{"Ad Soyad":"\u015e\u00f6len Do\u011fan","Tarih":"01\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Otopsi Yap\u0131l\u0131cak","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/el-ve-ayaklari-bagli-kafasina-gundem-2021335\/ ","images":["ii\/482015.jpg"]}