{"Ad Soyad":"G\u00fclcan O\u011fuz","Tarih":"05\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/izinli-cinayet--gundem-2023608\/ ","images":["ii\/532015.jpg"]}