{"Ad Soyad":"G\u00fclistan \u00c7elik","Tarih":"15\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/izmir-den-korkunc-haber--gundem-2028464\/ ","images":["ii\/612015.jpg"]}