{"Ad Soyad":"G\u00fclhan Kayg\u0131n","Tarih":"01\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Keskin Alet","Kaynak":"http\/\/www.haber48.com.tr\/haber\/evindebicaklanarakolduruldu-56448.html ","images":["ii\/622015.jpg"]}