{"Ad Soyad":"Ay\u015feg\u00fcl B\u00fclb\u00fcl","Tarih":"18\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Platonik A\u015fk","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/gaziantep-te-vahset--gundem-2030430\/ ","images":["ii\/652015.jpg"]}