{"Ad Soyad":"Han\u0131m \u00c7akmak","Tarih":"18\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/o-vahsette-yasak-ask-iddiasi--gundem-2030289\/ ","images":["ii\/662015.jpg"]}