{"Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"17\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.asayishaber.com\/mobil\/haber\/1912\/termik-santral-komur-sahasinda-kadin-cesedi.html ","images":["ii\/1182015.jpg"]}