{"Ad Soyad":"Berrak G\u00fcne\u015f","Tarih":"11\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esini-ve-2-cocugunu-uykuda-gundem-2072253\/ ","images":["ii\/1362015.jpg"]}