{"Ad Soyad":"Merve Kundak\u00e7\u0131","Tarih":"15\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/antalya-da-dehset--gundem-2074136\/ ","images":["ii\/1392015.jpg"]}