{"Ad Soyad":"Sevim Tan\u0131\u015fman","Tarih":"04\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"E\u015fi ve Kay\u0131nbiraderi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sondakika44.com\/kadin-cinayetleri-bitmiyor\/ ","images":["ii\/1142015.jpg"]}