{"Ad Soyad":"Ay\u015fe \u015eahin","Tarih":"18\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131n Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/beyazgazete.com\/haber\/2015\/6\/18\/iki-kadini-olduren-polis-emniyete-goturuldu-2743157.html ","images":["ii\/1522015.jpg"]}