{"Ad Soyad":"Ay\u015fe Atasayar","Tarih":"18\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/29334376.asp ","images":["ii\/1532015.jpg"]}