{"Ad Soyad":"Sat\u0131 \u015eim\u015fek","Tarih":"21\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Husumet","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yerel-haberler\/haber\/5683987-corumda-cinayet ","images":["ii\/1552015.jpg"]}