{"Ad Soyad":"A.\u00c7.","Tarih":"27\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.vandahaber.com\/van-da-yayla-evinde-cinayet\/14764\/ ","images":["ii\/1572015.jpg"]}