{"Ad Soyad":"Melisa Kolpar","Tarih":"09\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/29509550.asp ","images":["ii\/1592015.jpg"]}