{"Ad Soyad":"Ye\u015fim Korkmaz","Tarih":"14\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6vme, Darp","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/ege\/29550685.asp ","images":["ii\/1652015.jpg"]}