{"Ad Soyad":"Ay\u015fe Yaz\u0131c\u0131","Tarih":"14\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/eski-koca-dehseti--gundem-2117477\/ ","images":["ii\/1872015.jpg"]}