{"Ad Soyad":"Fatma Karacayaka","Tarih":"17\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/gardiyan-karisini-oldurup-teslim-gundem-2133230\/ ","images":["ii\/2142015.jpg"]}