{"Ad Soyad":"Aleyna Erbil","Tarih":"16\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u0130ntikam (yanl\u0131\u015f ki\u015fiyi vurdu)","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/adana-intikam-icin-cocuklarina-ates-eden-baba-7697601-haberi\/ ","images":["ii\/2222015.jpg"]}