{"Ad Soyad":"\u015e\u00fckran K\u0131l\u0131\u00e7","Tarih":"17\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Husumet","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberx.com\/komsusunun_karisini_olduren_zanli_intihar_etti(17,n,12020882,127).aspx ","images":["ii\/2232015.jpg"]}