{"Ad Soyad":"Hacer Aladak","Tarih":"21\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddet G\u00f6rme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/dayakci-kocasi-kabloyla-bogdu-gundem-2062674\/ ","images":["ii\/1072015.jpg"]}