{"Ad Soyad":"Fatma \u015eenses","Tarih":"02\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/siyasihaber1.org\/yine-erkek-siddeti-yine-kadin-cinayeti ","images":["ii\/2302015.jpg"]}