{"Ad Soyad":"Demet Demirel","Tarih":"23\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esini-ve-kizini-uykuda-oldurdu-gundem-2063204\/ ","images":["ii\/1082015.jpg"]}