{"Ad Soyad":"Selma \u0130nam","Tarih":"26\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cocuklarin-gozu-onunde-33-darbe-gundem-2137757\/ ","images":["ii\/2402015.jpg"]}