{"Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fah Akda\u011f","Tarih":"04\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.diyarbakirsoz.com\/Diyarbakir\/Aile-faciasi-135981 ","images":["ii\/2452015.jpg"]}