{"Ad Soyad":"Fatma \u00c7ak\u0131r","Tarih":"07\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/ankara-da-cifte-cinayet--gundem-2144337\/ ","images":["ii\/2522015.jpg"]}