{"Ad Soyad":"Hilal G\u00fcl\u00e7ek","Tarih":"24\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddettme, K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/profiline-nisanli-yazinca--gundem-2152680\/ ","images":["ii\/2592015.jpg"]}