{"Ad Soyad":"Nevin K\u0131l\u0131\u00e7","Tarih":"06\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/usak-ta-vahset-evlenmedi-diye-gundem-2039844\/ ","images":["ii\/832015.jpg"]}