{"Ad Soyad":"G\u00f6n\u00fcl Y\u0131ld\u0131r\u0131m","Tarih":"20\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haber3.com\/oglu-tarafindan-oldurulen-kadin-adli-tipa-goturuldu-3090356h.htm ","images":["ii\/2872014.jpg"]}