{"Ad Soyad":"Aysun A\u00e7\u0131kg\u00f6z","Tarih":"09\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Annesi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gundemgazete.com\/anne-ve-babasini-katletti\/ ","images":["ii\/2772014.jpg"]}