{"Ad Soyad":"Fatma Olcay","Tarih":"19\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131n\u0131n Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.aa.com.tr\/tr\/haberler\/438014--baskentte-cinayet ","images":["ii\/2812014.jpg"]}