{"Ad Soyad":"B\u00fc\u015fra \u00c7ift\u00e7i","Tarih":"10\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/genc-kadin-vahsi-sekilde-olduruldu-gundem-1982203\/ ","images":["ii\/2582014.jpg"]}