{"Ad Soyad":"Ayfer \u015eahin","Tarih":"14\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Red edilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Karakola \u015eikayet Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1857\/ankarada-kadin-cinayeti ","images":["ii\/2632014.jpg"]}