{"Ad Soyad":"\u00d6zlem Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"27\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u00dcvey Annesi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fularak","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/uvey-annenin-cesediyle-sehir-turu-gundem-1990609\/ ","images":["ii\/2732014.jpg"]}