{"Ad Soyad":"\u015eeng\u00fcl \u00dcnl\u00fcyayla","Tarih":"15\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Evi Terk Etmesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/912763-kendimi-kaybettim ","images":["ii\/062014.jpg"]}