{"Ad Soyad":"Seda Camg\u00f6z","Tarih":"06\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/yine-koca-dehseti--gundem-2054924\/ ","images":["ii\/1012015.jpg"]}