{"Ad Soyad":"Selma Yurdakul","Tarih":"16\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/ablasinin-olumunu-izledi-\/gundem\/detay\/1822719\/default.htm ","images":["ii\/072014.jpg"]}