{"Ad Soyad":"Sevilay S\u00fcl\u00fcntay","Tarih":"22\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130tilme","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/delinin-surlardan-attigi-kiz-oldu\/gundem\/detay\/1825784\/default.htm ","images":["ii\/112014.jpg"]}