{"Ad Soyad":"De\u011fer Deniz","Tarih":"06\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/28956057.asp ","images":["ii\/1022015.jpg"]}