{"Ad Soyad":"Yank\u0131 \u00d6zkan Y\u0131ld\u0131r\u0131r","Tarih":"24\/02\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kay\u0131npederi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/25878794.asp ","images":["ii\/282014.jpg"]}