{"Ad Soyad":"Birg\u00fcl Ergen","Tarih":"10\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/esini-ve-kizini-olduren-baba\/gundem\/detay\/1849393\/default.htm ","images":["ii\/342014.jpg"]}