{"Ad Soyad":"Aysel Filizfidano\u011flu","Tarih":"17\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/otomobilin-icinde-basindan-7\/gundem\/detay\/1853089\/default.htm ","images":["ii\/372014.jpg"]}