{"Ad Soyad":"Semam \u015eim\u015fek","Tarih":"19\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akrabas\u0131n\u0131\u00a0Kocas\u0131nan Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eni\u015ftesi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurhaber.com\/bosanmak-istedigi-icin-esi-tarafindan-olduruldu\/haber-620083 ","images":["ii\/442014.jpg"]}