{"Ad Soyad":"Hacire G\u00f6v","Tarih":"31\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Amca \u00e7ocuklar\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/25708953.asp ","images":["ii\/162014.jpg"]}