{"Ad Soyad":"Nazan \u015eim\u015fek","Tarih":"23\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/ladin-babasina-direnmis\/gundem\/detay\/1871475\/default.htm ","images":["ii\/612014.jpg"]}