{"Ad Soyad":"Hanife Filiz","Tarih":"07\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Karde\u015fini Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Karde\u015finin E\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/26365521.asp ","images":["ii\/782014.jpg"]}