{"Ad Soyad":"\u0130rem K\u00f6ro\u011flu","Tarih":"11\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cinnet-kurbanlari-topraga-verildi-hatay-yerelhaber-191705\/ ","images":["ii\/802014.jpg"]}