{"Ad Soyad":"Seda \u00c7apan","Tarih":"22\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u00dcvey Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/istanbulda_cinnet_getiren_uvey_baba_dehset_sacti_4_olu-1193318 ","images":["ii\/852014.jpg"]}