{"Ad Soyad":"Fatma Ko\u00e7ak","Tarih":"26\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/olumunun-ardindaki-gercek-ortaya-gundem-1887824\/ ","images":["ii\/862014.jpg"]}