{"Ad Soyad":"Cevale A.","Tarih":"12\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eni\u015ftesi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/956937-sokak-ortasinda-dehset ","images":["ii\/1012014.jpg"]}