{"Ad Soyad":"Teyyibe Gen\u00e7","Tarih":"15\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/istanbul-esenler-de-dehset-gundem-1897424\/ ","images":["ii\/1032014.jpg"]}