{"Ad Soyad":"Adalet Kahraman","Tarih":"02\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/81_yasindaki_adam_esini_balta_ile_oldurdu-1199899 ","images":["ii\/1122014.jpg"]}