{"Ad Soyad":"Aylin Conker Yayla","Tarih":"25\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.aksam.com.tr\/guncel\/denizlide-damat-dehseti\/haber-327262\/?utm_source=onerilen%20haber2&amp;utm_medium=onerilen%20haber2&amp;utm_campaign=onerilen%20haber2 ","images":["ii\/1362014.jpg"]}