{"Ad Soyad":"Nuray Atay","Tarih":"02\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131zkarde\u015fini Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Karokal \u015eikayeti Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/26723094.asp ","images":["ii\/1412014.jpg"]}