{"Ad Soyad":"Asl\u0131 Bay","Tarih":"18\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gundemebak.net\/plajda-kadin-cinayeti.html ","images":["ii\/1422014.jpg"]}