{"Ad Soyad":"Hediye \u00d6zt\u00fcrk","Tarih":"28\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/-cuvalda-karimin-cesedi-var--gundem-1926501\/ ","images":["ii\/1432014.jpg"]}