{"Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"01\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/haber\/turkiye\/eskisehirde-kadin-cinayeti ","images":["ii\/812015.jpg"]}