{"Ad Soyad":"\u0130lkay Atm\u0131\u015fkara","Tarih":"10\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/baskentte-ofkeli-koca-dehseti-2-gundem-2041853\/ ","images":["ii\/862015.jpg"]}