{"Ad Soyad":"Rabia K\u0131z\u0131lkaya","Tarih":"08\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kizini-ve-birlikte-yasadigi-gundem-2175742\/ ","images":["ii\/062015.jpg"]}