{"Ad Soyad":"\u0130pek Bak\u0131mc\u0131","Tarih":"19\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var -Uzakla\u015ft\u0131rma Karar\u0131","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/uzaklastirma-kararina-ragmen-esini-gundem-2046330\/ ","images":["ii\/902015.jpg"]}