{"Ad Soyad":"Fatma Ceniviz","Tarih":"18\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korumak \u0130sterken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/eli-bicakli-damat-dehset-sacti-1-gundem-2045929\/ ","images":["ii\/932015.jpg"]}