{"Ad Soyad":"G\u00fcler Suba\u015f\u0131 Artvin","Tarih":"18\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00fc\u015fme","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cesedi-7-gun-sonra-asansor-gundem-2180685\/ ","images":["ii\/072016.jpg"]}