{"Ad Soyad":"Neriman Aktarmac\u0131","Tarih":"05\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1895\/aydinda-kadin-cinayeti ","images":["ii\/012015.jpg"]}