{"Ad Soyad":"Medine Ta\u015fk\u0131n","Tarih":"21\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2011\/01\/21\/genc_kadin_sokak_ortasinda_olduruldu ","images":["ii\/162015.jpg"]}