{"Ad Soyad":"Fareset \u00c7ak\u0131r","Tarih":"05\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/nusaybin-de-oldurulen-kadinin-gundem-2008692\/ ","images":["ii\/292015.jpg"]}