{"Ad Soyad":"Azime Erdo\u011fmu\u015f","Tarih":"03\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.aljazeera.com.tr\/haber\/kutahyada-kadin-cinayeti ","images":["ii\/302015.jpg"]}