{"Ad Soyad":"Nesrin \u00d6zdemir","Tarih":"10\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Annelerini Korumaya \u00c7al\u0131\u015f\u0131rken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/izmir-de-dehset-esi-ve-2-kizini-gundem-2011327\/ ","images":["ii\/342015.jpg"]}