{"Ad Soyad":"\u00d6zgecan Aslan","Tarih":"14\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcze Direndi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/ozgecan_cinayetinde_kan_donduran_itiraf-1293876 ","images":["ii\/362015.jpg"]}