{"Ad Soyad":"Meryem Y\u0131lmaz","Tarih":"14\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.evrensel.net\/haber\/104803\/diyarbakirda-kadin-cinayeti-2 ","images":["ii\/372015.jpg"]}