{"Ad Soyad":"\u015eule Tirimo\u011fullar\u0131","Tarih":"09\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haber7.com\/guncel\/haber\/1292123-muglada-cinayet ","images":["ii\/382015.jpg"]}