[{"id":"1636","name":"Duygu \u015een","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1636","Ad Soyad":"Duygu \u015een \u0130zmir","Tarih":"04\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/evinin-salonunda-bogazi-kesilmis-gundem-2173868\/ ","images":["ii\/012016.jpg"]},{"id":"1637","name":"Song\u00fcl Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1637","Ad Soyad":"Song\u00fcl Demir Batman","Tarih":"03\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/nisanlisinin-bogazini-keserek-gundem-2173228\/ ","images":["ii\/022016.jpg"]},{"id":"1638","name":"\u015e\u00fckran Ak\u00e7akoca","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1638","Ad Soyad":"\u015e\u00fckran Ak\u00e7akoca Osmaniye","Tarih":"01\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kizini-oldurdu-torununu-yaraladi-gundem-2172636\/ ","images":["ii\/032016.jpg"]},{"id":"1640","name":"Nesibe S.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1640","Ad Soyad":"Nesibe S. \u00c7orum","Tarih":"09\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Sialh","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/annesini-tufekle-vurup-oldurdu-gundem-2176355\/ ","images":["ii\/042016.jpg"]},{"id":"1641","name":"Hat\u0131ra Hakverdiyeva","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1641","Ad Soyad":"Hat\u0131ra Hakverdiyeva Antalya","Tarih":"08\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kayip-sevgililerin-cesedi-manavgat-gundem-2175767\/ ","images":["ii\/052016.jpg"]},{"id":"1642","name":"Rabia K\u0131z\u0131lkaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1642","Ad Soyad":"Rabia K\u0131z\u0131lkaya","Tarih":"08\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kizini-ve-birlikte-yasadigi-gundem-2175742\/ ","images":["ii\/062015.jpg"]},{"id":"1655","name":"G\u00fcler Suba\u015f\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1655","Ad Soyad":"G\u00fcler Suba\u015f\u0131 Artvin","Tarih":"18\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00fc\u015fme","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cesedi-7-gun-sonra-asansor-gundem-2180685\/ ","images":["ii\/072016.jpg"]},{"id":"1656","name":"Pembe C.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1656","Ad Soyad":"Pembe C. Ankara","Tarih":"26\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/ailesini-katleden-baba-canina-gundem-2184446\/ ","images":["ii\/082016.jpg"]},{"id":"1657","name":"Aliye C.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1657","Ad Soyad":"Aliye C. Ankara","Tarih":"26\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/ailesini-katleden-baba-canina-gundem-2184446\/ ","images":["ii\/092016.jpg"]},{"id":"1658","name":"Bahar Turan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1658","Ad Soyad":"Bahar Turan \u0130stanbul","Tarih":"30\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/1188644-once-tartistigi-karisini-sonra-kendisini-vurdu ","images":["ii\/102016.jpg"]},{"id":"1659","name":"Nurcan Arslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1659","Ad Soyad":"Nurcan Arslan \u0130stanbul","Tarih":"30\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/kucukcekmecede-kadin-cinayeti-40047295 ","images":["ii\/112016.jpg"]},{"id":"1643","name":"H\u00fclya Tilki","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1643","Ad Soyad":"H\u00fclya Tilki","Tarih":"21\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/kursunun-isabet-ettigi-hamile-kadin-oldu-cocugu-7618152-haberi\/ ","images":["ii\/2812015.jpg"]},{"id":"1644","name":"Burcu \u015eengel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1644","Ad Soyad":"Burcu \u015eengel","Tarih":"13\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"D\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn Ertelenmesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/27-yerinden-bicaklanarak-oldurulen-kizin-avukati-ozgecan-cinayetinden-daha-vahim-40041262 ","images":["ii\/2822015.jpg"]},{"id":"1645","name":"Huriye Balasar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1645","Ad Soyad":"Huriye Balasar","Tarih":"02\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2015\/12\/02\/kadin-cinayetleri-hiz-kesmiyor ","images":["ii\/2832015.jpg"]},{"id":"1646","name":"Damla \u0130bru","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1646","Ad Soyad":"Damla \u0130bru","Tarih":"02\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haber3.com\/iki-cocugunun-annesini-bicaklayarak-oldurdu-3705695h.htm ","images":["ii\/2842015.jpg"]},{"id":"1647","name":"Alev","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1647","Ad Soyad":"Alev","Tarih":"03\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.birgun.net\/haber-detay\/trans-kadin-olduruldu-polis-ne-cok-i-ne-var-arkadas-dedi-96806.html ","images":["ii\/2852015.jpg"]},{"id":"1649","name":"Ay\u015fe B.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1649","Ad Soyad":"Ay\u015fe B.","Tarih":"08\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/emekli-ciftin-katili-hemsire-gundem-2160323\/ ","images":["ii\/2862015.jpg"]},{"id":"1650","name":"H\u00fcsniye Amar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1650","Ad Soyad":"H\u00fcsniye Amar","Tarih":"15\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"https\/\/www.cihan.com.tr\/tr\/suriyeli-kadin-evinde-olu-bulundu-1966632.htm ","images":["ii\/2872015.jpg"]},{"id":"1651","name":"Ay\u015fe \u00d6zdemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1651","Ad Soyad":"Ay\u015fe \u00d6zdemir","Tarih":"18\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Aletle Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/annesini-telle-bogarak-oldurdu-7981651-haberi\/ ","images":["ii\/2882015.jpg"]},{"id":"1652","name":"G\u00fclmira Milyazeva","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1652","Ad Soyad":"G\u00fclmira Milyazeva","Tarih":"23\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.ensonhaber.com\/kiskandigi-ev-arkadasi-ile-sevgilisini-oldurdu-2015-12-23.html ","images":["ii\/2892015.jpg"]},{"id":"1653","name":"Melike Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1653","Ad Soyad":"Melike Y\u0131lmaz","Tarih":"25\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.bugun.com.tr\/yasam\/samsunda-kadin-cinayeti-1979859.html ","images":["ii\/2902015.jpg"]},{"id":"1654","name":"Sultan Sar\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1654","Ad Soyad":"Sultan Sar\u0131","Tarih":"31\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/bosadigi-esi-tarafindan-olduruldu-8021232-haberi\/ ","images":["ii\/2912015.jpg"]},{"id":"1639","name":"Nilay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1639","Ad Soyad":"Nilay","Tarih":"23\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/trans-cinayetinde-katil-zanlisi-gundem-2172224\/ ","images":["ii\/2802015.jpg"]},{"id":"1440","name":"Nargiza Tairova","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1440","Ad Soyad":"Nargiza Tairova","Tarih":"15\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/katili-evlenmek-icin-geldigi-gundem-2059517\/ ","images":["ii\/1042015.jpg"]},{"id":"1442","name":"Maggie Badgo","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1442","Ad Soyad":"Maggie Badgo","Tarih":"26\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sebebsiz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/polis-onun-pesinde-gundem-2064599\/ ","images":["ii\/1052015.jpg"]},{"id":"1444","name":"Hacer Aladak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1444","Ad Soyad":"Hacer Aladak","Tarih":"21\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddet G\u00f6rme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/dayakci-kocasi-kabloyla-bogdu-gundem-2062674\/ ","images":["ii\/1072015.jpg"]},{"id":"1445","name":"Demet Demirel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1445","Ad Soyad":"Demet Demirel","Tarih":"23\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esini-ve-kizini-uykuda-oldurdu-gundem-2063204\/ ","images":["ii\/1082015.jpg"]},{"id":"1446","name":"Zeynep Demirel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1446","Ad Soyad":"Zeynep Demirel","Tarih":"23\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esini-ve-kizini-uykuda-oldurdu-gundem-2063204\/ ","images":["ii\/1092015.jpg"]},{"id":"1414","name":"G\u00fclhan\u0131m \u00d6zyer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1414","Ad Soyad":"G\u00fclhan\u0131m \u00d6zyer","Tarih":"05\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kar-maskeli-kadin-cinayeti-gundem-2039169\/ ","images":["ii\/822015.jpg"]},{"id":"1415","name":"Nevin K\u0131l\u0131\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1415","Ad Soyad":"Nevin K\u0131l\u0131\u00e7","Tarih":"06\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/usak-ta-vahset-evlenmedi-diye-gundem-2039844\/ ","images":["ii\/832015.jpg"]},{"id":"1431","name":"Feride Karadere","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1431","Ad Soyad":"Feride Karadere","Tarih":"26\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/evli-ciftin-cesetleri-bahcede-gundem-2049753\/ ","images":["ii\/972015.jpg"]},{"id":"1432","name":"Meral Duran","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1432","Ad Soyad":"Meral Duran","Tarih":"28\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi, Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.ankarahaber.com\/haber\/Ankara-da-karakol-yan\u0131nda-kad\u0131n-cinayeti-\/173436 ","images":["ii\/982015.jpg"]},{"id":"1434","name":"Ersel G\u00fcl","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1434","Ad Soyad":"Ersel G\u00fcl","Tarih":"03\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/uykudaki-esini-kafasindan-vurdu--gundem-2053346\/ ","images":["ii\/992015.jpg"]},{"id":"1435","name":"Dursun Teker","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1435","Ad Soyad":"Dursun Teker","Tarih":"14\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kay\u0131nbiraderi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/18-bin-lira-icin-yengesini-oldurmus-gundem-2054831\/ ","images":["ii\/1002015.jpg"]},{"id":"1436","name":"Seda Camg\u00f6z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1436","Ad Soyad":"Seda Camg\u00f6z","Tarih":"06\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/yine-koca-dehseti--gundem-2054924\/ ","images":["ii\/1012015.jpg"]},{"id":"1437","name":"De\u011fer Deniz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1437","Ad Soyad":"De\u011fer Deniz","Tarih":"06\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/28956057.asp ","images":["ii\/1022015.jpg"]},{"id":"1438","name":"G\u00fcler Dursun","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1438","Ad Soyad":"G\u00fcler Dursun","Tarih":"09\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esini-oldurmek-icin-kayip-ilani-gundem-2057484\/ ","images":["ii\/1032015.jpg"]},{"id":"1400","name":"Fidan Kaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1400","Ad Soyad":"Fidan Kaya","Tarih":"23\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/malatya-da-arazide-kadin-cesedi-gundem-2036758\/ ","images":["ii\/072015.jpg"]},{"id":"1401","name":"\u015e.Y.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1401","Ad Soyad":"\u015e.Y.","Tarih":"30\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/yasli-kadini-kolonya-dokup-diri-gundem-2036406\/ ","images":["ii\/712015.jpg"]},{"id":"1402","name":"Asl\u0131han Zeynep Tahtac\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1402","Ad Soyad":"Asl\u0131han Zeynep Tahtac\u0131","Tarih":"17\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bebek A\u011flad\u0131\u011f\u0131 \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/1054436-bir-yil-icinde-iki-bebegini-de-oldurdugunu-itiraf-etti ","images":["ii\/722015.jpg"]},{"id":"1403","name":"Eylem Mecit","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1403","Ad Soyad":"Eylem Mecit","Tarih":"20\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberay.com.tr\/bir-kadin-cinayeti-de-antalyada-5433h.htm ","images":["ii\/732015.jpg"]},{"id":"1404","name":"Rabiye Akp\u0131nar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1404","Ad Soyad":"Rabiye Akp\u0131nar","Tarih":"04\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/-mehmet-akpinar-karisi-rabiye-akpinari-vurdu_887272.html ","images":["ii\/742015.jpg"]},{"id":"1405","name":"Y\u0131ld\u0131z Nazl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1405","Ad Soyad":"Y\u0131ld\u0131z Nazl\u0131","Tarih":"28\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yeniasir.com.tr\/ucuncusayfa\/2015\/03\/28\/aksam-yemegi-cinayeti ","images":["ii\/752015.jpg"]},{"id":"1406","name":"Ba\u011fdat B\u00f6\u011f\u00fcr","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1406","Ad Soyad":"Ba\u011fdat B\u00f6\u011f\u00fcr","Tarih":"26\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haberatesi.com.tr\/yasam\/nikahsiz-es-20lik-bagdati-vahsice-oldurdu-h68886.html ","images":["ii\/762015.jpg"]},{"id":"1407","name":"Nurg\u00fcl Er","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1407","Ad Soyad":"Nurg\u00fcl Er","Tarih":"25\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberay.com.tr\/yalovada-cifte-cinayet-5653h.htm ","images":["ii\/772015.jpg"]},{"id":"1408","name":"Susen Terzi","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1408","Ad Soyad":"Susen Terzi","Tarih":"21\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kacti-ama-katilinden-kurtulamadi-gundem-2031723\/ ","images":["ii\/782015.jpg"]},{"id":"1409","name":"Ay\u015fe K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1409","Ad Soyad":"Ay\u015fe K.","Tarih":"18\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.bugun.com.tr\/yasam\/bogazi-kesilmis-halde-bulundu-haberi\/1545176 ","images":["ii\/792015.jpg"]},{"id":"1410","name":"K\u0131ymet H. ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1410","Ad Soyad":"K\u0131ymet H.","Tarih":"17\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haberkita.com\/yasam\/diyarbakirda-kadin-cinayeti-h252535.html ","images":["ii\/802015.jpg"]},{"id":"1411","name":"\u0130smi Bilinmiyor","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1411","Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"01\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/haber\/turkiye\/eskisehirde-kadin-cinayeti ","images":["ii\/812015.jpg"]},{"id":"1419","name":"\u0130lkay Atm\u0131\u015fkara","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1419","Ad Soyad":"\u0130lkay Atm\u0131\u015fkara","Tarih":"10\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/baskentte-ofkeli-koca-dehseti-2-gundem-2041853\/ ","images":["ii\/862015.jpg"]},{"id":"1420","name":"Son\u00e7i\u00e7ek Karacaa\u011fa","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1420","Ad Soyad":"Son\u00e7i\u00e7ek Karacaa\u011fa","Tarih":"09\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/haber.star.com.tr\/guncel\/oldurulen-kadinin-katili-esi-cikti\/haber-1027734 ","images":["ii\/872015.jpg"]},{"id":"1421","name":"Sinem \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1421","Ad Soyad":"Sinem \u015eahin","Tarih":"16\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/yasak-ask-viyadukte-son-buldu-gundem-2044843\/ ","images":["ii\/882015.jpg"]},{"id":"1422","name":"\u00d6zlem Yener","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1422","Ad Soyad":"\u00d6zlem Yener","Tarih":"20\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fan Bozma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/dugun-oncesi-oldurulen-baba-ve-kiz-gundem-2046779\/ ","images":["ii\/892015.jpg"]},{"id":"1423","name":"\u0130pek Bak\u0131mc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1423","Ad Soyad":"\u0130pek Bak\u0131mc\u0131","Tarih":"19\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var -Uzakla\u015ft\u0131rma Karar\u0131","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/uzaklastirma-kararina-ragmen-esini-gundem-2046330\/ ","images":["ii\/902015.jpg"]},{"id":"1424","name":"Ahin \u00d6zkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1424","Ad Soyad":"Ahin \u00d6zkan","Tarih":"18\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/tecavuze-direnince-oldurmus-gundem-2045690\/ ","images":["ii\/912015.jpg"]},{"id":"1425","name":"Ya\u015fare Karak\u00f6k","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1425","Ad Soyad":"Ya\u015fare Karak\u00f6k","Tarih":"18\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/tecavuze-kalkisti-direnince-gundem-2045930\/ ","images":["ii\/922015.jpg"]},{"id":"1426","name":"Fatma Ceniviz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1426","Ad Soyad":"Fatma Ceniviz","Tarih":"18\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korumak \u0130sterken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/eli-bicakli-damat-dehset-sacti-1-gundem-2045929\/ ","images":["ii\/932015.jpg"]},{"id":"1427","name":"Esra G\u00fclyol","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1427","Ad Soyad":"Esra G\u00fclyol","Tarih":"22\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/eski-sevgili-dehseti--gundem-2047911\/ ","images":["ii\/942015.jpg"]},{"id":"1428","name":"Yasemin S\u00f6nmez","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1428","Ad Soyad":"Yasemin S\u00f6nmez","Tarih":"23\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/nisanlisini-olduren-garsona-15-yil-gundem-2074064\/ ","images":["ii\/952015.jpg"]},{"id":"1429","name":"Ay\u00e7a Tekin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1429","Ad Soyad":"Ay\u00e7a Tekin","Tarih":"22\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp, Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/herkes-kalp-krizi-sandi-fakat--gundem-2049513\/ ","images":["ii\/962015.jpg"]},{"id":"1221","name":"Neriman Aktarmac\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1221","Ad Soyad":"Neriman Aktarmac\u0131","Tarih":"05\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1895\/aydinda-kadin-cinayeti ","images":["ii\/012015.jpg"]},{"id":"1222","name":"H\u00fcrriyet B.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1222","Ad Soyad":"H\u00fcrriyet B.","Tarih":"02\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"","http":"\/\/beyazgazete.com\/haber\/2015\/1\/23\/sivas-ta-kadin-cesedi-bulunmasi-2517932.html ","images":["ii\/022015.jpg"]},{"id":"1234","name":"\u00d6znur Bozan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1234","Ad Soyad":"\u00d6znur Bozan","Tarih":"09\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27934259.asp ","images":["ii\/032015.jpg"]},{"id":"1235","name":"Hatice Vanl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1235","Ad Soyad":"Hatice Vanl\u0131","Tarih":"12\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/mustakbel-damat-dehset-sacti-gundem-1996936\/ ","images":["ii\/042015.jpg"]},{"id":"1236","name":"Serap Atak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1236","Ad Soyad":"Serap Atak","Tarih":"12\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131n Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/mustakbel-damat-dehset-sacti-gundem-1996936\/ ","images":["ii\/052015.jpg"]},{"id":"1237","name":"Leyla Salman","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1237","Ad Soyad":"Leyla Salman","Tarih":"11\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/o-dehsetin-nedeni-kiskanclik-mi--gundem-1998120\/ ","images":["ii\/062015.jpg"]},{"id":"1239","name":"Bircan \u00c7atal Topta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1239","Ad Soyad":"Bircan \u00c7atal Topta\u015f","Tarih":"12\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/karisin-oldurup-intihar-etti--gundem-1997493\/ ","images":["ii\/082015.jpg"]},{"id":"1240","name":"Nurcan B\u0131y\u0131kl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1240","Ad Soyad":"Nurcan B\u0131y\u0131kl\u0131","Tarih":"13\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.zaman.com.tr\/gundem_mersinde-vahsi-cinayet_2270624.html ","images":["ii\/092015.jpg"]},{"id":"1241","name":"Hayriye Suna","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1241","Ad Soyad":"Hayriye Suna","Tarih":"15\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kaza-degil-cinayet--gundem-1998831\/ ","images":["ii\/102015.jpg"]},{"id":"1242","name":"Hatice Top\u00e7u","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1242","Ad Soyad":"Hatice Top\u00e7u","Tarih":"15\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bar\u0131\u015fma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/barismayan-esini-pompaliyla-vurdu-gundem-1998830\/ ","images":["ii\/112015.jpg"]},{"id":"1243","name":"Hadiya Al Cas\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1243","Ad Soyad":"Hadiya Al Cas\u0131m","Tarih":"15\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/vahsetin-zanlisini-valiz-yakalatti-gundem-2000630\/ ","images":["ii\/122015.jpg"]},{"id":"1244","name":"Nurten \u00c7elikba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1244","Ad Soyad":"Nurten \u00c7elikba\u015f","Tarih":"18\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp, Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.aktifhaber.com\/boludaki-cinayetin-sebebi-ortaya-cikti-1108614h.htm ","images":["ii\/132015.jpg"]},{"id":"1245","name":"Havva Boyac\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1245","Ad Soyad":"Havva Boyac\u0131","Tarih":"18\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/2-korkunc-kadin-cinayeti--gundem-2000259\/ ","images":["ii\/142015.jpg"]},{"id":"1248","name":"Medine Ta\u015fk\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1248","Ad Soyad":"Medine Ta\u015fk\u0131n","Tarih":"21\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2011\/01\/21\/genc_kadin_sokak_ortasinda_olduruldu ","images":["ii\/162015.jpg"]},{"id":"1249","name":"Nuran Dutlu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1249","Ad Soyad":"Nuran Dutlu","Tarih":"22\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.gazetevatan.com\/nuran-dutlu-nun-katillerinden-biri-yakalandi--740926-yasam\/ ","images":["ii\/172015.jpg"]},{"id":"1250","name":"\u0130smi Bilinmiyor","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1250","Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"25\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/ankara-da-korkunc-cinayetler--gundem-2003741\/ ","images":["ii\/182015.jpg"]},{"id":"1251","name":"\u0130smi Bilinmiyor","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1251","Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"25\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/ankara-da-korkunc-cinayetler--gundem-2003741\/ ","images":["ii\/192015.jpg"]},{"id":"1253","name":"Saniye Ulukaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1253","Ad Soyad":"Saniye Ulukaya","Tarih":"26\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/yurthaber.mynet.com\/tekirdag-haberleri\/2-cocuk-annesi-16-yillik-karisini-yatakta-bicaklayarak-oldurdu-1660434 ","images":["ii\/212015.jpg"]},{"id":"1254","name":"Kezban H.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1254","Ad Soyad":"Kezban H.","Tarih":"25\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yurthaber.mynet.com\/izmir-haberleri\/izmirde-kadin-cinayeti-1659645 ","images":["ii\/222015.jpg"]},{"id":"1255","name":"Dudu \u00c7apar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1255","Ad Soyad":"Dudu \u00c7apar","Tarih":"10\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.gercekgundem.com\/guncel\/96651\/edremitte-sevgilisinin-dovdugu-kadin-oldu ","images":["ii\/232015.jpg"]},{"id":"1256","name":"P\u0131nar G\u00fcne\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1256","Ad Soyad":"P\u0131nar G\u00fcne\u015f","Tarih":"17\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1917\/mersinde-kadin-cinayeti ","images":["ii\/242015.jpg"]},{"id":"1257","name":"Z.O","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1257","Ad Soyad":"Z.O","Tarih":"20\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Terk Edilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.novahaber.com\/istanbul-avcilar-da-kadin-cinayeti-terk-edilen-koca-bicaklayarak-esini-oldurdu-49725.html ","images":["ii\/252015.jpg"]},{"id":"1263","name":"Song\u00fcl A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1263","Ad Soyad":"Song\u00fcl A.","Tarih":"29\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/tartistigi-esinin-bogazini-kesti-gundem-2005580\/ ","images":["ii\/262015.jpg"]},{"id":"1264","name":"Z\u00fcbeyde A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1264","Ad Soyad":"Z\u00fcbeyde A.","Tarih":"29\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/sokakta-annemi-oldurdum-idam-gundem-2005579\/ ","images":["ii\/272015.jpg"]},{"id":"1266","name":"Fareset \u00c7ak\u0131r","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1266","Ad Soyad":"Fareset \u00c7ak\u0131r","Tarih":"05\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/nusaybin-de-oldurulen-kadinin-gundem-2008692\/ ","images":["ii\/292015.jpg"]},{"id":"1267","name":"Azime Erdo\u011fmu\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1267","Ad Soyad":"Azime Erdo\u011fmu\u015f","Tarih":"03\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.aljazeera.com.tr\/haber\/kutahyada-kadin-cinayeti ","images":["ii\/302015.jpg"]},{"id":"1269","name":"\u00d6znur Ocakl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1269","Ad Soyad":"\u00d6znur Ocakl\u0131","Tarih":"07\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/bir-kadin-cinayeti-daha-gundem-2009999\/ ","images":["ii\/312015.jpg"]},{"id":"1270","name":"\u00d6zlem Durmu\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1270","Ad Soyad":"\u00d6zlem Durmu\u015f","Tarih":"06\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cinnet-getiren-baba-katliam-yapti--gundem-2009879\/ ","images":["ii\/322015.jpg"]},{"id":"1271","name":"Mekkiye \u00d6zdemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1271","Ad Soyad":"Mekkiye \u00d6zdemir","Tarih":"10\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/izmir-de-dehset-esi-ve-2-kizini-gundem-2011327\/ ","images":["ii\/332015.jpg"]},{"id":"1272","name":"Nesrin \u00d6zdemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1272","Ad Soyad":"Nesrin \u00d6zdemir","Tarih":"10\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Annelerini Korumaya \u00c7al\u0131\u015f\u0131rken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/izmir-de-dehset-esi-ve-2-kizini-gundem-2011327\/ ","images":["ii\/342015.jpg"]},{"id":"1273","name":"Duygu \u00d6zdemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1273","Ad Soyad":"Duygu \u00d6zdemir","Tarih":"10\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Annelerini Korumaya \u00c7al\u0131\u015f\u0131rken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/izmir-de-dehset-esi-ve-2-kizini-gundem-2011327\/ ","images":["ii\/352015.jpg"]},{"id":"1274","name":"\u00d6zgecan Aslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1274","Ad Soyad":"\u00d6zgecan Aslan","Tarih":"14\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcze Direndi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/ozgecan_cinayetinde_kan_donduran_itiraf-1293876 ","images":["ii\/362015.jpg"]},{"id":"1275","name":"Meryem Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1275","Ad Soyad":"Meryem Y\u0131lmaz","Tarih":"14\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.evrensel.net\/haber\/104803\/diyarbakirda-kadin-cinayeti-2 ","images":["ii\/372015.jpg"]},{"id":"1277","name":"Hanife Durmu\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1277","Ad Soyad":"Hanife Durmu\u015f","Tarih":"06\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cinnet-getiren-baba-katliam-yapti--gundem-2009879\/ ","images":["ii\/072015.jpg"]},{"id":"1278","name":"\u015eule Tirimo\u011fullar\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1278","Ad Soyad":"\u015eule Tirimo\u011fullar\u0131","Tarih":"09\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haber7.com\/guncel\/haber\/1292123-muglada-cinayet ","images":["ii\/382015.jpg"]},{"id":"1279","name":"Nazife Karl\u0131lar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1279","Ad Soyad":"Nazife Karl\u0131lar","Tarih":"05\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.aljazeera.com.tr\/haber\/adanada-kadin-cinayeti ","images":["ii\/392015.jpg"]},{"id":"1294","name":"K\u00fcbra Kart","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1294","Ad Soyad":"K\u00fcbra Kart","Tarih":"18\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/uskudar-daki-cinayette-korkunc-gundem-2016386\/ ","images":["ii\/402015.jpg"]},{"id":"1295","name":"H\u00fcsne Aslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1295","Ad Soyad":"H\u00fcsne Aslan","Tarih":"19\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6vme, Ezilme","Kaynak":"http\/\/www.diken.com.tr\/kadin-katliami-bitmiyor-evine-gelmek-istemeyen-kiz-arkadasini-arabayla-surukleyerek-oldurdu\/ ","images":["ii\/412015.jpg"]},{"id":"1296","name":"Nuriye Sa\u00e7\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1296","Ad Soyad":"Nuriye Sa\u00e7\u0131","Tarih":"22\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/denizli-de-kadin-cinayeti-gundem-2017895\/ ","images":["ii\/422015.jpg"]},{"id":"1298","name":"Sabiha Teskiricio\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1298","Ad Soyad":"Sabiha Teskiricio\u011flu","Tarih":"24\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u00dcvey O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/uvey-annesini-bicaklayip-elbise-gundem-2018706\/ ","images":["ii\/442015.jpg"]},{"id":"1299","name":"\u015eule C\u0131mb\u0131laz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1299","Ad Soyad":"\u015eule C\u0131mb\u0131laz","Tarih":"24\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 korumaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131n Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.konajans.com\/ya_bebegin_ya_kolun_haber17558.html ","images":["ii\/452015.jpg"]},{"id":"1301","name":"T\u00fcrkan Alkaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1301","Ad Soyad":"T\u00fcrkan Alkaya","Tarih":"25\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcze Direnme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/tecavuz-edemeyince-bogazini-kesmis-gundem-2019361\/ ","images":["ii\/462015.jpg"]},{"id":"1302","name":"\u015eemsiye Budak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1302","Ad Soyad":"\u015eemsiye Budak","Tarih":"01\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.taraf.com.tr\/guncel\/porsuk-cayinda-kadinin-cesedi-bulundu\/ ","images":["ii\/472015.jpg"]},{"id":"1303","name":"\u015e\u00f6len Do\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1303","Ad Soyad":"\u015e\u00f6len Do\u011fan","Tarih":"01\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Otopsi Yap\u0131l\u0131cak","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/el-ve-ayaklari-bagli-kafasina-gundem-2021335\/ ","images":["ii\/482015.jpg"]},{"id":"1306","name":"Mehtap \u00d6zcan ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1306","Ad Soyad":"Mehtap \u00d6zcan","Tarih":"23\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haberbetik.com\/turkiye\/kahramanmarasta-aile-katliami-mustafa-ozcan-mehtap-ozcan-ve-yeliz-ozcan-oldu-4413.html ","images":["ii\/492015.jpg"]},{"id":"1307","name":"Yeliz \u00d6zcan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1307","Ad Soyad":"Yeliz \u00d6zcan","Tarih":"23\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haberbetik.com\/turkiye\/kahramanmarasta-aile-katliami-mustafa-ozcan-mehtap-ozcan-ve-yeliz-ozcan-oldu-4413.html ","images":["ii\/502015.jpg"]},{"id":"1309","name":"Emine K\u00fc\u00e7\u00fck","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1309","Ad Soyad":"Emine K\u00fc\u00e7\u00fck","Tarih":"02\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.cumhuriyet.com.tr\/haber\/turkiye\/225087\/TEM_deki_cifte_cinayetin_sirri_cozuldu.html ","images":["ii\/432015.jpg"]},{"id":"1310","name":"Emine \u00dcnsal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1310","Ad Soyad":"Emine \u00dcnsal","Tarih":"04\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131n\u0131n Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kaza-degil-cinayetmis-gundem-2023008\/ ","images":["ii\/512015.jpg"]},{"id":"1311","name":"Deniz Akta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1311","Ad Soyad":"Deniz Akta\u015f","Tarih":"04\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/antalya-daki-korkunc-cinayette-sok-gundem-2023512\/ ","images":["ii\/522015.jpg"]},{"id":"1312","name":"G\u00fclcan O\u011fuz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1312","Ad Soyad":"G\u00fclcan O\u011fuz","Tarih":"05\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/izinli-cinayet--gundem-2023608\/ ","images":["ii\/532015.jpg"]},{"id":"1316","name":"Ceylan Korkmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1316","Ad Soyad":"Ceylan Korkmaz","Tarih":"07\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/-namus-meselesi-diye-esini-vurdu-gundem-2024401\/ ","images":["ii\/542015.jpg"]},{"id":"1317","name":"Yasemin \u00c7akar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1317","Ad Soyad":"Yasemin \u00c7akar","Tarih":"06\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cocuklarinin-onunde-esini-oldurup-gundem-2024180\/ ","images":["ii\/552015.jpg"]},{"id":"1319","name":"Fatma \u00d6.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1319","Ad Soyad":"Fatma \u00d6.","Tarih":"05\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberdeposu.net\/haber\/5888\/izmirde-namus-cinayeti-yine-kadin-cinayeti.html ","images":["ii\/562015.jpg"]},{"id":"1320","name":"\u00c7i\u011fdem \u00c7eledir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1320","Ad Soyad":"\u00c7i\u011fdem \u00c7eledir","Tarih":"29\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/kadinlar-esini-oldurup-kacan-kocanin-yakalanmasini-6916882-haberi\/ ","images":["ii\/572015.jpg"]},{"id":"1327","name":"Zehra Ayd\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1327","Ad Soyad":"Zehra Ayd\u0131n","Tarih":"11\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/karisini-bogarak-oldurdu-kokmasin-gundem-2026386\/ ","images":["ii\/582015.jpg"]},{"id":"1339","name":"Aynur \u00d6zilban","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1339","Ad Soyad":"Aynur \u00d6zilban","Tarih":"13\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/28438513.asp ","images":["ii\/592015.jpg"]},{"id":"1345","name":"Hilal \u00dcnal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1345","Ad Soyad":"Hilal \u00dcnal","Tarih":"15\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kay\u0131npederi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/13-yasinda-tecavuzcusuyle-gundem-2028541\/ ","images":["ii\/602015.jpg"]},{"id":"1346","name":"G\u00fclistan \u00c7elik","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1346","Ad Soyad":"G\u00fclistan \u00c7elik","Tarih":"15\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/izmir-den-korkunc-haber--gundem-2028464\/ ","images":["ii\/612015.jpg"]},{"id":"1350","name":"G\u00fclhan Kayg\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1350","Ad Soyad":"G\u00fclhan Kayg\u0131n","Tarih":"01\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Keskin Alet","Kaynak":"http\/\/www.haber48.com.tr\/haber\/evindebicaklanarakolduruldu-56448.html ","images":["ii\/622015.jpg"]},{"id":"1351","name":"Serime Bal\u0131k","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1351","Ad Soyad":"Serime Bal\u0131k","Tarih":"16\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Baba, O\u011ful","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/otoyoldaki-kanli-infazda-kahreden-gundem-2029080\/ ","images":["ii\/632015.jpg"]},{"id":"1352","name":"Ay\u015fe I\u015f\u0131k","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1352","Ad Soyad":"Ay\u015fe I\u015f\u0131k","Tarih":"16\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Baba, O\u011ful","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/otoyoldaki-kanli-infazda-kahreden-gundem-2029080\/ ","images":["ii\/642015.jpg"]},{"id":"1353","name":"Ay\u015feg\u00fcl B\u00fclb\u00fcl","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1353","Ad Soyad":"Ay\u015feg\u00fcl B\u00fclb\u00fcl","Tarih":"18\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Platonik A\u015fk","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/gaziantep-te-vahset--gundem-2030430\/ ","images":["ii\/652015.jpg"]},{"id":"1354","name":"Han\u0131m \u00c7akmak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1354","Ad Soyad":"Han\u0131m \u00c7akmak","Tarih":"18\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/o-vahsette-yasak-ask-iddiasi--gundem-2030289\/ ","images":["ii\/662015.jpg"]},{"id":"1356","name":"Leyla Avc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1356","Ad Soyad":"Leyla Avc\u0131","Tarih":"19\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cezaevine-ziyarete-gelen-esinin-gundem-2031082\/ ","images":["ii\/672015.jpg"]},{"id":"1357","name":"Fatma \u00c7o\u015fkun","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1357","Ad Soyad":"Fatma \u00c7o\u015fkun","Tarih":"23\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/-boynuzlanmaya-hevesli-misin-dedi-gundem-2032887\/ ","images":["ii\/682015.jpg"]},{"id":"1376","name":"\u00d6zden K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1376","Ad Soyad":"\u00d6zden K.","Tarih":"25\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/sevgilinin-korkunc-plani--gundem-2034025\/ ","images":["ii\/692015.jpg"]},{"id":"1380","name":"Pakize A\u00e7\u0131kg\u00f6z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1380","Ad Soyad":"Pakize A\u00e7\u0131kg\u00f6z","Tarih":"30\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/85-yasindaki-kore-gazisi-79-gundem-2036353\/ ","images":["ii\/702015.jpg"]},{"id":"1448","name":"Fatma D\u00fcz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1448","Ad Soyad":"Fatma D\u00fcz","Tarih":"01\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kazete.com.tr\/haber_Bosanmak-isteyen-kadin-ve-babasi-olduruldu_35340.aspx ","images":["ii\/1102015.jpg"]},{"id":"1449","name":"\u00dclker Demirayak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1449","Ad Soyad":"\u00dclker Demirayak","Tarih":"02\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.aksam.com.tr\/yasam\/3-cocuk-annesi-kadin-olduruldu\/haber-394920 ","images":["ii\/1112015.jpg"]},{"id":"1450","name":"G\u00fcll\u00fc\u00a0Hassan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1450","Ad Soyad":"G\u00fcll\u00fc\u00a0Hassan","Tarih":"06\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.haberx.com\/gaziantepte_suriyeli_kadin_olduruldu(17,n,11872432,127).aspx ","images":["ii\/1122015.jpg"]},{"id":"1451","name":"Ceylan Da\u011f\u0131l\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1451","Ad Soyad":"Ceylan Da\u011f\u0131l\u0131","Tarih":"10\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.asilhaber.net\/ankarada-bir-kadin-cinayeti-daha-h14928 ","images":["ii\/1132015.jpg"]},{"id":"1453","name":"Camila Kerimova","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1453","Ad Soyad":"Camila Kerimova","Tarih":"17\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/28764787.asp ","images":["ii\/1152014.jpg"]},{"id":"1454","name":"S.\u015e.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1454","Ad Soyad":"S.\u015e.","Tarih":"16\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.haber3.com\/bayrampasada-cinayet-3316817h.htm ","images":["ii\/852015.jpg"]},{"id":"1455","name":"\u00dcmm\u00fchan Kara","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1455","Ad Soyad":"\u00dcmm\u00fchan Kara","Tarih":"15\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/mersin_haber\/mersinde_bir_kadin_evde_olu_bulundu-1336744 ","images":["ii\/1162015.jpg"]},{"id":"1456","name":"Y.K","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1456","Ad Soyad":"Y.K","Tarih":"17\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.sondakika-haber.org\/asayis\/istanbul-da-bir-kadin-cinayeti-daha-h5222.html ","images":["ii\/1172015.jpg"]},{"id":"1457","name":"\u0130smi Bilinmiyor","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1457","Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"17\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.asayishaber.com\/mobil\/haber\/1912\/termik-santral-komur-sahasinda-kadin-cesedi.html ","images":["ii\/1182015.jpg"]},{"id":"1459","name":"G\u00fcne\u015f Kavlak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1459","Ad Soyad":"G\u00fcne\u015f Kavlak","Tarih":"22\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akrabas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haberciniz.biz\/kizinin-evlenmek-istemedigi-genc-tarafindan-tufekle-vurularak-olduruldu-3560234h.htm ","images":["ii\/1192015.jpg"]},{"id":"1460","name":"Neslihan Say","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1460","Ad Soyad":"Neslihan Say","Tarih":"27\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.mansetkocaeli.com\/kategori\/polis-adliye\/haber\/esi-tarafindan-oldurulen-kadin-topraga-verildi\/69234 ","images":["ii\/1202015.jpg"]},{"id":"1461","name":"Ole Mahmut","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1461","Ad Soyad":"Ole Mahmut","Tarih":"02\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/suriyeli-nin-kiskanclik-cinayeti-gundem-2068331\/ ","images":["ii\/1212015.jpg"]},{"id":"1462","name":"Nargize T\u00fcrkeova","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1462","Ad Soyad":"Nargize T\u00fcrkeova","Tarih":"09\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.ciddihaber.com\/asayis\/bu-kez-turkmenistan-uyruklu-kadin-dogum-gunu-sonrasi-olu-bulundu-h25597.html ","images":["ii\/1222015.jpg"]},{"id":"1463","name":"G\u00fcller Durmu\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1463","Ad Soyad":"G\u00fcller Durmu\u015f","Tarih":"10\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haber7.com\/guncel\/haber\/1364561-giresunda-esi-tarafindan-oldurulen-kadin-topraga-verildi ","images":["ii\/1232015.jpg"]},{"id":"1464","name":"\u00d6m\u00fcr Alar\u00e7in","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1464","Ad Soyad":"\u00d6m\u00fcr Alar\u00e7in","Tarih":"13\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.memuruz.net\/ne-yazik-ki-bir-kadin-daha-olduruldu-15886-haberi\/ ","images":["ii\/1242015.jpg"]},{"id":"1465","name":"Fatma Duhan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1465","Ad Soyad":"Fatma Duhan","Tarih":"15\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.duyarsiz.org\/haber\/kadin-cinayeti-suriyeli-kadini-da-buldu_h50143.html ","images":["ii\/1252015.jpg"]},{"id":"1466","name":"E.F.G.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1466","Ad Soyad":"E.F.G.","Tarih":"18\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.internethaber.com\/golbasinda-yine-kadin-cinayeti-788493h.htm ","images":["ii\/1262015.jpg"]},{"id":"1467","name":"Filiz Kaymaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1467","Ad Soyad":"Filiz Kaymaz","Tarih":"18\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.ciddihaber.com\/asayis\/once-cinayet-sonra-intihar-h25936.html ","images":["ii\/1272015.jpg"]},{"id":"1468","name":"Hacer Alada\u011f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1468","Ad Soyad":"Hacer Alada\u011f","Tarih":"21\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.canlihaber.com\/diyarbakirda-hacer-aladag-esi-tarafindan-elektrik-kablosu-ile-bogularak-olduruldu-80880h.htm ","images":["ii\/1282015.jpg"]},{"id":"1469","name":"Ay\u015fe P\u0131nar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1469","Ad Soyad":"Ay\u015fe P\u0131nar","Tarih":"22\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/t24.com.tr\/haber\/bir-kadin-cinayeti-daha-19-yasindaki-kadin-basina-capayla-vurularak-olduruldu,297485 ","images":["ii\/1292015.jpg"]},{"id":"1470","name":"D\u00fcrdane Y\u00fcksel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1470","Ad Soyad":"D\u00fcrdane Y\u00fcksel","Tarih":"23\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gercekgundem.com\/guncel\/128138\/bir-kadin-cinayeti-daha ","images":["ii\/1302015.jpg"]},{"id":"1471","name":"Elif Duran","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1471","Ad Soyad":"Elif Duran","Tarih":"24\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/17325 ","images":["ii\/1062015.jpg"]},{"id":"1472","name":"Neslihan G\u00f6n\u00fclta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1472","Ad Soyad":"Neslihan G\u00f6n\u00fclta\u015f","Tarih":"27\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gercekgundem.com\/guncel\/128905\/iki-kadin-daha-esleri-tarafindan-olduruldu ","images":["ii\/1312015.jpg"]},{"id":"1473","name":"G\u00fcler Y\u0131ld\u0131r\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1473","Ad Soyad":"G\u00fcler Y\u0131ld\u0131r\u0131m","Tarih":"27\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.gercekgundem.com\/guncel\/128905\/iki-kadin-daha-esleri-tarafindan-olduruldu ","images":["ii\/1322015.jpg"]},{"id":"1474","name":"Ayfer G\u00f6kmen Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1474","Ad Soyad":"Ayfer G\u00f6kmen Demir","Tarih":"27\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gunaydinmilas.com\/milas\/2917-son-dakika-kadin-cinayeti ","images":["ii\/1332015.jpg"]},{"id":"1475","name":"Menek\u015fe Y.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1475","Ad Soyad":"Menek\u015fe Y.","Tarih":"01\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/izmirbaskisi.com\/tr-TR\/haberler\/1581\/muglada-kadin-cinayeti-uyksunda-katledildi ","images":["ii\/1342015.jpg"]},{"id":"1476","name":"Ay\u015fe G\u00fcne\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1476","Ad Soyad":"Ay\u015fe G\u00fcne\u015f","Tarih":"11\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esini-ve-2-cocugunu-uykuda-gundem-2072253\/ ","images":["ii\/1352015.jpg"]},{"id":"1477","name":"Berrak G\u00fcne\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1477","Ad Soyad":"Berrak G\u00fcne\u015f","Tarih":"11\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esini-ve-2-cocugunu-uykuda-gundem-2072253\/ ","images":["ii\/1362015.jpg"]},{"id":"1478","name":"Rebiha B\u00fck\u00e7\u00fco\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1478","Ad Soyad":"Rebiha B\u00fck\u00e7\u00fco\u011flu","Tarih":"10\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/komsusunun-evinde-oldurulmus-gundem-2072012\/ ","images":["ii\/1372015.jpg"]},{"id":"1479","name":"Serpil Erdo\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1479","Ad Soyad":"Serpil Erdo\u011fan","Tarih":"07\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/hareket-halindeki-aracta-annesini-gundem-2070439\/ ","images":["ii\/1382015.jpg"]},{"id":"1480","name":"Merve Kundak\u00e7\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1480","Ad Soyad":"Merve Kundak\u00e7\u0131","Tarih":"15\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/antalya-da-dehset--gundem-2074136\/ ","images":["ii\/1392015.jpg"]},{"id":"1481","name":"Fatma Nur","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1481","Ad Soyad":"Fatma Nur","Tarih":"15\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Day\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/antalya-da-dehset--gundem-2074136\/ ","images":["ii\/1402015.jpg"]},{"id":"1482","name":"\u00d6zlem Ayd\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1482","Ad Soyad":"\u00d6zlem Ayd\u0131n","Tarih":"15\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/agabeyi-kacirdi-kocasi-oldurdu-gundem-2073986\/ ","images":["ii\/1412015.jpg"]},{"id":"1483","name":"Canan Ko\u00e7o\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1483","Ad Soyad":"Canan Ko\u00e7o\u011flu","Tarih":"13\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kay\u0131nbiraderi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.yagmurhaber.com\/bosandigi-esinin-kardesi-tarafindan-olduruldu-90074.html ","images":["ii\/1422015.jpg"]},{"id":"1484","name":"Cansu Kaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1484","Ad Soyad":"Cansu Kaya","Tarih":"17\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma, Darp","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/cansu-kaya-cinayetinde-tecavuz-gundem-2078515\/ ","images":["ii\/1432015.jpg"]},{"id":"1485","name":"Arzu K\u00f6se","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1485","Ad Soyad":"Arzu K\u00f6se","Tarih":"18\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.diken.com.tr\/144uncu-kadin-cinayeti-arzu-kose-esi-tarafindan-av-tufegiyle-vurularak-olduruldu\/ ","images":["ii\/1442015.jpg"]},{"id":"1486","name":"\u015eerife \u015eahin(Akkulak)","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1486","Ad Soyad":"\u015eerife \u015eahin(Akkulak)","Tarih":"26\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.anahaberim.com\/haber\/528\/karaman-ermenekte-kadin-cinayeti-olayi.html ","images":["ii\/1452015.jpg"]},{"id":"1487","name":"Ay\u015fe \u015eahin ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1487","Ad Soyad":"Ay\u015fe \u015eahin","Tarih":"26\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131\u00a0Korumak \u0130sterken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.anahaberim.com\/haber\/528\/karaman-ermenekte-kadin-cinayeti-olayi.html ","images":["ii\/1462015.jpg"]},{"id":"1488","name":"\u015eeyda \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1488","Ad Soyad":"\u015eeyda \u015eahin","Tarih":"26\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akrablalar\u0131n\u0131\u00a0Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Eni\u015fte","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.anahaberim.com\/haber\/528\/karaman-ermenekte-kadin-cinayeti-olayi.html ","images":["ii\/1472015.jpg"]},{"id":"1489","name":"\u015eeyma \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1489","Ad Soyad":"\u015eeyma \u015eahin","Tarih":"26\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akrablalar\u0131n\u0131\u00a0Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Eni\u015fte","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.anahaberim.com\/haber\/528\/karaman-ermenekte-kadin-cinayeti-olayi.html ","images":["ii\/1482015.jpg"]},{"id":"1490","name":"Selvi Pekta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1490","Ad Soyad":"Selvi Pekta\u015f","Tarih":"28\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/eski-karisina-kursun-yagdirdi--gundem-2080567\/ ","images":["ii\/1492015.jpg"]},{"id":"1491","name":"Yasemin \u00d6rencik","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1491","Ad Soyad":"Yasemin \u00d6rencik","Tarih":"06\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Uzakla\u015ft\u0131rma karar\u0131 var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/bilecik-te-dehset--gundem-2083915\/ ","images":["ii\/842015.jpg"]},{"id":"1492","name":"Funda Alt\u0131nbezer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1492","Ad Soyad":"Funda Alt\u0131nbezer","Tarih":"02\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gazetevatan.com\/kadina-siddet-bitmek-bilmiyor-797435-yasam\/ ","images":["ii\/152015.jpg"]},{"id":"1493","name":"Perihan G.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1493","Ad Soyad":"Perihan G.","Tarih":"03\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"E\u015finin Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.saruhanli.gen.tr\/haber\/kumkuyucakdakadincinayetikayinyengesini9yerindenbicakladi-12858.html ","images":["ii\/282015.jpg"]},{"id":"1494","name":"Sevim Tan\u0131\u015fman","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1494","Ad Soyad":"Sevim Tan\u0131\u015fman","Tarih":"04\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"E\u015fi ve Kay\u0131nbiraderi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sondakika44.com\/kadin-cinayetleri-bitmiyor\/ ","images":["ii\/1142015.jpg"]},{"id":"1495","name":"L.K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1495","Ad Soyad":"L.K.","Tarih":"18\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberlervan.com\/haber\/vanda-kadin-cinayeti-\/6153\/ ","images":["ii\/1502015.jpg"]},{"id":"1496","name":"Sevda Uysal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1496","Ad Soyad":"Sevda Uysal","Tarih":"18\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/beyazgazete.com\/haber\/2015\/6\/18\/iki-kadini-olduren-polis-emniyete-goturuldu-2743157.html ","images":["ii\/1512015.jpg"]},{"id":"1497","name":"Ay\u015fe \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1497","Ad Soyad":"Ay\u015fe \u015eahin","Tarih":"18\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131n Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/beyazgazete.com\/haber\/2015\/6\/18\/iki-kadini-olduren-polis-emniyete-goturuldu-2743157.html ","images":["ii\/1522015.jpg"]},{"id":"1498","name":"Ay\u015fe Atasayar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1498","Ad Soyad":"Ay\u015fe Atasayar","Tarih":"18\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/29334376.asp ","images":["ii\/1532015.jpg"]},{"id":"1499","name":"E.Y.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1499","Ad Soyad":"E.Y.","Tarih":"20\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.bursahakimiyet.com.tr\/haber\/asayis\/mitte-ask-cinayeti-85938.html ","images":["ii\/1542015.jpg"]},{"id":"1500","name":"Sat\u0131 \u015eim\u015fek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1500","Ad Soyad":"Sat\u0131 \u015eim\u015fek","Tarih":"21\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Husumet","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yerel-haberler\/haber\/5683987-corumda-cinayet ","images":["ii\/1552015.jpg"]},{"id":"1501","name":"Saadet D\u00fcndar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1501","Ad Soyad":"Saadet D\u00fcndar","Tarih":"25\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kanalahaber.com\/haber\/yerel\/adanada-kadin-cinayeti-240475\/ ","images":["ii\/1562015.jpg"]},{"id":"1502","name":"A.\u00c7.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1502","Ad Soyad":"A.\u00c7.","Tarih":"27\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.vandahaber.com\/van-da-yayla-evinde-cinayet\/14764\/ ","images":["ii\/1572015.jpg"]},{"id":"1503","name":"Sevgi Pekta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1503","Ad Soyad":"Sevgi Pekta\u015f","Tarih":"29\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/onedio.com\/haber\/bir-kadin-cinayeti-daha-bosandiktan-6-ay-sonda-olduruldu--536323 ","images":["ii\/1582015.jpg"]},{"id":"1504","name":"Melisa Kolpar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1504","Ad Soyad":"Melisa Kolpar","Tarih":"09\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/29509550.asp ","images":["ii\/1592015.jpg"]},{"id":"1505","name":"Rasime Ko\u00e7bay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1505","Ad Soyad":"Rasime Ko\u00e7bay","Tarih":"08\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cinnet-getiren-baba-esini-ve-gundem-2085844\/ ","images":["ii\/1602015.jpg"]},{"id":"1506","name":"Feride Uslu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1506","Ad Soyad":"Feride Uslu","Tarih":"16\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/ege\/29559025.asp ","images":["ii\/1612015.jpg"]},{"id":"1507","name":"Gonca \u00d6zbulduk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1507","Ad Soyad":"Gonca \u00d6zbulduk","Tarih":"14\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/29528204.asp ","images":["ii\/1622015.jpg"]},{"id":"1510","name":"Sevda Yazg\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1510","Ad Soyad":"Sevda Yazg\u0131","Tarih":"14\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/29528204.asp ","images":["ii\/1632015.jpg"]},{"id":"1511","name":"Filiz Yazg\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1511","Ad Soyad":"Filiz Yazg\u0131","Tarih":"14\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akrabas\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/29528204.asp ","images":["ii\/1642015.jpg"]},{"id":"1512","name":"Ye\u015fim Korkmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1512","Ad Soyad":"Ye\u015fim Korkmaz","Tarih":"14\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6vme, Darp","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/ege\/29550685.asp ","images":["ii\/1652015.jpg"]},{"id":"1513","name":"Havva Alt\u0131nta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1513","Ad Soyad":"Havva Alt\u0131nta\u015f","Tarih":"18\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.bugun.com.tr\/afyonkarahisarda-cinnet-getiren-ismet-altintas-bayram-sabahi-dehset-sacti-haberi\/1742357 ","images":["ii\/1662015.jpg"]},{"id":"1514","name":"Elif K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1514","Ad Soyad":"Elif K.","Tarih":"20\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/29586141.asp ","images":["ii\/1672015.jpg"]},{"id":"1515","name":"Ayser K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1515","Ad Soyad":"Ayser K.","Tarih":"01\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.anahaberim.com\/haber\/547\/tokat-niksarda-kadin-cinayeti-olayi.html ","images":["ii\/1682015.jpg"]},{"id":"1519","name":"\u015e\u00fckran Aylar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1519","Ad Soyad":"\u015e\u00fckran Aylar","Tarih":"27\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Yeti\u015ftirme Yurdundan Ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131\u00a0\u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.anahaberim.com\/haber\/709\/izmir-konakta-kadin-cinayeti.html ","images":["ii\/1692015.jpg"]},{"id":"1520","name":"T.K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1520","Ad Soyad":"T.K.","Tarih":"27\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.iha.com.tr\/haber-kadin-cinayeti-zanlisi-tutuklandi-483329\/ ","images":["ii\/1702015.jpg"]},{"id":"1521","name":"Leyla Damc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1521","Ad Soyad":"Leyla Damc\u0131","Tarih":"31\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/19820 ","images":["ii\/1712015.jpg"]},{"id":"1522","name":"G\u00fclcan Damc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1522","Ad Soyad":"G\u00fclcan Damc\u0131","Tarih":"31\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/19820 ","images":["ii\/1722015.jpg"]},{"id":"1523","name":"Rabia Ayd\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1523","Ad Soyad":"Rabia Ayd\u0131n","Tarih":"07\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Uzakla\u015ft\u0131rma Karar\u0131","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/iki-kadin-daha-cinayet-kurbani-gundem-2098912\/ ","images":["ii\/1732015.jpg"]},{"id":"1524","name":"Zeliha G\u00fcvendik","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1524","Ad Soyad":"Zeliha G\u00fcvendik","Tarih":"07\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgili","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/29754334.asp ","images":["ii\/1742015.jpg"]},{"id":"1525","name":"Leyla K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1525","Ad Soyad":"Leyla K.","Tarih":"10\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cinnet-gecirdi-dehset-sacti-gundem-2099720\/ ","images":["ii\/1752015.jpg"]},{"id":"1526","name":"Elif \u00c7am","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1526","Ad Soyad":"Elif \u00c7am","Tarih":"13\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/29806498.asp ","images":["ii\/1762015.jpg"]},{"id":"1528","name":"Suzan \u00c7a\u011flayan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1528","Ad Soyad":"Suzan \u00c7a\u011flayan","Tarih":"13\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Cinsel \u0130li\u015fkiyi Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haber7.com\/polisiye-vakalar\/haber\/1509877-polisin-suphesi-korkunc-cinayeti-ortaya-cikardi ","images":["ii\/1772015.jpg"]},{"id":"1529","name":"\u015eeyma \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1529","Ad Soyad":"\u015eeyma \u015eahin","Tarih":"17\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.demokrathaber.net\/kadin\/bir-kadin-cinayeti-daha-bosanmak-isteyen-esini-parkin-ortasinda-oldurdu-h53114.html ","images":["ii\/1782015.jpg"]},{"id":"1530","name":"Nuray Paylan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1530","Ad Soyad":"Nuray Paylan","Tarih":"16\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/once-karisini-oldurdu-sonra-gundem-2103269\/ ","images":["ii\/1792015.jpg"]},{"id":"1531","name":"Sezer Acar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1531","Ad Soyad":"Sezer Acar","Tarih":"25\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kardes-cinayetinin-altindan-gundem-2107426\/ ","images":["ii\/1802015.jpg"]},{"id":"1532","name":"Sat\u0131 Karamete","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1532","Ad Soyad":"Sat\u0131 Karamete","Tarih":"19\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kopruden-altayip-olen-kisi-5-gun-gundem-2106850\/ ","images":["ii\/1812015.jpg"]},{"id":"1533","name":"Ay\u015fe G\u00fcll\u00fco\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1533","Ad Soyad":"Ay\u015fe G\u00fcll\u00fco\u011flu","Tarih":"20\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.ereglionder.com.tr\/guncel\/olum-hafta-sonu-fazla-mesaideydi-h61248.html ","images":["ii\/1822015.jpg"]},{"id":"1534","name":"G\u00fclfer Gem","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1534","Ad Soyad":"G\u00fclfer Gem","Tarih":"20\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Husumet","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.ereglionder.com.tr\/guncel\/olum-hafta-sonu-fazla-mesaideydi-h61248.html ","images":["ii\/1832015.jpg"]},{"id":"1535","name":"G\u00fcne\u015f K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1535","Ad Soyad":"G\u00fcne\u015f K.","Tarih":"25\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet, Darp","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kiz-arkadasini-oldurdu-testereyle-gundem-2107724\/ ","images":["ii\/1852015.jpg"]},{"id":"1536","name":"G\u00fclay Memi\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1536","Ad Soyad":"G\u00fclay Memi\u015f","Tarih":"29\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kadin-polisi-ensesinden-vuran-da-gundem-2109619\/ ","images":["ii\/1842014.jpg"]},{"id":"1537","name":"Ay\u015fe Yaz\u0131c\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1537","Ad Soyad":"Ay\u015fe Yaz\u0131c\u0131","Tarih":"14\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/eski-koca-dehseti--gundem-2117477\/ ","images":["ii\/1872015.jpg"]},{"id":"1538","name":"Leyla Ad","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1538","Ad Soyad":"Leyla Ad","Tarih":"14709\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/eski-koca-dehseti--gundem-2117477\/ ","images":["ii\/1882015.jpg"]},{"id":"1540","name":"Bedriye Ta\u015fk\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1540","Ad Soyad":"Bedriye Ta\u015fk\u0131n","Tarih":"14\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/bosanmak-isteyen-esini-oldurdu-gundem-2117017\/ ","images":["ii\/1892015.jpg"]},{"id":"1541","name":"Diya Hudra","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1541","Ad Soyad":"Diya Hudra","Tarih":"12\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/suriyeli-karisini-20-kez-bicakladi-gundem-2116277\/ ","images":["ii\/1902015.jpg"]},{"id":"1542","name":"Nezahet Teke","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1542","Ad Soyad":"Nezahet Teke","Tarih":"11\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/iki-kadini-oldurdukten-sonra-gundem-2116111\/ ","images":["ii\/1912015.jpg"]},{"id":"1543","name":"Ay\u015fe Teke","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1543","Ad Soyad":"Ay\u015fe Teke","Tarih":"11\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/iki-kadini-oldurdukten-sonra-gundem-2116111\/ ","images":["ii\/1922015.jpg"]},{"id":"1544","name":"G\u00fclden \u00c7obano\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1544","Ad Soyad":"G\u00fclden \u00c7obano\u011flu","Tarih":"09\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Esk\u0130 Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/oglunun-yaninda-eski-esini-oldurdu-gundem-2114639\/ ","images":["ii\/1932015.jpg"]},{"id":"1545","name":"Safiye D.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1545","Ad Soyad":"Safiye D.","Tarih":"08\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bar\u0131\u015fma Talebini Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/5-cocugunun-annesini-av-tufegiyle-gundem-2114239\/ ","images":["ii\/1942015.jpg"]},{"id":"1546","name":"Birg\u00fcl Ta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1546","Ad Soyad":"Birg\u00fcl Ta\u015f","Tarih":"07\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisinin O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/babasinin-birlikte-yasadigi-kadini-gundem-2113874\/ ","images":["ii\/1952015.jpg"]},{"id":"1547","name":"B.K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1547","Ad Soyad":"B.K.","Tarih":"07\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/sevgilisinin-vurdugu-kadin-gundem-2113588\/ ","images":["ii\/1962015.jpg"]},{"id":"1548","name":"G\u00fclizar Borak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1548","Ad Soyad":"G\u00fclizar Borak","Tarih":"06\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/iki-kadin-daha-es-kurbani-gundem-2113286\/ ","images":["ii\/1972015.jpg"]},{"id":"1549","name":"Nuriye Alt\u0131parmak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1549","Ad Soyad":"Nuriye Alt\u0131parmak","Tarih":"06\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Terketme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/iki-kadin-daha-es-kurbani-gundem-2113286\/ ","images":["ii\/1982015.jpg"]},{"id":"1550","name":"G\u00fcl\u015fen Akda\u011f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1550","Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fen Akda\u011f","Tarih":"04\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/tartistigi-esini-vurdu-sonra-da-gundem-2112367\/ ","images":["ii\/1992015.jpg"]},{"id":"1551","name":"Lelya C.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1551","Ad Soyad":"Lelya C.","Tarih":"02\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/affettigi-kocasinin-kurbani-oldu-gundem-2111316\/ ","images":["ii\/2002015.jpg"]},{"id":"1554","name":"Nebahat Akba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1554","Ad Soyad":"Nebahat Akba\u015f","Tarih":"19\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/tartistigi-karisini-defalarca-gundem-2119770\/ ","images":["ii\/2012015.jpg"]},{"id":"1555","name":"Tesliime G.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1555","Ad Soyad":"Tesliime G.","Tarih":"19\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Yakma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esini-cocuklarinin-gozu-onunde-gundem-2119769\/ ","images":["ii\/2022015.jpg"]},{"id":"1556","name":"Adalet Toprak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1556","Ad Soyad":"Adalet Toprak","Tarih":"22\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131zlar\u0131n\u0131 \u00d6ld\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/o-baba-konustu-esim-kizlarimi-gundem-2121417\/ ","images":["ii\/2032015.jpg"]},{"id":"1557","name":"Dilara Minel Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1557","Ad Soyad":"Dilara Minel Demir","Tarih":"22\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sozcu.com.tr\/2015\/gunun-icinden\/bir-kadin-cinayeti-daha-18-943362\/ ","images":["ii\/2042015.jpg"]},{"id":"1558","name":"Neziha Sa\u011flam","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1558","Ad Soyad":"Neziha Sa\u011flam","Tarih":"26\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/-geliyorum-diyen-aile-faciasi-gundem-2122700\/ ","images":["ii\/2052015.jpg"]},{"id":"1559","name":"Dilay G\u00fcl","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1559","Ad Soyad":"Dilay G\u00fcl","Tarih":"14\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 BIrisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/-teklifimi-kabul-etmedi-bicakladim--gundem-2132659\/ ","images":["ii\/2062015.jpg"]},{"id":"1560","name":"Fatma Dikmen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1560","Ad Soyad":"Fatma Dikmen","Tarih":"03\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.evrensel.net\/haber\/261932\/kocaelide-kadin-cinayeti-20-yasindaki-kizini-oldurdu ","images":["ii\/2072015.jpg"]},{"id":"1561","name":"Song\u00fcl Ate\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1561","Ad Soyad":"Song\u00fcl Ate\u015f","Tarih":"27\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131n\u0131n Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.evrensel.net\/haber\/259212\/kadin-cinayetini-onlemek-isterken-olduruldu ","images":["ii\/2082015.jpg"]},{"id":"1562","name":"Nuray \u00c7akmak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1562","Ad Soyad":"Nuray \u00c7akmak","Tarih":"27\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgili","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/giresun-da-sokak-ortasinda-kadin-cinayeti-7634756-haberi\/ ","images":["ii\/2092015.jpg"]},{"id":"1563","name":"Nezahat \u00c7etin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1563","Ad Soyad":"Nezahat \u00c7etin","Tarih":"28\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme, Taciz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akrabas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/1121542-aydinda-akrabasi-kadini-balyozla-oldurdu ","images":["ii\/2112015.jpg"]},{"id":"1564","name":"Fettah \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1564","Ad Soyad":"Fettah \u015eahin","Tarih":"18\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haber7.com\/polisiye-vakalar\/haber\/1511784-suriyeli-kadin-yolda-kursunlanarak-olduruldu ","images":["ii\/2122015.jpg"]},{"id":"1565","name":"Ay\u015fe G\u00fclo\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1565","Ad Soyad":"Ay\u015fe G\u00fclo\u011flu","Tarih":"16\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kiraz-da-vahset-izmir-yerelhaber-928564\/ ","images":["ii\/2132015.jpg"]},{"id":"1566","name":"Fatma Karacayaka","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1566","Ad Soyad":"Fatma Karacayaka","Tarih":"17\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/gardiyan-karisini-oldurup-teslim-gundem-2133230\/ ","images":["ii\/2142015.jpg"]},{"id":"1569","name":"Tutku Linda","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1569","Ad Soyad":"Tutku Linda","Tarih":"31\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Transfobi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/haber.sol.org.tr\/toplum\/trabzonda-trans-kadin-cinayeti-200-bicak-darbesiyle-olduruldu-128565 ","images":["ii\/2152015.jpg"]},{"id":"1570","name":"G\u00fcl\u015fah A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1570","Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fah A.","Tarih":"03\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2015\/09\/03\/karisini-oldurdu-ardindan-intihar-etti ","images":["ii\/2162015.jpg"]},{"id":"1571","name":"Bahar Bak\u0131rc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1571","Ad Soyad":"Bahar Bak\u0131rc\u0131","Tarih":"06\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.aksam.com.tr\/yasam\/bir-kadin-cinayeti-daha-17-yasindaki-karisini-oldurdu\/haber-440346 ","images":["ii\/2172015.jpg"]},{"id":"1572","name":"Nezehat Teke","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1572","Ad Soyad":"Nezehat Teke","Tarih":"07\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z Ka\u00e7\u0131rma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.koprubasi.tv\/turkiye\/duzce-de-kizi-kocaya-kacan-baba-cinnet-gecirdi-onune-geleni-beylik-silahiyla-vurdu-2-olu-h13524.html ","images":["ii\/2182015.jpg"]},{"id":"1574","name":"Ay\u00e7e Teke","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1574","Ad Soyad":"Ay\u00e7e Teke","Tarih":"07\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z Ka\u00e7\u0131rma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.koprubasi.tv\/turkiye\/duzce-de-kizi-kocaya-kacan-baba-cinnet-gecirdi-onune-geleni-beylik-silahiyla-vurdu-2-olu-h13524.html ","images":["ii\/2192015.jpg"]},{"id":"1575","name":"Safiye Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1575","Ad Soyad":"Safiye Demir","Tarih":"07\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.cumhuriyet.com.tr\/haber\/turkiye\/362887\/Yine_bir_kadin_vahseti..._Bes_cocugunun_annesi_eski_esini_oldurdu.html ","images":["ii\/2202015.jpg"]},{"id":"1576","name":"Derya E.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1576","Ad Soyad":"Derya E.","Tarih":"14\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2015\/09\/14\/adanada-namus-cinayeti ","images":["ii\/2212015.jpg"]},{"id":"1577","name":"Aleyna Erbil","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1577","Ad Soyad":"Aleyna Erbil","Tarih":"16\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u0130ntikam (yanl\u0131\u015f ki\u015fiyi vurdu)","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/adana-intikam-icin-cocuklarina-ates-eden-baba-7697601-haberi\/ ","images":["ii\/2222015.jpg"]},{"id":"1578","name":"\u015e\u00fckran K\u0131l\u0131\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1578","Ad Soyad":"\u015e\u00fckran K\u0131l\u0131\u00e7","Tarih":"17\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Husumet","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberx.com\/komsusunun_karisini_olduren_zanli_intihar_etti(17,n,12020882,127).aspx ","images":["ii\/2232015.jpg"]},{"id":"1579","name":"Od\u0131khon Mamadalieva","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1579","Ad Soyad":"Od\u0131khon Mamadalieva","Tarih":"19\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/1130408-ozbek-sevgilisini-oldurdukten-sonra-intihar-etti ","images":["ii\/2242015.jpg"]},{"id":"1580","name":"Teslime G\u00fcler","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1580","Ad Soyad":"Teslime G\u00fcler","Tarih":"19\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Yak\u0131lma","Kaynak":"http\/\/www.internethaber.com\/manisada-vahset-karisini-yakarak-oldurdu-814671h.htm ","images":["ii\/2252015.jpg"]},{"id":"1581","name":"Bet\u00fcl Erkenci","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1581","Ad Soyad":"Bet\u00fcl Erkenci","Tarih":"23\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/evine-gittigi-kadinin-bogazini-keserek-oldurdu-annesini-de-agir-yaraladi-30145796 ","images":["ii\/2262015.jpg"]},{"id":"1582","name":"Adalet T.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1582","Ad Soyad":"Adalet T.","Tarih":"24\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Annenin K\u0131zlar\u0131n\u0131 \u00d6ld\u00fcrmesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/1132071-diyarbakirdaki-aile-cinayeti-aydinlatildi ","images":["ii\/2272015.jpg"]},{"id":"1583","name":"Semira Halili","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1583","Ad Soyad":"Semira Halili","Tarih":"28\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ailesinden \u0130zinsiz Evlendi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sanliurfa.com\/suriyeli-kadin-da-tore-cinayeti-kurbani\/1671481725\/ ","images":["ii\/2282015.jpg"]},{"id":"1584","name":"Emine Tekta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1584","Ad Soyad":"Emine Tekta\u015f","Tarih":"29\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/antalyada-kadin-cinayeti-30185602 ","images":["ii\/2292015.jpg"]},{"id":"1585","name":"Fatma \u015eenses","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1585","Ad Soyad":"Fatma \u015eenses","Tarih":"02\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/siyasihaber1.org\/yine-erkek-siddeti-yine-kadin-cinayeti ","images":["ii\/2302015.jpg"]},{"id":"1586","name":"Fatma Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1586","Ad Soyad":"Fatma Y\u0131lmaz","Tarih":"02\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/siyasihaber1.org\/yine-erkek-siddeti-yine-kadin-cinayeti ","images":["ii\/2312015.jpg"]},{"id":"1587","name":"Serap \u00c7i\u00e7ek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1587","Ad Soyad":"Serap \u00c7i\u00e7ek","Tarih":"03\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/serap-intihar-etmemis-oldurulmus-gundem-2142101\/ ","images":["ii\/2322015.jpg"]},{"id":"1588","name":"Nil Turan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1588","Ad Soyad":"Nil Turan","Tarih":"02\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/evine-esyalarini-almaya-giden-gundem-2141734\/ ","images":["ii\/2332015.jpg"]},{"id":"1589","name":"Rahime Ya\u015far","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1589","Ad Soyad":"Rahime Ya\u015far","Tarih":"21\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akrabas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/askini-geri-ceviren-kadini-duada-gundem-2140530\/ ","images":["ii\/2342015.jpg"]},{"id":"1590","name":"Z\u00fcbeyde Y\u00fcksel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1590","Ad Soyad":"Z\u00fcbeyde Y\u00fcksel","Tarih":"31\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/once-sevgilisini-sonra-kendini-gundem-2140528\/ ","images":["ii\/2352015.jpg"]},{"id":"1591","name":"\u015eenay \u00d6z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1591","Ad Soyad":"\u015eenay \u00d6z","Tarih":"30\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/11-yil-once-bosandigi-esini-gundem-2140039\/ ","images":["ii\/2362015.jpg"]},{"id":"1592","name":"\u015eeng\u00fcl Suvay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1592","Ad Soyad":"\u015eeng\u00fcl Suvay","Tarih":"30\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/evlenecegi-kadini-kazayla-gundem-2140037\/ ","images":["ii\/2372015.jpg"]},{"id":"1593","name":"Ay\u015fe Bilgehan \u00dcney","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1593","Ad Soyad":"Ay\u015fe Bilgehan \u00dcney","Tarih":"29\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/tartistigi-esine-kursun-yagdirdi-gundem-2139640\/ ","images":["ii\/2382015.jpg"]},{"id":"1594","name":"Nurcan G.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1594","Ad Soyad":"Nurcan G.","Tarih":"29\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/tartistigi-esini-bicakla-oldurdu-gundem-2139538\/ ","images":["ii\/2392015.jpg"]},{"id":"1595","name":"Selma \u0130nam","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1595","Ad Soyad":"Selma \u0130nam","Tarih":"26\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cocuklarin-gozu-onunde-33-darbe-gundem-2137757\/ ","images":["ii\/2402015.jpg"]},{"id":"1596","name":"Dilber Akku\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1596","Ad Soyad":"Dilber Akku\u015f","Tarih":"04\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/igdir-da-dehset-esini-oldurdu--gundem-2142958\/ ","images":["ii\/2412015.jpg"]},{"id":"1597","name":"Figen Ar\u0131kan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1597","Ad Soyad":"Figen Ar\u0131kan","Tarih":"04\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/istanbul-daki-dehsetin-perde-gundem-2142644\/ ","images":["ii\/2422015.jpg"]},{"id":"1598","name":"Serap \u00dcnal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1598","Ad Soyad":"Serap \u00dcnal","Tarih":"04\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/istanbul-daki-dehsetin-perde-gundem-2142644\/ ","images":["ii\/2432015.jpg"]},{"id":"1599","name":"Leyla Cengiz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1599","Ad Soyad":"Leyla Cengiz","Tarih":"01\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/18-yasindaki-genc-kadin-2-aylik-esi-ankara-yerelhaber-952236\/ ","images":["ii\/2442015.jpg"]},{"id":"1600","name":"G\u00fcl\u015fah Akda\u011f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1600","Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fah Akda\u011f","Tarih":"04\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.diyarbakirsoz.com\/Diyarbakir\/Aile-faciasi-135981 ","images":["ii\/2452015.jpg"]},{"id":"1601","name":"Nuriye K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1601","Ad Soyad":"Nuriye K.","Tarih":"05\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/37-yasindaki-kadin-av-tufegiyle-olduruldu-sivas-yerelhaber-958365\/ ","images":["ii\/2462015.jpg"]},{"id":"1602","name":"Hacer \u00c7etinda\u011f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1602","Ad Soyad":"Hacer \u00c7etinda\u011f","Tarih":"04\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.ozgurkocaeli.com.tr\/asayis\/sirinkoy-de-korkunc-cinayet-h284211.html ","images":["ii\/2472015.jpg"]},{"id":"1603","name":"Yasemin G\u00f6lgesiz \u00d6zdemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1603","Ad Soyad":"Yasemin G\u00f6lgesiz \u00d6zdemir","Tarih":"08\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.ensonhaber.com\/777-aydinda-bir-kadin-baristigi-esi-tarafindan-olduruldu-2015-10-08.html ","images":["ii\/2482015.jpg"]},{"id":"1604","name":"Zeliha Aksoy","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1604","Ad Soyad":"Zeliha Aksoy","Tarih":"19\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.kamugundemi.com\/haber-66541-72-yasindaki-kadin-evinde-bicakla-olduruldu.html ","images":["ii\/2492015.jpg"]},{"id":"1605","name":"Selda Akal\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1605","Ad Soyad":"Selda Akal\u0131n","Tarih":"20\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/kacak-asiklarin-cesetleri-bulundu-1456080\/ ","images":["ii\/2502015.jpg"]},{"id":"1606","name":"G\u00fclten Fo\u00e7adan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1606","Ad Soyad":"G\u00fclten Fo\u00e7adan","Tarih":"08\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Miras Husumeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/15-yillik-miras-kavgasi-kanli-bitti-gundem-2144619\/ ","images":["ii\/2512015.jpg"]},{"id":"1607","name":"Fatma \u00c7ak\u0131r","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1607","Ad Soyad":"Fatma \u00c7ak\u0131r","Tarih":"07\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/ankara-da-cifte-cinayet--gundem-2144337\/ ","images":["ii\/2522015.jpg"]},{"id":"1608","name":"Derya \u00dclker","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1608","Ad Soyad":"Derya \u00dclker","Tarih":"12\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Koca","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/sokak-ortasinda-dehset--gundem-2146961\/ ","images":["ii\/2532015.jpg"]},{"id":"1609","name":"Sonay Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1609","Ad Soyad":"Sonay Demir","Tarih":"11\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/gazinoda-tartistigi-konsomartrisi-gundem-2146446\/ ","images":["ii\/2542015.jpg"]},{"id":"1610","name":"Leyla Yazgan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1610","Ad Soyad":"Leyla Yazgan","Tarih":"16\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah, Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/once-kursun-yagdirdi-sonra-gundem-2148427\/ ","images":["ii\/2552015.jpg"]},{"id":"1611","name":"Nurten Ayar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1611","Ad Soyad":"Nurten Ayar","Tarih":"14\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi, K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/ayri-yasadigi-esi-tarafindan-gundem-2147739\/ ","images":["ii\/2562015.jpg"]},{"id":"1612","name":"Aynur Da\u011fdemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1612","Ad Soyad":"Aynur Da\u011fdemir","Tarih":"20\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131n\u0131n Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/doktoru-bicakladi-5-inci-kattan-gundem-2150644\/ ","images":["ii\/2572015.jpg"]},{"id":"1613","name":"Sultan Kar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1613","Ad Soyad":"Sultan Kar","Tarih":"20\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/orgut-aski-avm-de-kanli-bitti-gundem-2150765\/ ","images":["ii\/2582015.jpg"]},{"id":"1614","name":"Hilal G\u00fcl\u00e7ek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1614","Ad Soyad":"Hilal G\u00fcl\u00e7ek","Tarih":"24\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddettme, K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/profiline-nisanli-yazinca--gundem-2152680\/ ","images":["ii\/2592015.jpg"]},{"id":"1615","name":"Bilinmiyor","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1615","Ad Soyad":"Bilinmiyor","Tarih":"30\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/3-kilometre-arayla-iki-kadin-gundem-2155983\/ ","images":["ii\/2602015.jpg"]},{"id":"1616","name":"Bilinmiyor","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1616","Ad Soyad":"Bilinmiyor","Tarih":"30\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/3-kilometre-arayla-iki-kadin-gundem-2155983\/ ","images":["ii\/2612015.jpg"]},{"id":"1617","name":"Damla \u0130.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1617","Ad Soyad":"Damla \u0130.","Tarih":"06\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/enisteyi-sevgili-sandi-esini-gundem-2159189\/ ","images":["ii\/2622015.jpg"]},{"id":"1618","name":"Halime Yavuz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1618","Ad Soyad":"Halime Yavuz","Tarih":"06\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/otelde-baba-dehseti--gundem-2159176\/ ","images":["ii\/2632015.jpg"]},{"id":"1619","name":"Nevriye Altun","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1619","Ad Soyad":"Nevriye Altun","Tarih":"04\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/sevgilisini-oldurup-kendini-vurdu-gundem-2158104\/ ","images":["ii\/2642015.jpg"]},{"id":"1620","name":"Beyza T\u00fcrko\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1620","Ad Soyad":"Beyza T\u00fcrko\u011flu","Tarih":"04\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet, Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kizini-bicaklayip-legende-bogdu-gundem-2158099\/ ","images":["ii\/2652015.jpg"]},{"id":"1621","name":"F.K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1621","Ad Soyad":"F.K.","Tarih":"03\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/travesti-bogazi-kesilerek-olduruldu-gundem-2157978\/ ","images":["ii\/2662015.jpg"]},{"id":"1622","name":"Neslihan T.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1622","Ad Soyad":"Neslihan T.","Tarih":"15\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/soguk-hava-deposunda-nisanlisini-gundem-2163800\/ ","images":["ii\/2672015.jpg"]},{"id":"1623","name":"\u015eenay Akdemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1623","Ad Soyad":"\u015eenay Akdemir","Tarih":"13\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/erzincan-da-kadin-cinayeti-erzincan-yerelhaber-1111273\/ ","images":["ii\/2682015.jpg"]},{"id":"1624","name":"H\u00fclya Seyyar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1624","Ad Soyad":"H\u00fclya Seyyar","Tarih":"14\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Seyir halindeki otomobilden at\u0131larak","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/hulya-aractan-atilarak-olduruldu-gundem-2163160\/ ","images":["ii\/2692015.jpg"]},{"id":"1625","name":"Semra Azg\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1625","Ad Soyad":"Semra Azg\u0131n","Tarih":"13\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Miras","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abileri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/agabeyler-miras-icin-oldurdu--gundem-2162902\/ ","images":["ii\/2702015.jpg"]},{"id":"1626","name":"Zahide Gen\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1626","Ad Soyad":"Zahide Gen\u00e7","Tarih":"13\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/annesini-oldurup-denize-atladi-gundem-2162780\/ ","images":["ii\/2712015.jpg"]},{"id":"1627","name":"Elif K\u0131nac\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1627","Ad Soyad":"Elif K\u0131nac\u0131","Tarih":"13\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Miras","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abileri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/iki-kiz-kardese-agabey-kursunu-gundem-2162775\/ ","images":["ii\/2722015.jpg"]},{"id":"1628","name":"Olesia Kupriyanova","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1628","Ad Soyad":"Olesia Kupriyanova","Tarih":"12\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Delici, Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/rus-kadin-olu-bulundu-gundem-2162494\/ ","images":["ii\/2732015.jpg"]},{"id":"1629","name":"Hatice \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1629","Ad Soyad":"Hatice \u015eahin","Tarih":"10\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z Karde\u015fini Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z karde\u015finin kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/baldizini-7-kursunla-olduren-polis-gundem-2161589\/ ","images":["ii\/2742015.jpg"]},{"id":"1630","name":"Nuray Berber","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1630","Ad Soyad":"Nuray Berber","Tarih":"23\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/bosandigi-eski-esi-tarafindan-gundem-2167990\/ ","images":["ii\/2752015.jpg"]},{"id":"1631","name":"Gizem \u015een","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1631","Ad Soyad":"Gizem \u015een","Tarih":"19\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/-koruma-kararina-ragmen-olduruldu-gundem-2166010\/ ","images":["ii\/2762015.jpg"]},{"id":"1632","name":"Feride Ate\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1632","Ad Soyad":"Feride Ate\u015f","Tarih":"17\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kayip-engelli-kadin-olu-bulundu-gundem-2164933\/ ","images":["ii\/2772015.jpg"]},{"id":"1633","name":"Yasemin Do\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1633","Ad Soyad":"Yasemin Do\u011fan","Tarih":"28\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ailevi Nedenler","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esini-oldurup-ormana-atmis-gundem-2170404\/ ","images":["ii\/2782015.jpg"]},{"id":"1634","name":"Habba Ye\u015fim Horoz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1634","Ad Soyad":"Habba Ye\u015fim Horoz","Tarih":"26\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/20-yasindaki-yesim-pompali-tufekle-gundem-2169835\/ ","images":["ii\/2792015.jpg"]},{"id":"1355","name":"Saadet \u0130nal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1355","Ad Soyad":"Saadet \u0130nal","Tarih":"27\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/tecavuz-ettigi-kayinvalidesini-gundem-2029851\/ ","images":["ii\/1802014.jpg"]},{"id":"1321","name":"G\u00f6n\u00fcl Yard\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1321","Ad Soyad":"G\u00f6n\u00fcl Yard\u0131m","Tarih":"20\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/psikolojik-rahatsizligi-olan-genc-gundem-1987365\/ ","images":["ii\/2192014.jpg"]},{"id":"1322","name":"Kadriye Karaca","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1322","Ad Soyad":"Kadriye Karaca","Tarih":"27\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Alacak Verecek Meselesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.karamangundem.com\/asayis\/demredeki-kadin-cinayeti-h40648.html ","images":["ii\/2162014.jpg"]},{"id":"1323","name":"Asiye \u00c7ilingir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1323","Ad Soyad":"Asiye \u00c7ilingir","Tarih":"18\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Alacak Verecek Meselesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.53habermerkezi.net\/28284_rizede-77-yasindaki-kadin-olduruldu.html ","images":["ii\/2082014.jpg"]},{"id":"1318","name":"G\u00fcl\u015fen S\u00fczen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1318","Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fen S\u00fczen","Tarih":"11\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/3-aydir-aranan-kadinin-cesedi--gundem-2024154\/ ","images":["ii\/2892014.jpg"]},{"id":"1290","name":"Merve \u0130nce","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1290","Ad Soyad":"Merve \u0130nce","Tarih":"05\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kafa Travmas\u0131","Kaynak":"http\/\/www.son.tv\/haber-296985 ","images":["ii\/2882014.jpg"]},{"id":"1259","name":"Meral Engin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1259","Ad Soyad":"Meral Engin","Tarih":"12\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.yarinhaber.net\/news\/14512 ","images":["ii\/2782014.jpg"]},{"id":"1260","name":"Tuba Ar\u0131k","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1260","Ad Soyad":"Tuba Ar\u0131k","Tarih":"12\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bar\u0131\u015fma Talebini Geri \u00c7evirme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.bugun.com.tr\/son-dakika\/kutahyada-kadin-cinayeti-haberi\/1388880 ","images":["ii\/2852014.jpg"]},{"id":"1261","name":"Meryam Artan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1261","Ad Soyad":"Meryam Artan","Tarih":"14\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ba\u015fka bir adamla evlenmesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dengegazetesi.com.tr\/oglunun-vurdugu-kadin-oldu-102342h.htm ","images":["ii\/2862014.jpg"]},{"id":"1262","name":"G\u00f6n\u00fcl Y\u0131ld\u0131r\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1262","Ad Soyad":"G\u00f6n\u00fcl Y\u0131ld\u0131r\u0131m","Tarih":"20\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haber3.com\/oglu-tarafindan-oldurulen-kadin-adli-tipa-goturuldu-3090356h.htm ","images":["ii\/2872014.jpg"]},{"id":"1246","name":"Firdevs Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1246","Ad Soyad":"Firdevs Y\u0131lmaz","Tarih":"03\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2014\/03\/03\/esini-telle-bogarak-oldurdu ","images":["ii\/2842014.jpg"]},{"id":"1224","name":"T.E.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1224","Ad Soyad":"T.E.","Tarih":"08\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.rizedeyiz.com\/Haber\/Rizedeki-Kadin-Cinayeti-Aydinlandi-81345.html ","images":["ii\/2762014.jpg"]},{"id":"1225","name":"Aysun A\u00e7\u0131kg\u00f6z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1225","Ad Soyad":"Aysun A\u00e7\u0131kg\u00f6z","Tarih":"09\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Annesi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gundemgazete.com\/anne-ve-babasini-katletti\/ ","images":["ii\/2772014.jpg"]},{"id":"1229","name":"Y\u00fcksel Ela D. ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1229","Ad Soyad":"Y\u00fcksel Ela D.","Tarih":"23\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/o-cinayetin-esrari-cozuldu_831300.html ","images":["ii\/2792014.jpg"]},{"id":"1230","name":"Nazmiye Akyol","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1230","Ad Soyad":"Nazmiye Akyol","Tarih":"19\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.bursahakimiyet.com.tr\/haber\/bursa\/bursada-kan-donduran-cinayetkarisini-kursun-yagmuruna-tutarak-oldurdu-70201.html ","images":["ii\/2802014.jpg"]},{"id":"1231","name":"Fatma Olcay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1231","Ad Soyad":"Fatma Olcay","Tarih":"19\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131n\u0131n Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.aa.com.tr\/tr\/haberler\/438014--baskentte-cinayet ","images":["ii\/2812014.jpg"]},{"id":"1232","name":"Nurten A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1232","Ad Soyad":"Nurten A.","Tarih":"29\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.ozgurgelecek.net\/kadin-haberleri\/12869-esenyurtta-kadn-cinayeti.html ","images":["ii\/2822014.jpg"]},{"id":"1233","name":"Hediye Y.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1233","Ad Soyad":"Hediye Y.","Tarih":"31\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/1025514-annesinin-bogazini-kesti ","images":["ii\/2832014.jpg"]},{"id":"1196","name":"Yasemin \u00c7etiner","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1196","Ad Soyad":"Yasemin \u00c7etiner","Tarih":"10\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/mersin-de-ogretmen-dehseti-gundem-1982330\/ ","images":["ii\/2572014.jpg"]},{"id":"1197","name":"B\u00fc\u015fra \u00c7ift\u00e7i","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1197","Ad Soyad":"B\u00fc\u015fra \u00c7ift\u00e7i","Tarih":"10\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/genc-kadin-vahsi-sekilde-olduruldu-gundem-1982203\/ ","images":["ii\/2582014.jpg"]},{"id":"1198","name":"Ay\u015feg\u00fcl Kurtulu\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1198","Ad Soyad":"Ay\u015feg\u00fcl Kurtulu\u015f","Tarih":"11\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27750339.asp ","images":["ii\/2592014.jpg"]},{"id":"1199","name":"Nursel Ate\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1199","Ad Soyad":"Nursel Ate\u015f","Tarih":"11\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/birlikte-icki-ictigi-kadini-gundem-1982693\/ ","images":["ii\/2602014.jpg"]},{"id":"1200","name":"Merve Ciblavi","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1200","Ad Soyad":"Merve Ciblavi","Tarih":"12\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/3-aylik-esini-9-yerinden-bicakladi--gundem-1983187\/ ","images":["ii\/2612014.jpg"]},{"id":"1202","name":"P\u0131nar Duru","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1202","Ad Soyad":"P\u0131nar Duru","Tarih":"12\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1854\/burdurda-kadin-cinayeti ","images":["ii\/2622014.jpg"]},{"id":"1203","name":"Ayfer \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1203","Ad Soyad":"Ayfer \u015eahin","Tarih":"14\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Red edilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Karakola \u015eikayet Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1857\/ankarada-kadin-cinayeti ","images":["ii\/2632014.jpg"]},{"id":"1204","name":"Tu\u011fba Ar\u0131k","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1204","Ad Soyad":"Tu\u011fba Ar\u0131k","Tarih":"15\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27775063.asp ","images":["ii\/2642014.jpg"]},{"id":"1206","name":"Alev G\u00fcven","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1206","Ad Soyad":"Alev G\u00fcven","Tarih":"16\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.evrensel.net\/haber\/99933\/hayir-yaniti-cinayete-bahane-oldu ","images":["ii\/2652014.jpg"]},{"id":"1207","name":"Canan G\u00f6kta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1207","Ad Soyad":"Canan G\u00f6kta\u015f","Tarih":"17\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Red edilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/evli-3-cocuk-babasi-barismiyor-gundem-1985771\/ ","images":["ii\/2662014.jpg"]},{"id":"1208","name":"Fatma Ge\u00e7itli","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1208","Ad Soyad":"Fatma Ge\u00e7itli","Tarih":"19\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Dedikodu","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/anne-ile-kizi-olduren-cani-gundem-1986820\/ ","images":["ii\/2672014.jpg"]},{"id":"1209","name":"Bet\u00fcl Ge\u00e7itli","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1209","Ad Soyad":"Bet\u00fcl Ge\u00e7itli","Tarih":"19\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Dedikodu","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/anne-ile-kizi-olduren-cani-gundem-1986820\/ ","images":["ii\/2682014.jpg"]},{"id":"1210","name":"Hatice Alper Kavalc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1210","Ad Soyad":"Hatice Alper Kavalc\u0131","Tarih":"23\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/sacini-niye-kizil-yaptin-gundem-1988456\/ ","images":["ii\/2692014.jpg"]},{"id":"1211","name":"Sinem \u00d6gelge","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1211","Ad Soyad":"Sinem \u00d6gelge","Tarih":"24\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/katilamin-ardindan-kahve-keyfi-gundem-1989654\/ ","images":["ii\/2702014.jpg"]},{"id":"1212","name":"Senem \u00d6gelge","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1212","Ad Soyad":"Senem \u00d6gelge","Tarih":"24\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/katilamin-ardindan-kahve-keyfi-gundem-1989654\/ ","images":["ii\/2712014.jpg"]},{"id":"1217","name":"Simge \u00d6gelge","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1217","Ad Soyad":"Simge \u00d6gelge","Tarih":"24\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/katilamin-ardindan-kahve-keyfi-gundem-1989654\/ ","images":["ii\/2722014.jpg"]},{"id":"1218","name":"\u00d6zlem Y\u0131ld\u0131z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1218","Ad Soyad":"\u00d6zlem Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"27\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u00dcvey Annesi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fularak","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/uvey-annenin-cesediyle-sehir-turu-gundem-1990609\/ ","images":["ii\/2732014.jpg"]},{"id":"1219","name":"\u0130smi Bilinmiyor","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1219","Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"29\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/antalya-da-dehset--gundem-1991381\/ ","images":["ii\/2742012.jpg"]},{"id":"1220","name":"Meltem K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1220","Ad Soyad":"Meltem K.","Tarih":"31\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/alisveris-merkezinde-cinayet-gundem-1992515\/ ","images":["ii\/2752014.jpg"]},{"id":"891","name":"Ye\u015fim Yal\u00e7\u0131nta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=891","Ad Soyad":"Ye\u015fim Yal\u00e7\u0131nta\u015f","Tarih":"02\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Red Edilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Erkek Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/eski-sevgilisini-oldurup-intihar\/gundem\/detay\/1816261\/default.htm ","images":["ii\/012014.jpg"]},{"id":"906","name":"G\u00fclsenem Yuca","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=906","Ad Soyad":"G\u00fclsenem Yuca","Tarih":"15\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/herkesin-gozu-onunde-korkunc\/gundem\/detay\/1822321\/default.htm ","images":["ii\/052014.jpg"]},{"id":"907","name":"\u015eeng\u00fcl \u00dcnl\u00fcyayla","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=907","Ad Soyad":"\u015eeng\u00fcl \u00dcnl\u00fcyayla","Tarih":"15\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Evi Terk Etmesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/912763-kendimi-kaybettim ","images":["ii\/062014.jpg"]},{"id":"908","name":"Selma Yurdakul","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=908","Ad Soyad":"Selma Yurdakul","Tarih":"16\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/ablasinin-olumunu-izledi-\/gundem\/detay\/1822719\/default.htm ","images":["ii\/072014.jpg"]},{"id":"909","name":"Mukaddes T\u00fcfek\u00e7i","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=909","Ad Soyad":"Mukaddes T\u00fcfek\u00e7i","Tarih":"18\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/913513-bosanmak-isteyen-esinin-bogazini-kesip-intihar-etti ","images":["ii\/082014.jpg"]},{"id":"910","name":"Pervil \u00c7etin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=910","Ad Soyad":"Pervil \u00c7etin","Tarih":"18\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/gundem.milliyet.com.tr\/esini-basindan-vurdu-\/gundem\/detay\/1821500\/default.htm ","images":["ii\/092014.jpg"]},{"id":"911","name":"Servet D. ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=911","Ad Soyad":"Servet D.","Tarih":"22\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/25621382.asp ","images":["ii\/102014.jpg"]},{"id":"912","name":"Sevilay S\u00fcl\u00fcntay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=912","Ad Soyad":"Sevilay S\u00fcl\u00fcntay","Tarih":"22\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130tilme","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/delinin-surlardan-attigi-kiz-oldu\/gundem\/detay\/1825784\/default.htm ","images":["ii\/112014.jpg"]},{"id":"913","name":"K.T.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=913","Ad Soyad":"K.T.","Tarih":"23\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Evlilik d\u0131\u015f\u0131 hamilelik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/sahip-cikiyoruz\/972\/k-tye-sahip-cikiyoruz ","images":["ii\/122014.jpg"]},{"id":"914","name":"M\u00fcbarek Turan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=914","Ad Soyad":"M\u00fcbarek Turan","Tarih":"25\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Elektrik Ak\u0131m\u0131\u00a0","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/korkunc-olumde-cani-kocaya\/gundem\/detay\/1827077\/default.htm ","images":["ii\/132014.jpg"]},{"id":"915","name":"Olga M. ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=915","Ad Soyad":"Olga M.","Tarih":"26\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/istanbul-da-moldovali-bir-kadin\/gundem\/detay\/1827562\/default.htm ","images":["ii\/142014.jpg"]},{"id":"916","name":"Yadigar Ta\u015fdelen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=916","Ad Soyad":"Yadigar Ta\u015fdelen","Tarih":"27\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"A\u015fk\u0131na Cevap Alamamas\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/25665647.asp ","images":["ii\/152014.jpg"]},{"id":"926","name":"\u00c7i\u00e7ek Mayal\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=926","Ad Soyad":"\u00c7i\u00e7ek Mayal\u0131","Tarih":"11\/02\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/25781871.asp ","images":["ii\/232014.jpg"]},{"id":"927","name":"Sevda Ba\u015far","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=927","Ad Soyad":"Sevda Ba\u015far","Tarih":"21\/02\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/cedei-topraga-gomulu-bulundu\/gundem\/detay\/1840276\/default.htm ","images":["ii\/242014.jpg"]},{"id":"928","name":"G\u00fclay G.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=928","Ad Soyad":"G\u00fclay G.","Tarih":"22\/02\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Terk Edilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah, Yanma","Kaynak":"","http":"\/\/gundem.milliyet.com.tr\/-cirken-olsun-diye-yaktim-\/gundem\/detay\/1843089\/default.htm ","images":["ii\/252014.jpg"]},{"id":"929","name":"Fatma Kayaba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=929","Ad Soyad":"Fatma Kayaba\u015f","Tarih":"22\/02\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131\u00a0korumak istemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah, Yanma","Kaynak":"","http":"\/\/gundem.milliyet.com.tr\/-cirken-olsun-diye-yaktim-\/gundem\/detay\/1843089\/default.htm ","images":["ii\/262014.jpg"]},{"id":"930","name":"G\u00fclnaz Kurt","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=930","Ad Soyad":"G\u00fclnaz Kurt","Tarih":"22\/02\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.khaber.com.tr\/haber\/3sayfa-cinayet\/70-yasinda-oldurdu-38514.html ","images":["ii\/272014.jpg"]},{"id":"931","name":"Yank\u0131 \u00d6zkan Y\u0131ld\u0131r\u0131r","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=931","Ad Soyad":"Yank\u0131 \u00d6zkan Y\u0131ld\u0131r\u0131r","Tarih":"24\/02\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kay\u0131npederi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/25878794.asp ","images":["ii\/282014.jpg"]},{"id":"932","name":"Hazel \u015eim\u015fek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=932","Ad Soyad":"Hazel \u015eim\u015fek","Tarih":"26\/02\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/ozel-guvenlikci-dehseti\/gundem\/detay\/1842764\/default.htm ","images":["ii\/292014.jpg"]},{"id":"933","name":"G\u00f6n\u00fcl \u00c7i\u00e7ek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=933","Ad Soyad":"G\u00f6n\u00fcl \u00c7i\u00e7ek","Tarih":"02\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/cocuklarini-odaya-kilitleyip-esini\/gundem\/detay\/1844940\/default.htm ","images":["ii\/302014.jpg"]},{"id":"934","name":"Olga Vornikova","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=934","Ad Soyad":"Olga Vornikova","Tarih":"05\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Yanma","Kaynak":"http\/\/webtv.hurriyet.com.tr\/2\/61570\/25942491\/1\/sisli-de-akil-almaz-cinayet-annesini-once-bicakladi-sonra-yakti.aspx ","images":["ii\/312014.jpg"]},{"id":"935","name":"Zarsangh Fa\u0131z\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=935","Ad Soyad":"Zarsangh Fa\u0131z\u0131","Tarih":"05\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/926905-afgan-kadin-bicaklanarak-olduruldu ","images":["ii\/322014.jpg"]},{"id":"936","name":"\u00d6zge G\u00fcndo\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=936","Ad Soyad":"\u00d6zge G\u00fcndo\u011fan","Tarih":"06\/032014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Polise \u015eikayet Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/gundem.milliyet.com.tr\/otobuste-vurulan-genc-kadin\/gundem\/detay\/1847840\/default.htm ","images":["ii\/332014.jpg"]},{"id":"937","name":"Birg\u00fcl Ergen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=937","Ad Soyad":"Birg\u00fcl Ergen","Tarih":"10\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/esini-ve-kizini-olduren-baba\/gundem\/detay\/1849393\/default.htm ","images":["ii\/342014.jpg"]},{"id":"938","name":"Hanime Aslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=938","Ad Soyad":"Hanime Aslan","Tarih":"11\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/caglayan-adliyesinde-silahli\/gundem\/detay\/1849979\/default.htm ","images":["ii\/352014.jpg"]},{"id":"939","name":"A.E.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=939","Ad Soyad":"A.E.","Tarih":"11\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eni\u015ftesi","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/caglayan-adliyesinde-silahli\/gundem\/detay\/1849979\/default.htm ","images":["ii\/362014.jpg"]},{"id":"940","name":"Aysel Filizfidano\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=940","Ad Soyad":"Aysel Filizfidano\u011flu","Tarih":"17\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/otomobilin-icinde-basindan-7\/gundem\/detay\/1853089\/default.htm ","images":["ii\/372014.jpg"]},{"id":"941","name":"Z\u00fcleyha Kurt","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=941","Ad Soyad":"Z\u00fcleyha Kurt","Tarih":"23\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.diken.com.tr\/gecebaski\/antalyada-kadin-cinayeti-sevgilisi-tarafindan-vurulan-zuleyha-kurt-35-gun-sonra-hayatini-kaybetti\/ ","images":["ii\/382014.jpg"]},{"id":"942","name":"Selcan Milasl\u0131o\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=942","Ad Soyad":"Selcan Milasl\u0131o\u011flu","Tarih":"30\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/gundem.milliyet.com.tr\/esinin-bogazini-kesti-teslim-oldu\/gundem\/detay\/1861369\/default.htm ","images":["ii\/392014.jpg"]},{"id":"943","name":"\u00d6zge B.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=943","Ad Soyad":"\u00d6zge B.","Tarih":"01\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/tacize-ugrayan-genc-kizin-beyin\/gundem\/detay\/1860604\/default.htm ","images":["ii\/402014.jpg"]},{"id":"944","name":"Easter Parker Sengir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=944","Ad Soyad":"Easter Parker Sengir","Tarih":"07\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/abd-li-esini-ekmek-bicagiyla\/gundem\/detay\/1863191\/default.htm ","images":["ii\/412014.jpg"]},{"id":"945","name":"Sevgi Din\u00e7er","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=945","Ad Soyad":"Sevgi Din\u00e7er","Tarih":"07\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Polise \u015eikayet Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.beyazgazete.com\/haber\/2014\/4\/6\/adana-da-kadin-cinayeti-2186855.html ","images":["ii\/422014.jpg"]},{"id":"946","name":"Dudu Babayi\u011fit","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=946","Ad Soyad":"Dudu Babayi\u011fit","Tarih":"19\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurhaber.com\/bosanmak-istedigi-icin-esi-tarafindan-olduruldu\/haber-620083 ","images":["ii\/432014.jpg"]},{"id":"947","name":"Semam \u015eim\u015fek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=947","Ad Soyad":"Semam \u015eim\u015fek","Tarih":"19\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akrabas\u0131n\u0131\u00a0Kocas\u0131nan Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eni\u015ftesi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurhaber.com\/bosanmak-istedigi-icin-esi-tarafindan-olduruldu\/haber-620083 ","images":["ii\/442014.jpg"]},{"id":"948","name":"Emine C.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=948","Ad Soyad":"Emine C.","Tarih":"15\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.yenialanya.com\/asayis\/konaklida-kadin-cinayeti-h86453.html ","images":["ii\/452014.jpg"]},{"id":"949","name":"Meyaser Can","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=949","Ad Soyad":"Meyaser Can","Tarih":"30\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.batmancagdas.com\/gundem\/esini-oldurdu-teslim-oldu-h32900.html ","images":["ii\/462014.jpg"]},{"id":"950","name":"Emine Ay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=950","Ad Soyad":"Emine Ay","Tarih":"30\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haberciniz.biz\/ayri-yasadigi-esi-tarafindan-dogum-gununde-olduruldu-2738095h.htm ","images":["ii\/472014.jpg"]},{"id":"951","name":"Ayten Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=951","Ad Soyad":"Ayten Demir","Tarih":"11\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Velayet","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131n\u0131n Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.tellal.com.tr\/gundem\/elazig-adliyesinde-bir-kadin-olduruldu-2847.html ","images":["ii\/482014.jpg"]},{"id":"952","name":"T\u00fclay E.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=952","Ad Soyad":"T\u00fclay E.","Tarih":"28\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/gaziantep-te-kadin-cinayeti-5839999-haberi\/ ","images":["ii\/492014.jpg"]},{"id":"953","name":"Sevda Salyak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=953","Ad Soyad":"Sevda Salyak","Tarih":"25\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Evlenme Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.aksam.com.tr\/guncel\/kahramanmarasta-hamile-kadini-oldurup-gomduler\/haber-294890 ","images":["ii\/502014.jpg"]},{"id":"954","name":"Hatice Otur","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=954","Ad Soyad":"Hatice Otur","Tarih":"26\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.gercekgundem.com\/guncel\/33771\/bir-kadin-cinayeti-daha ","images":["ii\/512014.jpg"]},{"id":"955","name":"N.D.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=955","Ad Soyad":"N.D.","Tarih":"25\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gundemvan.com\/van-da-yasak-ask-cinayeti--173.html ","images":["ii\/522014.jpg"]},{"id":"956","name":"Fatma \u00c7.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=956","Ad Soyad":"Fatma \u00c7.","Tarih":"09\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp, Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/11-cocuk-annesini-esi-cekicle\/gundem\/detay\/1864250\/default.htm ","images":["ii\/532014.jpg"]},{"id":"958","name":"E.D.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=958","Ad Soyad":"E.D.","Tarih":"17\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1213\/ankarada-kadin-cinayeti ","images":["ii\/542014.jpg"]},{"id":"959","name":"Sevginaz T\u0131\u011fl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=959","Ad Soyad":"Sevginaz T\u0131\u011fl\u0131","Tarih":"21\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/bir-gunde-iki-vahsi-cinayet\/gundem\/detay\/1870172\/default.htm ","images":["ii\/552014.jpg"]},{"id":"960","name":"Nahiye Kirmit","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=960","Ad Soyad":"Nahiye Kirmit","Tarih":"20\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.evrensel.net\/haber\/82665\/esini-kuaforde-oldurdu.html ","images":["ii\/562014.jpg"]},{"id":"961","name":"Emine Ebren","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=961","Ad Soyad":"Emine Ebren","Tarih":"09\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sondakikahaberleri.info.tr\/haber\/1175489-gonul-iliskisi-cinayetle-bitti ","images":["ii\/572014.jpg"]},{"id":"963","name":"\u00c7a\u011fla Joker","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=963","Ad Soyad":"\u00c7a\u011fla Joker","Tarih":"22\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.bianet.org\/bianet\/lgbtt\/155143-beyoglu-nda-trans-cinayeti ","images":["ii\/582014.jpg"]},{"id":"918","name":"Hacire G\u00f6v","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=918","Ad Soyad":"Hacire G\u00f6v","Tarih":"31\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Amca \u00e7ocuklar\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/25708953.asp ","images":["ii\/162014.jpg"]},{"id":"919","name":"K.A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=919","Ad Soyad":"K.A.","Tarih":"12\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.yeniasir.com.tr\/UcuncuSayfa\/2014\/01\/12\/3-cocuk-annesi-kadin-bogularak-olduruldu-12288 ","images":["ii\/172014.jpg"]},{"id":"920","name":"Elmas \u00d6zt\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=920","Ad Soyad":"Elmas \u00d6zt\u00fcrk","Tarih":"16\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.trthaber.com\/haber\/turkiye\/kirsehirde-kadin-cinayeti-115386.html ","images":["ii\/182014.jpg"]},{"id":"921","name":"K.A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=921","Ad Soyad":"K.A.","Tarih":"27\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.foxturkiye.com\/yasam\/697\/istanbul-da-aile-meclisi-vahseti-2-kadin-olduruldu.html ","images":["ii\/192014.jpg"]},{"id":"922","name":"\u00dcmm\u00fchan Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=922","Ad Soyad":"\u00dcmm\u00fchan Y\u0131lmaz","Tarih":"28\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haberozne.com\/yine-bir-polis-yine-bir-kadin-cinayeti.html ","images":["ii\/202014.jpg"]},{"id":"923","name":"Rah\u015fan \u00c7etin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=923","Ad Soyad":"Rah\u015fan \u00c7etin","Tarih":"03\/02\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.gaziantephaberler.com\/gaziantepte-genc-kadin-cinayeti-haberi-29958.html ","images":["ii\/212014.jpg"]},{"id":"924","name":"Sebiha A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=924","Ad Soyad":"Sebiha A.","Tarih":"30\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.foxturkiye.com\/yasam\/697\/istanbul-da-aile-meclisi-vahseti-2-kadin-olduruldu.html ","images":["ii\/222014.jpg"]},{"id":"901","name":"Zehra A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=901","Ad Soyad":"Zehra A.","Tarih":"11\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/4-aylik-hamile-esini-10-yerinden\/gundem\/detay\/1820456\/default.htm ","images":["ii\/022014.jpg"]},{"id":"902","name":"Kader Erten","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=902","Ad Soyad":"Kader Erten","Tarih":"12\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/t24.com.tr\/haber\/kader-ertenin-babasi-kizim-zulum-goruyordu\/248289 ","images":["ii\/032014.jpg"]},{"id":"903","name":"Hatice Dost","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=903","Ad Soyad":"Hatice Dost","Tarih":"13\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.bestanuce1.com\/haber\/78799\/mersin-de-kadin-cinayeti ","images":["ii\/042014.jpg"]},{"id":"969","name":"\u015eerife \u015een","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=969","Ad Soyad":"\u015eerife \u015een","Tarih":"22\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/kizi-arkadasini-oldurdu-kendini\/gundem\/detay\/1870539\/default.htm ","images":["ii\/592014.jpg"]},{"id":"970","name":"Nuray Y\u0131ld\u0131z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=970","Ad Soyad":"Nuray Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"22\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/oldurulmeseydi-hasta-babasina\/gundem\/detay\/1871129\/default.htm ","images":["ii\/602014.jpg"]},{"id":"971","name":"Nazan \u015eim\u015fek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=971","Ad Soyad":"Nazan \u015eim\u015fek","Tarih":"23\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/ladin-babasina-direnmis\/gundem\/detay\/1871475\/default.htm ","images":["ii\/612014.jpg"]},{"id":"972","name":"Ladin \u015eimsek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=972","Ad Soyad":"Ladin \u015eimsek","Tarih":"23\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/ladin-babasina-direnmis\/gundem\/detay\/1871475\/default.htm ","images":["ii\/622014.jpg"]},{"id":"978","name":"Semiha K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=978","Ad Soyad":"Semiha K.","Tarih":"26\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/942590-vahset ","images":["ii\/632014.jpg"]},{"id":"979","name":"Fulya Bah\u00e7\u0131vano\u011flu G\u00fcney","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=979","Ad Soyad":"Fulya Bah\u00e7\u0131vano\u011flu G\u00fcney","Tarih":"29\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli SIlah","Kaynak":"","http":"\/\/www.gercekgundem.com\/guncel\/41014\/kadikoyde-kadin-cinayeti ","images":["ii\/642014.jpg"]},{"id":"980","name":"\u015eeyda \u015e.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=980","Ad Soyad":"\u015eeyda \u015e.","Tarih":"03\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cadde-ortasinda-esini-bicaklayip\/gundem\/detay\/1876580\/default.htm ","images":["ii\/652014.jpg"]},{"id":"981","name":"Banu Kesler","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=981","Ad Soyad":"Banu Kesler","Tarih":"05\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6vme, Vurma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/katil-nisanli-bu-ifadeyi-verdi\/gundem\/detay\/1877774\/default.htm ","images":["ii\/662014.jpg"]},{"id":"982","name":"Name Y\u0131ld\u0131r\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=982","Ad Soyad":"Name Y\u0131ld\u0131r\u0131m","Tarih":"09\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmeme\u015f","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/iki-gunde-3-kadin-erkek-kurbani-\/gundem\/detay\/1864724\/default.htm ","images":["ii\/672014.jpg"]},{"id":"983","name":"Zeynep Baysal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=983","Ad Soyad":"Zeynep Baysal","Tarih":"11\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.ogunhaber.com\/haber\/denizlide-kadin-cinayeti-haberi-277968h.html ","images":["ii\/682014.jpg"]},{"id":"984","name":"Kezban Akbal\u0131k","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=984","Ad Soyad":"Kezban Akbal\u0131k","Tarih":"04\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131 (nikahs\u0131z)","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberyurdum.com\/tarsus-ta-kadin-cinayeti-425380h.html ","images":["ii\/692014.jpg"]},{"id":"985","name":"Asiye \u00dclk\u00fc Korkmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=985","Ad Soyad":"Asiye \u00dclk\u00fc Korkmaz","Tarih":"05\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haberoku24.com\/kayseride-kadin-cinayeti-iddiasi-27760-haberi\/ ","images":["ii\/702014.jpg"]},{"id":"986","name":"Ester Parker","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=986","Ad Soyad":"Ester Parker","Tarih":"06\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.son.tv\/haber-247057 ","images":["ii\/712014.jpg"]},{"id":"987","name":"T\u00fcrkan Erta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=987","Ad Soyad":"T\u00fcrkan Erta\u015f","Tarih":"10\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/iki-gunde-3-kadin-erkek-kurbani-\/gundem\/detay\/1864724\/default.htm ","images":["ii\/722014.jpg"]},{"id":"988","name":"Sabiha \u0130ven\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=988","Ad Soyad":"Sabiha \u0130ven\u00e7","Tarih":"05\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2014\/04\/05\/korumaya-alindigi-gun-olduruldu ","images":["ii\/732014.jpg"]},{"id":"989","name":"E.A","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=989","Ad Soyad":"E.A","Tarih":"08\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1192\/esini-ve-cocugunu-av-tufegi-ile-oldurdu ","images":["ii\/742014.jpg"]},{"id":"990","name":"R.K.A","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=990","Ad Soyad":"R.K.A","Tarih":"08\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131n Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1192\/esini-ve-cocugunu-av-tufegi-ile-oldurdu ","images":["ii\/752014.jpg"]},{"id":"991","name":"Remziye Eripek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=991","Ad Soyad":"Remziye Eripek","Tarih":"05\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6vme, Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1192\/esini-ve-cocugunu-av-tufegi-ile-oldurdu ","images":["ii\/762014.jpg"]},{"id":"992","name":"Rukiye \u00d6zkaraalp","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=992","Ad Soyad":"Rukiye \u00d6zkaraalp","Tarih":"07\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/26365521.asp ","images":["ii\/772014.jpg"]},{"id":"993","name":"Hanife Filiz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=993","Ad Soyad":"Hanife Filiz","Tarih":"07\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Karde\u015fini Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Karde\u015finin E\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/26365521.asp ","images":["ii\/782014.jpg"]},{"id":"994","name":"Feride K\u00f6seo\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=994","Ad Soyad":"Feride K\u00f6seo\u011flu","Tarih":"11\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cinnet-kurbanlari-topraga-verildi-hatay-yerelhaber-191705\/ ","images":["ii\/792014.jpg"]},{"id":"995","name":"\u0130rem K\u00f6ro\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=995","Ad Soyad":"\u0130rem K\u00f6ro\u011flu","Tarih":"11\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cinnet-kurbanlari-topraga-verildi-hatay-yerelhaber-191705\/ ","images":["ii\/802014.jpg"]},{"id":"996","name":"Fevziye Saklar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=996","Ad Soyad":"Fevziye Saklar","Tarih":"11\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cinnet-kurbanlari-topraga-verildi-hatay-yerelhaber-191705\/ ","images":["ii\/812014.jpg"]},{"id":"997","name":"Cennet G\u00fcnana","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=997","Ad Soyad":"Cennet G\u00fcnana","Tarih":"20\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/universiteli-kizi-vurdu--gundem-1885343\/ ","images":["ii\/822014.jpg"]},{"id":"999","name":"Melek \u00c7apan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=999","Ad Soyad":"Melek \u00c7apan","Tarih":"22\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Dini Nikahl\u0131 E\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/istanbulda_cinnet_getiren_uvey_baba_dehset_sacti_4_olu-1193318 ","images":["ii\/832014.jpg"]},{"id":"1000","name":"Eda \u00c7apan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1000","Ad Soyad":"Eda \u00c7apan","Tarih":"22\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u00dcvey Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/istanbulda_cinnet_getiren_uvey_baba_dehset_sacti_4_olu-1193318 ","images":["ii\/842014.jpg"]},{"id":"1001","name":"Seda \u00c7apan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1001","Ad Soyad":"Seda \u00c7apan","Tarih":"22\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u00dcvey Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/istanbulda_cinnet_getiren_uvey_baba_dehset_sacti_4_olu-1193318 ","images":["ii\/852014.jpg"]},{"id":"1002","name":"Fatma Ko\u00e7ak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1002","Ad Soyad":"Fatma Ko\u00e7ak","Tarih":"26\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/olumunun-ardindaki-gercek-ortaya-gundem-1887824\/ ","images":["ii\/862014.jpg"]},{"id":"1003","name":"Burcu Akyol \u00c7apar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1003","Ad Soyad":"Burcu Akyol \u00c7apar","Tarih":"27\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"","http":"\/\/www.e-gazeteler.com\/haber\/1403951-esi-tarafindan-dovulen-hamile-kadin-oldu-haberi.html ","images":["ii\/872014.jpg"]},{"id":"1004","name":"Dilber K\u0131l\u0131\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1004","Ad Soyad":"Dilber K\u0131l\u0131\u00e7","Tarih":"24\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.evrensel.net\/haber\/84932\/cekmekoyde-kadin-cinayeti.html#.U4WoGyi629o ","images":["ii\/882014.jpg"]},{"id":"1005","name":"Ay\u015fe Top\u00e7u","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1005","Ad Soyad":"Ay\u015fe Top\u00e7u","Tarih":"16\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1252\/kanser-tedavisi-goren-karisini-bicaklayarak-oldurdu ","images":["ii\/892014.jpg"]},{"id":"1006","name":"Z\u00fcleyha M\u0131h\u00e7\u0131o\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1006","Ad Soyad":"Z\u00fcleyha M\u0131h\u00e7\u0131o\u011flu","Tarih":"27\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Guney\/2014\/05\/27\/oldurup-gomen-sevgili-tutuklandi ","images":["ii\/902014.jpg"]},{"id":"1007","name":"Y\u0131ld\u0131z Etiket","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1007","Ad Soyad":"Y\u0131ld\u0131z Etiket","Tarih":"31\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Dedikodu","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/26521466.asp ","images":["ii\/912014.jpg"]},{"id":"1008","name":"Tijen Demiralp","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1008","Ad Soyad":"Tijen Demiralp","Tarih":"02\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esrarengiz-cinayetlere-iliskin-gundem-1891542\/ ","images":["ii\/922014.jpg"]},{"id":"1009","name":"G.K","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1009","Ad Soyad":"G.K","Tarih":"02\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.timeturk.com\/tr\/2014\/05\/01\/yozgat-ta-kadin-cinayeti.html#.U42SxCi629p ","images":["ii\/932014.jpg"]},{"id":"1010","name":"\u00d6zlem Aktepe","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1010","Ad Soyad":"\u00d6zlem Aktepe","Tarih":"03\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kay\u0131npederi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.bloghaber.net\/erzurumda-kadin-cinayeti-3-mayis.html ","images":["ii\/942014.jpg"]},{"id":"1011","name":"Dilek Aypar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1011","Ad Soyad":"Dilek Aypar","Tarih":"13\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.toplumsalses.com\/yasam\/bir-kadin-daha-olduruldu-h12221.html ","images":["ii\/952014.jpg"]},{"id":"1012","name":"\u00d6znur K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1012","Ad Soyad":"\u00d6znur K.","Tarih":"29\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/sozcu.com.tr\/2014\/gunun-icinden\/karamanda-kadin-cinayeti-519865\/ ","images":["ii\/962014.jpg"]},{"id":"1013","name":"Banu Yaprak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1013","Ad Soyad":"Banu Yaprak","Tarih":"30\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.stargazete.com\/guncel\/2-kiz-kardes-erkek-kardesleri-tarafindan-olduruldu\/haber-889578 ","images":["ii\/972014.jpg"]},{"id":"1014","name":"Meryem D\u00f6\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1014","Ad Soyad":"Meryem D\u00f6\u015f","Tarih":"30\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.stargazete.com\/guncel\/2-kiz-kardes-erkek-kardesleri-tarafindan-olduruldu\/haber-889578 ","images":["ii\/982014.jpg"]},{"id":"1015","name":"Ferhinas Polat","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1015","Ad Soyad":"Ferhinas Polat","Tarih":"28\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Taleb Var ( Savc\u0131 Reddediyor)","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.evrensel.net\/haber\/85166\/koruma-talebi-kabul-edilmeyen-kadin-katledildi ","images":["ii\/992014.jpg"]},{"id":"1016","name":"Musaybe Almousa","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1016","Ad Soyad":"Musaybe Almousa","Tarih":"06\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/bavul_cinayetinin_sirri_cozuldu-1195844 ","images":["ii\/1002014.jpg"]},{"id":"1017","name":"Cevale A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1017","Ad Soyad":"Cevale A.","Tarih":"12\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eni\u015ftesi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/956937-sokak-ortasinda-dehset ","images":["ii\/1012014.jpg"]},{"id":"1018","name":"Sevil \u00d6zden","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1018","Ad Soyad":"Sevil \u00d6zden","Tarih":"16\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Dayak","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/sevgilisi-dovdu-15-gun-yasadi-gundem-1897844\/ ","images":["ii\/1022014.jpg"]},{"id":"1019","name":"Teyyibe Gen\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1019","Ad Soyad":"Teyyibe Gen\u00e7","Tarih":"15\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/istanbul-esenler-de-dehset-gundem-1897424\/ ","images":["ii\/1032014.jpg"]},{"id":"1020","name":"B\u00fc\u015fra Gen\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1020","Ad Soyad":"B\u00fc\u015fra Gen\u00e7","Tarih":"15\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/istanbul-esenler-de-dehset-gundem-1897424\/ ","images":["ii\/1042014.jpg"]},{"id":"1021","name":"Hasret G.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1021","Ad Soyad":"Hasret G.","Tarih":"18\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/26632260.asp ","images":["ii\/1052014.jpg"]},{"id":"1022","name":"Yasemin Yal\u00e7\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1022","Ad Soyad":"Yasemin Yal\u00e7\u0131n","Tarih":"24\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/sozcu.com.tr\/2014\/gunun-icinden\/yine-kadin-cinayeti-3-540321\/ ","images":["ii\/1062014.jpg"]},{"id":"1023","name":"Dilek Balsak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1023","Ad Soyad":"Dilek Balsak","Tarih":"04\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27592138.asp ","images":["ii\/1072014.jpg"]},{"id":"1024","name":"\u015eadiye Aslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1024","Ad Soyad":"\u015eadiye Aslan","Tarih":"04\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/26738145.asp ","images":["ii\/1082014.jpg"]},{"id":"1025","name":"Sibel Kazankaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1025","Ad Soyad":"Sibel Kazankaya","Tarih":"04\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.haberler.com\/istanbul-da-cinayet-ve-intihar-6220715-haberi\/ ","images":["ii\/1092014.jpg"]},{"id":"1027","name":"H\u00fclya B.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1027","Ad Soyad":"H\u00fclya B.","Tarih":"02\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/bagcilar-da-18-yasindaki-kadin-olu-bulundu-kocasi-6217344-haberi\/ ","images":["ii\/1102014.jpg"]},{"id":"1028","name":"Hatice D.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1028","Ad Soyad":"Hatice D.","Tarih":"06\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/yasam.bugun.com.tr\/genc-adam-ablasini-pompali-tufekle-oldurdu-haberi\/1169665 ","images":["ii\/1112014.jpg"]},{"id":"1029","name":"Adalet Kahraman","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1029","Ad Soyad":"Adalet Kahraman","Tarih":"02\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/81_yasindaki_adam_esini_balta_ile_oldurdu-1199899 ","images":["ii\/1122014.jpg"]},{"id":"1030","name":"Dilek G.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1030","Ad Soyad":"Dilek G.","Tarih":"05\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/kizini_kpss_cikisi_bicakladi-1200362 ","images":["ii\/1132014.jpg"]},{"id":"1031","name":"Melek \u00d6ren","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1031","Ad Soyad":"Melek \u00d6ren","Tarih":"07\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kuzeni","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.bloghaber.net\/burdurda-kadin-cinayeti.html ","images":["ii\/1142014.jpg"]},{"id":"1032","name":"Rabia Benek ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1032","Ad Soyad":"Rabia Benek","Tarih":"09\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/t24.com.tr\/haber\/12sinde-evlendirildi-7-cocuk-dogurdu-20-yas-buyuk-esi-tarafindan-olduruldu,260669 ","images":["ii\/1152014.jpg"]},{"id":"1034","name":"Nuriye T. ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1034","Ad Soyad":"Nuriye T.","Tarih":"09\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bakire Olmamas\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/nisanlisini-oldurup-ormana-gomdu--gundem-1909389\/ ","images":["ii\/1162014.jpg"]},{"id":"1035","name":"\u015eefika S\u00f6ylemez","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1035","Ad Soyad":"\u015eefika S\u00f6ylemez","Tarih":"08\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bar\u0131\u015fmak Istememesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/21-yasinda-koca-kurbani-gundem-1908938\/ ","images":["ii\/1172014.jpg"]},{"id":"1036","name":"Fatma Balaban","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1036","Ad Soyad":"Fatma Balaban","Tarih":"17\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.zaman.com.tr\/gundem_tartistigi-esini-bicakla-oldurdu_2225071.html ","images":["ii\/1182014.jpg"]},{"id":"1037","name":"Zeynep E.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1037","Ad Soyad":"Zeynep E.","Tarih":"13\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Atesli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1304\/sancaktepede-kadin-cinayeti ","images":["ii\/1192014.jpg"]},{"id":"1038","name":"\u0130.Y.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1038","Ad Soyad":"\u0130.Y.","Tarih":"19\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yazete.com\/gundem\/erzurumda-cinayet-2-olu-780556.html ","images":["ii\/1202014.jpg"]},{"id":"1039","name":"Muteber Polat","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1039","Ad Soyad":"Muteber Polat","Tarih":"25\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.aksam.com.tr\/guncel\/sivasta-yasli-adam-44-yillik-esini-oldurdu\/haber-319164 ","images":["ii\/1212014.jpg"]},{"id":"1040","name":"Emine Ba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1040","Ad Soyad":"Emine Ba\u015f","Tarih":"30\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sacitaslan.com\/bilecikte-korkunc-kadin-cinayeti-haberi-204697 ","images":["ii\/1222014.jpg"]},{"id":"1041","name":"H\u00fclya Tosun","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1041","Ad Soyad":"H\u00fclya Tosun","Tarih":"30\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dengegazetesi.com.tr\/news_detail.php?id=97895 ","images":["ii\/1232014.jpg"]},{"id":"1042","name":"\u00c7i\u011fdem \u00c7.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1042","Ad Soyad":"\u00c7i\u011fdem \u00c7.","Tarih":"19\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/ShowNew.aspx?id=26843148 ","images":["ii\/1242014.jpg"]},{"id":"1043","name":"\u0130smi Bilinmiyor","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1043","Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"29\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet, Darp","Kaynak":"http\/\/www.tazehaber.com\/haber.php\/2010993\/adi-bile-belli-degil ","images":["ii\/1252014.jpg"]},{"id":"1044","name":"Mehtap Ay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1044","Ad Soyad":"Mehtap Ay","Tarih":"14\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/26802340.asp ","images":["ii\/1262014.jpg"]},{"id":"1045","name":"\u015e\u00fckriye Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1045","Ad Soyad":"\u015e\u00fckriye Y\u0131lmaz","Tarih":"07\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/avrupa\/26759384.asp ","images":["ii\/1272014.jpg"]},{"id":"1046","name":"Kanat Abishevo ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1046","Ad Soyad":"Kanat Abishevo","Tarih":"11\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/hatay-ve-usak-ta-iki-supheli-olum-gundem-1910175\/ ","images":["ii\/1282014.jpg"]},{"id":"1047","name":"Kadriye Temel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1047","Ad Soyad":"Kadriye Temel","Tarih":"11\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/hatay-ve-usak-ta-iki-supheli-olum-gundem-1910175\/ ","images":["ii\/1292014.jpg"]},{"id":"1048","name":"Ayfer S.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1048","Ad Soyad":"Ayfer S.","Tarih":"10\/0\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Esk\u0130 Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/sevgilisini-oldurdu-fare-zehiri-gundem-1909919\/ ","images":["ii\/1302014.jpg"]},{"id":"1051","name":"\u0130smi Bilinmiyor","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1051","Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"25\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/26882224.asp ","images":["ii\/1312014.jpg"]},{"id":"1053","name":"Filiz Tosuno\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1053","Ad Soyad":"Filiz Tosuno\u011flu","Tarih":"24\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"http\/\/www.foxturkiye.com\/pages\/gundem\/1955\/kocaeli-golcuk-te-vahset-filiz-tosunoglu-olduruldu.html ","images":["ii\/1322014.jpg"]},{"id":"1059","name":"Nadia Aljendi","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1059","Ad Soyad":"Nadia Aljendi","Tarih":"02\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ye\u011feni","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/26928635.asp ","images":["ii\/1342014.jpg"]},{"id":"1060","name":"Selime G.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1060","Ad Soyad":"Selime G.","Tarih":"02\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.aksam.com.tr\/guncel\/esra-erolun-programinda-evlendigi-esini-oldurdu\/haber-328964 ","images":["ii\/1352014.jpg"]},{"id":"1061","name":"Aylin Conker Yayla","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1061","Ad Soyad":"Aylin Conker Yayla","Tarih":"25\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.aksam.com.tr\/guncel\/denizlide-damat-dehseti\/haber-327262\/?utm_source=onerilen%20haber2&amp;utm_medium=onerilen%20haber2&amp;utm_campaign=onerilen%20haber2 ","images":["ii\/1362014.jpg"]},{"id":"1062","name":"Luma Ahmed","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1062","Ad Soyad":"Luma Ahmed","Tarih":"09\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/suriyeli-genc-kiza-aile-meclisi-gundem-1923030\/ ","images":["ii\/1372014.jpg"]},{"id":"1063","name":"Svetlana G.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1063","Ad Soyad":"Svetlana G.","Tarih":"13\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/12580 ","images":["ii\/1382014.jpg"]},{"id":"1069","name":"Fatma \u00dcnal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1069","Ad Soyad":"Fatma \u00dcnal","Tarih":"22\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.borsagundem.com\/haber\/adana_da-bosanma-cinayeti\/609272 ","images":["ii\/1392014.jpg"]},{"id":"1070","name":"\u015eeng\u00fcl \u00d6zek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1070","Ad Soyad":"\u015eeng\u00fcl \u00d6zek","Tarih":"02\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Karokal \u015eikayeti Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/26723094.asp ","images":["ii\/1402014.jpg"]},{"id":"1071","name":"Nuray Atay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1071","Ad Soyad":"Nuray Atay","Tarih":"02\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131zkarde\u015fini Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Karokal \u015eikayeti Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/26723094.asp ","images":["ii\/1412014.jpg"]},{"id":"1072","name":"Asl\u0131 Bay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1072","Ad Soyad":"Asl\u0131 Bay","Tarih":"18\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gundemebak.net\/plajda-kadin-cinayeti.html ","images":["ii\/1422014.jpg"]},{"id":"1073","name":"Hediye \u00d6zt\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1073","Ad Soyad":"Hediye \u00d6zt\u00fcrk","Tarih":"28\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/-cuvalda-karimin-cesedi-var--gundem-1926501\/ ","images":["ii\/1432014.jpg"]},{"id":"1074","name":"Medihe A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1074","Ad Soyad":"Medihe A.","Tarih":"23\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2014\/07\/23\/once-esini-oldurdu-sonra-kafasina-sikti ","images":["ii\/1442014.jpg"]},{"id":"1075","name":"\u00c7ilem \u00c7illi","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1075","Ad Soyad":"\u00c7ilem \u00c7illi","Tarih":"19\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/basaksehir-de-kadin-cinayeti-6278330-haberi\/ ","images":["ii\/1452014.jpg"]},{"id":"1076","name":"H\u00fclya \u0130brendi","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1076","Ad Soyad":"H\u00fclya \u0130brendi","Tarih":"23\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.imctv.com.tr\/2014\/06\/23\/bagcilarda-kadin-cinayeti\/ ","images":["ii\/1462014.jpg"]},{"id":"1077","name":"Derya \u00c7etin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1077","Ad Soyad":"Derya \u00c7etin","Tarih":"08\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esini-vurduktan-sonra-intihar-etti-izmir-yerelhaber-281386\/ ","images":["ii\/1472014.jpg"]},{"id":"1078","name":"Meryem K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1078","Ad Soyad":"Meryem K.","Tarih":"15\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.bugun.com.tr\/son-dakika\/kirikkalede-kadin-cinayeti-haberi\/1186657 ","images":["ii\/1482014.jpg"]},{"id":"1079","name":"Nalan Emine Sad\u0131k","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1079","Ad Soyad":"Nalan Emine Sad\u0131k","Tarih":"02\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 BIrisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.nationalturk.com\/marmariste-cinayet-ve-intihar-kadini-oldurup-intihar-etti-168761.htm#.U-oHBCi629p ","images":["ii\/1492014.jpg"]},{"id":"1080","name":"Rabia Do\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1080","Ad Soyad":"Rabia Do\u011fan","Tarih":"23\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 BIrisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.alanyaajans.net\/haber\/cinayete-kurban-giden-kadin-defnedildi\/4002\/ ","images":["ii\/1502014.jpg"]},{"id":"1083","name":"\u00d6zlem Y\u0131ld\u0131r\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1083","Ad Soyad":"\u00d6zlem Y\u0131ld\u0131r\u0131m","Tarih":"20\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u00dcvey O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/uvey-annesini-telle-bogarak-oldurdu-gundem-1928235\/ ","images":["ii\/1522014.jpg"]},{"id":"1084","name":"Meral Timdik","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1084","Ad Soyad":"Meral Timdik","Tarih":"24\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/tunceli-de-kadin-cinayeti-gundem-1930081\/ ","images":["ii\/1532014.jpg"]},{"id":"1085","name":"Zehra \u015eim\u015fek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1085","Ad Soyad":"Zehra \u015eim\u015fek","Tarih":"24\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esini-zipkin-sapiyla-oldurdu--gundem-1930045\/ ","images":["ii\/1542014.jpg"]},{"id":"1086","name":"Necla \u00c7a\u011fda\u015fo\u011fullar\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1086","Ad Soyad":"Necla \u00c7a\u011fda\u015fo\u011fullar\u0131","Tarih":"04\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kibrismanset.com\/guncel\/degirmenlikte-cinayet-1-kadin-hayatini-kaybetti-1-kisi-yaralandi-h75191.html ","images":["ii\/1552014.jpg"]},{"id":"1088","name":"Sevim Anarat","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1088","Ad Soyad":"Sevim Anarat","Tarih":"30\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/once-oldurmus-sonra-da-yakmis--gundem-1932986\/ ","images":["ii\/1572014.jpg"]},{"id":"1089","name":"Ceyda Kayalar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1089","Ad Soyad":"Ceyda Kayalar","Tarih":"01\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 BIrisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/iki_saat_once_tanistigi_kadini_oldurdu-1210290 ","images":["ii\/1582014.jpg"]},{"id":"1090","name":"Nazl\u0131 \u015eeker","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1090","Ad Soyad":"Nazl\u0131 \u015eeker","Tarih":"02\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Evlenme Talebini Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akrabas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kiz-istetti-vermeyince-oldurdu--gundem-1934461\/ ","images":["ii\/1592014.jpg"]},{"id":"1092","name":"\u00d6zg\u00fcn Aslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1092","Ad Soyad":"\u00d6zg\u00fcn Aslan","Tarih":"07\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.bloghaber.net\/kocaelide-cinayet-olayi.html ","images":["ii\/1602014.jpg"]},{"id":"1093","name":"D.\u00d6","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1093","Ad Soyad":"D.\u00d6","Tarih":"15\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/bir-gunde-dort-kadin-cinayeti-gundem-1925903\/ ","images":["ii\/1622014.jpg"]},{"id":"1094","name":"G\u00fclnar Maldakhanova","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1094","Ad Soyad":"G\u00fclnar Maldakhanova","Tarih":"15\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fularak","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/bir-gunde-dort-kadin-cinayeti-gundem-1925903\/ ","images":["ii\/1632014.jpg"]},{"id":"1095","name":"Netice Oral","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1095","Ad Soyad":"Netice Oral","Tarih":"15\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/bir-gunde-dort-kadin-cinayeti-gundem-1925903\/ ","images":["ii\/1642014.jpg"]},{"id":"1096","name":"Baht\u0131\u015fen G\u00fcrel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1096","Ad Soyad":"Baht\u0131\u015fen G\u00fcrel","Tarih":"15\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/bir-gunde-dort-kadin-cinayeti-gundem-1925903\/ ","images":["ii\/1652014.jpg"]},{"id":"1097","name":"H\u00fclya \u00c7elik","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1097","Ad Soyad":"H\u00fclya \u00c7elik","Tarih":"17\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haber3.com\/ayrildigi-esi-tarafindan-pompali-tufekle-olduruldu-2846345h.htm ","images":["ii\/1662014.jpg"]},{"id":"1098","name":"Dilafruz Ashuralieva","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1098","Ad Soyad":"Dilafruz Ashuralieva","Tarih":"25\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Annesinin Sevgilisi","Korunma talebi":"Uzakla\u015ft\u0131rma Karar\u0131 Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27326445.asp ","images":["ii\/1672014.jpg"]},{"id":"1099","name":"Miyase \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1099","Ad Soyad":"Miyase \u015eahin","Tarih":"25\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haberciniz.biz\/gaziantepteki-cinayet-esi-tarafindan-silahla-vurularak-oldurulen-kadin-ile-oglu-kil-3122592h.htm ","images":["ii\/1682014.jpg"]},{"id":"1100","name":"Elif \u015e.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1100","Ad Soyad":"Elif \u015e.","Tarih":"27\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.gaziantepdogus.com\/yine-kadn-cinayeti-haber.html ","images":["ii\/1692014.jpg"]},{"id":"1102","name":"Canan U.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1102","Ad Soyad":"Canan U.","Tarih":"31\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.iha.com.tr\/haber-miras-davasinda-oldurulen-kadin-topraga-verildi-387039\/ ","images":["ii\/1712014.jpg"]},{"id":"1103","name":"Zeliha \u015eule Demiray","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1103","Ad Soyad":"Zeliha \u015eule Demiray","Tarih":"03\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bar\u0131\u015fma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.evrensel.net\/haber\/91134\/bosandigi-kadini-oldurup-intihar-girisiminde-bulundu.html#.VAdAvii629p ","images":["ii\/1722014.jpg"]},{"id":"1104","name":"G\u00fclay Hamarat","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1104","Ad Soyad":"G\u00fclay Hamarat","Tarih":"02\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27137567.asp ","images":["ii\/1732014.jpg"]},{"id":"1105","name":"Halime Yelmez","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1105","Ad Soyad":"Halime Yelmez","Tarih":"09\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.ceylanpinargazetesi.com\/haber\/2169\/kadin-cinayetleri-suruyor.html ","images":["ii\/1742014.jpg"]},{"id":"1106","name":"Nezahat Yolcu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1106","Ad Soyad":"Nezahat Yolcu","Tarih":"09\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.ceylanpinargazetesi.com\/haber\/2169\/kadin-cinayetleri-suruyor.html ","images":["ii\/1752014.jpg"]},{"id":"1107","name":"Nazmiye \u00c7am","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1107","Ad Soyad":"Nazmiye \u00c7am","Tarih":"10\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27174305.asp ","images":["ii\/1762014.jpg"]},{"id":"1108","name":"Fatma \u015eerban","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1108","Ad Soyad":"Fatma \u015eerban","Tarih":"10\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27180758.asp ","images":["ii\/1772014.jpg"]},{"id":"1109","name":"Burcu \u00c7ift\u00e7i","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1109","Ad Soyad":"Burcu \u00c7ift\u00e7i","Tarih":"11\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27188169.asp ","images":["ii\/1782014.jpg"]},{"id":"1110","name":"Ay\u015fe Y.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1110","Ad Soyad":"Ay\u015fe Y.","Tarih":"13\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/annesini-satirla-olduren-zanli-gundem-1939797\/ ","images":["ii\/1792014.jpg"]},{"id":"1112","name":"Hatice Ka\u00e7maz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1112","Ad Soyad":"Hatice Ka\u00e7maz","Tarih":"15\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27231352.asp ","images":["ii\/1812014.jpg"]},{"id":"1113","name":"Zahide Akg\u00fcl","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1113","Ad Soyad":"Zahide Akg\u00fcl","Tarih":"18\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fularak","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27225386.asp ","images":["ii\/1822014.jpg"]},{"id":"1114","name":"Jesica Nankabirwa","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1114","Ad Soyad":"Jesica Nankabirwa","Tarih":"21\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Y\u00fcksek Bir Kattan D\u00fc\u015ferek","Kaynak":"http\/\/gundem.bugun.com.tr\/istanbulda-toplu-tecavuz-dehseti-haberi\/1267227 ","images":["ii\/1832014.jpg"]},{"id":"1115","name":"Nermin Tabak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1115","Ad Soyad":"Nermin Tabak","Tarih":"24\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var (Uzakla\u015ft\u0131rma karar\u0131)","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/sancaktepe-de-kadin-cinayeti-istanbul-yerelhaber-395220\/ ","images":["ii\/1842014.jpg"]},{"id":"1116","name":"B.\u0130","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1116","Ad Soyad":"B.\u0130","Tarih":"27\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1637\/karisini-vurmak-icin-cezaevinden-kacti ","images":["ii\/1852014.jpg"]},{"id":"1117","name":"Yazg\u00fcl\u00fc Sar\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1117","Ad Soyad":"Yazg\u00fcl\u00fc Sar\u0131","Tarih":"29\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27293505.asp ","images":["ii\/1862014.jpg"]},{"id":"1119","name":"Saliha Tokat","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1119","Ad Soyad":"Saliha Tokat","Tarih":"30\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1643\/edirnede-bir-kadin-olduruldu ","images":["ii\/1882014.jpg"]},{"id":"1121","name":"Ay\u015fe G\u00fcne\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1121","Ad Soyad":"Ay\u015fe G\u00fcne\u015f","Tarih":"07\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/iki-kadini-erkek-siddeti-oldurdu-gundem-1950978\/ ","images":["ii\/1892014.jpg"]},{"id":"1122","name":"Kader Bing\u00f6l","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1122","Ad Soyad":"Kader Bing\u00f6l","Tarih":"07\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/iki-kadini-erkek-siddeti-oldurdu-gundem-1950978\/ ","images":["ii\/1902014.jpg"]},{"id":"1123","name":"Fatma Karaca","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1123","Ad Soyad":"Fatma Karaca","Tarih":"11\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/haber\/turkiye\/esini-bogazini-keserek-oldurdu ","images":["ii\/1912014.jpg"]},{"id":"1124","name":"Song\u00fcl K\u0131l\u0131\u00e7aslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1124","Ad Soyad":"Song\u00fcl K\u0131l\u0131\u00e7aslan","Tarih":"07\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.ankarahaber.com\/haber\/Ankara-da-bir-kad\u0131n-cinayeti-daha-islendi\/165933 ","images":["ii\/1922014.jpg"]},{"id":"1125","name":"B.T.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1125","Ad Soyad":"B.T.","Tarih":"11\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27365536.asp?scenario_id=ilgiliHaber&amp;action=Click&amp;label=HaberDetay3&amp;widget_id=476695902179926 ","images":["ii\/1932014.jpg"]},{"id":"1126","name":"Eda \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1126","Ad Soyad":"Eda \u015eahin","Tarih":"13\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27376115.asp ","images":["ii\/1942014.jpg"]},{"id":"1127","name":"Neriman Y.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1127","Ad Soyad":"Neriman Y.","Tarih":"01\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/yasli-kadin-evinde-olu-bulundu-tekirdag-yerelhaber-362056\/ ","images":["ii\/1952014.jpg"]},{"id":"1128","name":"Yank\u0131\u00a0Duygu Bayrak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1128","Ad Soyad":"Yank\u0131\u00a0Duygu Bayrak","Tarih":"08\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/diclenews.com\/tr\/news\/content\/view\/418801?from=3392673384 ","images":["ii\/1962014.jpg"]},{"id":"1129","name":"Sultan Kaymaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1129","Ad Soyad":"Sultan Kaymaz","Tarih":"10\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Evlenme Teklifini Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Taciz ve Cinsel tehdit davas\u0131 a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.zaman.com.tr\/gundem_garnizon-komutani-kaymazin-esini-olduren-kisi-tutuklandi_2243251.html ","images":["ii\/1972014.jpg"]},{"id":"1130","name":"Elif Y.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1130","Ad Soyad":"Elif Y.","Tarih":"18\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet, Vurucu Alet","Kaynak":"http\/\/www.haber1.com\/haber\/277042\/kan-donduran-kadin-cinayeti ","images":["ii\/1982014.jpg"]},{"id":"1131","name":"\u015eeker Dikb\u0131y\u0131k","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1131","Ad Soyad":"\u015eeker Dikb\u0131y\u0131k","Tarih":"15\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/eskisehirde_kadin_cinayeti_esini_oldurdu_yengesini_agir_yaraladi-1212735 ","images":["ii\/1992014.jpg"]},{"id":"1132","name":"\u0130smi Bilinmiyor","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1132","Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"17\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/iple-bogularak-oldurulen-kadinin-cesedi-yol-6492499-haberi\/ ","images":["ii\/2002014.jpg"]},{"id":"1133","name":"\u0130smi Bilinmiyor","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1133","Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"20\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gundemelazig.com\/asayis\/suriyeli-kadin-evinde-olduruldu-h79546.html ","images":["ii\/2012014.jpg"]},{"id":"1134","name":"G\u00fclten A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1134","Ad Soyad":"G\u00fclten A.","Tarih":"22\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"https\/\/www.avrupagazete.com\/turkiye\/148707-ordu-nun-fatsa-ilcesinde-bir-kadin-olduruldu.html ","images":["ii\/2022014.jpg"]},{"id":"1135","name":"G\u00fclseren C.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1135","Ad Soyad":"G\u00fclseren C.","Tarih":"23\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kavgay\u0131 \u00d6nleme \u00c7al\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kocasi-tarafindan-oldurulen-kadin-topraga-manisa-yerelhaber-395114\/ ","images":["ii\/2032014.jpg"]},{"id":"1136","name":"Ay\u015fe Tuna","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1136","Ad Soyad":"Ay\u015fe Tuna","Tarih":"26\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haber3.com\/birlikte-yasadigi-kadin-ve-cocugunu-oldurdu-2920402h.htm ","images":["ii\/2042014.jpg"]},{"id":"1137","name":"Mihriban I\u015f\u0131kl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1137","Ad Soyad":"Mihriban I\u015f\u0131kl\u0131","Tarih":"27\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.aydinlikgazete.com\/toplum\/52569-cezaevinden-kacan-firari-16-yasindaki-esini-katletti.html ","images":["ii\/2052014.jpg"]},{"id":"1138","name":"Seliha Tokat","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1138","Ad Soyad":"Seliha Tokat","Tarih":"30\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberekstra.com.tr\/guncel\/bir-kadin-cinayeti-daha-h5817.html ","images":["ii\/2062014.jpg"]},{"id":"1139","name":"Huriye Kara","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1139","Ad Soyad":"Huriye Kara","Tarih":"19\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27412194.asp ","images":["ii\/2072014.jpg"]},{"id":"1141","name":"\u00c7ingene G\u00fcl","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1141","Ad Soyad":"\u00c7ingene G\u00fcl","Tarih":"09\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/bianet.org\/bianet\/lgbti\/159065-trans-cingene-gul-olduruldu ","images":["ii\/2092014.jpg"]},{"id":"1142","name":"Aysel Aydemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1142","Ad Soyad":"Aysel Aydemir","Tarih":"06\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131n\u0131n Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.tarsushaber.com\/haber-tarsusta-kadin-cinayeti-1-olu-18785.html ","images":["ii\/2102014.jpg"]},{"id":"1143","name":"Song\u00fcl Aydemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1143","Ad Soyad":"Song\u00fcl Aydemir","Tarih":"03\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haber3.com\/mardinde-sir-cinayet-2519531h.htm ","images":["ii\/2112014.jpg"]},{"id":"1144","name":"Zehra Tezcan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1144","Ad Soyad":"Zehra Tezcan","Tarih":"23\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.marasgundem.com\/konyada-kadin-cinayeti-781346h.htm ","images":["ii\/2122014.jpg"]},{"id":"1145","name":"Aysel \u00dc.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1145","Ad Soyad":"Aysel \u00dc.","Tarih":"17\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yenisafak.com.tr\/gundem\/sakaryada-kadin-cinayeti-626703 ","images":["ii\/2132014.jpg"]},{"id":"1146","name":"Ay\u015fe At\u0131c\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1146","Ad Soyad":"Ay\u015fe At\u0131c\u0131","Tarih":"03\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.erzinrehberi.com\/erzinde-oldurulen-kadinin-katili-kocasi-cikti.html ","images":["ii\/2142014.jpg"]},{"id":"1147","name":"Corti Emel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1147","Ad Soyad":"Corti Emel","Tarih":"19\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici, Vurucu Alet","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1692\/tarlabasinda-trans-bir-kadin-olduruldu ","images":["ii\/2152014.jpg"]},{"id":"1149","name":"Tu\u011fba Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1149","Ad Soyad":"Tu\u011fba Demir","Tarih":"27\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma, Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/2-cocuk-annesine-tek-kursun-gundem-1960789\/ ","images":["ii\/2172014.jpg"]},{"id":"1150","name":"Emine Kuru","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1150","Ad Soyad":"Emine Kuru","Tarih":"02\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fularak","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cenazeye-katilmadi-ortaya-cikti--gundem-1963726\/ ","images":["ii\/2182014.jpg"]},{"id":"1152","name":"G\u00f6n\u00fcl Aras","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1152","Ad Soyad":"G\u00f6n\u00fcl Aras","Tarih":"03\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcze Direndi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00fc\u015fma, At\u0131lma","Kaynak":"http\/\/www.canlihaber.com\/agrida-yasayan-gonul-aras-cinayete-kurban-gitmis-42431h.htm ","images":["ii\/2202014.jpg"]},{"id":"1153","name":"Makbule Cengiz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1153","Ad Soyad":"Makbule Cengiz","Tarih":"10\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisinin Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/otomobildeki-sevgililere-kursun-gundem-1967602\/ ","images":["ii\/2212014.jpg"]},{"id":"1154","name":"Fatma Zaim","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1154","Ad Soyad":"Fatma Zaim","Tarih":"12\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/katilinden-kacmaya-calisti--gundem-1968535\/ ","images":["ii\/2222014.jpg"]},{"id":"1155","name":"Ceylan Kahraman","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1155","Ad Soyad":"Ceylan Kahraman","Tarih":"04\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akrabas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/15-yasindaki-ceylan-kahraman-12-gundem-1964827\/ ","images":["ii\/2232014.jpg"]},{"id":"1156","name":"\u0130smi Bilinmiyor","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1156","Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"02\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kanaldan-kadin-cesedi-cikti-gundem-1963649\/ ","images":["ii\/2242014.jpg"]},{"id":"1157","name":"Nilay Pi\u015fkin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1157","Ad Soyad":"Nilay Pi\u015fkin","Tarih":"26\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/villadaki-vahsette-sok-detaylar-gundem-1960352\/ ","images":["ii\/2252014.jpg"]},{"id":"1158","name":"Elif K\u00f6se ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1158","Ad Soyad":"Elif K\u00f6se","Tarih":"01\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Uzakla\u015ft\u0131rma Karar\u0131","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haber3.com\/bir-kadin-daha-bosanmak-istedigi-esi-tarafindan-olduruldu-2931874h.htm ","images":["ii\/2262014.jpg"]},{"id":"1159","name":"Seda Ta\u015fman","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1159","Ad Soyad":"Seda Ta\u015fman","Tarih":"10\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/ohaber.com\/sevgilisini-oldurup-intihar-etti-h-482221.html ","images":["ii\/2272014.jpg"]},{"id":"1160","name":"Bahar Topal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1160","Ad Soyad":"Bahar Topal","Tarih":"10\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/ohaber.com\/sancaktepe-de-kadin-cinayeti-h-482376.html ","images":["ii\/2282014.jpg"]},{"id":"1161","name":"Ay\u015fe Polat","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1161","Ad Soyad":"Ay\u015fe Polat","Tarih":"04\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Yanma","Kaynak":"http\/\/www.bloghaber.net\/konyada-kadin-cinayeti.html ","images":["ii\/1332014.jpg"]},{"id":"1162","name":"Melisa Hazal Polat","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1162","Ad Soyad":"Melisa Hazal Polat","Tarih":"04\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Yanma","Kaynak":"http\/\/www.bloghaber.net\/konyada-kadin-cinayeti.html ","images":["ii\/2292014.jpg"]},{"id":"1163","name":"Eyl\u00fcl Duru Polat","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1163","Ad Soyad":"Eyl\u00fcl Duru Polat","Tarih":"04\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Yanma","Kaynak":"http\/\/www.bloghaber.net\/konyada-kadin-cinayeti.html ","images":["ii\/2302014.jpg"]},{"id":"1164","name":"Ay\u015fe Zorlu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1164","Ad Soyad":"Ay\u015fe Zorlu","Tarih":"10\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2014\/10\/10\/kadinin-kara-gunu ","images":["ii\/2312014.jpg"]},{"id":"1165","name":"Zehra \u00c7oban","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1165","Ad Soyad":"Zehra \u00c7oban","Tarih":"10\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2014\/10\/10\/kadinin-kara-gunu ","images":["ii\/2322014.jpg"]},{"id":"1166","name":"Saadet Hay\u0131rl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1166","Ad Soyad":"Saadet Hay\u0131rl\u0131","Tarih":"10\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2014\/10\/10\/kadinin-kara-gunu ","images":["ii\/2332014.jpg"]},{"id":"1167","name":"H\u00fclya Kaytan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1167","Ad Soyad":"H\u00fclya Kaytan","Tarih":"11\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1672\/aydinda-kadin-cinayeti ","images":["ii\/2342014.jpg"]},{"id":"1169","name":"Mahmure Karakule","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1169","Ad Soyad":"Mahmure Karakule","Tarih":"19\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.etraf.com.tr\/asayis\/cocuk-gelin-47-defa-bicaklanarak-olduruldu-h2192.html ","images":["ii\/2352014.jpg"]},{"id":"1170","name":"H\u00fclya \u00c7ad\u0131rc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1170","Ad Soyad":"H\u00fclya \u00c7ad\u0131rc\u0131","Tarih":"24\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.gazetevatan.com\/sokak-ortasinda-bicaklanarak-olduruldu-690302-gundem\/ ","images":["ii\/2362014.jpg"]},{"id":"1171","name":"Melek Karata\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1171","Ad Soyad":"Melek Karata\u015f","Tarih":"20\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/bursaanadolumedya.com\/restoran-cinayeti-sanigi-tutuklandi\/7088\/ ","images":["ii\/2372014.jpg"]},{"id":"1172","name":"Dilber Kalaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1172","Ad Soyad":"Dilber Kalaz","Tarih":"25\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/1003271-sahilde-tartistigi-kadini-oldurdu ","images":["ii\/2382014.jpg"]},{"id":"1173","name":"\u0130nci Avc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1173","Ad Soyad":"\u0130nci Avc\u0131","Tarih":"25\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korumaya \u00c7al\u0131\u015f\u0131rken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/igdirdogusgazetesi.tr.gg\/kadin%20cinayeti%201%20olu%201%20yarali.htm ","images":["ii\/2392014.jpg"]},{"id":"1175","name":"Lorita Y\u0131ld\u0131z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1175","Ad Soyad":"Lorita Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"28\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1715\/birlikte-yasadigi-gurcu-kadini-oldurup-intihar-etti ","images":["ii\/2402014.jpg"]},{"id":"1176","name":"Fadime Ser","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1176","Ad Soyad":"Fadime Ser","Tarih":"17\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/ayni-evde-yasadigi-2-esini-oldurdu-gundem-1970680\/ ","images":["ii\/2412014.jpg"]},{"id":"1177","name":"\u0130nci Ate\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1177","Ad Soyad":"\u0130nci Ate\u015f","Tarih":"17\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/ayni-evde-yasadigi-2-esini-oldurdu-gundem-1970680\/ ","images":["ii\/2422014.jpg"]},{"id":"1178","name":"Serra Yaln\u0131z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1178","Ad Soyad":"Serra Yaln\u0131z","Tarih":"20\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1773\/corumda-kadin-cinayeti ","images":["ii\/2432014.jpg"]},{"id":"1179","name":"Tu\u011fba Garan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1179","Ad Soyad":"Tu\u011fba Garan","Tarih":"20\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1774\/kayseride-kadin-cinayeti ","images":["ii\/2442014.jpg"]},{"id":"1182","name":"Eda Okutgen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1182","Ad Soyad":"Eda Okutgen","Tarih":"01\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.evrensel.net\/haber\/98700\/karabaglarda-kadin-cinayeti ","images":["ii\/2452014.jpg"]},{"id":"1183","name":"Filiz \u00d6ren","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1183","Ad Soyad":"Filiz \u00d6ren","Tarih":"01\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldat\u0131lma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.evrensel.net\/haber\/98697\/esini-hastanede-bogazini-keserek-katletti ","images":["ii\/2462014.jpg"]},{"id":"1184","name":"Fatma U\u011fuz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1184","Ad Soyad":"Fatma U\u011fuz","Tarih":"12\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.evrensel.net\/haber\/97304\/ayrilmak-isteyen-kiz-arkadasini-tufekle-oldurdu ","images":["ii\/2472014.jpg"]},{"id":"1185","name":"Firdevs Vanl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1185","Ad Soyad":"Firdevs Vanl\u0131","Tarih":"06\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.evrensel.net\/haber\/96544\/bosanmak-isteyen-esini-oldurdu-2 ","images":["ii\/2482014.jpg"]},{"id":"1186","name":"Emine B\u00f6r\u00fc","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1186","Ad Soyad":"Emine B\u00f6r\u00fc","Tarih":"01\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1822\/diyarbakirda-kadin-cinayeti ","images":["ii\/2492014.jpg"]},{"id":"1187","name":"Ay\u015fe Hakan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1187","Ad Soyad":"Ay\u015fe Hakan","Tarih":"02\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu, Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1826\/esinin-baltayla-saldirdigi-kadin-hayatini-kaybetti ","images":["ii\/2502014.jpg"]},{"id":"1188","name":"K.B.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1188","Ad Soyad":"K.B.","Tarih":"03\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.tarsushaber.com\/haber-kocaelinde-kadin-cinayeti-31864.html ","images":["ii\/2512014.jpg"]},{"id":"1189","name":"Hatice Uysal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1189","Ad Soyad":"Hatice Uysal","Tarih":"06\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cifte-cinayetin-faili-konustu-gundem-1965824\/ ","images":["ii\/2522014.jpg"]},{"id":"1190","name":"Dilara M\u00fcnevver Ye\u015filtepe ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1190","Ad Soyad":"Dilara M\u00fcnevver Ye\u015filtepe","Tarih":"13\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.a24.com.tr\/haber\/izmirde-dovme-cinayeti-40005336.html?h=0 ","images":["ii\/2532014.jpg"]},{"id":"1193","name":"Erguvan Karo\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1193","Ad Soyad":"Erguvan Karo\u011flu","Tarih":"22\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kastamonupostasi.com\/guncel\/edirnede-vahsi-cinayet-h13574.html ","images":["ii\/2552014.jpg"]},{"id":"1194","name":"Zehra Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1194","Ad Soyad":"Zehra Demir","Tarih":"07\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/hapisten-cikip-ablasini-oldurdu-gundem-1980595\/ ","images":["ii\/2562014.jpg"]},{"id":"1412","name":"G\u00fclay A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1412","Ad Soyad":"G\u00fclay A.","Tarih":"29\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/zete.com\/meclis-kocasi-tarafindan-vurulan-kadinin-basvurusunu-8-ay-bekletmis\/ ","images":["ii\/2902014.jpg"]},{"id":"1413","name":"Beyza Tahtac\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1413","Ad Soyad":"Beyza Tahtac\u0131","Tarih":"15\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/1054436-bir-yil-icinde-iki-bebegini-de-oldurdugunu-itiraf-etti ","images":["ii\/2912014.jpg"]},{"id":"1439","name":"Meltem \u00d6zda\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1439","Ad Soyad":"Meltem \u00d6zda\u015f","Tarih":"17\/02\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kay\u0131npederi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/gelini-olduren-kayinpedere-haksiz-gundem-2058856\/ ","images":["ii\/2922014.jpg"]},{"id":"1195","name":"Ayfer Ata\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1195","Ad Soyad":"Ayfer Ata\u00e7","Tarih":"10\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/o-koca-yakalandi-gundem-1981765\/ ","images":["ii\/2302013.jpg"]},{"id":"1120","name":"Havva K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1120","Ad Soyad":"Havva K.","Tarih":"06\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015fNamus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/opusen-kardesini-olduren-agabeye-gundem-1949786\/ ","images":["ii\/2312013.jpg"]},{"id":"977","name":"Nazl\u0131 Mercan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=977","Ad Soyad":"Nazl\u0131 Mercan","Tarih":"02\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131 Tuttu\u011fu Azmettici","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/Nazli-bebek-de-oldu-.htm?ArticleID=165026 ","images":["ii\/2302013.jpg"]},{"id":"965","name":"Duriye Ata\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=965","Ad Soyad":"Duriye Ata\u011fan","Tarih":"16\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Hakaret","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Torunu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberdenizli.com\/guncel\/merdaneli-cinayet-sanigina-2-kez-muebbet-hapis-h9011.html ","images":["ii\/2272013.jpg"]},{"id":"967","name":"Havide S.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=967","Ad Soyad":"Havide S.","Tarih":"16\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Panik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberdenizli.com\/guncel\/merdaneli-cinayet-sanigina-2-kez-muebbet-hapis-h9011.html ","images":["ii\/2282013.jpg"]},{"id":"968","name":"Faize K. ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=968","Ad Soyad":"Faize K.","Tarih":"15\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/07\/15\/karisini-vurup-intihar-etti ","images":["ii\/2292013.jpg"]},{"id":"892","name":"Emine Karata\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=892","Ad Soyad":"Emine Karata\u015f","Tarih":"08\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/akhaber25.com\/Erzurum-linkstr(Emine%92nin%20katilinden%20kan%20donduran%20itiraflar)-4506.html ","images":["ii\/2202013.jpg"]},{"id":"893","name":"Revzen Anda\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=893","Ad Soyad":"Revzen Anda\u00e7","Tarih":"08\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.marasgundem.com\/esenyurtta-cinnet-getiren-koca-esini-baltayla-oldurdu-672764h.htm ","images":["ii\/2212013.jpg"]},{"id":"895","name":"Fatma Aydo\u011fdu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=895","Ad Soyad":"Fatma Aydo\u011fdu","Tarih":"17\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.medyafaresi.com\/haber\/Konsomatris-kadin-evinin-onunde-olduruldu_143138.html ","images":["ii\/2232013.jpg"]},{"id":"896","name":"Asl\u0131 \u00c7.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=896","Ad Soyad":"Asl\u0131 \u00c7.","Tarih":"26\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/12\/26\/evden-kacan-esini-ormanda-oldurdu ","images":["ii\/2242013.jpg"]},{"id":"898","name":"Evrim Aktu\u011f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=898","Ad Soyad":"Evrim Aktu\u011f","Tarih":"29\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Evlilik Teklifini Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/12\/29\/cenazesini-kadinlar-omuzladi ","images":["ii\/2252013.jpg"]},{"id":"899","name":"Fatma A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=899","Ad Soyad":"Fatma A.","Tarih":"29\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haber3.com\/sakaryada-bir-kadin-cinayeti-daha-haberi-2395559h.htm ","images":["ii\/2262013.jpg"]},{"id":"870","name":"Revzet A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=870","Ad Soyad":"Revzet A.","Tarih":"09\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/901718-su-istedigini-duymayan-karisini-baltayla-oldurdu ","images":["ii\/2032013.jpg"]},{"id":"871","name":"Hanife Akta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=871","Ad Soyad":"Hanife Akta\u015f","Tarih":"10\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fan Atma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/pompali-dehset-olu-bulundular\/gundem\/detay\/1805191\/default.htm ","images":["ii\/2042013.jpg"]},{"id":"872","name":"\u015eeyma \u015eent\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=872","Ad Soyad":"\u015eeyma \u015eent\u00fcrk","Tarih":"15\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/kizgin-damat-vahseti-\/gundem\/detay\/1807906\/default.htm ","images":["ii\/2052013.jpg"]},{"id":"873","name":"Necla Aslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=873","Ad Soyad":"Necla Aslan","Tarih":"16\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma\/K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/903954-silah-sesini-duyan-ogluna-bakin-ne-demis ","images":["ii\/2062013.jpg"]},{"id":"874","name":"Melek Yal\u00e7\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=874","Ad Soyad":"Melek Yal\u00e7\u0131n","Tarih":"16\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/piyango-bileti-yuzunden-esine-kiydi\/gundem\/detay\/1808250\/default.htm ","images":["ii\/2072013.jpg"]},{"id":"875","name":"Serpil Erf\u0131nd\u0131k","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=875","Ad Soyad":"Serpil Erf\u0131nd\u0131k","Tarih":"16\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/koruma-kararinin-kalktigi-gun-eski\/gundem\/detay\/1808305\/default.htm ","images":["ii\/2082013.jpg"]},{"id":"878","name":"Cemile Torbal\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=878","Ad Soyad":"Cemile Torbal\u0131","Tarih":"15\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131n Bo\u015fanmas\u0131\/K\u0131z\u0131n\u0131 korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/kizgin-damat-vahseti-\/gundem\/detay\/1807906\/default.htm ","images":["ii\/2092013.jpg"]},{"id":"879","name":"Bur\u00e7in S.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=879","Ad Soyad":"Bur\u00e7in S.","Tarih":"18\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek arkada\u015f\u0131ndan gelen mesaj","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131\/Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/15-yasindaki-kizini-oklavayla\/gundem\/detay\/1809197\/default.htm ","images":["ii\/2102013.jpg"]},{"id":"880","name":"Y\u00fcksel Nohut","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=880","Ad Soyad":"Y\u00fcksel Nohut","Tarih":"23\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/905958-bogazindan-vurdu ","images":["ii\/2112013.jpg"]},{"id":"881","name":"Ay\u015fe Bulut","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=881","Ad Soyad":"Ay\u015fe Bulut","Tarih":"24\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski S\u00f6zl\u00fcs\u00fc","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/906360-nisan-olmadi-oldurdu ","images":["ii\/2122013.jpg"]},{"id":"882","name":"Halime \u00d6zdo\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=882","Ad Soyad":"Halime \u00d6zdo\u011fan","Tarih":"29\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/barismak-istemeyen-esini-fularla\/gundem\/detay\/1814625\/default.htm ","images":["ii\/2132013.jpg"]},{"id":"883","name":"Esma Ekinci","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=883","Ad Soyad":"Esma Ekinci","Tarih":"26\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=25443475&amp;tarih=2013-12-26 ","images":["ii\/2142013.jpg"]},{"id":"885","name":"Nebiye Kat\u0131rc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=885","Ad Soyad":"Nebiye Kat\u0131rc\u0131","Tarih":"30\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u0130liskide Ge\u00e7imsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/cocuklarinin-gozleri-onunde-esini\/gundem\/detay\/1815128\/default.htm ","images":["ii\/2162013.jpg"]},{"id":"886","name":"Fatma Sezer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=886","Ad Soyad":"Fatma Sezer","Tarih":"30\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/5_yasindaki_kizini_odaya_kilitledi_ve-1168505 ","images":["ii\/2172013.jpg"]},{"id":"888","name":"Hanife D.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=888","Ad Soyad":"Hanife D.","Tarih":"31\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sofra Kurmad\u0131\u011f\u0131 \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/annesini-sopayla-doverek-oldurdu\/gundem\/detay\/1815511\/default.htm ","images":["ii\/2182013.jpg"]},{"id":"889","name":"Ebru Erenler","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=889","Ad Soyad":"Ebru Erenler","Tarih":"31\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/905\/2014-de-kadin-cinayetiyle-basladi ","images":["ii\/2192013.jpg"]},{"id":"749","name":"Ay\u015fe \u00c7elebi","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=749","Ad Soyad":"Ay\u015fe \u00c7elebi","Tarih":"09\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.haber5.com\/guncel\/afyonkarahisarda-hamile-kadinin-supheli-olumu ","images":["ii\/1032013.jpg"]},{"id":"750","name":"Dora \u00d6zer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=750","Ad Soyad":"Dora \u00d6zer","Tarih":"10\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haber5.com\/guncel\/afyonkarahisarda-hamile-kadinin-supheli-olumu ","images":["ii\/1042013.jpg"]},{"id":"751","name":"Hatice Palta","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=751","Ad Soyad":"Hatice Palta","Tarih":"17\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanm\u0131\u015f olmas\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski e\u015fi","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23743617.asp ","images":["ii\/1052013.jpg"]},{"id":"752","name":"G\u00fcl\u015fah \u00d6zdemircio\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=752","Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fah \u00d6zdemircio\u011flu","Tarih":"17\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski e\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23741636.asp ","images":["ii\/1062013.jpg"]},{"id":"753","name":"Ruzkat Alkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=753","Ad Soyad":"Ruzkat Alkan","Tarih":"01\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"R\u00fcyas\u0131nda soyundu\u011funu g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.haber7.com\/3sayfa\/haber\/577931-karisini-ve-hamile-kizini-bogarak-oldurdu ","images":["ii\/1072013.jpg"]},{"id":"756","name":"Sevgi Arslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=756","Ad Soyad":"Sevgi Arslan","Tarih":"01\/\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"R\u00fcyas\u0131nda soyundu\u011funu g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.haber7.com\/3sayfa\/haber\/577931-karisini-ve-hamile-kizini-bogarak-oldurdu ","images":["ii\/1082013.jpg"]},{"id":"757","name":"C\u00fcziyete D\u00fcnen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=757","Ad Soyad":"C\u00fcziyete D\u00fcnen","Tarih":"17\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli silah","Kaynak":"http\/\/www.khaber.com.tr\/haber\/3sayfa-cinayet\/sahur-vaktinde-karisini-oldurdu-29227.html ","images":["ii\/1092013.jpg"]},{"id":"758","name":"\u0130smi Bilinmiyor","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=758","Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"20\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma, D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23769477.asp ","images":["ii\/1102013.jpg"]},{"id":"759","name":"Song\u00fcl Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=759","Ad Soyad":"Song\u00fcl Y\u0131lmaz","Tarih":"21\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23775639.asp ","images":["ii\/1112013.jpg"]},{"id":"760","name":"\u0130.L","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=760","Ad Soyad":"\u0130.L","Tarih":"22\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/4573 ","images":["ii\/1122013.jpg"]},{"id":"761","name":"Gaye","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=761","Ad Soyad":"Gaye","Tarih":"29\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/585\/trans-kadin-evinde-olduruldu ","images":["ii\/1132013.jpg"]},{"id":"765","name":"Nurg\u00fcl Erba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=765","Ad Soyad":"Nurg\u00fcl Erba\u015f","Tarih":"29\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fczc\u00fcs\u00fcne direndi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/07\/29\/izmirde-kan-donduran-olay ","images":["ii\/1142013.jpg"]},{"id":"766","name":"Afaf A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=766","Ad Soyad":"Afaf A.","Tarih":"09\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kazand\u0131\u011f\u0131 paray\u0131 vermedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/40-tl-icin-esini-tuple-oldurdu\/gundem\/detay\/1734140\/default.htm ","images":["ii\/1152013.jpg"]},{"id":"767","name":"Muazzez Mutlu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=767","Ad Soyad":"Muazzez Mutlu","Tarih":"10\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.iha.com.tr\/asayis\/mugla-da-eski-koca-dehseti\/285518 ","images":["ii\/1162013.jpg"]},{"id":"768","name":"Y.A","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=768","Ad Soyad":"Y.A","Tarih":"15\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddetli ge\u00e7imsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli silah","Kaynak":"http\/\/www.batmanpostasigazetesi.com\/haber\/bir-kadin-cinayeti-daha-41662.htm ","images":["ii\/1172013.jpg"]},{"id":"769","name":"H\u00fclya \u00dcr\u00fcn","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=769","Ad Soyad":"H\u00fclya \u00dcr\u00fcn","Tarih":"19\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.bitlishaber13.com\/Haber\/sirnak-ta-bir-kadin-cinayeti.html ","images":["ii\/1182013.jpg"]},{"id":"770","name":"Fatma Okumu\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=770","Ad Soyad":"Fatma Okumu\u015f","Tarih":"23\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli silah","Kaynak":"http\/\/www.internethaber.com\/once-sevgilisini-oldurdu-sonra-kendini-563410h.htm ","images":["ii\/1192013.jpg"]},{"id":"774","name":"Makbule G\u00fcne\u015fler","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=774","Ad Soyad":"Makbule G\u00fcne\u015fler","Tarih":"25\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"At\u0131lma","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/kulagima_sesler_geldi_annemi_balkondan_attim-1143325 ","images":["ii\/1202013.jpg"]},{"id":"775","name":"Melisa Sert","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=775","Ad Soyad":"Melisa Sert","Tarih":"04\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.usakhabermerkezi.com\/guncel\/usakta-cinayet-kocasi-tarafindan-bicaklanan-kadin-oldu-h6536.html ","images":["ii\/1212013.jpg"]},{"id":"776","name":"Fatma Dugar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=776","Ad Soyad":"Fatma Dugar","Tarih":"05\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.igdirim76.com\/haber\/igdir-da-namus-cinayeti-3-olu\/610\/ ","images":["ii\/1222013.jpg"]},{"id":"777","name":"Serap F\u0131rat","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=777","Ad Soyad":"Serap F\u0131rat","Tarih":"03\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/4776#sthash.9zGi2fpv.gbpl ","images":["ii\/1232013.jpg"]},{"id":"778","name":"Seher \u00c7elik","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=778","Ad Soyad":"Seher \u00c7elik","Tarih":"07\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7alama","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=24470439&amp;tarih=2013-08-07 ","images":["ii\/1242013.jpg"]},{"id":"779","name":"Beyaz Bal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=779","Ad Soyad":"Beyaz Bal","Tarih":"10\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Korunma Talebi Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/defalarca-koruma-istemis\/gundem\/detay\/1748134\/default.htm ","images":["ii\/1252013.jpg"]},{"id":"780","name":"Hediye Atay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=780","Ad Soyad":"Hediye Atay","Tarih":"13\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24507650.asp ","images":["ii\/1262013.jpg"]},{"id":"781","name":"Yasemin Y\u00fcksel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=781","Ad Soyad":"Yasemin Y\u00fcksel","Tarih":"14\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddet","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24513224.asp ","images":["ii\/1272013.jpg"]},{"id":"782","name":"Eda Ayd\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=782","Ad Soyad":"Eda Ayd\u0131n","Tarih":"14\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"BIlinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/868792-bosanacagiz-diye-goturdu-oldurdu ","images":["ii\/1282013.jpg"]},{"id":"783","name":"Ayten \u00d6cel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=783","Ad Soyad":"Ayten \u00d6cel","Tarih":"14\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"BIlinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/868792-bosanacagiz-diye-goturdu-oldurdu ","images":["ii\/1292013.jpg"]},{"id":"784","name":"Zeliha \u00c7\u0131kmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=784","Ad Soyad":"Zeliha \u00c7\u0131kmaz","Tarih":"16\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"BIlinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/869494-kotu-koku-korkunc-olayi-ortaya-cikardi ","images":["ii\/1302013.jpg"]},{"id":"785","name":"Sefariya Ate\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=785","Ad Soyad":"Sefariya Ate\u015f","Tarih":"16\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24528000.asp ","images":["ii\/1312013.jpg"]},{"id":"741","name":"Seda (B.\u00dc)","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=741","Ad Soyad":"Seda (B.\u00dc)","Tarih":"15\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.bianet.org\/bianet\/lgbtt\/145136-avcilar-da-oldurulen-seda-nin-katil-zanlisi-yakalandi ","images":["ii\/962013.jpg"]},{"id":"742","name":"Elif \u00c7akmak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=742","Ad Soyad":"Elif \u00c7akmak","Tarih":"01\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.iha.com.tr\/asayis\/duzce-de-kadin-cinayeti\/279186 ","images":["ii\/972013.jpg"]},{"id":"743","name":"Meliha Sert","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=743","Ad Soyad":"Meliha Sert","Tarih":"04\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.usakhabermerkezi.com\/guncel\/usakta-cinayet-kocasi-tarafindan-bicaklanan-kadin-oldu-h6536.html ","images":["ii\/982013.jpg"]},{"id":"744","name":"\u015eennur Yarar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=744","Ad Soyad":"\u015eennur Yarar","Tarih":"10\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.aydin24haber.com\/kusadasinda-kadin-cinayeti-13631h.htm?interstitial=true ","images":["ii\/992013.jpg"]},{"id":"745","name":"\u015e\u00fckriye Karaku\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=745","Ad Soyad":"\u015e\u00fckriye Karaku\u015f","Tarih":"16\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Evi Terketti\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.cihan.com.tr\/news\/Evi-terk-eden-karisini-bicaklayarak-oldurdu-CHMTA1OTQzMy8x ","images":["ii\/1002013.jpg"]},{"id":"746","name":"Dudu B.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=746","Ad Soyad":"Dudu B.","Tarih":"25\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/507\/tufekle-vurularak-olduruldu ","images":["ii\/1012013.jpg"]},{"id":"747","name":"D\u00fcrdane Bozku\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=747","Ad Soyad":"D\u00fcrdane Bozku\u015f","Tarih":"30\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kar\u015f\u0131l\u0131ks\u0131z A\u015fk","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.aksam.com.tr\/guncel\/yasli-adamin-karsiliksiz-ask-cinayeti\/haber-220835 ","images":["ii\/1022013.jpg"]},{"id":"861","name":"Nesrin Dayangen\u00e7sevim","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=861","Ad Soyad":"Nesrin Dayangen\u00e7sevim","Tarih":"28\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var (Uzakla\u015ft\u0131rma Karar\u0131)","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.iha.com.tr\/bosanmak-isteyen-esini-bicaklayarak-oldurdu-asayis-313861 ","images":["ii\/1962013.jpg"]},{"id":"862","name":"Fatma Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=862","Ad Soyad":"Fatma Demir","Tarih":"14\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yasam.bugun.com.tr\/tek-kursunla-oldurdu-haberi\/861938 ","images":["ii\/1972013.jpg"]},{"id":"863","name":"Ebru Temiz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=863","Ad Soyad":"Ebru Temiz","Tarih":"15\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.takvim.com.tr\/Guncel\/2013\/11\/16\/cinnet-polisi ","images":["ii\/1982013.jpg"]},{"id":"864","name":"Emine \u0130nceyol","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=864","Ad Soyad":"Emine \u0130nceyol","Tarih":"16\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberahval.com\/bosanmak-istedi-esi-tarafindan-olduruldu.html ","images":["ii\/1992013.jpg"]},{"id":"865","name":"Nimet \u00c7a\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=865","Ad Soyad":"Nimet \u00c7a\u011fan","Tarih":"05\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/gundem.milliyet.com.tr\/ciplak-bacak-cinayet-\/gundem\/detay\/1804244\/default.htm ","images":["ii\/2002013.jpg"]},{"id":"866","name":"Nurg\u00fcl E.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=866","Ad Soyad":"Nurg\u00fcl E.","Tarih":"25\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.bursahakimiyet.com.tr\/haber\/asayis\/ogretmen-esini-bogarak-oldurdu-38946.html ","images":["ii\/2012013.jpg"]},{"id":"867","name":"Metanet Ba\u011fo\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=867","Ad Soyad":"Metanet Ba\u011fo\u011flu","Tarih":"12\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.bursahakimiyet.com.tr\/haber\/asayis\/esini-oldurup-canina-kiydi-37978.html ","images":["ii\/2022013.jpg"]},{"id":"1223","name":"\u015eenay Turan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1223","Ad Soyad":"\u015eenay Turan","Tarih":"06\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Y\u00fcksekten D\u00fc\u015fma","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2015\/01\/06\/boyundaki-ruja-tahrik-indirimi ","images":["ii\/2312013.jpg"]},{"id":"1293","name":"Kezban Do\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1293","Ad Soyad":"Kezban Do\u011fan","Tarih":"25\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.gazetevatan.com\/katile-saygi-indirimi--741260-yasam\/ ","images":["ii\/2322013.jpg"]},{"id":"1635","name":"Sevdiye Kurumu\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1635","Ad Soyad":"Sevdiye Kurumu\u015f","Tarih":"26\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/oldurdugu-esini-2-yil-saklayan-gundem-2169600\/ ","images":["ii\/2352013.jpg"]},{"id":"134","name":"G\u00fcl\u015fah Sarcan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=134","Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fah Sarcan","Tarih":"01\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/01\/02\/temde-esrarengiz-kadin-cesedi ","images":["ii\/022013.jpg"]},{"id":"135","name":"Nermin \u015een","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=135","Ad Soyad":"Nermin \u015een","Tarih":"05\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Korunma Alt\u0131nda","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22523114&amp;tarih=2013-02-05 ","images":["ii\/032013.jpg"]},{"id":"136","name":"Zeliha \u00c7ak\u0131lkaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=136","Ad Soyad":"Zeliha \u00c7ak\u0131lkaya","Tarih":"05\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme, B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22523359&amp;tarih=2013-02-05 ","images":["ii\/042013.jpg"]},{"id":"137","name":"\u0130mran Kahya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=137","Ad Soyad":"\u0130mran Kahya","Tarih":"05\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22523122&amp;tarih=2013-02-05 ","images":["ii\/052013.jpg"]},{"id":"138","name":"Fatma Aykanl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=138","Ad Soyad":"Fatma Aykanl\u0131","Tarih":"05\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak istiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22523019&amp;tarih=2013-02-05 ","images":["ii\/062013.jpg"]},{"id":"139","name":"Serpil Topba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=139","Ad Soyad":"Serpil Topba\u015f","Tarih":"14\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Evlilik teklifini red edince","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":" ","images":["ii\/072013.jpg"]},{"id":"141","name":"Fevziye Melek Duman","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=141","Ad Soyad":"Fevziye Melek Duman","Tarih":"19\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22386518&amp;tarih=2013-01-19 ","images":["ii\/092013.jpg"]},{"id":"142","name":"Mehtap Civelek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=142","Ad Soyad":"Mehtap Civelek","Tarih":"22\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var-\u00c7a\u011fr\u0131\u00ac\u0131\u00a0sistemle korunuyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22412130&amp;tarih=2013-01-22 ","images":["ii\/102013.jpg"]},{"id":"143","name":"Medine \u00d6zkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=143","Ad Soyad":"Medine \u00d6zkan","Tarih":"23\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Terk etti\u011fi kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22420383&amp;tarih=2013-01-23 ","images":["ii\/112013.jpg"]},{"id":"144","name":"Yasemin Kad\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=144","Ad Soyad":"Yasemin Kad\u0131","Tarih":"26\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/22685882.asp ","images":["ii\/122013.jpg"]},{"id":"145","name":"Fatma Mercan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=145","Ad Soyad":"Fatma Mercan","Tarih":"02\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131 Azmettirci","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/webcache.googleusercontent.com\/search?q=cachedd0q3LiQBMUJ ","images":["ii\/132013.jpg"]},{"id":"611","name":"Sarai Sierra","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=611","Ad Soyad":"Sarai Sierra ","Tarih":"19\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/22840568.asp ","images":["ii\/172013.jpg"]},{"id":"616","name":"G\u00fcl\u015fen Yavuz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=616","Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fen Yavuz ","Tarih":"25\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Korunma talebi var. Kocan\u0131n hakk\u0131nda uzakla\u015ft\u0131rma karar\u0131 var.","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yarinhaber.net\/news\/2800 ","images":["ii\/142013.jpg"]},{"id":"617","name":"Nurcan D\u00f6nmez","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=617","Ad Soyad":"Nurcan D\u00f6nmez","Tarih":"27\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak istemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/22910059.asp ","images":["ii\/152013.jpg"]},{"id":"620","name":"Fatma Balc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=620","Ad Soyad":"Fatma Balc\u0131","Tarih":"28\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/22913913.asp ","images":["ii\/162013.jpg"]},{"id":"621","name":"H\u00fclya Ege","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=621","Ad Soyad":"H\u00fclya Ege","Tarih":"28\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yesilgazete.org\/blog\/2013\/03\/28\/yine-bir-kadin-cinayeti-hulya-ege-uzman-cavus-esi-tarafindan-cadde-ortasinda-olduruldu\/ ","images":["ii\/012013.jpg"]},{"id":"622","name":"M\u00fcnire Bal\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=622","Ad Soyad":"M\u00fcnire Bal\u0131","Tarih":"02\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 damad\u0131ndan korumaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22944846&amp;tarih=2013-04-02 ","images":["ii\/182013.jpg"]},{"id":"625","name":"H\u00fclya Ayd\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=625","Ad Soyad":"H\u00fclya Ayd\u0131n","Tarih":"09\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/22998585.asp ","images":["ii\/192013.jpg"]},{"id":"628","name":"Fatma Atag\u00fcn","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=628","Ad Soyad":"Fatma Atag\u00fcn","Tarih":"09\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/genc-kizin-katilini-kurtaricisi-sandilar\/gundem\/gundemdetay\/09.04.2013\/1691265\/default.htm ","images":["ii\/202013.jpg"]},{"id":"630","name":"\u015eule Se\u00e7il Tengir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=630","Ad Soyad":"\u015eule Se\u00e7il Tengir","Tarih":"08\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/durakta-katliamin-nedeni-ortaya-cikti\/gundem\/gundemdetay\/08.04.2013\/1690886\/default.htm?ref=haberici ","images":["ii\/212013.jpg"]},{"id":"631","name":"H\u00fcrrem Babao\u011flan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=631","Ad Soyad":"H\u00fcrrem Babao\u011flan","Tarih":"08\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131n\u0131n Eski Sevgilsi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/durakta-katliamin-nedeni-ortaya-cikti\/gundem\/gundemdetay\/08.04.2013\/1690886\/default.htm?ref=haberici ","images":["ii\/222013.jpg"]},{"id":"632","name":"Deniz Binen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=632","Ad Soyad":"Deniz Binen","Tarih":"05\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/833599-diyarbakirda-dehset ","images":["ii\/232013.jpg"]},{"id":"634","name":"G\u00f6n\u00fcl Dilek\u00e7i","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=634","Ad Soyad":"G\u00f6n\u00fcl Dilek\u00e7i","Tarih":"14\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Korunma talebi var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/457\/gonul-dilekci-davasi-basladi ","images":["ii\/242013.jpg"]},{"id":"643","name":"Fethiye G\u00f6k\u00e7en","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=643","Ad Soyad":"Fethiye G\u00f6k\u00e7en","Tarih":"13\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/341\/11-yerinden-bicaklanarak-olduruldu ","images":["ii\/252013.jpg"]},{"id":"644","name":"G\u00fclay Irmak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=644","Ad Soyad":"G\u00fclay Irmak","Tarih":"07\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak istemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/Ayri-yasadigi-esini-oldurdu--baldizini-yaraladi.htm?ArticleID=156196 ","images":["ii\/262013.jpg"]},{"id":"645","name":"Emel Erongan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=645","Ad Soyad":"Emel Erongan","Tarih":"14\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/01\/14\/cinnet-geciren-asik-dehset-sacti# ","images":["ii\/272013.jpg"]},{"id":"646","name":"Adviye Gen\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=646","Ad Soyad":"Adviye Gen\u00e7","Tarih":"14\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak istemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/haber.stargazete.com\/guncel\/damat-dehseti-esi-ile-kayinvalidesini-oldurdu-3-akrabasini-yaraladi\/haber-719668 ","images":["ii\/282013.jpg"]},{"id":"647","name":"Emire \u015eendir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=647","Ad Soyad":"Emire \u015eendir","Tarih":"14\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/haber.stargazete.com\/guncel\/damat-dehseti-esi-ile-kayinvalidesini-oldurdu-3-akrabasini-yaraladi\/haber-719668 ","images":["ii\/292013.jpg"]},{"id":"648","name":"Bet\u00fcl Ko\u00e7ak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=648","Ad Soyad":"Bet\u00fcl Ko\u00e7ak","Tarih":"18\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak istemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.cihan.com.tr\/news\/Bosanmak-isteyen-esini-oldurdu-CHOTEzNzI3LzEv;jsessionid=edw9vcgqw7SC6pkyH2ayFA2D.undefined ","images":["ii\/302013.jpg"]},{"id":"650","name":"\u015eerife Uysal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=650","Ad Soyad":"\u015eerife Uysal","Tarih":"17\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/tufek-dogrulttugu-sevgilisini-korkmuyorum-senden-4256797-haberi\/ ","images":["ii\/312013.jpg"]},{"id":"652","name":"Zahide \u00c7ar\u0131kl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=652","Ad Soyad":"Zahide \u00c7ar\u0131kl\u0131","Tarih":"22\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Annesinin ba\u015fka erkeklerle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc d\u00fc\u015f\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fc i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/iki-gunde-dehsete-dusuren-iki-haber\/gundem\/gundemdetay\/22.01.2013\/1658829\/default.htm ","images":["ii\/322013.jpg"]},{"id":"653","name":"Hanife Telli","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=653","Ad Soyad":"Hanife Telli","Tarih":"22\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/sozcu.com.tr\/2013\/gunun-icinden\/yine-gebze-yine-cinayet.html ","images":["ii\/332013.jpg"]},{"id":"654","name":"Selvinaz \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=654","Ad Soyad":"Selvinaz \u015eahin","Tarih":"30\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/815778-et-dograma-tahtasiyla-vahset ","images":["ii\/342013.jpg"]},{"id":"655","name":"Ay\u015fe \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=655","Ad Soyad":"Ay\u015fe \u015eahin","Tarih":"30\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/815778-et-dograma-tahtasiyla-vahset ","images":["ii\/352013.jpg"]},{"id":"656","name":"Damla Ay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=656","Ad Soyad":"Damla Ay","Tarih":"04\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bar\u0131\u015fma iste\u011fini red etti\u011fi i\u00e7in.","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Polise \u015fikayet, eve yakla\u015fmama cezas\u0131.","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sondakika.com\/haber\/haber-kocasi-tarafindan-oldurulen-damla-ay-in-annesi-4303394\/ ","images":["ii\/362013.jpg"]},{"id":"659","name":"Leyla \u00d6.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=659","Ad Soyad":"Leyla \u00d6.","Tarih":"09\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/karnindaki-cocuguyla-beraber-olduruldu-\/gundem\/gundemdetay\/09.02.2013\/1666637\/default.htm ","images":["ii\/382013.jpg"]},{"id":"661","name":"Ay\u015fe G\u00fcnay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=661","Ad Soyad":"Ay\u015fe G\u00fcnay","Tarih":"13\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kay\u0131pederi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yurthaber.mynet.com\/detay\/zonguldak-haberleri\/kayinpederi-tarafindan-oldurulen-ayse-gunay-topraga-verildi\/697351 ","images":["ii\/392013.jpg"]},{"id":"662","name":"D.L","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=662","Ad Soyad":"D.L","Tarih":"14\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/2546 ","images":["ii\/402013.jpg"]},{"id":"663","name":"Berna \u00d6zdemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=663","Ad Soyad":"Berna \u00d6zdemir","Tarih":"15\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.habervitrini.com\/haber\/hemsireyi-eski-sevgilisi-oldurdu-667939\/ ","images":["ii\/412013.jpg"]},{"id":"664","name":"Merve Da\u011fl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=664","Ad Soyad":"Merve Da\u011fl\u0131","Tarih":"24\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/esini-bogarak-oldurdu\/gundem\/gundemdetay\/24.02.2013\/1672854\/default.htm ","images":["ii\/422013.jpg"]},{"id":"665","name":"Ay\u015fe Acar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=665","Ad Soyad":"Ay\u015fe Acar","Tarih":"25\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak istemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/kizinin-onunde-karisin-bogdu_432975.html ","images":["ii\/432013.jpg"]},{"id":"666","name":"Fatma \u0130so\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=666","Ad Soyad":"Fatma \u0130so\u011flu","Tarih":"01\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/03\/01\/gaziantepte-damat-dehseti-2-olu-1-agir-yarali ","images":["ii\/442013.jpg"]},{"id":"667","name":"G\u00fclcan \u00c7elen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=667","Ad Soyad":"G\u00fclcan \u00c7elen","Tarih":"08\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/03\/08\/manisada-akillara-durgunluk-veren-cinayet ","images":["ii\/452013.jpg"]},{"id":"668","name":"Sebahat S.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=668","Ad Soyad":"Sebahat S.","Tarih":"09\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Red edilince","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/sozcu.com.tr\/2013\/gunun-icinden\/muglada-kadin-cinayeti.html ","images":["ii\/462013.jpg"]},{"id":"669","name":"Elena Suru\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=669","Ad Soyad":"Elena Suru\u00e7","Tarih":"15\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp, B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=25443474&amp;tarih=2013-12-26 ","images":["ii\/472013.jpg"]},{"id":"670","name":"Birg\u00fcl Baykara","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=670","Ad Soyad":"Birg\u00fcl Baykara","Tarih":"17\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/istanbul-gongoren-de-dehset\/gundem\/gundemdetay\/17.03.2013\/1681528\/default.htm ","images":["ii\/482013.jpg"]},{"id":"671","name":"Sunay \u00d6zcan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=671","Ad Soyad":"Sunay \u00d6zcan","Tarih":"17\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/istanbul-gongoren-de-dehset\/gundem\/gundemdetay\/17.03.2013\/1681528\/default.htm ","images":["ii\/492013.jpg"]},{"id":"672","name":"Beyhan D.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=672","Ad Soyad":"Beyhan D.","Tarih":"17\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sondakika.com\/haber\/haber-baskent-te-cinayet-4435338\/ ","images":["ii\/502013.jpg"]},{"id":"673","name":"\u00dcmit Zehra Aydar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=673","Ad Soyad":"\u00dcmit Zehra Aydar","Tarih":"22\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.habergazete.com\/haber-detay\/1\/15741\/Kutahyada-Korkunc-Cinayet-umit-Zehra-Aydar-2013-03-22.html ","images":["ii\/512013.jpg"]},{"id":"674","name":"Birg\u00fcl Dilek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=674","Ad Soyad":"Birg\u00fcl Dilek","Tarih":"15\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/3106 ","images":["ii\/522013.jpg"]},{"id":"675","name":"K\u0131ymet Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=675","Ad Soyad":"K\u0131ymet Demir","Tarih":"17\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.adanakent.com\/3-sayfa-haberleri\/8-aylik-hamile-esi-kiymet-demiri-bicaklayarak-oldurdu-h37401.html ","images":["ii\/532013.jpg"]},{"id":"676","name":"P\u0131nar Yolver","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=676","Ad Soyad":"P\u0131nar Yolver","Tarih":"19\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131, Kay\u0131npederi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme, \u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23082735.asp ","images":["ii\/542013.jpg"]},{"id":"678","name":"Dilek Duyu\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=678","Ad Soyad":"Dilek Duyu\u015f","Tarih":"25\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23128544.ahttp ","images":["ii\/552013.jpg"]},{"id":"679","name":"Fatma Topak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=679","Ad Soyad":"Fatma Topak","Tarih":"27\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23147033.asp ","images":["ii\/562013.jpg"]},{"id":"681","name":"Hatice Sar\u0131kaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=681","Ad Soyad":"Hatice Sar\u0131kaya","Tarih":"27\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23149759.asp ","images":["ii\/572013.jpg"]},{"id":"682","name":"Hatice \u00c7\u0131vk\u0131no\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=682","Ad Soyad":"Hatice \u00c7\u0131vk\u0131no\u011flu","Tarih":"29\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0birisi","Korunma talebi":"Korunma Alt\u0131nda","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/380\/kagithanede-kadin-cinayeti ","images":["ii\/582013.jpg"]},{"id":"683","name":"\u015eahide G\u00fcler","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=683","Ad Soyad":"\u015eahide G\u00fcler","Tarih":"30\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23167438.asp ","images":["ii\/592013.jpg"]},{"id":"684","name":"Yeliz Tek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=684","Ad Soyad":"Yeliz Tek","Tarih":"03\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.iha.com.tr\/manavgatta-pompali-dehset-270869-haber ","images":["ii\/602013.jpg"]},{"id":"685","name":"Ferda Kahya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=685","Ad Soyad":"Ferda Kahya","Tarih":"07\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/Porsuk-Cayi-nda-kadin-cesedi-bulundu.htm?ArticleID=171426 ","images":["ii\/612013.jpg"]},{"id":"686","name":"G\u00fclcan Zengin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=686","Ad Soyad":"G\u00fclcan Zengin","Tarih":"10\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n\u0131n Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Vermek \u0130stemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/834745-mardinde-kuma-cinayeti ","images":["ii\/622013.jpg"]},{"id":"687","name":"Meryem K\u00f6seci","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=687","Ad Soyad":"Meryem K\u00f6seci","Tarih":"10\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2013\/guncel\/04\/10\/mardinde.kadin.cinayeti\/703725.0\/ ","images":["ii\/632013.jpg"]},{"id":"688","name":"Selma Alas\u0131rt ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=688","Ad Soyad":"Selma Alas\u0131rt","Tarih":"10\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.mazlumder.org\/tr\/main\/faaliyetler\/gunluk-ihlal-haberleri\/23-mart-2012-insan-haklari-ihlal-haberleri\/10-nisan-2013-insan-haklari-ihlal-haberleri\/9893 ","images":["ii\/642013.jpg"]},{"id":"689","name":"Naime K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=689","Ad Soyad":"Naime K.","Tarih":"10\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hakimiyet.com\/genel\/malatyada-cinayetn-73-yasindaki-kadin-tartistigi-oglu-tarafindan-n-bicaklanarak-olduruldu-h50383.html ","images":["ii\/652013.jpg"]},{"id":"690","name":"Canan \u00c7\u00f6mlek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=690","Ad Soyad":"Canan \u00c7\u00f6mlek","Tarih":"12\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/bartin-da-kadin-cinayeti-4521004-haberi\/ ","images":["ii\/662013.jpg"]},{"id":"691","name":"Habibe \u00c7imen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=691","Ad Soyad":"Habibe \u00c7imen","Tarih":"05\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"","http":"\/\/www.aksam.com.tr\/siyaset\/esini-oldurup-kendini-asti\/haber-183983 ","images":["ii\/672013.jpg"]},{"id":"694","name":"G\u00fcl\u015fen Ertu\u011frul","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=694","Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fen Ertu\u011frul","Tarih":"05\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.beyazgazete.com\/haber\/2013\/4\/5\/sur-ilcesinde-bir-kadin-tartistigi-esi-tarafindan-bicakla-olduruldu-1738723.html ","images":["ii\/682013.jpg"]},{"id":"695","name":"Nebahat \u00d6zya\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=695","Ad Soyad":"Nebahat \u00d6zya\u011fan","Tarih":"04\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23201844.asp ","images":["ii\/692013.jpg"]},{"id":"696","name":"Perihan Deler","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=696","Ad Soyad":"Perihan Deler","Tarih":"08\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/ayrilmak-istemeyen-sevgilisinin\/gundem\/detay\/1705447\/default.htm ","images":["ii\/702013.jpg"]},{"id":"697","name":"Sevtap Elmas","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=697","Ad Soyad":"Sevtap Elmas","Tarih":"10\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Korunma Alt\u0131nda","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23244769.asp ","images":["ii\/712013.jpg"]},{"id":"698","name":"Esra K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=698","Ad Soyad":"Esra K.","Tarih":"15\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/3557 ","images":["ii\/722013.jpg"]},{"id":"699","name":"Sibel \u00d6zki\u015fi","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=699","Ad Soyad":"Sibel \u00d6zki\u015fi","Tarih":"20\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23327700.asp ","images":["ii\/732013.jpg"]},{"id":"700","name":"Figen \u00d6zaslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=700","Ad Soyad":"Figen \u00d6zaslan","Tarih":"22\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"\u015eikayet\u00e7i olmu\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23338296.asp ","images":["ii\/742013.jpg"]},{"id":"701","name":"T\u00fcrkan S.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=701","Ad Soyad":"T\u00fcrkan S.","Tarih":"22\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.habergo.com\/haber\/40971\/denizli-buldanda-yasak-ask-cinayeti-22052013.html ","images":["ii\/752013.jpg"]},{"id":"703","name":"Sevim Kahyao\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=703","Ad Soyad":"Sevim Kahyao\u011flu","Tarih":"27\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23372825.asp ","images":["ii\/772013.jpg"]},{"id":"710","name":"Nazl\u0131 Ayd\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=710","Ad Soyad":"Nazl\u0131 Ayd\u0131n","Tarih":"08\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Koruma Alt\u0131nda","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/koruma-altindaki-kadin-olduruldu\/gundem\/gundemdetay\/08.03.2013\/1677950\/default.htm ","images":["ii\/812013.jpg"]},{"id":"711","name":"\u015eeng\u00fcl Yarar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=711","Ad Soyad":"\u015eeng\u00fcl Yarar","Tarih":"11\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Red etti\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23476750.asp ","images":["ii\/822013.jpg"]},{"id":"713","name":"G\u00fclistan Aksay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=713","Ad Soyad":"G\u00fclistan Aksay","Tarih":"03\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberform.com\/haber\/mersin-gulistan-aksay-3-bucuk-aylik-hamile-kadin-cinayet-112222.htm ","images":["ii\/842013.jpg"]},{"id":"715","name":"Emine Demirci","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=715","Ad Soyad":"Emine Demirci","Tarih":"22\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yeniasir.com.tr\/UcuncuSayfa\/2013\/05\/23\/pompali-tufekle-karisini-oldurdu ","images":["ii\/852013.jpg"]},{"id":"716","name":"Mevz\u00fcne Can","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=716","Ad Soyad":"Mevz\u00fcne Can","Tarih":"23\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.khaber.com.tr\/haber\/3sayfa-cinayet\/karisini-bogarak-oldurdu-26559.html ","images":["ii\/862013.jpg"]},{"id":"717","name":"P\u0131nar \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=717","Ad Soyad":"P\u0131nar \u015eahin","Tarih":"24\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yarinhaber.net\/news\/3664 ","images":["ii\/872013.jpg"]},{"id":"718","name":"Zeynep \u00c7oban","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=718","Ad Soyad":"Zeynep \u00c7oban","Tarih":"30\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.yarinhaber.net\/news\/3759 ","images":["ii\/882013.jpg"]},{"id":"721","name":"G\u00f6n\u00fcl Aksu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=721","Ad Soyad":"G\u00f6n\u00fcl Aksu","Tarih":"19\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131sma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.trthaber.com\/haber\/yasam\/bir-kadin-cinayeti-daha-90030.html ","images":["ii\/892013.jpg"]},{"id":"722","name":"Sabiha U\u011fuz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=722","Ad Soyad":"Sabiha U\u011fuz","Tarih":"26\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23587255.asp ","images":["ii\/902013.jpg"]},{"id":"723","name":"Dilan Do\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=723","Ad Soyad":"Dilan Do\u011fan","Tarih":"26\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/kocasi-oldurdu-ailesi-seyretti\/gundem\/detay\/1727987\/default.htm ","images":["ii\/912013.jpg"]},{"id":"724","name":"G\u00fcldane Ko\u00e7ak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=724","Ad Soyad":"G\u00fcldane Ko\u00e7ak","Tarih":"26\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"At\u0131lma","Kaynak":"http\/\/yasam.bugun.com.tr\/olmeden-once-katilini-soyledi-haberi\/696937 ","images":["ii\/922013.jpg"]},{"id":"725","name":"Muhterem G\u00f6\u00e7men","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=725","Ad Soyad":"Muhterem G\u00f6\u00e7men","Tarih":"28\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"\u015eikayet\u00e7i olmu\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.insanhaber.com\/guncel\/yine-kadin-cinayeti-savcilik-serbest-birakti-koca-oldurdu-h17310.html ","images":["ii\/932013.jpg"]},{"id":"726","name":"Hatice Ka\u00e7an","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=726","Ad Soyad":"Hatice Ka\u00e7an","Tarih":"26\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/855477-ya-benim-olacaksin-ya-topragin-cinayeti ","images":["ii\/942013.jpg"]},{"id":"727","name":"Z\u00fcbeyde Ediz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=727","Ad Soyad":"Z\u00fcbeyde Ediz","Tarih":"01\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23625137.asp ","images":["ii\/952013.jpg"]},{"id":"599","name":"Kadriye Menke\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=599","Ad Soyad":"Kadriye Menke\u015f Bursa ","Tarih":"15\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1125261&amp;CategoryID=77 ","images":["ii\/2342013.jpg"]},{"id":"705","name":"Nazmiye S\u00f6nmez","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=705","Ad Soyad":"Nazmiye S\u00f6nmez","Tarih":"30\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/okurken-kaniniz-donacak-\/gundem\/detay\/1716116\/default.htm ","images":["ii\/782013.jpg"]},{"id":"706","name":"Fatma \u0130kiba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=706","Ad Soyad":"Fatma \u0130kiba\u015f","Tarih":"10\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23470115.asp ","images":["ii\/792013.jpg"]},{"id":"708","name":"Yasemin Yanbak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=708","Ad Soyad":"Yasemin Yanbak","Tarih":"09\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=23466180&amp;tarih=2013-06-09 ","images":["ii\/802013.jpg"]},{"id":"787","name":"\u00d6zlem Akda\u011f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=787","Ad Soyad":"\u00d6zlem Akda\u011f","Tarih":"22\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24562147.asp ","images":["ii\/1322013.jpg"]},{"id":"788","name":"Song\u00fcl Polat","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=788","Ad Soyad":"Song\u00fcl Polat","Tarih":"23\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/fatihdeki_cinayetlerin_katil_zanlisi_deniz_sahin_yakalandi-1147357 ","images":["ii\/1332013.jpg"]},{"id":"789","name":"Esra Yal\u00e7\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=789","Ad Soyad":"Esra Yal\u00e7\u0131n","Tarih":"25\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ba\u015fka erkekle konu\u015ftu\u011fu i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.insanhaber.com\/guncel\/genc-kadin-erkekle-konustu-diye-olduruldu-h20560.html ","images":["ii\/1342013.jpg"]},{"id":"790","name":"\u00c7ilem H\u00fclya Berkil","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=790","Ad Soyad":"\u00c7ilem H\u00fclya Berkil","Tarih":"26\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Yakma","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/872301-kiz-arkadasini-diri-diri-yakti ","images":["ii\/1352013.jpg"]},{"id":"791","name":"Nil\u00fcfer T\u00fcrko\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=791","Ad Soyad":"Nil\u00fcfer T\u00fcrko\u011flu","Tarih":"28\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Korunma Talebi Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/bosanmak-isteyen-esini-pompali\/gundem\/detay\/1755880\/default.htm ","images":["ii\/1362013.jpg"]},{"id":"792","name":"Nazliye Sincar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=792","Ad Soyad":"Nazliye Sincar","Tarih":"01\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Korunma Talebi Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/bdpli_neslihan_harman_olduruldu-1148759 ","images":["ii\/1372013.jpg"]},{"id":"793","name":"Karin Sucu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=793","Ad Soyad":"Karin Sucu","Tarih":"01\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lmak istemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/sozcu.com.tr\/2013\/gunun-icinden\/istanbulda-sevgili-dehseti-364386\/ ","images":["ii\/1382013.jpg"]},{"id":"794","name":"T.\u015e","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=794","Ad Soyad":"T.\u015e","Tarih":"01\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.habermolasi.com\/haber\/cesmede-kadin-cinayeti\/240425\/;%E2%80%B9zmir;01.08.2013;T\u00fclin%20?eny%E2%80%BAld%E2%80%BAzo\u20aclu ","images":["ii\/1392013.jpg"]},{"id":"795","name":"Asl\u0131 Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=795","Ad Soyad":"Asl\u0131 Demir","Tarih":"07\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/599\/agrida-bogazindan-bicaklanarak-olduruldu ","images":["ii\/1402013.jpg"]},{"id":"796","name":"Cemile Zengin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=796","Ad Soyad":"Cemile Zengin","Tarih":"11\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 korumaya \u00e7al\u0131rken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/haberciniz.biz\/samsundaki-cinayet-olen-cemile-zenginin-kardesi-orhan-torun-karisini-her-gun-dovuyo-2215334h.htm ","images":["ii\/1412013.jpg"]},{"id":"798","name":"K\u00fcbra Kalayc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=798","Ad Soyad":"K\u00fcbra Kalayc\u0131","Tarih":"13\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lmak istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/631\/kadin-cinayetinin-sonu-aile-katliami-oldu ","images":["ii\/1422013.jpg"]},{"id":"799","name":"Yasemin Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=799","Ad Soyad":"Yasemin Demir","Tarih":"13\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 korumaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/631\/kadin-cinayetinin-sonu-aile-katliami-oldu ","images":["ii\/1432013.jpg"]},{"id":"800","name":"\u00d6zlem G\u00f6z\u00fckmez","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=800","Ad Soyad":"\u00d6zlem G\u00f6z\u00fckmez","Tarih":"23\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015flik teklifini red etti\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/ozlem_hemsire_hayata_tutunamadi-1147436 ","images":["ii\/1442013.jpg"]},{"id":"801","name":"Hadice Bozan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=801","Ad Soyad":"Hadice Bozan","Tarih":"24\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6vme","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/871759-esini-bastonla-doverek-oldurdu ","images":["ii\/1452013.jpg"]},{"id":"802","name":"M.K","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=802","Ad Soyad":"M.K","Tarih":"26\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"http\/\/www.malatyagercek.com\/guncel\/koca-dayagindan-3-kez-baba-evine-siginan-kadin-olu-bulundu-h292017.html ","images":["ii\/1462013.jpg"]},{"id":"803","name":"Kader A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=803","Ad Soyad":"Kader A.","Tarih":"27\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/aksaray-da-cinayet-4989540-haberi\/ ","images":["ii\/1472013.jpg"]},{"id":"804","name":"Zeliha \u015e.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=804","Ad Soyad":"Zeliha \u015e.","Tarih":"29\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/873375-bir-kadin-daha-olduruldu ","images":["ii\/1482013.jpg"]},{"id":"807","name":"Caterina Anna Bury","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=807","Ad Soyad":"Caterina Anna Bury","Tarih":"09\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Jandarmaya \u015fikayet","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24674183.asp ","images":["ii\/1492013.jpg"]},{"id":"808","name":"Gizem Tun\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=808","Ad Soyad":"Gizem Tun\u00e7","Tarih":"11\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah, B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/oldurup-ellerini-kesmis-gundem-1889652\/ ","images":["ii\/1502013.jpg"]},{"id":"809","name":"Funda Ercan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=809","Ad Soyad":"Funda Ercan","Tarih":"12\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24692016.asp ","images":["ii\/1512013.jpg"]},{"id":"811","name":"Mai Kuriharac","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=811","Ad Soyad":"Mai Kuriharac","Tarih":"13\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24700721.asp ","images":["ii\/1522013.jpg"]},{"id":"812","name":"Sedef Berbero\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=812","Ad Soyad":"Sedef Berbero\u011flu","Tarih":"15\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=24713583&amp;tarih=2013-09-15 ","images":["ii\/1532013.jpg"]},{"id":"813","name":"Semra Ayd\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=813","Ad Soyad":"Semra Ayd\u0131n","Tarih":"15\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=24713597&amp;tarih=2013-09-15 ","images":["ii\/1542013.jpg"]},{"id":"814","name":"Canan Tan\u0131\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=814","Ad Soyad":"Canan Tan\u0131\u015f","Tarih":"19\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24740855.asp ","images":["ii\/1552013.jpg"]},{"id":"815","name":"\u00d6zlem Ta\u015fo\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=815","Ad Soyad":"\u00d6zlem Ta\u015fo\u011flu","Tarih":"09\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/bir-kadin-cinayeti-daha_523208.html ","images":["ii\/1562013.jpg"]},{"id":"816","name":"Elif Muhammet","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=816","Ad Soyad":"Elif Muhammet","Tarih":"23\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24766501.asp ","images":["ii\/1572013.jpg"]},{"id":"817","name":"Emine F\u0131rat","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=817","Ad Soyad":"Emine F\u0131rat","Tarih":"05\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/bdp-li-yonetici-kizini-9-kursunla\/gundem\/detay\/1768210\/default.htm ","images":["ii\/1582013.jpg"]},{"id":"818","name":"\u0130nci Beyaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=818","Ad Soyad":"\u0130nci Beyaz","Tarih":"27\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Yanma","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/bagcilar-da-metruk-binada-genc-bir-kiza-ait-yanmis-5111965-haberi\/;%E2%80%B9stanbul;26.09.2013;%E2%80%B9nci%20Beyaz ","images":["ii\/1592013.jpg"]},{"id":"820","name":"Ayten S\u00f6nmez","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=820","Ad Soyad":"Ayten S\u00f6nmez","Tarih":"28\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/881548-ozel-harekat-polisi-dehset-sacti ","images":["ii\/1602013.jpg"]},{"id":"821","name":"Zeliha Meral","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=821","Ad Soyad":"Zeliha Meral","Tarih":"28\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/881548-ozel-harekat-polisi-dehset-sacti ","images":["ii\/1612013.jpg"]},{"id":"822","name":"Amine Talvar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=822","Ad Soyad":"Amine Talvar","Tarih":"29\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.batmanmedya.com\/news_detail.php?news=16423;Diyarbak%E2%80%BAr;28.09.2013;Amine%20Talvar ","images":["ii\/1622013.jpg"]},{"id":"825","name":"Tevrat Ate\u015fal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=825","Ad Soyad":"Tevrat Ate\u015fal","Tarih":"13\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24909519.asp ","images":["ii\/1632013.jpg"]},{"id":"826","name":"Bedia Ate\u015fal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=826","Ad Soyad":"Bedia Ate\u015fal","Tarih":"13\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24909519.asp ","images":["ii\/1642013.jpg"]},{"id":"827","name":"G\u00fclbeyaz \u00d6zcan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=827","Ad Soyad":"G\u00fclbeyaz \u00d6zcan","Tarih":"12\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=24909133&amp;tarih=2013-10-12 ","images":["ii\/1652013.jpg"]},{"id":"828","name":"Ay\u015fe Acar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=828","Ad Soyad":"Ay\u015fe Acar","Tarih":"25\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/5729 ","images":["ii\/1662013.jpg"]},{"id":"829","name":"Emine \u00dc\u00e7ka\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=829","Ad Soyad":"Emine \u00dc\u00e7ka\u00e7","Tarih":"23\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/887808-sirnakta-kadin-cinayeti ","images":["ii\/1672013.jpg"]},{"id":"830","name":"Sevim G\u00fcndo\u011fdu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=830","Ad Soyad":"Sevim G\u00fcndo\u011fdu","Tarih":"23\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/usak-ta-kadin-cinayeti-5209098-haberi\/ ","images":["ii\/1682013.jpg"]},{"id":"831","name":"Sinem \u00c7al\u0131\u015fkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=831","Ad Soyad":"Sinem \u00c7al\u0131\u015fkan","Tarih":"25\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak \u0130stemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24984040.asp ","images":["ii\/1692013.jpg"]},{"id":"833","name":"Neslihan Kutlu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=833","Ad Soyad":"Neslihan Kutlu","Tarih":"26\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatt\u0131\u011f\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/888727-mersinde-vahsi-cinayet ","images":["ii\/1712013.jpg"]},{"id":"834","name":"Emine Bi\u00e7er","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=834","Ad Soyad":"Emine Bi\u00e7er","Tarih":"31\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/25013770.asp ","images":["ii\/1722013.jpg"]},{"id":"835","name":"Leyla Berk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=835","Ad Soyad":"Leyla Berk","Tarih":"05\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.habertut.com\/leyla-berk-eski-kocasi-tarafindan-olduruldu.html ","images":["ii\/1732013.jpg"]},{"id":"836","name":"Y\u00fcksel Erdo\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=836","Ad Soyad":"Y\u00fcksel Erdo\u011fan","Tarih":"14\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/Eksik-parmak-izi-cinayeti-cozdu.htm?ArticleID=200556 ","images":["ii\/1742013.jpg"]},{"id":"837","name":"Sanem Kulan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=837","Ad Soyad":"Sanem Kulan","Tarih":"22\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/yurthaber.mynet.com\/zonguldak-haberleri\/zonguldaktaki-cinayet-1112579 ","images":["ii\/1752013.jpg"]},{"id":"838","name":"Emeti E.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=838","Ad Soyad":"Emeti E.","Tarih":"06\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/haber.rotahaber.com\/bir-kadin-cinayeti-daha_405666.html ","images":["ii\/1762013.jpg"]},{"id":"839","name":"Sevda Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=839","Ad Soyad":"Sevda Y\u0131lmaz","Tarih":"14\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.yeniasir.com.tr\/UcuncuSayfa\/2013\/10\/14\/2-yillik-esini-bicaklayarak-oldurdu ","images":["ii\/1772013.jpg"]},{"id":"841","name":"G\u00fclbeyaz \u00d6zt\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=841","Ad Soyad":"G\u00fclbeyaz \u00d6zt\u00fcrk","Tarih":"26\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli SIlah","Kaynak":"http\/\/www.gaziantephaberler.com\/gaziantepte-kadin-cinayeti-haberi-28654.html ","images":["ii\/1792013.jpg"]},{"id":"842","name":"Nuray \u00c7elik","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=842","Ad Soyad":"Nuray \u00c7elik","Tarih":"27\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yurthaber.mynet.com\/izmir-haberleri\/eski-nisanli-dehset-sacti-2-olu-1120024 ","images":["ii\/1802013.jpg"]},{"id":"843","name":"Raziye Buruk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=843","Ad Soyad":"Raziye Buruk","Tarih":"28\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/aydin-da-kadin-cinayeti-5228243-haberi\/ ","images":["ii\/1812013.jpg"]},{"id":"844","name":"Zeynep Ta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=844","Ad Soyad":"Zeynep Ta\u015f","Tarih":"06\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eni\u015ftesi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/25052693.asp ","images":["ii\/1822013.jpg"]},{"id":"845","name":"S\u00fclbiye T.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=845","Ad Soyad":"S\u00fclbiye T.","Tarih":"13\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/annesinin-bogazini-kesti-\/gundem\/detay\/1791338\/default.htm ","images":["ii\/1832013.jpg"]},{"id":"847","name":"G\u00fcll\u00fccan \u00d6zbir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=847","Ad Soyad":"G\u00fcll\u00fccan \u00d6zbir","Tarih":"15\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/esini-ve-iki-kizini-olduren-baba\/gundem\/detay\/1792540\/default.htm ","images":["ii\/1842013.jpg"]},{"id":"848","name":"Dilan Kaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=848","Ad Soyad":"Dilan Kaya","Tarih":"15\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/esini-ve-iki-kizini-olduren-baba\/gundem\/detay\/1792540\/default.htm ","images":["ii\/1852013.jpg"]},{"id":"849","name":"Rojda Kaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=849","Ad Soyad":"Rojda Kaya","Tarih":"15\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/esini-ve-iki-kizini-olduren-baba\/gundem\/detay\/1792540\/default.htm ","images":["ii\/1862013.jpg"]},{"id":"850","name":"Hayriye Tan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=850","Ad Soyad":"Hayriye Tan","Tarih":"18\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama, Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/895383-vahset ","images":["ii\/1872013.jpg"]},{"id":"851","name":"Fatma Brimond","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=851","Ad Soyad":"Fatma Brimond","Tarih":"17\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/803\/adanada-bicaklanarak-olduruldu ","images":["ii\/1882013.jpg"]},{"id":"852","name":"Ayfer Ad\u0131yeke","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=852","Ad Soyad":"Ayfer Ad\u0131yeke","Tarih":"20\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kay\u0131npederi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/yenisafak.com.tr\/gundem-haber\/silede-korkunc-cinayet-21.11.2013-584254 ","images":["ii\/1892013.jpg"]},{"id":"853","name":"Song\u00fcl Mal\u00e7ok","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=853","Ad Soyad":"Song\u00fcl Mal\u00e7ok","Tarih":"25\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Dini Nikahl\u0131\u00a0Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"","http":"\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/11\/27\/kiskancliktan-oldurdu-basucunda-agladi ","images":["ii\/1902013.jpg"]},{"id":"854","name":"Sevtap Pala","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=854","Ad Soyad":"Sevtap Pala","Tarih":"25\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.evrensel.net\/haber\/72678\/25-kasima-bir-kala-bir-kadin-daha-katledildi.html ","images":["ii\/1912013.jpg"]},{"id":"856","name":"Zeynep D.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=856","Ad Soyad":"Zeynep D.","Tarih":"28\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/898658-cani-koca-tutuklandi ","images":["ii\/1932013.jpg"]},{"id":"857","name":"Semra Ok","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=857","Ad Soyad":"Semra Ok","Tarih":"29\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"BIlinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/898958-adanadaki-cifte-infazda-soke-eden-mesaj ","images":["ii\/1942013.jpg"]},{"id":"858","name":"Ebru Bilik","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=858","Ad Soyad":"Ebru Bilik","Tarih":"01\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/korkuyla-yasadi-bicaklanarak-oldu\/gundem\/detay\/1800560\/default.htm?ref=OtherNews ","images":["ii\/1952013.jpg"]},{"id":"709","name":"Necla Yaprak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=709","Ad Soyad":"Necla Yaprak","Tarih":"01\/09\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eni\u015ftesi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=23429622&amp;tarih=2013-06-04 ","images":["ii\/NeclaYaprak2012.jpg"]},{"id":"731","name":"Ne\u015fe Dil\u015feker","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=731","Ad Soyad":"Ne\u015fe Dil\u015feker","Tarih":"11\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.bianet.org\/bianet\/lgbtt\/139652-antalya-da-nefret-cinayeti ","images":["ii\/TransNese2011.jpg"]},{"id":"732","name":"G\u00fcnce Hatun","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=732","Ad Soyad":"G\u00fcnce Hatun","Tarih":"17\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.bianet.org\/bianet\/lgbtt\/142875-istanbul-da-trans-cinayeti ","images":["ii\/TransGunce2012.jpg"]},{"id":"159","name":"Selda Akg\u00fcne\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=159","Ad Soyad":"Selda Akg\u00fcne\u015f","Tarih":"07\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"","http":"\/\/www.adanakent.com\/3-sayfa-haberleri\/selda-akgunes-intihar-etmemis-oldurulmus-h8829.html 1412012\r\n\r\n","images":[]},{"id":"128","name":"Sema Karaba\u011f Dany\u0131ld\u0131z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=128","Ad Soyad":"Sema Karaba\u011f Dany\u0131ld\u0131z","Tarih":"31\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/2195","images":[]},{"id":"129","name":"Emel Say\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=129","Ad Soyad":"Emel Say\u0131n","Tarih":"14\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.aktifhaber.com\/4-cocuk-annesini-sevgilisi-oldurmus-703936h.htm ","images":["ii\/2012_128.jpg"]},{"id":"130","name":"Cennet \u00d6zkaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=130","Ad Soyad":"Cennet \u00d6zkaya","Tarih":"16\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddetli Ge\u00e7imsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22162045&amp;tarih=2012-12-16 ","images":["ii\/2012_129.jpg"]},{"id":"131","name":"Meliha Top\u00e7u","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=131","Ad Soyad":"Meliha Top\u00e7u","Tarih":"18\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22180300&amp;tarih=2012-12-18 ","images":["ii\/2012_130.jpg"]},{"id":"132","name":"Arzu Tekinkaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=132","Ad Soyad":"Arzu Tekinkaya","Tarih":"31\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/t24.com.tr\/haber\/bodrumda-kadin-cinayeti,220775 ","images":["ii\/2012_131.jpg"]},{"id":"728","name":"Tu\u011f\u00e7e \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=728","Ad Soyad":"Tu\u011f\u00e7e \u015eahin","Tarih":"04\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.bianet.org\/bianet\/lgbtt\/137399-izmir-ve-ankara-da-trans-cinayetlerine-karsi-yuruduler ","images":["ii\/TransTugce2012.jpg"]},{"id":"729","name":"N\u00fckhet K\u0131z\u0131lkaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=729","Ad Soyad":"N\u00fckhet K\u0131z\u0131lkaya","Tarih":"06\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.bianet.org\/bianet\/lgbtt\/137456-bir-haftada-iki-nefret-cinayeti ","images":["ii\/TransNukhet2012.jpg"]},{"id":"3","name":"Necla Bayraktar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=3","Ad Soyad":"Necla Bayraktar","Tarih":"04\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var - Kad\u0131n S\u0131\u011f\u0131nma Evi","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.de\/etiket\/necla-bayraktar\/ ","images":["ii\/2012_2.jpg"]},{"id":"4","name":"Esin Tavasl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=4","Ad Soyad":"Esin Tavasl\u0131","Tarih":"22\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/dovulerek-olduruldu\/459736\/7\/Haber ","images":["ii\/2012_3.jpg"]},{"id":"5","name":"H\u00fclya \u00c7.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=5","Ad Soyad":"H\u00fclya \u00c7.","Tarih":"27\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haber7.com\/polisiye-vakalar\/haber\/896423-esini-oldurdu-kaynanasini-yaraladi ","images":["ii\/2012_4.jpg"]},{"id":"6","name":"G\u00fcls\u00fcm Ata","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=6","Ad Soyad":"G\u00fcls\u00fcm Ata","Tarih":"02\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var - Verilmi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"http\/\/www.adanakent.com\/3-sayfa-haberleri\/eski-esi-tarafindan-gulsum-ata-paltayla-olduruldu-h15941.html ","images":["ii\/2012_5.jpg"]},{"id":"7","name":"Semanur Subay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=7","Ad Soyad":"Semanur Subay","Tarih":"04\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.sabah.de\/esini-seytan-saniyormus.html ","images":["ii\/2012_6.jpg"]},{"id":"8","name":"\u0130lknur E.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=8","Ad Soyad":"\u0130lknur E.","Tarih":"05\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah, B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/haber.mynet.com\/karisini-once-bicakladi-sonra-silahla-oldurdu-634450-yasam\/ ","images":["ii\/2012_7.jpg"]},{"id":"9","name":"B\u00fc\u015fra \u00d6zer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=9","Ad Soyad":"B\u00fc\u015fra \u00d6zer","Tarih":"27\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/bursada-vahset_331691.html ","images":["ii\/2012_8.jpg"]},{"id":"10","name":"Netice Bar\u00e7\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=10","Ad Soyad":"Netice Bar\u00e7\u0131n","Tarih":"09\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u0130ntihar S\u00fcs\u00fc","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"At\u0131lma","Kaynak":"http\/\/www.sondakikahaberleri.info.tr\/haber\/765726-supheli-olum ","images":["ii\/2012_9.jpg"]},{"id":"11","name":"T\u00fcrkan Bar\u0131\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=11","Ad Soyad":"T\u00fcrkan Bar\u0131\u015f","Tarih":"14\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/Yemek_yerken_basindan_vuruldu.htm?ArticleID=125391 ","images":["ii\/2012_10.jpg"]},{"id":"12","name":"Nazmiye Cecer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=12","Ad Soyad":"Nazmiye Cecer","Tarih":"27\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ba\u015fka Bir Kad\u0131n\u0131 Korumak \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/754077-cinnet-geciren-koca-dehset-sacti ","images":["ii\/2012_11.jpg"]},{"id":"13","name":"Nilg\u00fcn \u00c7ay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=13","Ad Soyad":"Nilg\u00fcn \u00c7ay","Tarih":"28\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.aksam.com.tr\/antalyada-cinayet--124067h.html ","images":["ii\/2012_12.jpg"]},{"id":"14","name":"Zeynep Ece","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=14","Ad Soyad":"Zeynep Ece","Tarih":"29\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/754948-sevgilisinin-bogazindan-keserek-oldurdu ","images":["ii\/2012_13.jpg"]},{"id":"15","name":"Suzan Y\u0131ld\u0131r\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=15","Ad Soyad":"Suzan Y\u0131ld\u0131r\u0131m","Tarih":"25\/03\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/8-aylik-hamile-esini-oldurdu.htm?ArticleID=114604%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20&amp;Date=25.05.2010 ","images":["ii\/2012_14.jpg"]},{"id":"16","name":"Diyar Japarzade Mengitay\u00a0","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=16","Ad Soyad":"Diyar Japarzade Mengitay\u00a0","Tarih":"08\/03\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba - Kocas\u0131n\u0131n","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/03\/13\/karakola-gittik-ilgilenmediler ","images":["ii\/2012_15.jpg"]},{"id":"17","name":"Kamile \u00d6zbek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=17","Ad Soyad":"Kamile \u00d6zbek","Tarih":"21\/03\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi - Sevgilisinin Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/03\/16\/dul-kadina-tapu-oyunu-cinayetle-bitti ","images":["ii\/2012_16.jpg"]},{"id":"18","name":"Narine Mkrtchyan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=18","Ad Soyad":"Narine Mkrtchyan","Tarih":"26\/03\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/728333-intihar-ettiren-ciplak-santaj ","images":["ii\/2012_17.jpg"]},{"id":"19","name":"Fatma Gezen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=19","Ad Soyad":"Fatma Gezen","Tarih":"27\/03\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/03\/27\/ruyasinda-aldatilinca-esini-bicakladi ","images":["ii\/2012_18.jpg"]},{"id":"20","name":"Esme T\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=20","Ad Soyad":"Esme T\u00fcrk","Tarih":"26\/03\/\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/sokak-ortasinda-kadin-cinayeti-3483043-haberi\/ ","images":["ii\/2012_19.jpg"]},{"id":"21","name":"Arzu \u00c7apar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=21","Ad Soyad":"Arzu \u00c7apar","Tarih":"22\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/arzu-intihar-mi-etti-yoksa-olduruldu-mu-\/ege\/haberdetay\/31.05.2011\/1396659\/default.htm ","images":["ii\/2012_20.jpg"]},{"id":"22","name":"Damla \u015eenler","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=22","Ad Soyad":"Damla \u015eenler","Tarih":"15\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ba\u015fka Bir Kad\u0131n\u0131 Korumak \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.adanakent.com\/3-sayfa-haberleri\/damla-senler-imam-nikahli-esi-tarafindan-vuruldu-h15690.html ","images":["ii\/2012_21.jpg"]},{"id":"23","name":"Saima Y.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=23","Ad Soyad":"Saima Y.","Tarih":"23\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ba\u015fka Bir Kad\u0131n\u0131 Korumak \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hayatsaglik.com\/balikesir-burhaniye-cinayet-bicakladi.html ","images":["ii\/2012_22.jpg"]},{"id":"24","name":"Dilber Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=24","Ad Soyad":"Dilber Y\u0131lmaz","Tarih":"21\/05\/012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var - Birden Fazla - Verilmi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklanma","Kaynak":"http\/\/www.medyakulubu.com\/2012\/05\/21\/konyada-kadin-cinayeti\/ ","images":["ii\/2012_23.jpg"]},{"id":"25","name":"Saliha Karakaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=25","Ad Soyad":"Saliha Karakaya","Tarih":"27\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/05\/27\/gurbetci-isci-karisini-oldurup-intihar-etti ","images":["ii\/2012_24.jpg"]},{"id":"26","name":"Melek Gedik","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=26","Ad Soyad":"Melek Gedik","Tarih":"23\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sondakikahaberleri.info.tr\/haber\/516440-programcinin-vurdugu-es-vefat-etti ","images":["ii\/2012_25.jpg"]},{"id":"27","name":"Demt \u00dc\u00e7er","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=27","Ad Soyad":"Demt \u00dc\u00e7er","Tarih":"24\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var - Kad\u0131n S\u0131\u011f\u0131nma Evi","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/744910-esini-olduren-kocadan-tehdit-telefonlari ","images":["ii\/2012_26.jpg"]},{"id":"28","name":"\u00d6zlem Padak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=28","Ad Soyad":"\u00d6zlem Padak","Tarih":"18\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1049719&amp;CategoryID=77 ","images":["ii\/2012_27.jpg"]},{"id":"29","name":"Ay\u015feg\u00fcl Bi\u00e7er","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=29","Ad Soyad":"Ay\u015feg\u00fcl Bi\u00e7er","Tarih":"23\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklanma","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/korkunc-cinayet\/452650\/7\/Haber ","images":["ii\/2012_28.jpg"]},{"id":"30","name":"G\u00f6n\u00fcl Karg\u0131l\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=30","Ad Soyad":"G\u00f6n\u00fcl Karg\u0131l\u0131","Tarih":"29\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u0130\u015f Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.aktifhaber.com\/isyerinde-calisan-sekreteri-oldurup-teslim-oldu-448284h.htm ","images":["ii\/2012_29.jpg"]},{"id":"31","name":"Birsen Pehlivan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=31","Ad Soyad":"Birsen Pehlivan","Tarih":"29\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/antalya-dosemealti-nda-haydar-pehlivan-esi-birsen-pehlivan-i-oldurdu-113484.htm ","images":["ii\/2012_30.jpg"]},{"id":"32","name":"Kader Demiro\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=32","Ad Soyad":"Kader Demiro\u011flu","Tarih":"14\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.ankaraport.net\/haberler\/45466\/zonguldakta-teneffuste-oldurulen-14-yasindaki-kader-demiroglunun-katil-zanlisi-kaldigi-cezaevinde-olu-bulundu.html ","images":["ii\/2012_31.jpg"]},{"id":"33","name":"Nuriye Ya\u015far","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=33","Ad Soyad":"Nuriye Ya\u015far","Tarih":"14\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var - Aile \u0130\u00e7i \u015eiddet Formu - Verilmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.medyakulubu.com\/2012\/06\/02\/nuriye-yasar-icin-adalet-istediler\/ ","images":["ii\/2012_32.jpg"]},{"id":"34","name":"Leyla Ayd\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=34","Ad Soyad":"Leyla Ayd\u0131n","Tarih":"15\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/Bosanmak_istiyordu__cesedi_bulundu.htm?ArticleID=121511 ","images":["ii\/2012_33.jpg"]},{"id":"35","name":"P\u0131nar Altum","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=35","Ad Soyad":"P\u0131nar Altum","Tarih":"31\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi Karar\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yasam.bugun.com.tr\/yurek-daglayan-olum-156925-haberi.aspx ","images":["ii\/2012_34.jpg"]},{"id":"36","name":"H\u00fclya Kalkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=36","Ad Soyad":"H\u00fclya Kalkan","Tarih":"31\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/05\/29\/satmak-istedigi-karisi-direndi-31-kez-bicakladi ","images":["ii\/2012_35.jpg"]},{"id":"38","name":"Fahriye Aslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=38","Ad Soyad":"Fahriye Aslan","Tarih":"01\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/Tatlises_e_buyuk_sok.htm?ArticleID=115596 ","images":["ii\/2012_37.jpg"]},{"id":"39","name":"\u00d6zlem Da\u011fl\u0131o\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=39","Ad Soyad":"\u00d6zlem Da\u011fl\u0131o\u011flu","Tarih":"12\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.aktifhaber.com\/esi-bosanmak-isteyince-oldurdu-586203h.htm ","images":["ii\/2012_38.jpg"]},{"id":"40","name":"Ay\u015fe \u0130nce","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=40","Ad Soyad":"Ay\u015fe \u0130nce","Tarih":"22\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var - Verilmi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/736994-kizimi-olduren-o-adami-serbest-birakan-savcidir ","images":["ii\/2012_39.jpg"]},{"id":"41","name":"Satiye So\u011fanc\u0131o\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=41","Ad Soyad":"Satiye So\u011fanc\u0131o\u011flu","Tarih":"15\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.mynet.com\/kastamonuda-cifte-infaz-625677-yasam\/ ","images":["ii\/2012_40.jpg"]},{"id":"42","name":"Nurcan \u00d6zcan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=42","Ad Soyad":"Nurcan \u00d6zcan","Tarih":"21\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.ntvmsnbc.com\/id\/25342310\/ ","images":["ii\/2012_41.jpg"]},{"id":"43","name":"Yasemin Bayram","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=43","Ad Soyad":"Yasemin Bayram","Tarih":"02\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.enterhaber.com\/yasam\/bagcilarda-genc-kadini-oldurmustu-h2708.html ","images":["ii\/2012_42.jpg"]},{"id":"44","name":"\u00d6zlem \u00dcst\u00fcn","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=44","Ad Soyad":"\u00d6zlem \u00dcst\u00fcn","Tarih":"17\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.adanakent.com\/3-sayfa-haberleri\/ozlem-ustun-makasla-bogazi-kesilerek-olduruldu-h13932.html ","images":["ii\/2012_43.jpg"]},{"id":"45","name":"Elif Karanl\u0131kbulut","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=45","Ad Soyad":"Elif Karanl\u0131kbulut","Tarih":"28\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/04\/28\/2-aylik-bebegine-bile-acimadi ","images":["ii\/2012_44.jpg"]},{"id":"46","name":"Nergis K\u0131z\u0131lkaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=46","Ad Soyad":"Nergis K\u0131z\u0131lkaya","Tarih":"06\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/Travestinin_cinayet_zanlisi_asci_cikti.htm?ArticleID=116352 ","images":["ii\/2012_45.jpg"]},{"id":"47","name":"Emine Yergelen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=47","Ad Soyad":"Emine Yergelen","Tarih":"03\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yurthaber.mynet.com\/detay\/adana-haberleri\/ayrildigi-kadini-vurup-intihar-etti\/90546 ","images":["ii\/2012_46.jpg"]},{"id":"48","name":"Hatice Alkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=48","Ad Soyad":"Hatice Alkan","Tarih":"06\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kay\u0131nbiraderi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/01\/06\/hamile-kadini-oldurdu ","images":["ii\/2012_47.jpg"]},{"id":"49","name":"\u00d6znur Deliba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=49","Ad Soyad":"\u00d6znur Deliba\u015f","Tarih":"09\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/46-gunluk-esini-elleriyle-bogmus\/gundem\/gundemdetay\/28.01.2012\/1494837\/default.htm?ref=OtherNews ","images":["ii\/2012_48.jpg"]},{"id":"50","name":"Hatice \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=50","Ad Soyad":"Hatice \u015eahin","Tarih":"26\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.aktifhaber.com\/evlenmek-icin-geldigi-samsunda-oldu-553175h.htm ","images":["ii\/2012_49.jpg"]},{"id":"51","name":"T\u00fcrkan Sevin\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=51","Ad Soyad":"T\u00fcrkan Sevin\u00e7","Tarih":"21\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/yurthaber.mynet.com\/detay\/canakkale-haberleri\/esi-ve-cocugunu-oldurup-intihar-etti\/97708 ","images":["ii\/2012_50.jpg"]},{"id":"52","name":"Arzu \u00d6zmen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=52","Ad Soyad":"Arzu \u00d6zmen","Tarih":"16\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi Karar\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Var - Kad\u0131n S\u0131\u011f\u0131nma Evi","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.istanbulhaber.com.tr\/haber\/arzu-ozmen-cinayeti-yargilanmaya-basladi-156946.htm ","images":["ii\/2012_51.jpg"]},{"id":"53","name":"Elena Prokhorova","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=53","Ad Soyad":"Elena Prokhorova","Tarih":"25\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u0130\u015f Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"At\u0131lma","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/fuhus-cetesinden-kurtulmak-isterken-olume-uctu\/426933\/7\/Haber ","images":["ii\/2012_52.jpg"]},{"id":"54","name":"Sema \u00dcnl\u00fcbay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=54","Ad Soyad":"Sema \u00dcnl\u00fcbay","Tarih":"7\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/Kadin-doktor-villasinda-olduruldu.htm?ArticleID=103942 ","images":["ii\/2012_53.jpg"]},{"id":"55","name":"S\u00fcnd\u00fcs Kele\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=55","Ad Soyad":"S\u00fcnd\u00fcs Kele\u015f","Tarih":"16\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/706258-tecavuz-etmek-icin-sundus-ogretmeni-esarbiyla-bogdu ","images":["ii\/2012_54.jpg"]},{"id":"56","name":"Naile \u00c7atak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=56","Ad Soyad":"Naile \u00c7atak","Tarih":"01\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/714578-kesik-bas-cinayetinin-sirri-cozuldu ","images":["ii\/2012_55.jpg"]},{"id":"57","name":"Ya\u011fmur \u00c7\u0131rpan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=57","Ad Soyad":"Ya\u011fmur \u00c7\u0131rpan","Tarih":"15\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/716150-yagmur-hemsire-ormanda-olduruldu ","images":["ii\/2012_56.jpg"]},{"id":"59","name":"Ay\u015feg\u00fcl Bal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=59","Ad Soyad":"Ay\u015feg\u00fcl Bal","Tarih":"13\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u00c7ocu\u011funun Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/son-nefesinde-katilini-soyledi\/gundem\/gundemdetay\/13.02.2012\/1501546\/default.htm ","images":["ii\/2012_58.jpg"]},{"id":"60","name":"Song\u00fcl Sert","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=60","Ad Soyad":"Song\u00fcl Sert","Tarih":"02\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/ogretmene-4-kez-muebbet\/450638\/1\/Haber ","images":["ii\/2012_59.jpg"]},{"id":"61","name":"Fatma \u00c7etin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=61","Ad Soyad":"Fatma \u00c7etin","Tarih":"24\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/Esini-oldurdu--kayip-ilani-verdi.htm?ArticleID=110542 ","images":["ii\/2012_60.jpg"]},{"id":"62","name":"Beyza Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=62","Ad Soyad":"Beyza Y\u0131lmaz","Tarih":"25\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/02\/25\/facebookta-hesap-acan-karisini-oldurdu ","images":["ii\/2012_61.jpg"]},{"id":"63","name":"Serap G\u00f6rdebil","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=63","Ad Soyad":"Serap G\u00f6rdebil","Tarih":"12\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/serap-in-katili-liseli-cikti\/gundem\/gundemdetay\/13.02.2012\/1501587\/default.htm ","images":["ii\/2012_62.jpg"]},{"id":"64","name":"Nadiyne Y\u0131ld\u0131z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=64","Ad Soyad":"Nadiyne Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"19\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/717278-bir-kadin-cinayeti-daha ","images":["ii\/2012_63.jpg"]},{"id":"65","name":"\u0130nci \u00d6nal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=65","Ad Soyad":"\u0130nci \u00d6nal","Tarih":"27\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/yasak-ask-cinayeti\/gundem\/gundemdetay\/27.02.2012\/1508270\/default.htm ","images":["ii\/2012_64.jpg"]},{"id":"66","name":"Fatmanur Gedik","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=66","Ad Soyad":"Fatmanur Gedik","Tarih":"23\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 biri","Korunma talebi":"Var - Verilmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/cinayetten-dram-cikti\/432778\/1\/Haber ","images":["ii\/2012_65.jpg"]},{"id":"67","name":"Necla Tanr\u0131verdi","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=67","Ad Soyad":"Necla Tanr\u0131verdi","Tarih":"13\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/esini-baltayla-dogradi\/430687\/1\/Haber ","images":["ii\/2012_66.jpg"]},{"id":"68","name":"Ay\u015fe Hanay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=68","Ad Soyad":"Ay\u015fe Hanay","Tarih":"11\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi Karar\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131 - Akrabalar\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/toreniz-batsin_271697.html ","images":["ii\/2012_67.jpg"]},{"id":"69","name":"Beyzag\u00fcl \u00c7ullu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=69","Ad Soyad":"Beyzag\u00fcl \u00c7ullu","Tarih":"28\/10\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":" ","images":["ii\/2012_68.jpg"]},{"id":"70","name":"Hatice Da\u015fl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=70","Ad Soyad":"Hatice Da\u015fl\u0131","Tarih":"28\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcz, T\u00f6re","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi","Korunma talebi":"","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.mynet.com\/haber\/yasam\/tore-kurbani-genc-kiz-topraga-verildi-669851-1 ","images":["ii\/692012.jpg"]},{"id":"71","name":"\u00d6zge Tingir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=71","Ad Soyad":"\u00d6zge Tingir","Tarih":"05\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":" ","images":["ii\/2012_70.jpg"]},{"id":"72","name":"Esin G\u00fcne\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=72","Ad Soyad":"Esin G\u00fcne\u015f","Tarih":"17\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00fc\u015fme","Kaynak":" ","images":["ii\/2012_71.jpg"]},{"id":"73","name":"Sabahat Gezer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=73","Ad Soyad":"Sabahat Gezer","Tarih":"02\/03\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k, Bar\u0131\u015fma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/beyazgazete.com\/video\/anahaber\/cnn-turk-12\/2012\/3\/2\/izmir-de-kadin-cinayeti-250581.html ","images":["ii\/722012.jpg"]},{"id":"75","name":"Demet Filcan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=75","Ad Soyad":"Demet Filcan","Tarih":"28\/03\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":" ","images":["ii\/2012_74.jpg"]},{"id":"76","name":"\u015e\u00fckran Bacak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=76","Ad Soyad":"\u015e\u00fckran Bacak","Tarih":"30\/03\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.usakhabermerkezi.com\/adliye-polis-ve-jandarma\/manisa-kula-kadin-cinayeti-gokceoren-beldesinde-ali-bacak-esi-sukran-bacak-i-bicaklayarak-oldurdu-sukran-bacak-olum-haberi-h4148.html Radikal\/30.03.2012 ","images":["ii\/2012_75.jpg"]},{"id":"77","name":"Birsen Candan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=77","Ad Soyad":"Birsen Candan","Tarih":"04\/11\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.dha.com.tr\/chat-cinayeti_300051.html Radikal\/10.04.2012 ","images":["ii\/2012_76.jpg"]},{"id":"78","name":"\u00d6zlem Aslan \u00d6zo\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=78","Ad Soyad":"\u00d6zlem Aslan \u00d6zo\u011flu","Tarih":"25\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi Karar\u0131","Korunma talebi":"","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/04\/25\/ortadan-kayboldular-ceset-sahipsiz ","images":["ii\/2012_77.jpg"]},{"id":"79","name":"Alev Karakavuk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=79","Ad Soyad":"Alev Karakavuk","Tarih":"26\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2012\/04\/26\/eski-esiyle-sevgilisini-oldurdu Radikal\/26.04.2012 ","images":["ii\/2012_78.jpg"]},{"id":"80","name":"Tuba Gen\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=80","Ad Soyad":"Tuba Gen\u00e7","Tarih":"23\/09\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21534154&amp;tarih=2012-09-23 ","images":["ii\/2012_79.jpg"]},{"id":"81","name":"Fatma Tanr\u0131kulu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=81","Ad Soyad":"Fatma Tanr\u0131kulu","Tarih":"10\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.memurlar.net\/haber\/309392\/ Radikal\/11.05.2012 ","images":["ii\/2012_80.jpg"]},{"id":"82","name":"Elif G\u00fcle\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=82","Ad Soyad":"Elif G\u00fcle\u00e7","Tarih":"10\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"","http":"\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2012\/05\/17\/aksarayda-vahsi-cinayet Radikal\/18.05.2012 ","images":["ii\/2012_81.jpg"]},{"id":"83","name":"Demet \u00dc\u00e7ler","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=83","Ad Soyad":"Demet \u00dc\u00e7ler","Tarih":"23\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.dha.com.tr\/yine-kadin-cinayeti_316269.html Radikal\/25.05.2012 ","images":["ii\/2012_82.jpg"]},{"id":"84","name":"H\u00fclya Demirta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=84","Ad Soyad":"H\u00fclya Demirta\u015f","Tarih":"29\/09\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/yarinhaber.net\/news\/2188 Radial\/28.06.2012 ","images":["ii\/2012_83.jpg"]},{"id":"85","name":"Havvanur Kaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=85","Ad Soyad":"Havvanur Kaya","Tarih":"07\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.yenidemokratkadin.net\/guncel-haberler\/121-bir-kadn-cinayeti-de-karsta.html Radial\/08.06.2012 ","images":["ii\/2012_84.jpg"]},{"id":"86","name":"Ne\u015fe S.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=86","Ad Soyad":"Ne\u015fe S.","Tarih":"01\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi, Ayr\u0131\u00a0Ya\u015fama","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/yarinhaber.net\/news\/51 Radikal\/01.07.2012 ","images":["ii\/2012_85.jpg"]},{"id":"87","name":"S\u00fcnd\u00fcs \u015een","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=87","Ad Soyad":"S\u00fcnd\u00fcs \u015een","Tarih":"02\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"","Kaynak":"","http":"\/\/www.cerkezkoyhaber.com.tr\/haber\/13048\/cinayet-zanlisi-koca-tutuklandi.html Radikal\/03.07.2012 ","images":["ii\/2012_86.jpg"]},{"id":"88","name":"Neriman A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=88","Ad Soyad":"Neriman A.","Tarih":"05\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lmay\u0131 Hazmedememe","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.yarinhaber.net\/news\/148 ","images":["ii\/2012_87.jpg"]},{"id":"89","name":"G\u00fclay \u00c7atuk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=89","Ad Soyad":"G\u00fclay \u00c7atuk","Tarih":"12\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/826596-vahsi-cinayete-muebbet ","images":["ii\/2012_88.jpg"]},{"id":"90","name":"Mahmure K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=90","Ad Soyad":"Mahmure K.","Tarih":"18\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/21008919.asp ","images":["ii\/2012_89.jpg"]},{"id":"91","name":"Cahide Feyzio\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=91","Ad Soyad":"Cahide Feyzio\u011flu","Tarih":"15\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":" ","images":["ii\/2012_90.jpg"]},{"id":"92","name":"Melike Demirel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=92","Ad Soyad":"Melike Demirel","Tarih":"20\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/21028179.asp Radikal\/21.07.2012 ","images":["ii\/2012_91.jpg"]},{"id":"93","name":"Nezihe Yavuz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=93","Ad Soyad":"Nezihe Yavuz","Tarih":"23\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.dha.com.tr\/bir-kadin-cinayeti-daha_342846.html Radikal\/24.07.2012 ","images":["ii\/2012_92.jpg"]},{"id":"94","name":"Melek Karaaslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=94","Ad Soyad":"Melek Karaaslan","Tarih":"29\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21808767&amp;tarih=2012-10-30 ","images":["ii\/2012_93.jpg"]},{"id":"95","name":"Fatma Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=95","Ad Soyad":"Fatma Y\u0131lmaz","Tarih":"09\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/karisini-oldurup-yol-kenarina-atti\/gundem\/gundemdetay\/09.02.2012\/1499776\/default.htm Radikal\/25.07.2012 ","images":["ii\/2012_94.jpg"]},{"id":"96","name":"\u015eerife Yarar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=96","Ad Soyad":"\u015eerife Yarar","Tarih":"30\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/ar.firatnews.com\/kadin\/uzmir-de-kadyn-cinayeti Radikal\/31.07.2012 ","images":["ii\/2012_95.jpg"]},{"id":"97","name":"Ayten T.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=97","Ad Soyad":"Ayten T.","Tarih":"31\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/yasam.bugun.com.tr\/bir-kadin-cinayeti-daha-haberi\/200535 Radikal\/01.08.2012 ","images":["ii\/2012_96.jpg"]},{"id":"98","name":"Feride Ayd\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=98","Ad Soyad":"Feride Ayd\u0131n","Tarih":"11\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.mynet.com\/haber\/yasam\/esini-doverek-oldurdu-645571-1 Radikal\/12.08.2012 ","images":["ii\/2012_97.jpg"]},{"id":"99","name":"Kamer \u00dcnel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=99","Ad Soyad":"Kamer \u00dcnel","Tarih":"12\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21211757&amp;tarih=2012-08-12 ","images":["ii\/2012_98.jpg"]},{"id":"100","name":"Arzu Korkmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=100","Ad Soyad":"Arzu Korkmaz","Tarih":"15\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmay\u0131 Hazmedememe","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21211762&amp;tarih=2012-08-12 ","images":["ii\/2012_99.jpg"]},{"id":"101","name":"Song\u00fcl Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=101","Ad Soyad":"Song\u00fcl Y\u0131lmaz","Tarih":"24\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/erkegin-adi-yok-\/ombudsman\/haberdetay\/27.08.2012\/1586816\/default.htm%20[b Radikal\/24.08.2012 ","images":["ii\/2012_100.jpg"]},{"id":"102","name":"Mediha Altan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=102","Ad Soyad":"Mediha Altan","Tarih":"22\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.yerel17.com\/haber\/361-bayramic-te-cinayet Radikal\/23.08.2012 ","images":["ii\/2012_101.jpg"]},{"id":"103","name":"H\u00fclya Gen\u00e7o\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=103","Ad Soyad":"H\u00fclya Gen\u00e7o\u011flu","Tarih":"05\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/21152574.asp","Haberturk 06.08.2012 http":"\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/765392 ","images":["ii\/2012_102.jpg"]},{"id":"104","name":"Sadiye D\u00f6ner","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=104","Ad Soyad":"Sadiye D\u00f6ner","Tarih":"05\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"","http":"\/\/www.cnnturk.com\/2012\/guncel\/08\/05\/koca.dayagindan.sigindigi.evde.oldu\/671705.0\/","Haberturk 06.08.2012 http":"\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/765392 ","images":["ii\/2012_103.jpg"]},{"id":"105","name":"Zuhal ib\u015fano\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=105","Ad Soyad":"Zuhal ib\u015fano\u011flu","Tarih":"23\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/erkegin-adi-yok-\/ombudsman\/haberdetay\/27.08.2012\/1586816\/default.htm%20[b Radikal\/24.08.2012 ","images":["ii\/2012_104.jpg"]},{"id":"106","name":"Emrah Dil","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=106","Ad Soyad":"Emrah Dil","Tarih":"28\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015flil Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/oldurdum-ama-seviyordum\/gundem\/gundemdetay\/29.08.2012\/1587853\/default.htm","Radikal\/24-29\/08.2012 http":"\/\/gundem.milliyet.com.tr\/oldurdum-ama-seviyordum\/gundem\/gundemdetay\/29.08.2012\/1587853\/default.htm ","images":["ii\/2012_105.jpg"]},{"id":"107","name":"Hayriye \u00c7al","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=107","Ad Soyad":"Hayriye \u00c7al","Tarih":"02\/09\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/773099-beni-niye-aldatiyorsun Radikal\/03.09.2012 ","images":["ii\/2012_106.jpg"]},{"id":"108","name":"Nil\u00fcfer Ayg\u00fcler","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=108","Ad Soyad":"Nil\u00fcfer Ayg\u00fcler","Tarih":"04\/09\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21376295&amp;tarih=2012-09-04","Radikal\/04.09.2012 http":"\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21376295&amp;tarih=2012-09-04 ","images":["ii\/2012_107.jpg"]},{"id":"109","name":"Cafiye Kaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=109","Ad Soyad":"Cafiye Kaya","Tarih":"10\/09\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n\u0131n kendi hayat\u0131na karar vermek istemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2012\/turkiye\/09\/10\/kadin.kiliginda.koruma.altindaki.esini.oldurdu\/676249.0\/index.html ","images":["ii\/2012_108.jpg"]},{"id":"110","name":"Esra Adile Seyfi","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=110","Ad Soyad":"Esra Adile Seyfi","Tarih":"14\/09\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bar\u0131\u015fma Talebini Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21460002&amp;tarih=2012-09-14 ","images":["ii\/2012_109.jpg"]},{"id":"111","name":"Fatma Bilgin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=111","Ad Soyad":"Fatma Bilgin","Tarih":"16\/092012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21476779&amp;tarih=2012-09-16 ","images":["ii\/2012_110.jpg"]},{"id":"112","name":"Z\u00fclf\u00fcye \u00d6zt\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=112","Ad Soyad":"Z\u00fclf\u00fcye \u00d6zt\u00fcrk","Tarih":"16\/09\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21476779&amp;tarih=2012-09-16 ","images":["ii\/2012_111.jpg"]},{"id":"113","name":"Hediye Eski","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=113","Ad Soyad":"Hediye Eski","Tarih":"04\/10\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21619147&amp;tarih=2012-10-04 ","images":["ii\/2012_112.jpg"]},{"id":"114","name":"Ebru K\u0131l\u0131\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=114","Ad Soyad":"Ebru K\u0131l\u0131\u00e7","Tarih":"11\/10\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kay\u0131npeder","Korunma talebi":"","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21671081&amp;tarih=2012-10-11 ","images":["ii\/2012_113.jpg"]},{"id":"116","name":"\u00dcmraniye Kaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=116","Ad Soyad":"\u00dcmraniye Kaya","Tarih":"14\/10\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21692557&amp;tarih=2012-10-14 ","images":["ii\/1142012.jpg"]},{"id":"117","name":"Fatma Nur \u00c7elik","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=117","Ad Soyad":"Fatma Nur \u00c7elik","Tarih":"15\/10\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015fl\u0131k teklifine red edince","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21696526&amp;tarih=2012-10-15 ","images":["ii\/2012_116.jpg"]},{"id":"118","name":"Neslihan \u00c7elik","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=118","Ad Soyad":"Neslihan \u00c7elik","Tarih":"19\/10\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21727693&amp;tarih=2012-10-19 ","images":["ii\/2012_117.jpg"]},{"id":"119","name":"Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=119","Ad Soyad":"Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz","Tarih":"28\/10\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberexen.com\/corumda-cinayet-ve-intihar-145835h.htm ","images":["ii\/2012_118.jpg"]},{"id":"120","name":"Emine Yayla","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=120","Ad Soyad":"Emine Yayla","Tarih":"13\/10\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21910910&amp;tarih=2012-11-13 ","images":["ii\/2012_119.jpg"]},{"id":"121","name":"Emine \u00c7a\u011flar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=121","Ad Soyad":"Emine \u00c7a\u011flar","Tarih":"26\/11\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.erganihaber.net\/haber-957-El-bombasiyla-dehset-sacti.html ","images":["ii\/2012_120.jpg"]},{"id":"122","name":"P\u0131nar \u00dcnl\u00fcer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=122","Ad Soyad":"P\u0131nar \u00dcnl\u00fcer","Tarih":"03\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015fl\u0131k eklifine red edince","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/413\/pinar-unluer-davasina-platform-mudahil ","images":["ii\/2012_121.jpg"]},{"id":"123","name":"G\u00fclistan Tosun","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=123","Ad Soyad":"G\u00fclistan Tosun","Tarih":"04\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015fl\u0131k eklifine red edince","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22065134&amp;tarih=2012-12-04 ","images":["ii\/2012_122.jpg"]},{"id":"124","name":"Dilek S\u00f6kmen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=124","Ad Soyad":"Dilek S\u00f6kmen","Tarih":"06\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22087108&amp;tarih=2012-12-06 ","images":["ii\/2012_123.jpg"]},{"id":"125","name":"G\u00fcl\u015fah Akt\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=125","Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fah Akt\u00fcrk","Tarih":"06\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/22108814.asp Radikal 08-09-10.12.2012 ","images":["ii\/2012_124.jpg"]},{"id":"1328","name":"Hatice Karaca","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1328","Ad Soyad":"Hatice Karaca","Tarih":"04\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/o-koca-yine-hakim-karsinda-gundem-2026195\/ ","images":["ii\/1372012.jpg"]},{"id":"1329","name":"\u015eenay Benzer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1329","Ad Soyad":"\u015eenay Benzer","Tarih":"01\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddetli Ge\u00e7imsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.bestanuce1.com\/haber\/18516\/antep-te-kadin-cinayeti?PageSpeed=noscript ","images":["ii\/1382012.jpg"]},{"id":"869","name":"Ayten Ta\u015fdelen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=869","Ad Soyad":"Ayten Ta\u015fdelen","Tarih":"31\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Evden Uzakla\u015ft\u0131rma Karar\u0131 Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.iha.com.tr\/bir-kadin-cinayeti-daha-asayis-237125 ","images":["ii\/2012aytendasdelen.jpg"]},{"id":"786","name":"Medya Oral","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=786","Ad Soyad":"Medya Oral","Tarih":"20\/11\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131ndan ayr\u0131lmak istemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/nisanlisi-tarafindan-oldurulen-medya-oral-4104832-haberi\/ ","images":["ii\/MedyaOral2012.jpg"]},{"id":"736","name":"Serap G\u00fcne\u015fer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=736","Ad Soyad":"Serap G\u00fcne\u015fer","Tarih":"07\/11\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/kaosgl.org\/sayfa.php?id=12646 ","images":["ii\/TransSerap2012.jpg"]},{"id":"738","name":"Melda Y\u00fcksel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=738","Ad Soyad":"Melda Y\u00fcksel","Tarih":"14\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/bilgilidunya.net\/tag\/trans-cinayeti\/ ","images":["ii\/TransMelda2012.jpg"]},{"id":"925","name":"Edibe \u00c7alar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=925","Ad Soyad":"Edibe \u00c7alar","Tarih":"27\/11\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/kayinvalidesini-olduren-eski-uzman\/gundem\/detay\/1834598\/default.htm ","images":["ii\/1362012.jpg"]},{"id":"998","name":"Hasret Da\u015fl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=998","Ad Soyad":"Hasret Da\u015fl\u0131","Tarih":"17\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eni\u015ftesi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/yegenler-tecavuz-etmis-enistesi-derede-bogmus\/gundem\/gundemdetay\/04.02.2013\/1664182\/default.htm ","images":["ii\/1402012.jpg"]},{"id":"1433","name":"Perihan K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1433","Ad Soyad":"Perihan K.","Tarih":"02\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/perihan-in-katilini-sac-teli-ele-gundem-2052839\/ ","images":["ii\/1432012.jpg"]},{"id":"1447","name":"Saime \u015eahino\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1447","Ad Soyad":"Saime \u015eahino\u011flu","Tarih":"--\/--\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u0130ntikam","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/film-senaryolarini-aratmayan-gundem-2060270\/ ","images":["ii\/1442012.jpg"]},{"id":"1430","name":"Zuhal Yaman","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1430","Ad Soyad":"Zuhal Yaman","Tarih":"27\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.memurlar.net\/haber\/308563\/ ","images":["ii\/1422012.jpg"]},{"id":"1417","name":"Ezgi K\u00f6seo\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1417","Ad Soyad":"Ezgi K\u00f6seo\u011flu","Tarih":"22\/08\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/es-katili-kocaya-sadakatsizlik--gundem-2041404\/ ","images":["ii\/1262011.jpg"]},{"id":"739","name":"Derya Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=739","Ad Soyad":"Derya Y\u0131lmaz","Tarih":"03\/11\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklanma, Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.kaosgl.org\/sayfa.php?id=9920 ","images":["ii\/TransDerya2011.jpg"]},{"id":"917","name":"\u015eefika Etik","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=917","Ad Soyad":"\u015eefika Etik","Tarih":"06\/10\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddet g\u00f6r\u00fcp evden ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/742335-o-bicaga-agirlastirilmis-muebbet ","images":["ii\/2011SefikaEtik.jpg"]},{"id":"868","name":"G\u00fclay Arma\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=868","Ad Soyad":"G\u00fclay Arma\u011fan","Tarih":"03\/\/11\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"","http":"\/\/onedio.com\/haber\/baltayla-kadin-katliamina-hem-tahrik-indirimi-hem-de-iyi-hal-indirimi-uygulandi-180593 ","images":["ii\/2011gulayarmagan.jpg"]},{"id":"1276","name":"Derya Gen\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1276","Ad Soyad":"Derya Gen\u00e7","Tarih":"31\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"\u015eikayet Dilek\u00e7esi Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.interneteskisehir.com\/eskisehir\/ask-cinayeti-yine-yakti-64340h.html 1222011 ","images":["ii\/1222011.jpg"]},{"id":"1314","name":"Sevda Kaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1314","Ad Soyad":"Sevda Kaya","Tarih":"19\/11\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/yurthaber.mynet.com\/van-haberleri\/depremin-vurdugu-vanda-tore-cinayeti-72873 1212011 ","images":["ii\/1212011.jpg"]},{"id":"1387","name":"Hayat Beyaz\u0131t","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1387","Ad Soyad":"Hayat Beyaz\u0131t","Tarih":"27\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/17895696.asp 1252011\r\n\r\n","images":[]},{"id":"161","name":"Asiye \u00d6zcan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=161","Ad Soyad":"Asiye \u00d6zcan","Tarih":"31\/08\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fi Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.haber3.com\/kocasi-tarafindan-oldurulen-kadin-topraga-verildi-1003625h.htm 1242011\r\n\r\n","images":[]},{"id":"74","name":"Arma\u011fan Altay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=74","Ad Soyad":"Arma\u011fan Altay","Tarih":"25\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.usakhabermerkezi.com\/adliye-polis-ve-jandarma\/zonguldakta-kadin-cinayeti-aslan-altay-karisi-armagan-altayi-bicaklayarak-oldurdu-h2678.html ","images":["ii\/1232011.jpg"]},{"id":"37","name":"Fatma Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=37","Ad Soyad":"Fatma Demir","Tarih":"18\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kom\u015fusu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/810897-bogazimiz-dugumlendi ","images":["ii\/2012_36.jpg"]},{"id":"730","name":"Didem Soral","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=730","Ad Soyad":"Didem Soral","Tarih":"01\/08\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/facebooktan_tanistigi_travestiyi_oldurdu-1058358 ","images":["ii\/TransDidem2011.jpg"]},{"id":"733","name":"\u0130rem Okan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=733","Ad Soyad":"\u0130rem Okan","Tarih":"07\/04\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.bianet.org\/bianet\/toplumsal-cinsiyet\/129129-nefret-cinayetine-28-yil-4-ay-hapis ","images":["ii\/TransIrem2011.jpg"]},{"id":"474","name":"Adile Erzurumlu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=474","Ad Soyad":"Adile Erzurumlu (40) Gaziantep","Tarih":"26\/01\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/8-cocuklu-kadina-babadan-5-kursun\/yasam\/haberdetay\/26.01.2011\/1344134\/default.htm","images":[]},{"id":"475","name":"Hatice F\u0131rat","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=475","Ad Soyad":"Hatice F\u0131rat (19) Mersin","Tarih":"03\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi - Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/mersinde-korkunc-tore-cinayeti_145320.html","images":[]},{"id":"476","name":"Zelal \u015e.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=476","Ad Soyad":"Zelal \u015e. (16) I\u011fd\u0131r","Tarih":"02\/01\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi - Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1035024&amp;CategoryID=77","images":[]},{"id":"477","name":"\u0130pek Tekin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=477","Ad Soyad":"\u0130pek Tekin (19) Diyarbak\u0131r","Tarih":"17\/01\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi - Eski E\u015f","Korunma talebi":"Var - S\u0131\u011f\u0131nmaevi","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/tore-kurbani-ipek-siginma-evinden-olume-kacmis\/turkiye\/sondakika\/18.01.2011\/1340996\/default.htm","images":[]},{"id":"478","name":"Neslihan Ad\u0131g\u00fczel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=478","Ad Soyad":"Neslihan Ad\u0131g\u00fczel (26) \u0130zmir","Tarih":"18\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi - E\u015fi","Korunma talebi":"Bilinmiyor-\u015fiddet","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/kocasi-oldurup-baraj-golune-atti\/gundem\/gundemdetay\/19.07.2011\/1416057\/default.htm","images":[]},{"id":"479","name":"Ceylan Soysal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=479","Ad Soyad":"Ceylan Soysal (21) Hatay","Tarih":"19\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi - Erkek Karde\u015fi-Baba","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/boyle-tore-olmaz-olsun_187459.html","images":[]},{"id":"480","name":"Nebahat Karakaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=480","Ad Soyad":"Nebahat Karakaya (15) Elaz\u0131\u011f","Tarih":"07\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Evlenmek \u0130steyen \u015eah\u0131s","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/zorba-ask-cinayeti-2-olu_160372.html","images":[]},{"id":"481","name":"G\u00fcl\u00fczar Bulut","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=481","Ad Soyad":"G\u00fcl\u00fczar Bulut (57) I\u011fd\u0131r","Tarih":"14\/01\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u0130ntikam","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/sokak-ortasinda-saldiriya-ugrayan-kadin-oldu\/gundem\/gundemdetay\/14.01.2011\/1339309\/default.htm","images":[]},{"id":"482","name":"Habibe Kundak\u00e7\u0131o\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=482","Ad Soyad":"Habibe Kundak\u00e7\u0131o\u011flu (45) Zonguldak","Tarih":"26\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/3-kisiyi-oldurdu_165315.html","images":[]},{"id":"483","name":"Fatime Kundak\u00e7\u0131o\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=483","Ad Soyad":"Fatime Kundak\u00e7\u0131o\u011flu (67) Zonguldak","Tarih":"26\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/3-kisiyi-oldurdu_165315.html","images":[]},{"id":"484","name":"Sevim Tokta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=484","Ad Soyad":"Sevim Tokta\u015f (19) Gaziantep","Tarih":"01\/11\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/nisanlisi-sevim-i-damatligiyla-ugurladi\/gundem\/gundemdetay\/01.11.2011\/1457955\/default.htm","images":[]},{"id":"485","name":"Ayten Erden","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=485","Ad Soyad":"Ayten Erden (38) Bal\u0131kesir","Tarih":"07\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/engelli-kizini-doverek-oldurdu_146738.html","images":[]},{"id":"486","name":"G\u00fcl Aksoy","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=486","Ad Soyad":"G\u00fcl Aksoy (34) Gaziantep","Tarih":"05\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/gaziantep-cinayetinin-ayrintilari-cikiyor_160174.html","images":[]},{"id":"487","name":"Melisa Aksoy","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=487","Ad Soyad":"Melisa Aksoy (14) Gaziantep","Tarih":"05\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/gaziantep-cinayetinin-ayrintilari-cikiyor_160174.html","images":[]},{"id":"488","name":"Melike Aksoy","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=488","Ad Soyad":"Melike Aksoy (8) Gaziantep","Tarih":"05\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/gaziantep-cinayetinin-ayrintilari-cikiyor_160174.html","images":[]},{"id":"489","name":"Kader Aksoy","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=489","Ad Soyad":"Kader Aksoy (8) Gaziantep","Tarih":"05\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/gaziantep-cinayetinin-ayrintilari-cikiyor_160174.html","images":[]},{"id":"490","name":"G\u00fclhan Alkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=490","Ad Soyad":"G\u00fclhan Alkan (18) Elaz\u0131\u011f","Tarih":"14\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/babasi-oldurdu_142051.html","images":[]},{"id":"491","name":"Y\u0131ld\u0131z Yasavul","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=491","Ad Soyad":"Y\u0131ld\u0131z Yasavul (15) Kahramanmara\u015f","Tarih":"11\/10\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/kizini-elleriyle-bogarak-oldurdu-pismanim-dedi\/gundem\/gundemdetay\/12.10.2011\/1449913\/default.htm","images":[]},{"id":"492","name":"Hacer Alan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=492","Ad Soyad":"Hacer Alan (20) Yozgat","Tarih":"11\/01\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile meclisi- Babas\u0131 ve Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/vahsi-cinayetin-ardindan-baba-ve-agabey-cikti_137733.html","images":[]},{"id":"493","name":"\u00d6zlem Padak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=493","Ad Soyad":"\u00d6zlem Padak (31) \u0130stanbul","Tarih":"18\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1049719&amp;CategoryID=77","images":[]},{"id":"494","name":"Yeliz G\u00fcm\u00fc\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=494","Ad Soyad":"Yeliz G\u00fcm\u00fc\u015f (29) \u0130zmir","Tarih":"07\/01\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/589485-tartistigi-ablasini-oldurdu","images":[]},{"id":"495","name":"P\u0131nar Dilek Demirci","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=495","Ad Soyad":"P\u0131nar Dilek Demirci (29) Adana","Tarih":"16\/01\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/bu-guzellige-nasil-kiydiniz_136326.html","images":[]},{"id":"496","name":"Nesrin Sui\u00e7mez","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=496","Ad Soyad":"Nesrin Sui\u00e7mez (24) Rize","Tarih":"08\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/8-aylik-hamile-ablasini-oldurdu_205499.html","images":[]},{"id":"497","name":"Aysun Keme\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=497","Ad Soyad":"Aysun Keme\u00e7 (32) Kahramanmara\u015f","Tarih":"18\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/tartistigi-ikiz-kardesini-oldurdu_209383.html","images":[]},{"id":"498","name":"Ay\u015feg\u00fcl D.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=498","Ad Soyad":"Ay\u015feg\u00fcl D. (32) Elaz\u0131\u011f","Tarih":"26\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus - Tecav\u00fcz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/tecavuze-inandiramadi-bogularak-olduruldu\/gundem\/gundemdetay\/27.09.2011\/1443594\/default.htm","images":[]},{"id":"499","name":"\u00dcnzile \u00c7al\u0131\u015fkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=499","Ad Soyad":"\u00dcnzile \u00c7al\u0131\u015fkan (45) \u00c7orlu","Tarih":"08\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1042042&amp;CategoryID=77","images":[]},{"id":"500","name":"Selime B.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=500","Ad Soyad":"Selime B. (Bilinmiyor) Ankara","Tarih":"19\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/611900-ankarada-dehset","images":[]},{"id":"501","name":"T\u00fcrkan Bacanak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=501","Ad Soyad":"T\u00fcrkan Bacanak (52) Mu\u011fla","Tarih":"25\/04\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/04\/25\/bosandigi-karisini-oldurdu","images":[]},{"id":"502","name":"Ayfer Yeni","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=502","Ad Soyad":"Ayfer Yeni (39) Antalya","Tarih":"24\/04\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/bosandigi-karisini-oldurdu_157983.html","images":[]},{"id":"503","name":"\u0130lknur B\u00fcy\u00fckyaz\u0131c\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=503","Ad Soyad":"\u0130lknur B\u00fcy\u00fckyaz\u0131c\u0131 (36) Kocaeli","Tarih":"16\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/oldurulmeden-uc-gun-once-dilekce-vermis\/gundem\/gundemdetay\/18.07.2011\/1415934\/default.htm","images":[]},{"id":"504","name":"Song\u00fcl El\u00e7i","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=504","Ad Soyad":"Song\u00fcl El\u00e7i (50) Tekirda\u011f","Tarih":"05\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.zaman.com.tr\/gundem_10-yil-once-ayrildigi-esini-oldurdu_1089587.html","images":[]},{"id":"505","name":"Saliha Erdem","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=505","Ad Soyad":"Saliha Erdem (60) \u0130stanbul","Tarih":"14\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1040054&amp;CategoryID=77","images":[]},{"id":"506","name":"G\u00fclay Ya\u015far","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=506","Ad Soyad":"G\u00fclay Ya\u015far (28) \u0130stanbul","Tarih":"22\/08\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"At\u0131lma","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/eski-koca-evindeki-supheli-olume-bakanlik-mudahil\/gundem\/gundemdetay\/13.06.2012\/1552961\/default.htm","images":[]},{"id":"507","name":"\u0130nci Sezer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=507","Ad Soyad":"\u0130nci Sezer (34) Kocaeli","Tarih":"27\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/4-yil-once-bosandigi-eski-karisini-17-bicak-darbesiyle-katletti\/gundem\/gundemdetay\/27.09.2011\/1443462\/default.htm","images":[]},{"id":"508","name":"\u0130pek Akkoyun","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=508","Ad Soyad":"\u0130pek Akkoyun (32) Sakarya","Tarih":"17\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/45-dakikada-2-cinayet\/gundem\/gundemdetay\/18.09.2011\/1440087\/default.htm","images":[]},{"id":"509","name":"Mine Elag\u00f6z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=509","Ad Soyad":"Mine Elag\u00f6z (40) \u0130stanbul","Tarih":"28\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Seri Cinayet","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Seri Katil - 3 Kad\u0131n \u00f6l\u00fcm\u00fc","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/Yasam\/SonDakika.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1179462","images":[]},{"id":"510","name":"Rengiye Mersinli","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=510","Ad Soyad":"Rengiye Mersinli (46) Zonguldak","Tarih":"21\/06\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/artik-yeter-\/gundem\/gundemdetay\/23.06.2011\/1405614\/default.htm","images":[]},{"id":"511","name":"Rahime Y\u0131ld\u0131z U\u00e7ar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=511","Ad Soyad":"Rahime Y\u0131ld\u0131z U\u00e7ar (21) Ankara","Tarih":"21\/06\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/artik-yeter-\/gundem\/gundemdetay\/23.06.2011\/1405614\/default.htm","images":[]},{"id":"512","name":"Funda Akba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=512","Ad Soyad":"Funda Akba\u015f (24) Bal\u0131kesir","Tarih":"06\/01\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/ogretmen-de-bunu-yaparsa_134197.html","images":[]},{"id":"513","name":"Gamze G\u00fcrgen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=513","Ad Soyad":"Gamze G\u00fcrgen (20) Ayd\u0131n","Tarih":"24\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/690844-gamzenin-katiline-muebbet","images":[]},{"id":"514","name":"Alis Valishayeva","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=514","Ad Soyad":"Alis Valishayeva (37) \u0130stanbul","Tarih":"12\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"2 Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/gurcu-kadini-parcaladilar\/gundem\/gundemdetay\/14.05.2011\/1390110\/default.htm","images":[]},{"id":"515","name":"Ay\u015fe Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=515","Ad Soyad":"Ay\u015fe Demir (30) Ankara","Tarih":"10\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/08\/01\/kesik-bas-cinayetine-agirlastirilmis-muebbet-hapis-istemi","images":[]},{"id":"516","name":"Ay\u015fe G\u00f6k\u00e7e","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=516","Ad Soyad":"Ay\u015fe G\u00f6k\u00e7e (35) Bursa","Tarih":"06\/03\/\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/kayinvalidemi-oldurdum-cunku_217615.html","images":[]},{"id":"517","name":"Sema Karakoca","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=517","Ad Soyad":"Sema Karakoca (19) Bursa","Tarih":"16\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Organ Mafyas\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/17436156.asp","images":[]},{"id":"518","name":"Fatma Tohumcu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=518","Ad Soyad":"Fatma Tohumcu (24) Antalya","Tarih":"17\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.usakhabermerkezi.com\/adliye-polis-ve-jandarma\/manavgat-ta-cinayet-fatma-tohumcu-isimli-genc-kadin-bicaklanarak-olduruldu-h517.html","images":[]},{"id":"519","name":"Dilber Erkmen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=519","Ad Soyad":"Dilber Erkmen (31) Tunceli","Tarih":"16\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2011\/turkiye\/03\/18\/tuncelideki.kadinlar.cinayet.kurbani\/610452.0\/index.html","images":[]},{"id":"520","name":"Tu\u011fba Korkmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=520","Ad Soyad":"Tu\u011fba Korkmaz (21) Tunceli","Tarih":"16\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2011\/turkiye\/03\/18\/tuncelideki.kadinlar.cinayet.kurbani\/610452.0\/index.html","images":[]},{"id":"521","name":"Fatma Karata\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=521","Ad Soyad":"Fatma Karata\u015f (30) \u0130stanbul","Tarih":"22\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/613140-maltepede-korkunc-cinayet","images":[]},{"id":"522","name":"B. C.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=522","Ad Soyad":"B. C. (45) Sakarya","Tarih":"25\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kavga","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sakaryarehberim.com\/others\/haber-adapazarinda-arkadas-cinayeti-170345.html","images":[]},{"id":"523","name":"G\u00f6n\u00fcl Karg\u0131l\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=523","Ad Soyad":"G\u00f6n\u00fcl Karg\u0131l\u0131 (35) \u0130stanbul","Tarih":"29\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Patron","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/sancaktepede-kadin-cinayeti_166790.html","images":[]},{"id":"524","name":"Sofia","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=524","Ad Soyad":"Sofia (27) \u0130stanbul","Tarih":"31\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Patron - Sevgili","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/636169-sehadet-getir-oleceksin","images":[]},{"id":"525","name":"P\u0131nar Altun","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=525","Ad Soyad":"P\u0131nar Altun (19) Hatay","Tarih":"01\/06\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/05\/31\/hatayda-iki-sevgili-olu-bulundu","images":[]},{"id":"526","name":"Gamze Tan\u0131rkut","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=526","Ad Soyad":"Gamze Tan\u0131rkut (21) Bal\u0131kesir","Tarih":"14\/04\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.iha.com.tr\/NewsDetail.aspx?nid=169456&amp;cid=0","images":[]},{"id":"527","name":"Zeynep Salba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=527","Ad Soyad":"Zeynep Salba\u015f (25) K\u0131r\u015fehir","Tarih":"14\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/m2.samanyoluhaber.com\/Kadini-oldurdukten-sonra-intihar-eden-Simsek-topraga-verildi-haberi-533729.html","images":[]},{"id":"528","name":"Havvanur \u00c7art\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=528","Ad Soyad":"Havvanur \u00c7art\u0131 (19) Konya","Tarih":"25\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/smsye-kurban-gitmis_150594.html","images":[]},{"id":"529","name":"Dilek Tuncer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=529","Ad Soyad":"Dilek Tuncer (30) Bursa","Tarih":"27\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/printnews.aspx?DocID=19098405","images":[]},{"id":"530","name":"Ferdane \u00c7\u00f6l","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=530","Ad Soyad":"Ferdane \u00c7\u00f6l (28) \u0130zmir","Tarih":"13\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/06\/28\/polisten-koca-kurbani-kadina-ol-de-kurtulalim","images":[]},{"id":"531","name":"Zahide T\u0131\u011fl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=531","Ad Soyad":"Zahide T\u0131\u011fl\u0131 (55) Giresun","Tarih":"08\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/03\/09\/icra_muduru_evinin_onunde_ensesinden_vurularak_olduruldu","images":[]},{"id":"532","name":"Sevgi S.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=532","Ad Soyad":"Sevgi S. (26) Adana","Tarih":"10\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.cumhuriyet.com.tr\/?hn=223630","images":[]},{"id":"533","name":"Serpil Kamay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=533","Ad Soyad":"Serpil Kamay (29) \u0130stanbul","Tarih":"18\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2011\/turkiye\/03\/17\/bosanmak.isteyen.esini.basindan.vurdu\/610233.0\/index.html","images":[]},{"id":"534","name":"Zeynep Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=534","Ad Soyad":"Zeynep Y\u0131lmaz (31) \u0130stanbul","Tarih":"25\/04\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/625233-cocugu-gostermiyor-diye-oldurdu","images":[]},{"id":"535","name":"Ay\u015fe Baydemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=535","Ad Soyad":"Ay\u015fe Baydemir (73) Konya","Tarih":"20\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/05\/20\/40-yillik-kuma-kavgasi-cinayet-ve-intiharla-bitti","images":[]},{"id":"536","name":"Hayret \u00c7aml\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=536","Ad Soyad":"Hayret \u00c7aml\u0131 (65) Kars","Tarih":"10\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/09\/10\/50-yillik-karisini-doverek-oldurdu","images":[]},{"id":"537","name":"Gamze Gezero\u011fl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=537","Ad Soyad":"Gamze Gezero\u011fl\u0131 (23) Elaz\u0131\u011f","Tarih":"24\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/senin-esin-benim-yuvami-yikacak_150453.html","images":[]},{"id":"538","name":"Asuman K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=538","Ad Soyad":"Asuman K. (42) Samsun","Tarih":"28\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/615072-karisini-vahsice-oldurdu","images":[]},{"id":"539","name":"Ye\u015fim Erdo\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=539","Ad Soyad":"Ye\u015fim Erdo\u011fan (38) \u0130stanbul","Tarih":"11\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.ntvmsnbc.com\/id\/25211933","images":[]},{"id":"540","name":"Saliha Karakaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=540","Ad Soyad":"Saliha Karakaya (39) Denizli","Tarih":"26\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/polise-not-birakti-\/gundem\/gundemdetay\/26.05.2011\/1395051\/default.htm","images":[]},{"id":"541","name":"Emine Malko\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=541","Ad Soyad":"Emine Malko\u00e7 (52) \u0130stanbul","Tarih":"26\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2011\/turkiye\/06\/02\/cinayetten.araniyordu.intihar.etti\/618709.0\/index.html","images":[]},{"id":"542","name":"Mediha Taner","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=542","Ad Soyad":"Mediha Taner (40) Ankara","Tarih":"27\/08\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/18595371.asp","images":[]},{"id":"543","name":"Birsen Pehlivan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=543","Ad Soyad":"Birsen Pehlivan (26) Antalya","Tarih":"29\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/annesinin-cesedinin-basinda-4-saat-bekledi_166683.html","images":[]},{"id":"544","name":"K\u00fcbra Nur \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=544","Ad Soyad":"K\u00fcbra Nur \u015eahin (18) Kahramanmara\u015f","Tarih":"08\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/kiz-arkadasini-oldurdu-gozaltinda-inithara-kalkisti\/gundem\/gundemdetay\/08.07.2011\/1411981\/default.htm","images":[]},{"id":"545","name":"H\u00fclya Kalkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=545","Ad Soyad":"H\u00fclya Kalkan (24) Kayseri","Tarih":"29\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/05\/29\/satmak-istedigi-karisi-direndi-31-kez-bicakladi","images":[]},{"id":"546","name":"G\u00fclnara U.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=546","Ad Soyad":"G\u00fclnara U. (24) \u0130zmir","Tarih":"03\/04\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/04\/03\/korkunc-cinayet","images":[]},{"id":"547","name":"Filiz Akar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=547","Ad Soyad":"Filiz Akar (40) Adana","Tarih":"06\/042011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.ntvmsnbc.com\/id\/25200029","images":[]},{"id":"548","name":"Gamze Dikg\u00f6z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=548","Ad Soyad":"Gamze Dikg\u00f6z (15) \u0130stanbul","Tarih":"21\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/07\/21\/gamzenin-katili-kameraya-takildi","images":[]},{"id":"549","name":"S\u0131la Sadi","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=549","Ad Soyad":"S\u0131la Sadi (27) Ayd\u0131n","Tarih":"17\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi - Polis","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/turkiye\/HaberDetay\/Tartistigi_sevgilisini_beylik_tabancasiyla_oldurdu.htm?ArticleID=80481","images":[]},{"id":"550","name":"Naciye Kalyoncu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=550","Ad Soyad":"Naciye Kalyoncu (32) \u0130zmir","Tarih":"01\/04\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2011\/turkiye\/04\/10\/cocuklarin.gozu.onunde.esini.oldurdu\/612822.0\/index.html","images":[]},{"id":"551","name":"Fikriye Kul","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=551","Ad Soyad":"Fikriye Kul (35) Samsun","Tarih":"11\/04\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/619624-samsunda-kadin-cinayeti","images":[]},{"id":"552","name":"Fatma Eti\u015fgen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=552","Ad Soyad":"Fatma Eti\u015fgen \u0130stanbul","Tarih":"13\/04\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/04\/13\/bosanma-davasi-acan-esini-sokakta-oldurdu","images":[]},{"id":"553","name":"\u015eahnur Akay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=553","Ad Soyad":"\u015eahnur Akay (36) \u0130zmir","Tarih":"24\/04\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=17683570&amp;tarih=2011-05-02","images":[]},{"id":"554","name":"Ay\u015fe \u00c7ak\u0131r","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=554","Ad Soyad":"Ay\u015fe \u00c7ak\u0131r (38) Kahramanmara\u015f","Tarih":"10\/01\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/bahce-duvarina-carpti-esini-oldurdu-\/turkiye\/sondakika\/10.01.2011\/1337258\/default.htm","images":[]},{"id":"555","name":"Meliha Karaduman","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=555","Ad Soyad":"Meliha Karaduman (37) Mersin","Tarih":"29\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/07\/29\/karisina-kufur-eden-sevgilisini-oldurdu","images":[]},{"id":"556","name":"Feride \u015een","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=556","Ad Soyad":"Feride \u015een (36) samsun","Tarih":"09\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/07\/09\/karisini-12-yerinden-bicaklayarak-oldurdu","images":[]},{"id":"557","name":"Ebru Acay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=557","Ad Soyad":"Ebru Acay (34) konya","Tarih":"14\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/bir-kadin-cinayeti-daha_185226.html","images":[]},{"id":"558","name":"G\u00fclcan \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=558","Ad Soyad":"G\u00fclcan \u015eahin (33) Bursa","Tarih":"04\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u0130\u015f Orta\u011f\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/katile-meslektas-torpili\/357252\/7\/Haber","images":[]},{"id":"559","name":"Telli Duvako\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=559","Ad Soyad":"Telli Duvako\u011flu (34) nev\u015fehir","Tarih":"04\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"bilnmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/16934710_p.asp","images":[]},{"id":"560","name":"Ayten D.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=560","Ad Soyad":"Ayten D. (45) \u0130zmir","Tarih":"15\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/yine-kadin-cinayeti-_185885.html","images":[]},{"id":"561","name":"Semra Aras","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=561","Ad Soyad":"Semra Aras kars","Tarih":"22\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/esini-vurduktan-sonra-intihar-etti_188184.html","images":[]},{"id":"562","name":"Naile Ekinci","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=562","Ad Soyad":"Naile Ekinci ankara","Tarih":"25\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/07\/25\/ofkeli-koca-esini-oldurdu-kacamayinca-intihar-etti","images":[]},{"id":"563","name":"Arzu Y\u0131ld\u0131r\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=563","Ad Soyad":"Arzu Y\u0131ld\u0131r\u0131m (33) \u0130stanbul","Tarih":"09\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.mynet.com\/arzu-yildirimin-katil-zanlisi-intihar-etti-555397-yasam\/","images":[]},{"id":"564","name":"Dilek Ko\u00e7yi\u011fit","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=564","Ad Soyad":"Dilek Ko\u00e7yi\u011fit","Tarih":"24\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.mynet.com\/dilek-kocyigit-haberleri-26874-etiket\/","images":[]},{"id":"565","name":"Elem \u00dcnal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=565","Ad Soyad":"Elem \u00dcnal (30) Adana","Tarih":"30\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/polisten-kacan-otomobilden-oyle-bir-sey-cikti-ki_191432.html","images":[]},{"id":"566","name":"Seniha Yoku\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=566","Ad Soyad":"Seniha Yoku\u015f (60) Edirne","Tarih":"16\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/03\/30\/katili-kiracisi-cikti","images":[]},{"id":"567","name":"P\u0131nar T\u00fcrkmen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=567","Ad Soyad":"P\u0131nar T\u00fcrkmen (21) Gaziantep","Tarih":"07\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/608083-lezbiyen-iliski-yasiyordu-uyardim-dinlemeyince-oldurdum","images":[]},{"id":"568","name":"G\u00fcls\u00fcm Korkmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=568","Ad Soyad":"G\u00fcls\u00fcm Korkmaz (53) Burdur","Tarih":"29\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/652957-barismaya-gittigi-kayinvalidesini-oldurdu","images":[]},{"id":"569","name":"G\u00fclnaz Erol","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=569","Ad Soyad":"G\u00fclnaz Erol","Tarih":"29\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/esini-bogazini-keserek-oldurdu\/gundem\/gundemdetay\/31.07.2011\/1420792\/default.htm","images":[]},{"id":"570","name":"Sakine Akku\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=570","Ad Soyad":"Sakine Akku\u015f \u0130stanbul","Tarih":"02\/07\/1011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/sokak-ortasinda-infaz-_140546.html","images":[]},{"id":"571","name":"Remziye \u00c7akmak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=571","Ad Soyad":"Remziye \u00c7akmak (42) urfa","Tarih":"05\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/beni-sevmiyorsun-kursunu_140313.html","images":[]},{"id":"572","name":"\u015eehri Filiz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=572","Ad Soyad":"\u015eehri Filiz","Tarih":"26\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/sokak-ortasinda-oldurdu\/turkiye\/sondakika\/26.02.2011\/1357396\/default.htm","images":[]},{"id":"573","name":"Ayla Y\u0131ld\u0131r\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=573","Ad Soyad":"Ayla Y\u0131ld\u0131r\u0131m (21) kayseri","Tarih":"11\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/bir-kadin-cinayeti-daha\/358736\/7\/Haber","images":[]},{"id":"574","name":"\u015eerife Cant\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=574","Ad Soyad":"\u015eerife Cant\u00fcrk","Tarih":"09\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/-bosan-diyen-sevgilisini-oldurup-intihar-etti\/gundem\/gundemdetay\/09.09.2011\/1436620\/default.htm","images":[]},{"id":"576","name":"Arzu Odaba\u015f\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=576","Ad Soyad":"Arzu Odaba\u015f\u0131","Tarih":"23\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/turkiye\/HaberDetay\/Yine_bosanma__yine_kadina_infaz.htm?ArticleID=62561","images":[]},{"id":"577","name":"Z\u00fcleyha B.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=577","Ad Soyad":"Z\u00fcleyha B. (32) Mersin","Tarih":"08\/09\/2001","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/09\/08\/karisini-basina-tas-vurarak-oldurdu","images":[]},{"id":"578","name":"Zeynep G\u00f6k\u00e7e","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=578","Ad Soyad":"Zeynep G\u00f6k\u00e7e \u0130stanbul","Tarih":"05\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/09\/05\/karisini-oldurmeden-once-olumle-ilgili-mesajlar-verdi","images":[]},{"id":"579","name":"Zahide Goncag\u00fcl","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=579","Ad Soyad":"Zahide Goncag\u00fcl (19) Mersin","Tarih":"03\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/09\/03\/goncagul-19-yasinda-soldu","images":[]},{"id":"580","name":"Seher Kocaman","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=580","Ad Soyad":"Seher Kocaman (24) Bolu","Tarih":"21\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/bir-kadin-cinayeti-daha_210878.html","images":[]},{"id":"581","name":"Eylem G\u00fcne\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=581","Ad Soyad":"Eylem G\u00fcne\u015f (34) K\u0131r\u0131kkale","Tarih":"25\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/polisin-cinneti\/gundem\/gundemdetay\/25.09.2011\/1442688\/default.htm","images":[]},{"id":"583","name":"Hayriye Y.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=583","Ad Soyad":"Hayriye Y. (51) Mersin","Tarih":"01\/10\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/bir-kadin-cinayeti-daha\/402856\/7\/Haber","images":[]},{"id":"584","name":"Faize \u0130lban","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=584","Ad Soyad":"Faize \u0130lban (30) Gaziantep","Tarih":"26\/10\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/bir-kadin-cinayeti-daha_226114.html","images":[]},{"id":"585","name":"G\u00fclten K\u0131van\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=585","Ad Soyad":"G\u00fclten K\u0131van\u00e7 (50) Ankara","Tarih":"25\/10\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/turkiye\/HaberDetay\/Iliskiye_girdikleri_kadini_oldurduler.htm?ArticleID=93635","images":[]},{"id":"586","name":"Nurhan \u00c7ad\u0131rc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=586","Ad Soyad":"Nurhan \u00c7ad\u0131rc\u0131 (24) Ayd\u0131n","Tarih":"17\/10\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/canim-kocam_222268.html","images":[]},{"id":"587","name":"Yasemin \u00d6zdemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=587","Ad Soyad":"Yasemin \u00d6zdemir Bursa","Tarih":"27\/10\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/10\/28\/uc-cocuk-annesi-olu-bulundu","images":[]},{"id":"588","name":"Hatice B\u00fclb\u00fcl","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=588","Ad Soyad":"Hatice B\u00fclb\u00fcl (95) \u0130stanbul","Tarih":"29\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/652951-sizofren-hastasi-annesini-oldurdu","images":[]},{"id":"367","name":"Song\u00fclsanem El\u00f6n\u00fc","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=367","Ad Soyad":"Song\u00fclsanem El\u00f6n\u00fc","Tarih":"01\/06\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/50_yerinden_bicakladilar\/297541\/1\/Haber","images":[]},{"id":"368","name":"Terfe Karaca","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=368","Ad Soyad":"Terfe Karaca","Tarih":"03\/06\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/520251-kizini-vermeyen-halasini-oldurdu","images":[]},{"id":"369","name":"Jale S\u00fcrer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=369","Ad Soyad":"Jale S\u00fcrer","Tarih":"03\/06\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/520343-plastik-kelepce-ile-bogularak-olduruldu","images":[]},{"id":"370","name":"Ebru Karag\u00f6z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=370","Ad Soyad":"Ebru Karag\u00f6z","Tarih":"11\/06\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/06\/11\/sevgilisi_sokak_ortasinda_oldurdu","images":[]},{"id":"371","name":"H\u00fclya Yolcubal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=371","Ad Soyad":"H\u00fclya Yolcubal","Tarih":"18\/06\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"sevgilisi","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Gundem\/2010\/06\/18\/kadin_mimara_kanli_infaz","images":[]},{"id":"372","name":"Hilal Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=372","Ad Soyad":"Hilal Demir","Tarih":"25\/06\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/poliklinikte-bicaklanan-hemsire-hastanede-oldu\/gundem\/gundemdetay\/25.06.2010\/1255213\/default.htm","images":[]},{"id":"373","name":"Dilsah Yerbo\u011fa","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=373","Ad Soyad":"Dilsah Yerbo\u011fa","Tarih":"31\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.ntvmsnbc.com\/id\/25076418\/","images":[]},{"id":"374","name":"\u00d6znur Ului\u015fden","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=374","Ad Soyad":"\u00d6znur Ului\u015fden","Tarih":"14\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/15775978.asp","images":[]},{"id":"375","name":"\u015eahide Narg\u0131s","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=375","Ad Soyad":"\u015eahide Narg\u0131s","Tarih":"24\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/hatayda-sahide-nargis-olduruldu-24-eylul-201-44157.htm","images":[]},{"id":"376","name":"\u0130pek \u015earda\u011f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=376","Ad Soyad":"\u0130pek \u015earda\u011f","Tarih":"28\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/boyle-sapiklik-gorulmedi_211850.html","images":[]},{"id":"377","name":"Atike Ceylan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=377","Ad Soyad":"Atike Ceylan","Tarih":"01\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.focushaber.com\/mersin-de-vahset--h-7060.html","images":[]},{"id":"378","name":"Duygu Yerci","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=378","Ad Soyad":"Duygu Yerci","Tarih":"04\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.haberaktuel.com\/oldurulen-duygu-yerci-kiskancligin-kurbani-oldu-haberi-311832.html","images":[]},{"id":"379","name":"P\u0131nar Kartal","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=379","Ad Soyad":"P\u0131nar Kartal","Tarih":"12\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/10\/12\/once_ihanet_sonra_cinayet_ve_intihar","images":[]},{"id":"380","name":"Necla Y\u0131ld\u0131z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=380","Ad Soyad":"Necla Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"21\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2010\/turkiye\/10\/21\/geliyorum.diyen.cinayet.geldi\/593730.0\/index.html","images":[]},{"id":"381","name":"Song\u00fcl K\u0131l\u0131\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=381","Ad Soyad":"Song\u00fcl K\u0131l\u0131\u00e7","Tarih":"22\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/webtv.hurriyet.com.tr\/1\/10685\/0\/2\/category.aspx","images":[]},{"id":"382","name":"Ayten Alptekin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=382","Ad Soyad":"Ayten Alptekin","Tarih":"27\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/kadikoy-de-inanilmaz-olay-2-olu\/gundem\/gundemdetay\/27.10.2010\/1306800\/default.htm","images":[]},{"id":"384","name":"T\u00fclin K\u00f6k","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=384","Ad Soyad":"T\u00fclin K\u00f6k","Tarih":"04\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/aydin-didim-de-tulin-kok-bicakla-olduruldu-4-agustos-201-32988.htm","images":[]},{"id":"385","name":"\u0130lona Tcaciuc","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=385","Ad Soyad":"\u0130lona Tcaciuc","Tarih":"06\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"","http":"\/\/www.yuksekovahaber.com\/haber\/agustosta-34-kadin-katledildi-36947.htm","images":[]},{"id":"386","name":"Ayten K\u0131v\u0131lc\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=386","Ad Soyad":"Ayten K\u0131v\u0131lc\u0131m","Tarih":"21\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1014833&amp;CategoryID=77","images":[]},{"id":"387","name":"G\u00fclbeyaz Arslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=387","Ad Soyad":"G\u00fclbeyaz Arslan","Tarih":"23\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/istanbul-bahcelievlerde-cinayet-gulbeyaz-arslan-olduruldu-23-agustos-201-36924.htm","images":[]},{"id":"388","name":"Fatma Toprak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=388","Ad Soyad":"Fatma Toprak","Tarih":"23\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/6-kisiyi-oldurdu_222810.html","images":[]},{"id":"389","name":"Zeynep Toprak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=389","Ad Soyad":"Zeynep Toprak","Tarih":"23\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Gundem\/2010\/11\/18\/6nci_kurbani_oldurdukten_sonra_yakalandi","images":[]},{"id":"390","name":"Server G\u00fcven","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=390","Ad Soyad":"Server G\u00fcven","Tarih":"26\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/hemsire-sevgilisini-3-kursunla-oldurdu\/turkiye\/sondakika\/26.08.2010\/1281313\/default.htm","images":[]},{"id":"391","name":"Ece Arslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=391","Ad Soyad":"Ece Arslan","Tarih":"31\/01\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u00c7ete Davas\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Gundem\/2010\/01\/31\/genc_avukatin_sir_olumu_313795157500","images":[]},{"id":"392","name":"Meryem Seyhan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=392","Ad Soyad":"Meryem Seyhan","Tarih":"06\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcze u\u011fray\u0131p katledildi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esenler-deki-katliama-4-kez-muebbet-istendi\/yasam\/haberdetay\/06.02.2010\/1195450\/default.htm","images":[]},{"id":"393","name":"Bakiye Seyhan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=393","Ad Soyad":"Bakiye Seyhan","Tarih":"23\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/04\/23\/uclu_esenler_cinayetine_4_kez_muebbet","images":[]},{"id":"394","name":"Song\u00fcl Acar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=394","Ad Soyad":"Song\u00fcl Acar","Tarih":"20\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"k\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.iha.com.tr\/NewsDetail.aspx?nid=129929&amp;cid=6","images":[]},{"id":"395","name":"Emriye \u00c7uhadar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=395","Ad Soyad":"Emriye \u00c7uhadar","Tarih":"17\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"As\u0131lma","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/turkiye\/HaberDetay\/Tecavuz-edemeyince-oldurdu.htm?ArticleID=19762","images":[]},{"id":"396","name":"Song\u00fcl Budak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=396","Ad Soyad":"Song\u00fcl Budak","Tarih":"12\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.haber7.com\/haber\/20101112\/Esi-tarafindan-baltayla-yaralanan-kadin-oldu.php","images":[]},{"id":"397","name":"Yasemin Kele\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=397","Ad Soyad":"Yasemin Kele\u015f","Tarih":"18\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=13829464&amp;tarih=2010-02-18","images":[]},{"id":"398","name":"G\u00fclseren S.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=398","Ad Soyad":"G\u00fclseren S.","Tarih":"27\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.birgun.net\/actuel_index.php?news_code=1293457128&amp;year=2010&amp;month=12&amp;day=27","images":[]},{"id":"399","name":"\u015eenay G\u00f6r","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=399","Ad Soyad":"\u015eenay G\u00f6r","Tarih":"15\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/acimasizca-olduruldu\/317002\/1\/Haber","images":[]},{"id":"400","name":"Durdunaz Hakverdi","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=400","Ad Soyad":"Durdunaz Hakverdi","Tarih":"25\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/-onu-baskasina-yar-etmem-\/turkiye\/sondakika\/25.02.2010\/1202970\/default.htm","images":[]},{"id":"401","name":"Sevgi Ta\u015fk\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=401","Ad Soyad":"Sevgi Ta\u015fk\u0131n","Tarih":"15\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1029031&amp;CategoryID=77","images":[]},{"id":"402","name":"Nurhayat Ferimaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=402","Ad Soyad":"Nurhayat Ferimaz","Tarih":"27\/06\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/haber-turu\/turkiye\/galerihaber\/27.06.2010\/1254832\/default.htm","images":[]},{"id":"403","name":"Derya F.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=403","Ad Soyad":"Derya F.","Tarih":"06\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yasam.bugun.com.tr\/esini-av-tufegiyle-oldurdu-108450-haberi.aspx","images":[]},{"id":"405","name":"Ayg\u00fcn K\u0131rdan\u015fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=405","Ad Soyad":"Ayg\u00fcn K\u0131rdan\u015fan","Tarih":"23\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.medya73.com\/sapik-katil-bayan-ogretmeni-nasil-oldurdugunu-mahkemede-anlatti-haberi-355409.html","images":[]},{"id":"406","name":"G\u00fcl\u015fen Ate\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=406","Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fen Ate\u015f","Tarih":"23\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.medya73.com\/sapik-katil-bayan-ogretmeni-nasil-oldurdugunu-mahkemede-anlatti-haberi-355409.html","images":[]},{"id":"407","name":"G\u00fclbeyaz \u0130pek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=407","Ad Soyad":"G\u00fclbeyaz \u0130pek","Tarih":"14\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/09\/14\/kiskanclik_krizi_cinayetle_bitti","images":[]},{"id":"408","name":"Esra Ya\u015far","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=408","Ad Soyad":"Esra Ya\u015far","Tarih":"05\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gazetegercek.com\/uc-kisinin-katil-sanigina-uc-defa-muebbet-ve-48-yil-hapis-verildi-2.html","images":[]},{"id":"409","name":"Ay\u015fe Selen Ayla","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=409","Ad Soyad":"Ay\u015fe Selen Ayla","Tarih":"26\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2010\/turkiye\/04\/26\/izmirde.seri.cinayet.suphesi\/573651.0\/index.html","images":[]},{"id":"410","name":"Nevin Ert\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=410","Ad Soyad":"Nevin Ert\u00fcrk","Tarih":"01\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.sendika.org\/2010\/08\/eskisehirde-kadin-cinayeti\/","images":[]},{"id":"411","name":"G\u00fclay\u015fe Bilgi","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=411","Ad Soyad":"G\u00fclay\u015fe Bilgi","Tarih":"09\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/haber-turu\/gundem\/gundemgalerihaber\/09.05.2010\/1235614\/default.htm?PAGE=9","images":[]},{"id":"412","name":"Serap Demirel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=412","Ad Soyad":"Serap Demirel","Tarih":"12\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.mersinradyoses.com\/bu-katliama-kim-dur-diyecek-mayista-da-30-kadin-olduruldu.htm","images":[]},{"id":"413","name":"Kezban \u00dclger","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=413","Ad Soyad":"Kezban \u00dclger","Tarih":"14\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.internethaber.com\/karisi-bosanmak-isteyince-cildirdi-252160h.htm","images":[]},{"id":"414","name":"Edibe G\u00f6\u00e7er","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=414","Ad Soyad":"Edibe G\u00f6\u00e7er","Tarih":"14\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/calismak-isteyen-esini-ve-araya-giren-oglunu-oldurdu\/turkiye\/sondakika\/14.05.2010\/1237892\/default.htm","images":[]},{"id":"415","name":"Y\u0131ld\u0131z Gas\u0131r","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=415","Ad Soyad":"Y\u0131ld\u0131z Gas\u0131r","Tarih":"15\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"","http":"\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/06\/02\/kadin\/kadinlar-mayista-da-oldu-olduruldu\/","images":[]},{"id":"416","name":"Filiz Peker","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=416","Ad Soyad":"Filiz Peker","Tarih":"17\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"","http":"\/\/habersizce.blogspot.com.tr\/2011\/10\/hamile-kadin-cinayetine-muebbet.html","images":[]},{"id":"417","name":"Ay\u015fe T\u00fcrko\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=417","Ad Soyad":"Ay\u015fe T\u00fcrko\u011flu","Tarih":"24\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=998539&amp;CategoryID=77","images":[]},{"id":"418","name":"Nuray Eto\u011flangil","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=418","Ad Soyad":"Nuray Eto\u011flangil","Tarih":"26\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/tartistigi-kadini-oldurdu-sonra-intihar-etti\/turkiye\/sondakika\/26.05.2010\/1242978\/default.htm","images":[]},{"id":"419","name":"L\u00fctfiye D\u00fcmen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=419","Ad Soyad":"L\u00fctfiye D\u00fcmen","Tarih":"01\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kredi-karti-borcu-bir-aileyi-yok-etti\/yasam\/haberdetay\/01.04.2010\/1219121\/default.htm","images":[]},{"id":"420","name":"Burcu Soylu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=420","Ad Soyad":"Burcu Soylu","Tarih":"27\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kuaforde-dehset\/turkiye\/sondakika\/27.05.2010\/1243187\/default.htm","images":[]},{"id":"421","name":"Fatma K\u00f6fte","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=421","Ad Soyad":"Fatma K\u00f6fte","Tarih":"22\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/once-tecavuz-edildi-sonra-bogularak-olduruldu\/gundem\/gundemdetay\/22.03.2010\/1214612\/default.htm","images":[]},{"id":"422","name":"Mukaddes Topval","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=422","Ad Soyad":"Mukaddes Topval","Tarih":"24\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/anneleri-gozlerinin-onunde-olduruldu\/yasam\/haberdetay\/24.08.2010\/1280169\/default.htm","images":[]},{"id":"423","name":"\u0130nci Bilici","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=423","Ad Soyad":"\u0130nci Bilici","Tarih":"06\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cuma-namazindan-cikti-evde-esini-bicaklayarak-oldurdu\/turkiye\/sondakika\/06.02.2010\/1195623\/default.htm","images":[]},{"id":"424","name":"Dilek Fil","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=424","Ad Soyad":"Dilek Fil","Tarih":"19\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/03\/19\/kimseye_yr_etmem_diyerek_katliam_yapti","images":[]},{"id":"425","name":"Sevim Fil","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=425","Ad Soyad":"Sevim Fil","Tarih":"19\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/03\/19\/kimseye_yr_etmem_diyerek_katliam_yapti","images":[]},{"id":"427","name":"G\u00fclten Sans\u00fcr","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=427","Ad Soyad":"G\u00fclten Sans\u00fcr","Tarih":"17\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/annem-oldu-yeter-skma_130157.html","images":[]},{"id":"428","name":"Dilek \u00d6.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=428","Ad Soyad":"Dilek \u00d6.","Tarih":"13\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.birgun.net\/actuels_index.php?news_code=1281706498&amp;year=2010&amp;month=08&amp;day=13","images":[]},{"id":"429","name":"Nazl\u0131 Umako\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=429","Ad Soyad":"Nazl\u0131 Umako\u011flu","Tarih":"18\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/turkiye\/HaberDetay\/Katil_kocanin_savunmasi___Beni_yatak_odasina_almiyordu_.htm?ArticleID=40349","images":[]},{"id":"431","name":"Birsen \u0130\u00e7li","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=431","Ad Soyad":"Birsen \u0130\u00e7li","Tarih":"12\/06\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"T\u00fcfekle","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/8-5-aylik-esini-oldurdu-10-aylik-oglunu-alip-kacti\/turkiye\/sondakika\/12.06.2010\/1250199\/default.htm","images":[]},{"id":"432","name":"Z\u00fcbeyde Yorulmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=432","Ad Soyad":"Z\u00fcbeyde Yorulmaz","Tarih":"10\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/haber.mynet.com\/liseli-kiz-denizde-olu-bulundu-499453-yasam\/","images":[]},{"id":"433","name":"\u00d6zg\u00fcr Yaman","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=433","Ad Soyad":"\u00d6zg\u00fcr Yaman","Tarih":"05\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/printnews.aspx?DocID=15716717","images":[]},{"id":"434","name":"Ruba\u015fa Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=434","Ad Soyad":"Ruba\u015fa Demir","Tarih":"09\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/adanada-rubasa-demir-olduruldu-9-eylul-201-40412.htm","images":[]},{"id":"435","name":"Nadide \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=435","Ad Soyad":"Nadide \u015eahin","Tarih":"16\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/09\/16\/kiskanc_koca_zulmunden_biber_gazi_da_koruyamadi","images":[]},{"id":"436","name":"Zeycan Aydo\u011fdu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=436","Ad Soyad":"Zeycan Aydo\u011fdu","Tarih":"18\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/kocaeli-dilovasinda-zeycan-aydogdu-olduruldu-18-eylul-201-42743.htm","images":[]},{"id":"437","name":"Fatma Bozba\u011f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=437","Ad Soyad":"Fatma Bozba\u011f","Tarih":"18\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.internethaber.com\/karisini-dove-dove-oldurdu-293520h.htm?noTop=1","images":[]},{"id":"439","name":"Song\u00fcl Durmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=439","Ad Soyad":"Song\u00fcl Durmaz","Tarih":"22\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.de\/haberler\/gundem\/690742\/karisini-av-tufegi-ile-oldurdu","images":[]},{"id":"440","name":"Beyhan K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=440","Ad Soyad":"Beyhan K.","Tarih":"25\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.kanalahaber.com\/evinde-bicaklanarak-olduruldu-haberi-59320.htm","images":[]},{"id":"441","name":"Saadet Ulus","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=441","Ad Soyad":"Saadet Ulus","Tarih":"12\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.nethabercilik.com\/haber\/saadet-ulus-ogretmen-satirla-olduruldu.htm","images":[]},{"id":"442","name":"Sevil B.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=442","Ad Soyad":"Sevil B.","Tarih":"12\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.nethabercilik.com\/haber\/saadet-ulus-ogretmen-satirla-olduruldu.htm","images":[]},{"id":"443","name":"Oya Karginer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=443","Ad Soyad":"Oya Karginer","Tarih":"19\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/ayrilmak-isteyen-evli-sevgilisini-oldurdu\/turkiye\/sondakika\/19.04.2010\/1294293\/default.htm?ref=haberici","images":[]},{"id":"444","name":"G\u00fclten Y\u0131ld\u0131z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=444","Ad Soyad":"G\u00fclten Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"27\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/yasam.bugun.com.tr\/80-yasinda-es-katili-oldu-haberi\/119880","images":[]},{"id":"445","name":"M\u00fcfide T.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=445","Ad Soyad":"M\u00fcfide T.","Tarih":"25\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/hakkari-de-uzman-cavus-e.t.-esi-mufide-t.-yi-oldurdu-25-ekim-201-52478.htm","images":[]},{"id":"446","name":"Ay\u015fe Do\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=446","Ad Soyad":"Ay\u015fe Do\u011fan","Tarih":"29\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1026357&amp;CategoryID=77","images":[]},{"id":"447","name":"Halime Oran","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=447","Ad Soyad":"Halime Oran","Tarih":"06\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/kutahyada-ismail-oran-esi-halime-orani-oldurdu-6-ekim-201-47421.htm","images":[]},{"id":"448","name":"T\u00fclay C.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=448","Ad Soyad":"T\u00fclay C.","Tarih":"30\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/10\/30\/yatakta_tartistigi_esini_oldurdu","images":[]},{"id":"450","name":"Mediha Ba\u015ft\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=450","Ad Soyad":"Mediha Ba\u015ft\u00fcrk","Tarih":"03\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/-kalk-anne-canim-aciyor-\/turkiye\/sondakika\/03.08.2010\/1271688\/default.htm","images":[]},{"id":"451","name":"\u015eeng\u00fcl Yal\u00e7\u0131ner","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=451","Ad Soyad":"\u015eeng\u00fcl Yal\u00e7\u0131ner","Tarih":"16\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/cep-telefonu-ile-arandi-esini-oldurdu\/gundem\/gundemdetay\/16.08.2010\/1277202\/default.htm","images":[]},{"id":"452","name":"Emine Antep","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=452","Ad Soyad":"Emine Antep","Tarih":"14\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/adapazari-cinayet-salih-antep-emine-antep-i-oldurdu-14-kasim-201-58508.htm","images":[]},{"id":"453","name":"Ebru \u015eahin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=453","Ad Soyad":"Ebru \u015eahin","Tarih":"05\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/esini-oldurdu-kayinpederini-yaraladi-polisi-gorunce-basina-ates-etti\/gundem\/gundemdetay\/05.02.2010\/1195246\/default.htm","images":[]},{"id":"454","name":"Emel Ekin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=454","Ad Soyad":"Emel Ekin","Tarih":"13\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/goz-gore-gore-cinayet\/turkiye\/sondakika\/13.02.2010\/1198515\/default.htm","images":[]},{"id":"455","name":"G\u00fclhan Sanc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=455","Ad Soyad":"G\u00fclhan Sanc\u0131","Y\u0131l":"2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/haber.ekolay.net\/haber\/%C3%96nce-kar%C4%B1s%C4%B1n%C4%B1-sonra-babas%C4%B1n%C4%B1-%C3%B6ld%C3%BCrd%C3%BC\/2926\/686691.aspx","images":[]},{"id":"456","name":"Serpil Demirta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=456","Ad Soyad":"Serpil Demirta\u015f","Tarih":"15\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/12-yil-once-yaraladigi-eski-esini-bu-kez-oldurdu\/turkiye\/sondakika\/15.02.2010\/1199397\/default.htm","images":[]},{"id":"457","name":"G\u00fcltekin Akkaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=457","Ad Soyad":"G\u00fcltekin Akkaya","Tarih":"19\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.iha.com.tr\/NewsDetail.aspx?nid=109564&amp;cid=735","images":[]},{"id":"458","name":"Kadime \u015eanl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=458","Ad Soyad":"Kadime \u015eanl\u0131","Tarih":"08\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/12\/08\/evli_oldugunu_yazmadi_cinayet_icin_tahrik_etti","images":[]},{"id":"459","name":"Atike Ca\u011fnan \u00d6z\u00e7a\u011fatay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=459","Ad Soyad":"Atike Ca\u011fnan \u00d6z\u00e7a\u011fatay","Tarih":"24\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/emekli-yarbay-ailesini-yok-etti\/yasam\/haberdetay\/24.02.2010\/1203080\/default.htm","images":[]},{"id":"460","name":"Leyla Bakan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=460","Ad Soyad":"Leyla Bakan","Tarih":"29\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/04\/29\/bosanmak_isteyen_karisini_oldurdu","images":[]},{"id":"461","name":"G\u00fcler K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=461","Ad Soyad":"G\u00fcler K.","Tarih":"09\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haber7.com\/haber\/20100409\/Bicaklanarak-oldurulen-kadinin-esi-gozaltinda.php","images":[]},{"id":"462","name":"Hafize Topluca","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=462","Ad Soyad":"Hafize Topluca","Tarih":"03\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cunku-yasak-ask-yoktu-\/turkiye\/sondakika\/03.04.2010\/1220101\/default.htm","images":[]},{"id":"463","name":"Hacer Balsak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=463","Ad Soyad":"Hacer Balsak","Tarih":"18\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Esini_oldurdukten_sonra_intihar_etti\/294658\/1\/Haber","images":[]},{"id":"464","name":"Derya Demirel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=464","Ad Soyad":"Derya Demirel","Tarih":"18\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Esini_oldurdukten_sonra_intihar_etti\/294658\/1\/Haber","images":[]},{"id":"465","name":"G\u00fclcan Bah\u00e7eci","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=465","Ad Soyad":"G\u00fclcan Bah\u00e7eci","Tarih":"23\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.habervitrini.com\/haber\/esiyle-tartisan-kadin-hayatini-kaybetti-480928\/","images":[]},{"id":"466","name":"G\u00fclistan K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=466","Ad Soyad":"G\u00fclistan K.","Tarih":"01\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/04\/02\/gulistanin-son-feryadi-savciya-soyut-geldi","images":[]},{"id":"467","name":"Hale Kocak\u0131rba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=467","Ad Soyad":"Hale Kocak\u0131rba\u015f","Tarih":"23\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/kadikoyde-vahset\/348416\/7\/Haber","images":[]},{"id":"468","name":"Sevda B.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=468","Ad Soyad":"Sevda B.","Tarih":"24\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/12\/24\/esini_vurdu_kayinpederine_cinayeti_dinletti","images":[]},{"id":"469","name":"Birg\u00fcl \u00d6.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=469","Ad Soyad":"Birg\u00fcl \u00d6.","Tarih":"04\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Gundem\/2010\/10\/04\/sokak_ortasinda_korkunc_cinayet","images":[]},{"id":"470","name":"Memnune \u00d6zdemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=470","Ad Soyad":"Memnune \u00d6zdemir","Tarih":"20\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.iha.com.tr\/NewsDetail.aspx?nid=109682&amp;cid=5","images":[]},{"id":"471","name":"Nazire Ekberova","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=471","Ad Soyad":"Nazire Ekberova","Tarih":"09\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.lifeinbursa.com\/haberx\/206796\/5\/esini_tasla_olduren_azeri_tutuklandi.htm","images":[]},{"id":"472","name":"Ne\u015fide D\u0131rm\u0131k\u00e7\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=472","Ad Soyad":"Ne\u015fide D\u0131rm\u0131k\u00e7\u0131","Tarih":"11\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1013035&amp;CategoryID=77","images":[]},{"id":"473","name":"\u0130kramiye K\u00f6se","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=473","Ad Soyad":"\u0130kramiye K\u00f6se","Tarih":"29\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/ofkeli-genc-annesinin-bogazini-kesti\/turkiye\/sondakika\/29.05.2010\/1244245\/default.htm","images":[]},{"id":"605","name":"Sinem Yurdanur","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=605","Ad Soyad":"Sinem Yurdanur ","Tarih":"26\/07\/ 2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"","http":"\/\/www.memurlar.net\/haber\/345853\/ ","images":["ii\/mart201317.jpg"]},{"id":"704","name":"Soney Vural","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=704","Ad Soyad":"Soney Vural","Tarih":"13\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/olum-bulusmasi-kamerada_128952.html ","images":["ii\/soneyvural2010.jpg"]},{"id":"261","name":"\u015eehime Bah\u00e7e","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=261","Ad Soyad":"\u015eehime Bah\u00e7e","Tarih":"18\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.posta.com.tr\/turkiye\/HaberDetay\/-Sen-ne-bicim-erkeksin--cinayeti.htm?ArticleID=19867 1952010\r\n\r\n","images":[]},{"id":"310","name":"Havva E.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=310","Ad Soyad":"Havva E.","Tarih":"25\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"As\u0131lma","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/564619-biz-tecavuz-ettik-sen-kendini-as","images":[]},{"id":"311","name":"L\u00fctfiye Baka\u00e7han","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=311","Ad Soyad":"L\u00fctfiye Baka\u00e7han","Tarih":"21\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/tore-cinayeti-mi-_130845.html","images":[]},{"id":"312","name":"Saniye Tekdemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=312","Ad Soyad":"Saniye Tekdemir","Tarih":"13\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.ensonhaber.com\/universiteli-genc-dayisini-ve-yengesini-oldurdu-2010-11-14.html","images":[]},{"id":"313","name":"Zahide Polat","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=313","Ad Soyad":"Zahide Polat","Tarih":"30\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/15451535_p.asp","images":[]},{"id":"314","name":"Rahime Peker","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=314","Ad Soyad":"Rahime Peker","Tarih":"27\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/2-cocuk-annesi-bicakla-bogazi-kesilerek-olduruldu\/turkiye\/sondakika\/27.08.2010\/1281761\/default.htm","images":[]},{"id":"315","name":"Fatma \u00d6zt\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=315","Ad Soyad":"Fatma \u00d6zt\u00fcrk","Tarih":"18\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/16070022.asp","images":[]},{"id":"316","name":"G\u00fclhan\u0131m G\u00fclep","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=316","Ad Soyad":"G\u00fclhan\u0131m G\u00fclep","Tarih":"22\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/10\/22\/fidye_icin_akrabalarini_rehin_alip_dehset_sactilar","images":[]},{"id":"317","name":"Nevin \u00d6zt\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=317","Ad Soyad":"Nevin \u00d6zt\u00fcrk","Tarih":"06\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.tepebasi.bel.tr\/mud\/cevre\/sag_alt.asp?id=33","images":[]},{"id":"318","name":"Perihan B.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=318","Ad Soyad":"Perihan B.","Tarih":"04\/09.2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.mynet.com\/gelinini-30-bicak-darbesiyle-oldurdu-525661-yasam\/","images":[]},{"id":"319","name":"Suzan Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=319","Ad Soyad":"Suzan Y\u0131lmaz","Tarih":"28\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=982937","images":[]},{"id":"320","name":"Nil\u00fcfer Sevil G\u00f6kmen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=320","Ad Soyad":"Nil\u00fcfer Sevil G\u00f6kmen","Tarih":"25\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.mynet.com\/patronunu-vurmaya-gitti-karisini-oldurdu-507899-yasam\/","images":[]},{"id":"322","name":"G\u00fcl\u015fen Alt\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=322","Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fen Alt\u00fcrk","Tarih":"15\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.internethaber.com\/alo-kizinizi-ben-oldurdum-314956h.htm","images":[]},{"id":"323","name":"\u00d6zlem E.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=323","Ad Soyad":"\u00d6zlem E.","Tarih":"09\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Gundem\/2010\/07\/09\/emekli_albay_ailesini_katletti","images":[]},{"id":"324","name":"Kardelen Ate\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=324","Ad Soyad":"Kardelen Ate\u015f","Tarih":"19\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"babas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/15348944_p.asp","images":[]},{"id":"325","name":"Sevgi Aslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=325","Ad Soyad":"Sevgi Aslan","Tarih":"06\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sozcu18.com\/sevgi-aslan-cinayetinde-sok-gelisme-950h.htm","images":[]},{"id":"326","name":"Ferda G\u00f6kedemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=326","Ad Soyad":"Ferda G\u00f6kedemir","Tarih":"20\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/once-taciz-sonra-cinayet\/yasam\/haberdetay\/20.02.2010\/1201537\/default.htm","images":[]},{"id":"327","name":"Melis \u00d6z\u00e7a\u011fatay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=327","Ad Soyad":"Melis \u00d6z\u00e7a\u011fatay","Tarih":"26\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/printnews.aspx?DocID=13937945","images":[]},{"id":"328","name":"Cansu \u00d6z\u00e7a\u011fatay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=328","Ad Soyad":"Cansu \u00d6z\u00e7a\u011fatay","Tarih":"26\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/printnews.aspx?DocID=13937945","images":[]},{"id":"329","name":"Ceyda \u015eeker","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=329","Ad Soyad":"Ceyda \u015eeker","Tarih":"12\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.zaman.com.tr\/gundem_polis-memuru-esini-ve-kizini-oldurdu_960999.html","images":[]},{"id":"330","name":"Hediye Pamuk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=330","Ad Soyad":"Hediye Pamuk","Tarih":"16\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/abla-katiline-muebbet-hapis_159329.html","images":[]},{"id":"331","name":"M\u00fczeyyen Ay\u0131k","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=331","Ad Soyad":"M\u00fczeyyen Ay\u0131k","Tarih":"13\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.mynet.com\/esinden-ayrilan-ablaya-5-kursun-531854-yasam\/","images":[]},{"id":"332","name":"Hanife Z.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=332","Ad Soyad":"Hanife Z.","Tarih":"17\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.takvim.com.tr\/Guncel\/2010\/10\/17\/iste_katliam","images":[]},{"id":"333","name":"Hediye B.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=333","Ad Soyad":"Hediye B.","Tarih":"05\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisinin Olmas\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/adanada-mustafa-b.-hediye-b.yi-oldurdu-21-ekim-201-51300.htm","images":[]},{"id":"334","name":"Esra Kaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=334","Ad Soyad":"Esra Kaya","Tarih":"27\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/torekurbanlari.com\/haber\/88-esra-kaya-da-tore-kurbani.html","images":[]},{"id":"335","name":"Vahide Erdem","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=335","Ad Soyad":"Vahide Erdem","Tarih":"28\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.yeniasir.com.tr\/UcuncuSayfa\/2010\/07\/28\/eski_karisini_bicaklayarak_oldurdu","images":[]},{"id":"336","name":"Sevilay Kaman","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=336","Ad Soyad":"Sevilay Kaman","Tarih":"15\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z karde\u015fini korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Karde\u015finin Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/15321154.asp","images":[]},{"id":"337","name":"Hacer G\u00fcndo\u011fdu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=337","Ad Soyad":"Hacer G\u00fcndo\u011fdu","Tarih":"16\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/turkiye\/HaberDetay\/Anahtar_deliginden_esini_vurup_oldurdu.htm?ArticleID=37007%20%20%20%20%20%20%20%20%20%20&amp;Date=17.01.2010","images":[]},{"id":"338","name":"Bet\u00fcl Zing","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=338","Ad Soyad":"Bet\u00fcl Zing","Tarih":"23\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/tarsus-ta-bulent-zing-olduruldu-23-kasim-201-60933.htm","images":[]},{"id":"339","name":"T\u00fclay M.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=339","Ad Soyad":"T\u00fclay M.","Tarih":"14\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"","http":"\/\/www.zaman.com.tr\/gundem_bosandigi-esini-sokak-ortasinda-oldurdu_1027585.html","images":[]},{"id":"340","name":"Semra Ya\u015far","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=340","Ad Soyad":"Semra Ya\u015far","Tarih":"28\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/istanbul-kucukcekmece-de-cinayet-semra-yasar-oldu-28-ekim-201-53584.htm","images":[]},{"id":"341","name":"Aynur Ka\u00e7ar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=341","Ad Soyad":"Aynur Ka\u00e7ar","Tarih":"20\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.ensonhaber.com\/bosandigi-esini-oldurup-intihar-etti.html","images":[]},{"id":"342","name":"Aysel \u00c7al\u0131\u015f\u0131r","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=342","Ad Soyad":"Aysel \u00c7al\u0131\u015f\u0131r","Tarih":"17\/06\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/turkiye\/HaberDetay\/Barismadi_oldurdu.htm?ArticleID=26541","images":[]},{"id":"343","name":"Aysun \u00c7.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=343","Ad Soyad":"Aysun \u00c7.","Tarih":"07\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=990052&amp;CategoryID=97","images":[]},{"id":"344","name":"Firdevs Aydo\u011fdu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=344","Ad Soyad":"Firdevs Aydo\u011fdu","Tarih":"30\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/eski-esini-tufekle-yaraladi-bicaklayarak-oldurdu\/turkiye\/sondakika\/30.03.2010\/1218385\/default.htm","images":[]},{"id":"345","name":"Ay\u015fe Pa\u015fal\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=345","Ad Soyad":"Ay\u015fe Pa\u015fal\u0131","Tarih":"07\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/siyaset.milliyet.com.tr\/kadina-karsi-erkek-siddeti-\/siyaset\/siyasetyazardetay\/13.05.2011\/1389551\/default.htm","images":[]},{"id":"346","name":"\u00c7i\u011fdem \u015e.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=346","Ad Soyad":"\u00c7i\u011fdem \u015e.","Tarih":"--\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/12\/04\/kadin\/kasim-ayinin-kara-tablosu\/","images":[]},{"id":"347","name":"Serap Toraman","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=347","Ad Soyad":"Serap Toraman","Tarih":"14\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/dostlarcemaati.blogspot.com\/2010\/11\/koca-dunyaya-serap-da-sgmad.html","images":[]},{"id":"349","name":"\u00d6zlem \u00d6zden","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=349","Ad Soyad":"\u00d6zlem \u00d6zden","Tarih":"11\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/karamanda-cinayet-osman-karakuzu-ozlem-ozden-11-temmuz-201-27890.htm","images":[]},{"id":"350","name":"Asl\u0131 Kaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=350","Ad Soyad":"Asl\u0131 Kaya","Tarih":"13\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/istanbul-kadikoy-de-asli-kaya-tulbentle-olduruldu-13-temmuz-201-28119.htm","images":[]},{"id":"351","name":"G\u00fcley Kaman","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=351","Ad Soyad":"G\u00fcley Kaman","Tarih":"15\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/15321154.asp","images":[]},{"id":"352","name":"\u00c7ilem Kolba\u015f\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=352","Ad Soyad":"\u00c7ilem Kolba\u015f\u0131","Tarih":"21\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/haber-turu\/turkiye\/galerihaber\/21.07.2010\/1265155\/default.htm?PAGE=3","images":[]},{"id":"353","name":"Simhan Dernek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=353","Ad Soyad":"Simhan Dernek","Tarih":"23\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2010\/turkiye\/07\/23\/antalyada.televizyon.binasina.kanli.saldiri\/584557.0\/index.html","images":[]},{"id":"354","name":"\u015eahide Aykutlu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=354","Ad Soyad":"\u015eahide Aykutlu","Tarih":"25\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/katil-ve-kurbanlari\/gundem\/gundemdetay\/12.04.2011\/1376533\/default.htm","images":[]},{"id":"355","name":"Tu\u011fba Y\u0131ld\u0131r\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=355","Ad Soyad":"Tu\u011fba Y\u0131ld\u0131r\u0131m","Tarih":"05\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yasam.bugun.com.tr\/ayrildigi-sevgilisini-vurup-101472-haberi.aspx","images":[]},{"id":"356","name":"Reyhan Ar\u0131da\u011f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=356","Ad Soyad":"Reyhan Ar\u0131da\u011f","Tarih":"14\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7akla","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=14730228","images":[]},{"id":"357","name":"Makbule Seyfi","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=357","Ad Soyad":"Makbule Seyfi","Tarih":"04\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/ankara-keciorende-ali-yasar-cvil-makbule-seyfi-ile-sevda-gul-erkulu-oldurdu--32806.htm","images":[]},{"id":"358","name":"Nurg\u00fcl Do\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=358","Ad Soyad":"Nurg\u00fcl Do\u011fan","Tarih":"08\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7akla","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/kurbanin-tirnak-izleri-yuzunde-kaldi_122568.html","images":[]},{"id":"359","name":"Sevgi Erciyes","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=359","Ad Soyad":"Sevgi Erciyes","Tarih":"09\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.iha.com.tr\/haber-bir-saat-arayla-2-kisiyi-oldurdu-asayis-145604\/","images":[]},{"id":"360","name":"Meral Erg\u00fcl","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=360","Ad Soyad":"Meral Erg\u00fcl","Tarih":"12\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/turkiye\/HaberDetay\/Genc-kadin-evinde-olu-bulundu.htm?ArticleID=49995","images":[]},{"id":"361","name":"Elif \u015ei\u015fman","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=361","Ad Soyad":"Elif \u015ei\u015fman","Tarih":"28\/01\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Gundem\/2010\/01\/28\/kocaelide_korkunc_cinayet","images":[]},{"id":"362","name":"Leyla Algan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=362","Ad Soyad":"Leyla Algan","Tarih":"29\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/16403110.asp","images":[]},{"id":"363","name":"Ay\u015fe K\u0131l\u0131\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=363","Ad Soyad":"Ay\u015fe K\u0131l\u0131\u00e7","Tarih":"19\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/babanin-namus-cinneti\/yasam\/haberdetay\/19.11.2010\/1315751\/default.htm","images":[]},{"id":"364","name":"Sevgi K\u0131l\u0131\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=364","Ad Soyad":"Sevgi K\u0131l\u0131\u00e7","Tarih":"19\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/babanin-namus-cinneti-3-olu-1-yarali\/turkiye\/sondakika\/18.11.2010\/1315710\/default.htm","images":[]},{"id":"365","name":"Nergis Karata\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=365","Ad Soyad":"Nergis Karata\u015f","Tarih":"22\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/kiz-arkadasini-oldurup-intihar-etti_124584.html","images":[]},{"id":"1388","name":"Ay\u015fe Y\u0131ld\u0131r\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1388","Ad Soyad":"Ay\u015fe Y\u0131ld\u0131r\u0131m","Tarih":"17\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/17437666.asp ","images":["ii\/1962010.jpg"]},{"id":"1390","name":"Hanife Y\u0131ld\u0131z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1390","Ad Soyad":"Hanife Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"30\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Anla\u015fmazl\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/16647328.asp ","images":["ii\/1972010.jpg"]},{"id":"1391","name":"\u00d6zlem Y\u0131ld\u0131z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1391","Ad Soyad":"\u00d6zlem Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"30\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Anla\u015fmazl\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/16647328.asp ","images":["ii\/1982010.jpg"]},{"id":"1392","name":"Elif Y\u0131ld\u0131z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1392","Ad Soyad":"Elif Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"30\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Anla\u015fmazl\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/16647328.asp ","images":["ii\/1992010.jpg"]},{"id":"1393","name":"Leyla A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1393","Ad Soyad":"Leyla A.","Tarih":"17\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/16073162.asp ","images":["ii\/2002010.jpg"]},{"id":"1394","name":"Meryem Oktay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1394","Ad Soyad":"Meryem Oktay","Tarih":"29\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/15659756.asp ","images":["ii\/2012010.jpg"]},{"id":"1395","name":"Leyla Kasa","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1395","Ad Soyad":"Leyla Kasa","Tarih":"29\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/15659756.asp ","images":["ii\/2022010.jpg"]},{"id":"1396","name":"Hayati Y.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1396","Ad Soyad":"Hayati Y.","Tarih":"09\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/15467692.asp ","images":["ii\/2032010.jpg"]},{"id":"1397","name":"Emine Arslan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1397","Ad Soyad":"Emine Arslan","Tarih":"28\/01\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/13612557.asp ","images":["ii\/2042010.jpg"]},{"id":"1379","name":"Song\u00fcl Selen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1379","Ad Soyad":"Song\u00fcl Selen","Tarih":"01\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"H\u0131rs\u0131zl\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/gundem\/2010\/11\/16\/firar_eden_seri_katil_yakalandi ","images":["ii\/1942010.jpg"]},{"id":"1358","name":"N.E.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1358","Ad Soyad":"N.E.","Tarih":"04\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Yak\u0131lma","Kaynak":"http\/\/www.yuksekovahaber.com\/haber\/mayista-30-kadin-olduruldu-31614.htm ","images":["ii\/1882010.jpg"]},{"id":"1359","name":"Derya Demiral","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1359","Ad Soyad":"Derya Demiral","Tarih":"19\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"","http":"\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/06\/02\/kadin\/kadinlar-mayista-da-oldu-olduruldu\/ ","images":["ii\/1892010.jpg"]},{"id":"1360","name":"Zaharonova Kerimbekinova","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1360","Ad Soyad":"Zaharonova Kerimbekinova","Tarih":"20\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yuksekovahaber.com\/haber\/mayista-30-kadin-olduruldu-31614.htm ","images":["ii\/1902010.jpg"]},{"id":"1361","name":"Asl\u0131han Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1361","Ad Soyad":"Asl\u0131han Y\u0131lmaz","Tarih":"05\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma, Kendi hayat\u0131na karar verme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/-doguracagim-dedi-evli-sevgilisi-tarafindan-olduruldu\/gundem\/gundemdetay\/05.04.2010\/1220966\/default.htm ","images":["ii\/1912010.jpg"]},{"id":"1362","name":"Aynur G\u00fcney","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1362","Ad Soyad":"Aynur G\u00fcney","Tarih":"24\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/medyabar.com\/haber\/15624\/bir-anlik-ofkenin-sonu-bu-olsa-gerek.aspx ","images":["ii\/1922010.jpg"]},{"id":"1363","name":"Umahan Kalkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1363","Ad Soyad":"Umahan Kalkan","Tarih":"28\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/06\/02\/kadin\/kadinlar-mayista-da-oldu-olduruldu\/ ","images":["ii\/1932010.jpg"]},{"id":"1315","name":"Hatun G.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1315","Ad Soyad":"Hatun G.","Tarih":"05\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/yurthaber.mynet.com\/erzincan-haberleri\/yazma-cinayetinin-altindan-tore-cikti-9991 ","images":["ii\/1762010.jpg"]},{"id":"1291","name":"G\u00fclfer Erg\u00fcn","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1291","Ad Soyad":"G\u00fclfer Erg\u00fcn","Tarih":"10\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/emekli-albay-esi-ve-kizini-oldurdu\/yasam\/haberdetay\/10.07.2010\/1261619\/default.htm ","images":["ii\/1742010.jpg"]},{"id":"1292","name":"\u00d6zlem Erg\u00fcn","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1292","Ad Soyad":"\u00d6zlem Erg\u00fcn","Tarih":"10\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/emekli-albay-esi-ve-kizini-oldurdu\/yasam\/haberdetay\/10.07.2010\/1261619\/default.htm ","images":["ii\/1752010.jpg"]},{"id":"1330","name":"Z\u00fcbeyde K\u0131l\u0131\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1330","Ad Soyad":"Z\u00fcbeyde K\u0131l\u0131\u00e7","Tarih":"09\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.yuksekovahaber.com\/yazdir\/haber\/haber\/kadin-cinayetleri--45851.htm ","images":["ii\/1772010.jpg"]},{"id":"1348","name":"G\u00fcnay Eldemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1348","Ad Soyad":"G\u00fcnay Eldemir","Tarih":"--08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.yuksekovahaber.com\/haber\/agustosta-34-kadin-katledildi-36947.htm ","images":["ii\/1862010.jpg"]},{"id":"1349","name":"Sevda G\u00fcl Erku\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1349","Ad Soyad":"Sevda G\u00fcl Erku\u015f","Tarih":"--\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Annesini Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.yuksekovahaber.com\/haber\/agustosta-34-kadin-katledildi-36947.htm ","images":["ii\/1872010.jpg"]},{"id":"1340","name":"Bet\u00fcl Z\u0131ng","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1340","Ad Soyad":"Bet\u00fcl Z\u0131ng","Tarih":"--\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/12\/04\/kadin\/kasim-ayinin-kara-tablosu\/ ","images":["ii\/1822010.jpg"]},{"id":"1341","name":"S.K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1341","Ad Soyad":"S.K.","Tarih":"--\/111\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/12\/04\/kadin\/kasim-ayinin-kara-tablosu\/ ","images":["ii\/1832010.jpg"]},{"id":"1343","name":"Arzu G.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1343","Ad Soyad":"Arzu G.","Tarih":"--\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/12\/04\/kadin\/kasim-ayinin-kara-tablosu\/ ","images":["ii\/1842010.jpg"]},{"id":"1344","name":"Fatma Avc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1344","Ad Soyad":"Fatma Avc\u0131","Tarih":"--\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/12\/04\/kadin\/kasim-ayinin-kara-tablosu\/ ","images":["ii\/1852010.jpg"]},{"id":"1333","name":"Nejla Y\u0131ld\u0131z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1333","Ad Soyad":"Nejla Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"21\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131n Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.yuksekovahaber.com\/yazdir\/haber\/haber\/kadin-cinayetleri--45851.htm ","images":["ii\/1782010.jpg"]},{"id":"1336","name":"Yeliz Karahasano\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1336","Ad Soyad":"Yeliz Karahasano\u011flu","Tarih":"--11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/12\/04\/kadin\/kasim-ayinin-kara-tablosu\/ ","images":["ii\/1792010.jpg"]},{"id":"1337","name":"Elvan Y\u0131ld\u0131r\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1337","Ad Soyad":"Elvan Y\u0131ld\u0131r\u0131m","Tarih":"--11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/12\/04\/kadin\/kasim-ayinin-kara-tablosu\/ ","images":["ii\/1802010.jpg"]},{"id":"1338","name":"G\u00fclbahar Sa\u011flam","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1338","Ad Soyad":"G\u00fclbahar Sa\u011flam","Tarih":"25\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/katil-ve-kurbanlari\/gundem\/gundemdetay\/12.04.2011\/1376533\/default.htm ","images":["ii\/1812010.jpg"]},{"id":"1280","name":"Ceren Cennet Demirtay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1280","Ad Soyad":"Ceren Cennet Demirtay","Tarih":"23\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Evlilik Teklifini Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/16116965.asp ","images":["ii\/1672010.jpg"]},{"id":"1281","name":"Dilek A. ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1281","Ad Soyad":"Dilek A.","Tarih":"01\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/04\/01\/kadin\/mart-korkunc-bilancosu-29-kadin-olduruldu\/ ","images":["ii\/1662010.jpg"]},{"id":"1282","name":"G.\u00c7.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1282","Ad Soyad":"G.\u00c7.","Tarih":"01\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/04\/01\/kadin\/mart-korkunc-bilancosu-29-kadin-olduruldu\/ ","images":["ii\/1682010.jpg"]},{"id":"1283","name":"Hicran U.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1283","Ad Soyad":"Hicran U.","Tarih":"01\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/04\/01\/kadin\/mart-korkunc-bilancosu-29-kadin-olduruldu\/ ","images":["ii\/1692010.jpg"]},{"id":"1284","name":"Kardelen Kurto\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1284","Ad Soyad":"Kardelen Kurto\u011flu","Tarih":"15\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/kucuk-kardelen-in-katili-tutuklandi-haberi\/ ","images":["ii\/1702010.jpg"]},{"id":"1285","name":"Hatice \u00d6zt\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1285","Ad Soyad":"Hatice \u00d6zt\u00fcrk","Tarih":"15\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/kucuk-kardelen-in-katili-tutuklandi-haberi\/ ","images":["ii\/1712010.jpg"]},{"id":"1286","name":"Nahide A.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1286","Ad Soyad":"Nahide A.","Tarih":"11\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bar\u0131\u015fmay\u0131 Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/kucuk-kardelen-in-katili-tutuklandi-haberi\/ ","images":["ii\/1722010.jpg"]},{"id":"1287","name":"\u00d6zlem Talas","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1287","Ad Soyad":"\u00d6zlem Talas","Tarih":"10\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Y\u00fcksek Yerden D\u00fc\u015fme","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/kucuk-kardelen-in-katili-tutuklandi-haberi\/ ","images":["ii\/1732010.jpg"]},{"id":"735","name":"Azra Has","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=735","Ad Soyad":"Azra Has","Tarih":"27\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kaosgl.com\/sayfa.php?id=4732 ","images":["ii\/TransAzra2010.jpg"]},{"id":"740","name":"Serdar \u015eeran","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=740","Ad Soyad":"Serdar \u015eeran","Tarih":"29\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.istanbul-lgbtt.net\/lgbtt\/haber_detay.asp?haberID=137 ","images":["ii\/TransSerdar2010.jpg"]},{"id":"905","name":"Burcu \u00c7a\u011flayan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=905","Ad Soyad":"Burcu \u00c7a\u011flayan","Tarih":"14\/01\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"At\u0131lma","Kaynak":"","http":"\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/manken_burcu_caglayanin_olumunde_iki_muebbet_istendi-1170743 ","images":["ii\/burcucaglayan2010.jpg"]},{"id":"1553","name":"Derya \u00c7ak\u0131r","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1553","Ad Soyad":"Derya \u00c7ak\u0131r","Tarih":"05\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah, Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/14012419.asp ","images":["ii\/2102010.jpg"]},{"id":"737","name":"Eda Y\u0131ld\u0131r\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=737","Ad Soyad":"Eda Y\u0131ld\u0131r\u0131m","Tarih":"09\/08\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/nefretcinayetleriniduyuruyoruz.wordpress.com\/tag\/trans-cinayet\/ ","images":["ii\/TransEda2009.jpg"]},{"id":"1308","name":"Demet Eygi ","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1308","Ad Soyad":"Demet Eygi","Tarih":"07\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2009\/11\/07\/demet_ogretmene_10_bicak_darbesi ","images":["ii\/1052009.jpg"]},{"id":"1334","name":"Huriye Bek\u00e7i","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1334","Ad Soyad":"Huriye Bek\u00e7i","Tarih":"18\/05\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yuksekovahaber.com\/yazdir\/haber\/haber\/kadin-cinayetleri--45851.htm ","images":["ii\/1092009.jpg"]},{"id":"1347","name":"Tansel Araz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1347","Ad Soyad":"Tansel Araz","Tarih":"12\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/gumuslukte_kadin_avukat_cinayeti-963940 ","images":["ii\/1102009.jpg"]},{"id":"1331","name":"Nural \u00d6zkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1331","Ad Soyad":"Nural \u00d6zkan","Tarih":"13\/02\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yuksekovahaber.com\/yazdir\/haber\/haber\/kadin-cinayetleri--45851.htm ","images":["ii\/1072009.jpg"]},{"id":"1332","name":"Gamze \u00d6zkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1332","Ad Soyad":"Gamze \u00d6zkan","Tarih":"13\/02\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Annesini Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yuksekovahaber.com\/yazdir\/haber\/haber\/kadin-cinayetleri--45851.htm ","images":["ii\/1082009.jpg"]},{"id":"1364","name":"Ay\u015fe \u00d6zkaraca","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1364","Ad Soyad":"Ay\u015fe \u00d6zkaraca","Tarih":"03\/01\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/sadece_istanbulda_16_karim_yanlis_yapti_oldurdum_cinayeti-972330 ","images":["ii\/1112009.jpg"]},{"id":"1365","name":"Akkad\u0131n Ba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1365","Ad Soyad":"Akkad\u0131n Ba\u015f","Tarih":"16\/02\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/sadece_istanbulda_16_karim_yanlis_yapti_oldurdum_cinayeti-972330 ","images":["ii\/1122009.jpg"]},{"id":"1366","name":"Hatice Serin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1366","Ad Soyad":"Hatice Serin","Tarih":"16\/02\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/sadece_istanbulda_16_karim_yanlis_yapti_oldurdum_cinayeti-972330 ","images":["ii\/1132009.jpg"]},{"id":"1367","name":"Nuray Ak\u00e7a","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1367","Ad Soyad":"Nuray Ak\u00e7a","Tarih":"23\/02\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/sadece_istanbulda_16_karim_yanlis_yapti_oldurdum_cinayeti-972330 ","images":["ii\/1142009.jpg"]},{"id":"1368","name":"Fatma K\u00f6\u015fken","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1368","Ad Soyad":"Fatma K\u00f6\u015fken","Tarih":"06\/04\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/sadece_istanbulda_16_karim_yanlis_yapti_oldurdum_cinayeti-972330 ","images":["ii\/1152009.jpg"]},{"id":"1369","name":"Aysel Gelg\u00f6r","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1369","Ad Soyad":"Aysel Gelg\u00f6r","Tarih":"28\/04\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddetli Ge\u00e7imsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/sadece_istanbulda_16_karim_yanlis_yapti_oldurdum_cinayeti-972330 ","images":["ii\/1162009.jpg"]},{"id":"1370","name":"Eser G\u00fcl","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1370","Ad Soyad":"Eser G\u00fcl","Tarih":"13\/05\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/sadece_istanbulda_16_karim_yanlis_yapti_oldurdum_cinayeti-972330 ","images":["ii\/1172009.jpg"]},{"id":"1371","name":"Ferfure Akba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1371","Ad Soyad":"Ferfure Akba\u015f","Tarih":"01\/08\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/12196835.asp ","images":["ii\/1182009.jpg"]},{"id":"1372","name":"Esra Tays\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1372","Ad Soyad":"Esra Tays\u0131","Tarih":"17\/08\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddetli Ge\u00e7imsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/sadece_istanbulda_16_karim_yanlis_yapti_oldurdum_cinayeti-972330 ","images":["ii\/1192009.jpg"]},{"id":"1373","name":"Ayda \u00d6ztel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1373","Ad Soyad":"Ayda \u00d6ztel","Tarih":"30\/09\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Evi Terk Etme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/sadece_istanbulda_16_karim_yanlis_yapti_oldurdum_cinayeti-972330 ","images":["ii\/1202009.jpg"]},{"id":"1374","name":"Nihal Ak","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1374","Ad Soyad":"Nihal Ak","Tarih":"02\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/sadece_istanbulda_16_karim_yanlis_yapti_oldurdum_cinayeti-972330 ","images":["ii\/1212009.jpg"]},{"id":"1375","name":"Necmiye Cankurt","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1375","Ad Soyad":"Necmiye Cankurt","Tarih":"26\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddeti Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/sadece_istanbulda_16_karim_yanlis_yapti_oldurdum_cinayeti-972330 ","images":["ii\/1222009.jpg"]},{"id":"1377","name":"Nesibe Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1377","Ad Soyad":"Nesibe Demir","Tarih":"09\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"H\u0131rs\u0131zl\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/gundem\/2010\/11\/16\/firar_eden_seri_katil_yakalandi ","images":["ii\/1232009.jpg"]},{"id":"1381","name":"Jeldeza Mustafavovi\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1381","Ad Soyad":"Jeldeza Mustafavovi\u00e7","Tarih":"11\/02\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/ege\/10992164.asp ","images":["ii\/1252009.jpg"]},{"id":"1398","name":"Nur\u015fen Ye\u015fil\u00e7ay\u0131r","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1398","Ad Soyad":"Nur\u015fen Ye\u015fil\u00e7ay\u0131r","Tarih":"05\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/12626306.asp ","images":["ii\/1262009.jpg"]},{"id":"1399","name":"Sude Nur Ate\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1399","Ad Soyad":"Sude Nur Ate\u015f","Tarih":"24\/02\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/11077336.asp ","images":["ii\/1272009.jpg"]},{"id":"1552","name":"\u00d6zg\u00fcr Karaa\u011fa\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1552","Ad Soyad":"\u00d6zg\u00fcr Karaa\u011fa\u00e7","Tarih":"20\/01\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.internethaber.com\/genc-hemsireye-vahsi-intikam-175562h.htm ","images":["ii\/1212009.jpg"]},{"id":"366","name":"Zehra Ta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=366","Ad Soyad":"Zehra Ta\u015f","Tarih":"27\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/189281-alisveristen-donen-kadina-korkunc-tuzak","images":[]},{"id":"262","name":"K\u00fcbra Kocat\u00fcrk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=262","Ad Soyad":"K\u00fcbra Kocat\u00fcrk","Tarih":"06\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para, tecav\u00fcz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Gundem\/2009\/11\/06\/vahsi_cinayetin_sirri_cozuldu","images":[]},{"id":"263","name":"M\u00fcjgan \u00d6z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=263","Ad Soyad":"M\u00fcjgan \u00d6z","Tarih":"10\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=963609&amp;CategoryID=97","images":[]},{"id":"264","name":"G\u00fclay Akba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=264","Ad Soyad":"G\u00fclay Akba\u015f","Tarih":"26\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/sinifta-ask-cinayeti-\/gundem\/gundemgalerihaber\/26.10.2009\/1154685\/default.htm?PAGE=5","images":[]},{"id":"265","name":"Ay\u015fe Ayvaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=265","Ad Soyad":"Ay\u015fe Ayvaz","Tarih":"16\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/Yasam\/SonDakika.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1162464","images":[]},{"id":"266","name":"Ay\u015fenur Acar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=266","Ad Soyad":"Ay\u015fenur Acar","Tarih":"19\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.besiktaspostasi.com\/fethiye-cinayet.htm","images":[]},{"id":"267","name":"Tu\u011f\u00e7e Anla\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=267","Ad Soyad":"Tu\u011f\u00e7e Anla\u015f","Tarih":"19\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/08\/25\/munevvere_agliyorduk_simdi_sana_tugcem","images":[]},{"id":"268","name":"Mine Alag\u00f6z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=268","Ad Soyad":"Mine Alag\u00f6z","Tarih":"28\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Gundem\/2010\/11\/16\/firar_eden_seri_katil_yakalandi","images":[]},{"id":"269","name":"Burcu G\u00fc\u00e7l\u00fc","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=269","Ad Soyad":"Burcu G\u00fc\u00e7l\u00fc","Tarih":"20\/03\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/default.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1073426","images":[]},{"id":"270","name":"G\u00fcl Bozkurt","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=270","Ad Soyad":"G\u00fcl Bozkurt","Tarih":"06\/02\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.aktifhaber.com\/otogarda-eski-nisanli-dehseti-206288h.htm","images":[]},{"id":"271","name":"Zeynep Kamil G\u00fclaras","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=271","Ad Soyad":"Zeynep Kamil G\u00fclaras","Tarih":"11\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/GaleriHaber.aspx?aType=GaleriHaber&amp;ArticleID=1170370&amp;PAGE=2&amp;Date=09.12.2009&amp;KategoriID=15","images":[]},{"id":"272","name":"M\u00fcnevver Karabulut","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=272","Ad Soyad":"M\u00fcnevver Karabulut","Tarih":"03\/03\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/tr.wikipedia.org\/wiki\/M%C3%BCnevver_Karabulut_cinayeti","images":[]},{"id":"273","name":"G\u00fclseren Serin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=273","Ad Soyad":"G\u00fclseren Serin","Tarih":"26\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.kanalturk.com.tr\/haber-detay\/18753-bosanma-cinayeti-haberi.aspx","images":[]},{"id":"274","name":"Kader Sa\u011flam","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=274","Ad Soyad":"Kader Sa\u011flam","Tarih":"04\/01\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Izmirde_aile_faciasi_216523_7\/216523\/7\/Haber","images":[]},{"id":"275","name":"Fatma Tekin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=275","Ad Soyad":"Fatma Tekin","Tarih":"17\/01\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/10797582.asp","images":[]},{"id":"276","name":"Arzu Civil","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=276","Ad Soyad":"Arzu Civil","Tarih":"23\/09\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2009\/09\/23\/porno_cinayeti_aihmye_gidecek","images":[]},{"id":"277","name":"Firdevs D.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=277","Ad Soyad":"Firdevs D.","Tarih":"24\/01\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=10847540","images":[]},{"id":"278","name":"Seda Kaba\u015fer","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=278","Ad Soyad":"Seda Kaba\u015fer","Tarih":"03\/02\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/default.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1054939","images":[]},{"id":"279","name":"Ayfer \u00d6zba\u015faran","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=279","Ad Soyad":"Ayfer \u00d6zba\u015faran","Tarih":"15\/02\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.habervitrini.com\/haber\/esi-ve-iki-cocugunu-vurduktan-sonra-intihar-eden-kuyumcu-fikret-ozbasaran-da-hayatini-kaybetti--386903\/","images":[]},{"id":"280","name":"Yeter Top\u00e7u","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=280","Ad Soyad":"Yeter Top\u00e7u","Tarih":"12\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.hport.com.tr\/yasam\/cihangir-topcu-nun-parcaladigi-esi-yeter-topcu-yu-ailesiyle-birlikte-aradigi-ortaya-cikti","images":[]},{"id":"281","name":"Oya Erta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=281","Ad Soyad":"Oya Erta\u015f","Tarih":"12\/03\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.habervitrini.com\/haber\/bogazi-kesilen-kadinin-katili-asigi-mi-yoksa-390613\/","images":[]},{"id":"282","name":"Esra Ko\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=282","Ad Soyad":"Esra Ko\u00e7","Tarih":"03\/04\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.nethabercilik.com\/haber\/kiskanclik-cinayeti-mi.htm","images":[]},{"id":"283","name":"Halime T\u00fcrkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=283","Ad Soyad":"Halime T\u00fcrkan","Tarih":"02\/04\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/Yasam\/SonDakika.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1078710","images":[]},{"id":"284","name":"Meryem Toma","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=284","Ad Soyad":"Meryem Toma","Tarih":"27\/04\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/kasap-koca--esini-bogazini-keserek-oldurdu\/gundem\/gundemdetay\/27.04.2009\/1087971\/default.htm","images":[]},{"id":"286","name":"Sonay Kona\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=286","Ad Soyad":"Sonay Kona\u00e7","Tarih":"16\/05\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/default.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1095566","images":[]},{"id":"287","name":"Berna Tekinalp","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=287","Ad Soyad":"Berna Tekinalp","Tarih":"21\/05\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/11699249_p.asp","images":[]},{"id":"288","name":"Sevim Kutlu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=288","Ad Soyad":"Sevim Kutlu","Tarih":"02\/06\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Annemin_ustunu_soymus_uzerine_oturmustu_\/241308\/7\/Haber","images":[]},{"id":"289","name":"G\u00fclbin\u015fah Yirci","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=289","Ad Soyad":"G\u00fclbin\u015fah Yirci","Tarih":"25\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sendika.org\/2009\/07\/25-yerinden-bicaklanarak-oldurulen-gulbinsah-yircinin-ailesinden-ornek-davranis\/","images":[]},{"id":"290","name":"Yeter Sertkaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=290","Ad Soyad":"Yeter Sertkaya","Tarih":"09\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/cocuklarinin-onunde-esinin-bogazini-kesti\/gundem\/gundemdetay\/09.07.2009\/1115861\/default.htm","images":[]},{"id":"291","name":"Belgin Demir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=291","Ad Soyad":"Belgin Demir","Tarih":"13\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.bianet.org\/bianet\/bianet\/116262-erkekler-temmuzda-17-kadin-oldurdu","images":[]},{"id":"292","name":"Esra Ulu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=292","Ad Soyad":"Esra Ulu","Tarih":"15\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/internette_chat_yapiyor_diye_esinin_bogazini_kesti-945121","images":[]},{"id":"293","name":"Dilek Da\u015fdano\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=293","Ad Soyad":"Dilek Da\u015fdano\u011flu","Tarih":"20\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/Yasam\/SonDakika.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1119610","images":[]},{"id":"294","name":"\u015e\u00fckran Aydar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=294","Ad Soyad":"\u015e\u00fckran Aydar","Tarih":"26\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.anayurtgazetesi.com\/default.asp?page=haber&amp;id=253788","https":"\/\/nefretcinayetleriniduyuruyoruz.wordpress.com\/tag\/kadin-cinayetleri\/","images":[]},{"id":"295","name":"\u00d6zlem \u00d6zcan K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=295","Ad Soyad":"\u00d6zlem \u00d6zcan K.","Tarih":"30\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"https\/\/nefretcinayetleriniduyuruyoruz.wordpress.com\/tag\/kadin-cinayetleri\/","images":[]},{"id":"296","name":"Meryem Galip","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=296","Ad Soyad":"Meryem Galip","Tarih":"01\/08\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/medyabar.com\/haber\/10285\/300-promille-gelen-cinayet.aspx","images":[]},{"id":"297","name":"\u00d6zlem Pamuk\u00e7u","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=297","Ad Soyad":"\u00d6zlem Pamuk\u00e7u","Tarih":"01\/08\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Dun_4_kadini_daha_kocalari_oldurdu_\/251929\/1\/Haber","images":[]},{"id":"300","name":"Meral Y\u0131ld\u0131r\u0131m","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=300","Ad Soyad":"Meral Y\u0131ld\u0131r\u0131m","Tarih":"21\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=12747562","images":[]},{"id":"301","name":"Berrin Akmansoluk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=301","Ad Soyad":"Berrin Akmansoluk","Tarih":"27\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"","http":"\/\/www.dha.com.tr\/iktidarsizlik-cinayetine-cifte-muebbet_248294.html","images":[]},{"id":"302","name":"Rabia Akk\u0131l\u0131\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=302","Ad Soyad":"Rabia Akk\u0131l\u0131\u00e7","Tarih":"26\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/sinifta-ask-cinayeti-\/gundem\/gundemgalerihaber\/26.10.2009\/1154685\/default.htm?PAGE=11","images":[]},{"id":"303","name":"\u0130lknur I.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=303","Ad Soyad":"\u0130lknur I.","Tarih":"14\/09\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.ensonhaber.com\/3.sayfa\/228429\/evladinin-katilini-gormek-cok-zor-.html","images":[]},{"id":"305","name":"Hatice Tapt\u0131k","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=305","Ad Soyad":"Hatice Tapt\u0131k","Tarih":"30\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.ankarahaber.com\/haber\/Duygusal-mesaj-cinayet-islettirdi\/50089","images":[]},{"id":"306","name":"Meryem \u00d6zgan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=306","Ad Soyad":"Meryem \u00d6zgan","Tarih":"25\/05\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/default.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1098704","images":[]},{"id":"307","name":"Ay\u015fe K\u00f6se","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=307","Ad Soyad":"Ay\u015fe K\u00f6se","Tarih":"01\/08\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.turkmedya.com\/V1\/Pg\/NewsTownDetail\/NewID\/294930\/CatID\/21\/TownName\/\/TownID\/387\/CityCode\/34\/CityName\/Istanbul-Avr\/CountryID\/itu_ye_yeni_kutuphane_binasi.html\/Header\/gaziosmanpasa_da_kiskanclik_cinayeti.html","images":[]},{"id":"308","name":"Aliona Kisakova","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=308","Ad Soyad":"Aliona Kisakova","Tarih":"19\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/turkiye\/HaberDetay\/Grup_seks_cinayeti.htm?ArticleID=12107","images":[]},{"id":"309","name":"Necla \u00c7iltik","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=309","Ad Soyad":"Necla \u00c7iltik","Tarih":"02\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/yasam.bugun.com.tr\/korkunc-cinayet-85482-haberi.aspx","images":[]},{"id":"243","name":"Sefaniye Altun","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=243","Ad Soyad":"Sefaniye Altun","Tarih":"03\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/printnews.aspx?DocID=19157512","images":[]},{"id":"244","name":"Emine Karada\u011f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=244","Ad Soyad":"Emine Karada\u011f","Tarih":"11\/06\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2009\/06\/11\/velayet_cinayeti_3_olu","images":[]},{"id":"245","name":"Z\u00fcbeyde Y\u0131ld\u0131z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=245","Ad Soyad":"Z\u00fcbeyde Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"02\/08\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=947831&amp;CategoryID=77","images":[]},{"id":"246","name":"Ay\u015fe Topalo\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=246","Ad Soyad":"Ay\u015fe Topalo\u011flu","Tarih":"28\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/nefretcinayetleriniduyuruyoruz.wordpress.com\/2009\/08\/page\/3\/","images":[]},{"id":"247","name":"Seher Ha\u015fimo\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=247","Ad Soyad":"Seher Ha\u015fimo\u011flu","Tarih":"06\/08\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var - S\u0131\u011f\u0131nmaevi","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2009\/turkiye\/08\/06\/siginma.evinden.ayrildi.toreye.kurban.gitti\/538110.0\/index.html","images":[]},{"id":"248","name":"Ay\u015fe Sefero\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=248","Ad Soyad":"Ay\u015fe Sefero\u011flu","Tarih":"26\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.etkihaber.com\/baskentte-sokak-ortasinda-infaz-15238h.htm","images":[]},{"id":"249","name":"Zeynep G\u00fcneri","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=249","Ad Soyad":"Zeynep G\u00fcneri","Tarih":"10\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/turkiye\/HaberDetay\/Terk_edilen_koca_kursun_yagdirdi.htm?ArticleID=10888","images":[]},{"id":"250","name":"Filiz Karata\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=250","Ad Soyad":"Filiz Karata\u015f","Tarih":"30\/05\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.gaziantephaberler.com\/detay.php?id=4629","images":[]},{"id":"251","name":"Nurdan \u00c7ift\u00e7i","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=251","Ad Soyad":"Nurdan \u00c7ift\u00e7i","Tarih":"04\/08\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Patron","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.habervitrini.com\/haber\/gazino-patronu-oryantali-oldurdu-413954\/","images":[]},{"id":"252","name":"Arzu \u00c7akmak\u00e7\u0131 Erba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=252","Ad Soyad":"Arzu \u00c7akmak\u00e7\u0131 Erba\u015f","Tarih":"09\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.lazhaber.com\/rize-haberleri\/erbasin-ailesine-rizede-odul-h1208.html","images":[]},{"id":"253","name":"Meryem \u00c7imen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=253","Ad Soyad":"Meryem \u00c7imen","Tarih":"02\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/nefretcinayetleriniduyuruyoruz.wordpress.com\/tag\/cinayet\/","images":[]},{"id":"254","name":"Gamze \u015eenay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=254","Ad Soyad":"Gamze \u015eenay","Tarih":"26\/09\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/-sokakta-dehsetin-nedeni-kiskanclik-\/gundem\/gundemdetay\/26.09.2009\/1143405\/default.htm","images":[]},{"id":"255","name":"Ay\u015feg\u00fcl G\u00fcrp\u0131nar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=255","Ad Soyad":"Ay\u015feg\u00fcl G\u00fcrp\u0131nar","Tarih":"30\/09\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"As\u0131lma","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2009\/09\/30\/tarkanin_sirketinde_olum","images":[]},{"id":"256","name":"Fatma Can Kurt","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=256","Ad Soyad":"Fatma Can Kurt","Tarih":"01\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/Yasam\/SonDakika.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1145324","images":[]},{"id":"257","name":"Esra Karsel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=257","Ad Soyad":"Esra Karsel","Tarih":"08\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/06\/17\/cinayet-davasinda-durusma-salonunu-birbirine-kattilar","images":[]},{"id":"258","name":"\u0130lgin \u00d6zalp","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=258","Ad Soyad":"\u0130lgin \u00d6zalp","Tarih":"15\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kanalturk.com.tr\/haber-detay\/14709-cinayet-uydu-ve-intihar-haberi.aspx","images":[]},{"id":"259","name":"Song\u00fcl Toromantekin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=259","Ad Soyad":"Song\u00fcl Toromantekin","Tarih":"17\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/Yasam\/SonDakika.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1151409","images":[]},{"id":"260","name":"Ay\u015fe \u00c7al","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=260","Ad Soyad":"Ay\u015fe \u00c7al","Tarih":"06\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/nefretcinayetleriniduyuruyoruz.wordpress.com\/2009\/11\/06\/","images":[]},{"id":"211","name":"Medine Memi","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=211","Ad Soyad":"Medine Memi","Tarih":"02\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi - Bilinmiyor","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/medine-memi-cinayetinde-agirlastirilmis-muebbet-3472183-haberi\/","images":[]},{"id":"212","name":"Goncag\u00fcl K\u00f6seo\u011flu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=212","Ad Soyad":"Goncag\u00fcl K\u00f6seo\u011flu","Tarih":"12\/01\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi - Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/default.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1045942","images":[]},{"id":"213","name":"Meryem Ka\u00e7an","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=213","Ad Soyad":"Meryem Ka\u00e7an","Tarih":"19\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi - Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/dedikodu-kurbani-oldu-\/gundem\/gundemgalerihaber\/19.07.2009\/1119248\/default.htm","images":[]},{"id":"214","name":"Nurg\u00fcl Ak\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=214","Ad Soyad":"Nurg\u00fcl Ak\u0131n","Tarih":"13\/01\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi - Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2009\/turkiye\/01\/13\/erkek.kardes.tore.ugruna.ablasinin.canina.kiydi\/508750.0\/index.html","images":[]},{"id":"215","name":"G\u00fcls\u00fcm Semin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=215","Ad Soyad":"G\u00fcls\u00fcm Semin","Tarih":"08\/09\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi - Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/torekurbanlari.com\/haber\/9-tore-kurbani-gulsum-semin.html","images":[]},{"id":"216","name":"H\u00fcsna Korkmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=216","Ad Soyad":"H\u00fcsna Korkmaz","Tarih":"20\/03\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"para sebebi ile","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/GaleriHaber.aspx?aType=GaleriHaber&amp;KategoriID=15&amp;ArticleID=1072983","images":[]},{"id":"217","name":"Filiz Tinta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=217","Ad Soyad":"Filiz Tinta\u015f","Tarih":"23\/04\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/vahsetin-zanlisi-anlatti\/gundem\/gundemdetay\/23.04.2009\/1086666\/default.htm","images":[]},{"id":"218","name":"\u0130lknur Ulusoy","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=218","Ad Soyad":"\u0130lknur Ulusoy","Tarih":"11\/05\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/-font-color-navy-cevapsiz-cagri---font-cinneti-\/gundem\/gundemdetay\/11.05.2009\/1093334\/default.htm","images":[]},{"id":"219","name":"Selva \u00dcner","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=219","Ad Soyad":"Selva \u00dcner","Tarih":"23\/05\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sacitaslan.com\/yasam-olumle-randevu_9831.html","images":[]},{"id":"220","name":"Ay\u015fe Aydemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=220","Ad Soyad":"Ay\u015fe Aydemir","Tarih":"02\/06\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Annemin_ustunu_soymus_uzerine_oturmustu_\/241308\/7\/Haber","images":[]},{"id":"221","name":"Gamze Bulut","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=221","Ad Soyad":"Gamze Bulut","Tarih":"15\/09\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=12487993","images":[]},{"id":"222","name":"Tu\u011fba B.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=222","Ad Soyad":"Tu\u011fba B.","Tarih":"04\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/12005701.asp","images":[]},{"id":"223","name":"Nazife Akba\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=223","Ad Soyad":"Nazife Akba\u015f","Tarih":"27\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.iha.com.tr\/ninesini-oldurdu-82237-haber","images":[]},{"id":"224","name":"Buse Han","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=224","Ad Soyad":"Buse Han","Tarih":"12\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcze u\u011fray\u0131p katledildi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.habervitrini.com\/haber\/14-yasindaki-buseyi-21-bicak-darbesiyle-canice-olduren-dayisi-cikti-424973\/","images":[]},{"id":"225","name":"G\u00fclfem Kukuk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=225","Ad Soyad":"G\u00fclfem Kukuk","Tarih":"22\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/13271032_p.asp","images":[]},{"id":"226","name":"\u00d6zlem Kukuk","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=226","Ad Soyad":"\u00d6zlem Kukuk","Tarih":"22\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/13271032_p.asp","images":[]},{"id":"227","name":"Ay\u015fe Y\u00f6r\u00fck","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=227","Ad Soyad":"Ay\u015fe Y\u00f6r\u00fck","Tarih":"21\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/Yasam\/HaberDetay.aspx?aType=HaberDetay&amp;KategoriID=5&amp;ArticleID=1152742&amp;Date=21.10.2009&amp;b=Ninelerini%20dove%20dove%20oldurduler","images":[]},{"id":"228","name":"Ya\u011fmur G\u00f6lge","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=228","Ad Soyad":"Ya\u011fmur G\u00f6lge","Tarih":"20\/05\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.superpoligon.com\/haber\/32168","images":[]},{"id":"229","name":"\u00dclk\u00fc \u00dclken Zengin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=229","Ad Soyad":"\u00dclk\u00fc \u00dclken Zengin","Tarih":"27\/01\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberform.com\/haber\/diyarbakirda-cinayet-kafina-kursun-sikti-alisveris-merkezinde-5-kursun-sikti-mer-6185.htm","images":[]},{"id":"230","name":"Esra \u00c7elepkulu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=230","Ad Soyad":"Esra \u00c7elepkulu","Tarih":"22\/02\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Facebookta_buldu_asansorde_oldurdu\/224329\/1\/Haber","images":[]},{"id":"231","name":"\u00d6zlem I\u015f\u0131k","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=231","Ad Soyad":"\u00d6zlem I\u015f\u0131k","Tarih":"19\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet, Ezme","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/-canavarca-cinayete-24-yil-gundem-2015495\/","images":[]},{"id":"232","name":"Dilan Pirin\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=232","Ad Soyad":"Dilan Pirin\u00e7","Tarih":"11\/03\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.kaosgl.com\/sayfa.php?id=2597","images":[]},{"id":"233","name":"Havva Akk\u0131r","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=233","Ad Soyad":"Havva Akk\u0131r","Tarih":"12\/03\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/medyabar.com\/haber\/7860\/iste-cinayet-suphelisi.aspx","images":[]},{"id":"234","name":"Sevilay Be\u015ftepe","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=234","Ad Soyad":"Sevilay Be\u015ftepe","Tarih":"23\/04\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/11498364.asp","images":[]},{"id":"235","name":"Zeynep Silku","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=235","Ad Soyad":"Zeynep Silku","Tarih":"29\/04\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.sondakika.com\/haber-sevgilisini-bogarak-olduren-saniga-25-yil-hapis-3100866\/","images":[]},{"id":"236","name":"Esra Aky\u00fcz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=236","Ad Soyad":"Esra Aky\u00fcz","Tarih":"01\/06\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcze u\u011fray\u0131p katledildi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/GaleriHaber.aspx?aType=GaleriHaber&amp;KategoriID=15&amp;ArticleID=1101598","images":[]},{"id":"237","name":"\u0130lyas \u00c7a\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=237","Ad Soyad":"\u0130lyas \u00c7a\u011fan","Tarih":"23\/05\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda cinsel ili\u015fkiye zorland\u0131\u011f\u0131 adam taraf\u0131ndan","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/21044475.asp","images":[]},{"id":"238","name":"Yonca G\u00fcng\u00f6rd\u00fc","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=238","Ad Soyad":"Yonca G\u00fcng\u00f6rd\u00fc","Tarih":"22\/05\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/11699415.asp","images":[]},{"id":"239","name":"Didar Hayta","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=239","Ad Soyad":"Didar Hayta","Tarih":"06\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=943875&amp;CategoryID=77","images":[]},{"id":"240","name":"Z\u00fcbeyde Din\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=240","Ad Soyad":"Z\u00fcbeyde Din\u00e7","Tarih":"01\/03\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/11111457.asp","images":[]},{"id":"241","name":"Derya G\u00fcn","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=241","Ad Soyad":"Derya G\u00fcn","Tarih":"23\/03\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/aksam.medyator.com\/2009\/03\/23\/haber\/guncel\/1930\/cinayet_planini_cezaevinde_yapti.html","images":[]},{"id":"127","name":"Havva Erdo\u011fan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=127","Ad Soyad":"Havva Erdo\u011fan","Tarih":"29\/04\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"As\u0131lma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/tecavuz-edilip-oldurulen-havva-nin-azmettiricisine-beraat-\/gundem\/gundemdetay\/07.12.2012\/1638637\/default.htm ","images":["ii\/1062009.jpg"]},{"id":"734","name":"Melek K.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=734","Ad Soyad":"Melek K.","Tarih":"20\/04\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.bianet.org\/bianet\/toplumsal-cinsiyet\/113933-transseksuel-melek-k-nin-katili-tutuklandi ","images":["ii\/TransMelek2009.jpg"]},{"id":"859","name":"U\u011fur Turgut","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=859","Ad Soyad":"U\u011fur Turgut","Tarih":"01\/05\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/kan-donduran-cinayet\/gundem\/detay\/1801908\/default.htm ","images":["ii\/2009ugurturgut.jpg"]},{"id":"426","name":"Fatma Topg\u00f6den","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=426","Ad Soyad":"Fatma Topg\u00f6den","Tarih":"26\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/Yasam\/SonDakika.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1166802","images":[]},{"id":"607","name":"Pippa Bacca","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=607","Ad Soyad":"Pippa Bacca ( ) ","Tarih":"08\/03\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2012\/turkiye\/04\/21\/pippa.baccanin.katiline.ceza.indirimi\/658133.0\/index.html ","images":["ii\/2008pippa.jpg"]},{"id":"160","name":"\u0130lknur \u0130slam","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=160","Ad Soyad":"\u0130lknur \u0130slam","Tarih":"21\/12\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"H\u0131rs\u0131zl\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kom\u015fusu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/123132-hap-icip-oldurmus","images":[]},{"id":"162","name":"\u0130lknur Gelen","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=162","Ad Soyad":"\u0130lknur Gelen","Tarih":"01\/04\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=8595064","images":[]},{"id":"163","name":"Nazime Sango","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=163","Ad Soyad":"Nazime Sango","Tarih":"15\/04\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"A\u011fabeyi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haber3.com\/608217lik-kocadan-kacti-oldurduler-haberi-365931h.htm","images":[]},{"id":"165","name":"Dilek Saner","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=165","Ad Soyad":"Dilek Saner","Tarih":"31\/05\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=880676&amp;CategoryID=97","images":[]},{"id":"166","name":"Kad\u0131n Kalem","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=166","Ad Soyad":"Kad\u0131n Kalem","Tarih":"18\/07\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=13297219","images":[]},{"id":"167","name":"Gizem K\u0131l\u0131\u00e7","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=167","Ad Soyad":"Gizem K\u0131l\u0131\u00e7","Tarih":"25\/09\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Cinsel sald\u0131r\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kom\u015fusu","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/gizem-in-katili-komsu-cikti\/gundem\/gundemdetay\/25.09.2008\/995721\/default.htm","images":[]},{"id":"168","name":"Serpil Aydo\u011fdu","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=168","Ad Soyad":"Serpil Aydo\u011fdu","Tarih":"31\/01\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/arsiv.sabah.com.tr\/2008\/01\/31\/haber,E25182052F854AFB8717D4993208EE92.html","images":[]},{"id":"169","name":"Fadime Durmu\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=169","Ad Soyad":"Fadime Durmu\u015f","Tarih":"19\/12\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/Yasam\/SonDakika.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1030031","images":[]},{"id":"170","name":"Sever \u00d6lmez","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=170","Ad Soyad":"Sever \u00d6lmez","Tarih":"19\/12\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Dini nikahl\u0131 kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/cinsel-iliskiye-girmek-istemeyen----gunluk-esini-bogdu\/gundem\/gundemdetay\/19.12.2008\/1030256\/default.htm","images":[]},{"id":"171","name":"Emine Akkaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=171","Ad Soyad":"Emine Akkaya","Tarih":"19\/02\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kuzeni","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.sonsayfa.com\/Haberler\/Guncel\/Kuzenini-testereyle-parcaladi-66802.html","images":[]},{"id":"172","name":"Yeliz \u00d6zdo\u011fru","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=172","Ad Soyad":"Yeliz \u00d6zdo\u011fru","Tarih":"27\/06\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Cinsel sald\u0131r\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.habervitrini.com\/haber\/tecavuzcu-katil-ahkam-kesti-kendini-ele-verdi-347571\/","images":[]},{"id":"173","name":"Durdu Karata\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=173","Ad Soyad":"Durdu Karata\u015f","Tarih":"22\/12\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cinayeti-e-mail-cozdu\/gundem\/gundemdetay\/22.12.2008\/1031281\/default.htm","images":[]},{"id":"174","name":"Kadriye Acar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=174","Ad Soyad":"Kadriye Acar","Tarih":"13\/05\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Atlama (\u015e\u00fcpheli \u00d6l\u00fcm)","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Esi_chat_izini_vermedi_olume_atladi_177675_7\/177675\/7\/Haber","images":[]},{"id":"175","name":"Nuray Vardar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=175","Ad Soyad":"Nuray Vardar","Tarih":"24\/06\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/printnews.aspx?DocID=9263243","images":[]},{"id":"176","name":"Sevil Seyan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=176","Ad Soyad":"Sevil Seyan","Tarih":"26\/03\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"At\u0131lma","Kaynak":"http\/\/arsiv.sabah.com.tr\/2008\/03\/26\/haber,87E0C298F5CE431E80A6901FD052D7EE.html","images":[]},{"id":"177","name":"Emel \u00c7al\u0131\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=177","Ad Soyad":"Emel \u00c7al\u0131\u015f","Tarih":"07\/01\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/printnews.aspx?DocID=7976579","images":[]},{"id":"178","name":"G\u00f6n\u00fcl \u00d6zcan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=178","Ad Soyad":"G\u00f6n\u00fcl \u00d6zcan","Tarih":"06\/01\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/2008\/01\/06\/son\/sontur07.asp","images":[]},{"id":"179","name":"Hashatun Dan\u0131\u015fmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=179","Ad Soyad":"Hashatun Dan\u0131\u015fmaz","Tarih":"09\/01\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=7994559","images":[]},{"id":"180","name":"Tu\u011f\u00e7e Ayata","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=180","Ad Soyad":"Tu\u011f\u00e7e Ayata","Tarih":"27\/01\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/arsiv.sabah.com.tr\/2008\/01\/27\/pz\/haber,7C991F1BD05746B99CDE983F7E7BD327.html","images":[]},{"id":"182","name":"Binev\u015f Y\u00fcrekli","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=182","Ad Soyad":"Binev\u015f Y\u00fcrekli","Tarih":"03\/02\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haber7.com\/haber\/20080203\/Once-esini-sonra-kendini-oldurdu-Video.php","images":[]},{"id":"183","name":"S\u0131d\u0131ka Karak\u0131\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=183","Ad Soyad":"S\u0131d\u0131ka Karak\u0131\u015f","Tarih":"01\/02.\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u00dcvey o\u011flu","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Uvey_anneye_once_balta_sonra_satir_159903_7\/159903\/7\/Haber","images":[]},{"id":"184","name":"Sultan Kocakaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=184","Ad Soyad":"Sultan Kocakaya","Tarih":"29\/02\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/2008\/02\/29\/son\/sontur52.asp","images":[]},{"id":"185","name":"Hatice Ekti","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=185","Ad Soyad":"Hatice Ekti","Tarih":"02\/03\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.mynet.com\/cinnet-geciren-baba-dehset-sacti-342571-yasam\/","images":[]},{"id":"186","name":"M\u00fcnire Y\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=186","Ad Soyad":"M\u00fcnire Y\u0131lmaz","Tarih":"04\/03\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Dini nikahl\u0131 kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/default.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=501603","images":[]},{"id":"187","name":"Aycan Baran","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=187","Ad Soyad":"Aycan Baran","Tarih":"27\/03\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kom\u015fusu","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/default.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=510112","images":[]},{"id":"188","name":"Elmas Y\u0131ld\u0131z","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=188","Ad Soyad":"Elmas Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"28\/03\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=8562784","images":[]},{"id":"190","name":"Emine Akay","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=190","Ad Soyad":"Emine Akay","Tarih":"03\/11\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/default.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1011227","images":[]},{"id":"191","name":"\u015eennur \u00d6zkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=191","Ad Soyad":"\u015eennur \u00d6zkan","Tarih":"23\/12\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak isteme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Esini_banyoda_baltaladi_214812_7\/214812\/7\/Haber","images":[]},{"id":"192","name":"Fatma Babatl\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=192","Ad Soyad":"Fatma Babatl\u0131","Tarih":"09\/11\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=907503","images":[]},{"id":"193","name":"Z\u00f6hre G\u00fcneli","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=193","Ad Soyad":"Z\u00f6hre G\u00fcneli","Tarih":"16\/11\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/default.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1016842","images":[]},{"id":"194","name":"Aysel \u00c7ad\u0131r","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=194","Ad Soyad":"Aysel \u00c7ad\u0131r","Tarih":"19\/11\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/default.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1018300","images":[]},{"id":"195","name":"Fatma Akta\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=195","Ad Soyad":"Fatma Akta\u015f","Tarih":"28\/12\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"H\u0131rs\u0131zl\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akrabas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/117729-paraya-ihtiyacim-vardi-oldurdum","images":[]},{"id":"196","name":"Medine K\u0131zmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=196","Ad Soyad":"Medine K\u0131zmaz","Tarih":"31\/12\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak isteme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131 ve erkek karde\u015fleri","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=915049&amp;CategoryID=77","images":[]},{"id":"197","name":"Nimet K\u00fc\u00e7\u00fcky\u0131lmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=197","Ad Soyad":"Nimet K\u00fc\u00e7\u00fcky\u0131lmaz","Tarih":"24\/07\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=9508160","images":[]},{"id":"198","name":"Sultan Hanedar","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=198","Ad Soyad":"Sultan Hanedar","Tarih":"17\/05\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet, Darp","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kizinin-kanli-cesedini-buldu\/gundem\/gundemdetay\/17.05.2008\/545399\/default.htm","images":[]},{"id":"199","name":"Menek\u015fe Karahan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=199","Ad Soyad":"Menek\u015fe Karahan","Tarih":"23\/06\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131n sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yasam.bugun.com.tr\/sevdigi-kizin-evine-gidip-29755-haberi.aspx","images":[]},{"id":"200","name":"Yeter Karabulut","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=200","Ad Soyad":"Yeter Karabulut","Tarih":"08\/07\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/Default.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=891251&amp;Date=08.07.2008&amp;Kategori=turkiye","images":[]},{"id":"201","name":"Dilek Bozk\u0131na","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=201","Ad Soyad":"Dilek Bozk\u0131na","Tarih":"10\/07\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddet","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u0130ntihar","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"As\u0131larak","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/ShowNew.aspx?id=9401430","images":[]},{"id":"202","name":"P\u0131nar \u00d6zdemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=202","Ad Soyad":"P\u0131nar \u00d6zdemir","Tarih":"19\/07\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=11936995","images":[]},{"id":"203","name":"Sevilay Ta\u015fdemir","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=203","Ad Soyad":"Sevilay Ta\u015fdemir","Tarih":"25\/07\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/9511774.asp?gid=229&amp;sz=821","images":[]},{"id":"204","name":"Emine Bad\u0131ll\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=204","Ad Soyad":"Emine Bad\u0131ll\u0131","Tarih":"27\/07\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.siverekgenclik.com\/haber\/7aylik-karisini-makasla-100-yerinden-kesti-1959.html","images":[]},{"id":"205","name":"Saniye \u00d6zkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=205","Ad Soyad":"Saniye \u00d6zkan","Tarih":"08\/02\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Madde ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131\u011f\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/54743-seytanin-basini-kestim","images":[]},{"id":"206","name":"Asiye F.","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=206","Ad Soyad":"Asiye F.","Tarih":"29\/05\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=9047649","images":[]},{"id":"207","name":"T\u00fcrkan Korkmaz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=207","Ad Soyad":"T\u00fcrkan Korkmaz","Tarih":"08\/12\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi ve arkada\u015flar\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"","http":"\/\/www.iha.com.tr\/haber-vahsi-cinayette-sir-perdesi-aralaniyor-46070\/","images":[]},{"id":"209","name":"Sabire Ak\u00e7akaya","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=209","Ad Soyad":"Sabire Ak\u00e7akaya","Tarih":"05\/11\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Yengesi, amcas\u0131 ve amcas\u0131n\u0131n o\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.kirsehirtv.com\/1283_Parcalanarak-oldurulen-11-Yasindaki-Sabire-Akcakaya%E2%80%99nin-katil-zanlilari-bugun-mahkeye-cikarildi--.html","images":[]},{"id":"210","name":"G\u00fclceren Karaka\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=210","Ad Soyad":"G\u00fclceren Karaka\u015f","Tarih":"10\/01\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/evinde-oldurulmus-olarak-bulunan-bayan-ogretmenin-haberi\/","images":[]},{"id":"242","name":"Ay\u015fe Yal\u00e7\u0131n","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=242","Ad Soyad":"Ay\u015fe Yal\u00e7\u0131n","Tarih":"23\/09\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/printnews.aspx?DocID=12078550","images":[]},{"id":"148","name":"Ay\u015fe Sel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=148","Ad Soyad":"Ay\u015fe Sel","Tarih":"08\/02\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=8189389","images":[]},{"id":"149","name":"Tu\u011fba Ren\u00e7ber","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=149","Ad Soyad":"Tu\u011fba Ren\u00e7ber","Tarih":"04\/02\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Dini nikahl\u0131 kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/2008\/02\/04\/son\/sontur38.asp","images":[]},{"id":"150","name":"\u015eerife Hicret Ren\u00e7ber","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=150","Ad Soyad":"\u015eerife Hicret Ren\u00e7ber","Tarih":"04\/02\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u00dcvey baba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/2008\/02\/04\/son\/sontur38.asp","images":[]},{"id":"151","name":"Beyhan Yavuz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=151","Ad Soyad":"Beyhan Yavuz","Tarih":"05\/02\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Dini nikahl\u0131 kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=8170561&amp;tarih=2008-02-05","images":[]},{"id":"152","name":"Asya Yavuz","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=152","Ad Soyad":"Asya Yavuz","Tarih":"05\/02\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eni\u015ftesi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=8170561&amp;tarih=2008-02-05","images":[]},{"id":"153","name":"P\u0131nar Keskin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=153","Ad Soyad":"P\u0131nar Keskin","Tarih":"24\/02\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.habervitrini.com\/haber\/20-gunluk-karisini-bilezikleri-icin-canice-oldurdu-327500\/","images":[]},{"id":"154","name":"T\u00fclay G\u00fcrsoy","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=154","Ad Soyad":"T\u00fclay G\u00fcrsoy","Tarih":"07\/03\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=8394248","images":[]},{"id":"155","name":"\u00c7a\u011fla Arin","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=155","Ad Soyad":"\u00c7a\u011fla Arin","Tarih":"29\/03\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/8572549.asp","images":[]},{"id":"156","name":"Binnur \u00c7i\u00e7ek","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=156","Ad Soyad":"Binnur \u00c7i\u00e7ek","Tarih":"091\/12\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Oryantal_Binnurun_sir_olumu_212544_7\/212544\/7\/Haber","images":[]},{"id":"157","name":"D\u00f6ne A\u015fut","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=157","Ad Soyad":"D\u00f6ne A\u015fut","Tarih":"27\/09\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/default.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=996613","images":[]},{"id":"158","name":"Alev Kara","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=158","Ad Soyad":"Alev Kara","Tarih":"01\/12\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.zaman.com.tr\/gundem_karisi-ve-iki-kucuk-kizini-oldurup-intihar-etti_765998.html","images":[]},{"id":"1382","name":"T\u00fcrkan Balc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1382","Ad Soyad":"T\u00fcrkan Balc\u0131","Tarih":"04\/09\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/9820820.asp 632008 ","images":["ii\/632008.jpg"]},{"id":"1383","name":"P\u0131nar Y\u00fccel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1383","Ad Soyad":"P\u0131nar Y\u00fccel","Tarih":"27\/09\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Fuhu\u015fu Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/9757436.asp 642008\r\n\r\n","images":[]},{"id":"1384","name":"Yeliz G\u00fcnel","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1384","Ad Soyad":"Yeliz G\u00fcnel","Tarih":"19\/05\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/8976709.asp 652008\r\n\r\n","images":[]},{"id":"1385","name":"Yuliya Bukreyeva","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1385","Ad Soyad":"Yuliya Bukreyeva","Tarih":"07\/05\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00fc\u015fme","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/8882179.asp 662008\r\n\r\n","images":[]},{"id":"1386","name":"Fatma Ku\u015f","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1386","Ad Soyad":"Fatma Ku\u015f","Tarih":"26\/04\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/8795027.asp 672008\r\n\r\n","images":[]},{"id":"1335","name":"Beyaz Alkan","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=1335","Ad Soyad":"Beyaz Alkan","Tarih":"01\/02\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddetli Ge\u00e7imsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"","http":"\/\/www.yuksekovahaber.com\/yazdir\/haber\/haber\/kadin-cinayetleri--45851.htm 622008\r\n\r\n","images":[]},{"id":"748","name":"Dilek Avc\u0131","link":"http:\/\/www.anitsayac.com\/details.aspx?id=748","Ad Soyad":"Dilek Avc\u0131","Tarih":"20\/11\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/5-yil-sonra-yakalandi_442558.html ","images":["ii\/DilekAvci2008.jpg"]}]