{"Ad Soyad":"Duygu \u015een \u0130zmir","Tarih":"04\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/evinin-salonunda-bogazi-kesilmis-gundem-2173868\/ ","images":["ii\/012016.jpg"]}