{"Ad Soyad":"Ay\u015fe Demir (30) Ankara","Tarih":"10\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/08\/01\/kesik-bas-cinayetine-agirlastirilmis-muebbet-hapis-istemi","images":[]}