{"Ad Soyad":"Ay\u015fe G\u00f6k\u00e7e (35) Bursa","Tarih":"06\/03\/\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/kayinvalidemi-oldurdum-cunku_217615.html","images":[]}