{"Ad Soyad":"Sema Karakoca (19) Bursa","Tarih":"16\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Organ Mafyas\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/17436156.asp","images":[]}