{"Ad Soyad":"Fatma Karata\u015f (30) \u0130stanbul","Tarih":"22\/03\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/613140-maltepede-korkunc-cinayet","images":[]}