{"Ad Soyad":"G\u00f6n\u00fcl Karg\u0131l\u0131 (35) \u0130stanbul","Tarih":"29\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Patron","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/sancaktepede-kadin-cinayeti_166790.html","images":[]}