{"Ad Soyad":"Ferdane \u00c7\u00f6l (28) \u0130zmir","Tarih":"13\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/06\/28\/polisten-koca-kurbani-kadina-ol-de-kurtulalim","images":[]}