{"Ad Soyad":"Ay\u015fe Baydemir (73) Konya","Tarih":"20\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/05\/20\/40-yillik-kuma-kavgasi-cinayet-ve-intiharla-bitti","images":[]}