{"Ad Soyad":"Ye\u015fim Erdo\u011fan (38) \u0130stanbul","Tarih":"11\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.ntvmsnbc.com\/id\/25211933","images":[]}