{"Ad Soyad":"Emine Malko\u00e7 (52) \u0130stanbul","Tarih":"26\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2011\/turkiye\/06\/02\/cinayetten.araniyordu.intihar.etti\/618709.0\/index.html","images":[]}