{"Ad Soyad":"G\u00fclnara U. (24) \u0130zmir","Tarih":"03\/04\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/04\/03\/korkunc-cinayet","images":[]}