{"Ad Soyad":"Gamze Dikg\u00f6z (15) \u0130stanbul","Tarih":"21\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/07\/21\/gamzenin-katili-kameraya-takildi","images":[]}