{"Ad Soyad":"Fatma Eti\u015fgen \u0130stanbul","Tarih":"13\/04\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/04\/13\/bosanma-davasi-acan-esini-sokakta-oldurdu","images":[]}