{"Ad Soyad":"Semra Aras kars","Tarih":"22\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/esini-vurduktan-sonra-intihar-etti_188184.html","images":[]}