{"Ad Soyad":"Arzu Y\u0131ld\u0131r\u0131m (33) \u0130stanbul","Tarih":"09\/02\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.mynet.com\/arzu-yildirimin-katil-zanlisi-intihar-etti-555397-yasam\/","images":[]}