{"Ad Soyad":"Dilek Ko\u00e7yi\u011fit","Tarih":"24\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.mynet.com\/dilek-kocyigit-haberleri-26874-etiket\/","images":[]}