{"Ad Soyad":"Elem \u00dcnal (30) Adana","Tarih":"30\/07\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/polisten-kacan-otomobilden-oyle-bir-sey-cikti-ki_191432.html","images":[]}