{"Ad Soyad":"Sakine Akku\u015f \u0130stanbul","Tarih":"02\/07\/1011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/sokak-ortasinda-infaz-_140546.html","images":[]}