{"Ad Soyad":"Zeynep G\u00f6k\u00e7e \u0130stanbul","Tarih":"05\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/09\/05\/karisini-oldurmeden-once-olumle-ilgili-mesajlar-verdi","images":[]}