{"Ad Soyad":"Emine \u00dcnsal","Tarih":"04\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131n\u0131n Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kaza-degil-cinayetmis-gundem-2023008\/ ","images":["ii\/512015.jpg"]}