{"Ad Soyad":"Eylem G\u00fcne\u015f (34) K\u0131r\u0131kkale","Tarih":"25\/09\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/polisin-cinneti\/gundem\/gundemdetay\/25.09.2011\/1442688\/default.htm","images":[]}