{"Ad Soyad":"Song\u00fclsanem El\u00f6n\u00fc","Tarih":"01\/06\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/50_yerinden_bicakladilar\/297541\/1\/Haber","images":[]}