{"Ad Soyad":"Ebru Karag\u00f6z","Tarih":"11\/06\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/06\/11\/sevgilisi_sokak_ortasinda_oldurdu","images":[]}