{"Ad Soyad":"\u0130pek \u015earda\u011f","Tarih":"28\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/boyle-sapiklik-gorulmedi_211850.html","images":[]}