{"Ad Soyad":"Necla Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"21\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2010\/turkiye\/10\/21\/geliyorum.diyen.cinayet.geldi\/593730.0\/index.html","images":[]}