{"Ad Soyad":"T\u00fclin K\u00f6k","Tarih":"04\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/aydin-didim-de-tulin-kok-bicakla-olduruldu-4-agustos-201-32988.htm","images":[]}