{"Ad Soyad":"\u0130lona Tcaciuc","Tarih":"06\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"","http":"\/\/www.yuksekovahaber.com\/haber\/agustosta-34-kadin-katledildi-36947.htm","images":[]}