{"Ad Soyad":"Ceylan Korkmaz","Tarih":"07\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/-namus-meselesi-diye-esini-vurdu-gundem-2024401\/ ","images":["ii\/542015.jpg"]}