{"Ad Soyad":"G\u00fclseren S.","Tarih":"27\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.birgun.net\/actuel_index.php?news_code=1293457128&amp;year=2010&amp;month=12&amp;day=27","images":[]}