{"Ad Soyad":"\u015eenay G\u00f6r","Tarih":"15\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/acimasizca-olduruldu\/317002\/1\/Haber","images":[]}