{"Ad Soyad":"Sevgi Ta\u015fk\u0131n","Tarih":"15\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1029031&amp;CategoryID=77","images":[]}