{"Ad Soyad":"Ay\u015fe Selen Ayla","Tarih":"26\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/2010\/turkiye\/04\/26\/izmirde.seri.cinayet.suphesi\/573651.0\/index.html","images":[]}