{"Ad Soyad":"Fatma \u00d6.","Tarih":"05\/02\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberdeposu.net\/haber\/5888\/izmirde-namus-cinayeti-yine-kadin-cinayeti.html ","images":["ii\/562015.jpg"]}