{"Ad Soyad":"G\u00fclay\u015fe Bilgi","Tarih":"09\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/haber-turu\/gundem\/gundemgalerihaber\/09.05.2010\/1235614\/default.htm?PAGE=9","images":[]}