{"Ad Soyad":"Y\u0131ld\u0131z Gas\u0131r","Tarih":"15\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"","http":"\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/06\/02\/kadin\/kadinlar-mayista-da-oldu-olduruldu\/","images":[]}