{"Ad Soyad":"Ay\u015fe T\u00fcrko\u011flu","Tarih":"24\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=998539&amp;CategoryID=77","images":[]}