{"Ad Soyad":"Burcu Soylu","Tarih":"27\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kuaforde-dehset\/turkiye\/sondakika\/27.05.2010\/1243187\/default.htm","images":[]}