{"Ad Soyad":"Fatma K\u00f6fte","Tarih":"22\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/once-tecavuz-edildi-sonra-bogularak-olduruldu\/gundem\/gundemdetay\/22.03.2010\/1214612\/default.htm","images":[]}