{"Ad Soyad":"Dilek \u00d6.","Tarih":"13\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.birgun.net\/actuels_index.php?news_code=1281706498&amp;year=2010&amp;month=08&amp;day=13","images":[]}