{"Ad Soyad":"Nazl\u0131 Umako\u011flu","Tarih":"18\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/turkiye\/HaberDetay\/Katil_kocanin_savunmasi___Beni_yatak_odasina_almiyordu_.htm?ArticleID=40349","images":[]}