{"Ad Soyad":"Zeycan Aydo\u011fdu","Tarih":"18\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.gazete5.com\/haber\/kocaeli-dilovasinda-zeycan-aydogdu-olduruldu-18-eylul-201-42743.htm","images":[]}