{"Ad Soyad":"Fatma Bozba\u011f","Tarih":"18\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.internethaber.com\/karisini-dove-dove-oldurdu-293520h.htm?noTop=1","images":[]}