{"Ad Soyad":"G\u00fclten Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"27\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/yasam.bugun.com.tr\/80-yasinda-es-katili-oldu-haberi\/119880","images":[]}