{"Ad Soyad":"Ay\u015fe Do\u011fan","Tarih":"29\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1026357&amp;CategoryID=77","images":[]}