{"Ad Soyad":"T\u00fclay C.","Tarih":"30\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/10\/30\/yatakta_tartistigi_esini_oldurdu","images":[]}