{"Ad Soyad":"Hilal \u00dcnal","Tarih":"15\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kay\u0131npederi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/13-yasinda-tecavuzcusuyle-gundem-2028541\/ ","images":["ii\/602015.jpg"]}