{"Ad Soyad":"Emel Ekin","Tarih":"13\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/goz-gore-gore-cinayet\/turkiye\/sondakika\/13.02.2010\/1198515\/default.htm","images":[]}