{"Ad Soyad":"Kadime \u015eanl\u0131","Tarih":"08\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2010\/12\/08\/evli_oldugunu_yazmadi_cinayet_icin_tahrik_etti","images":[]}