{"Ad Soyad":"Derya Demirel","Tarih":"18\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Esini_oldurdukten_sonra_intihar_etti\/294658\/1\/Haber","images":[]}