{"Ad Soyad":"Hale Kocak\u0131rba\u015f","Tarih":"23\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/kadikoyde-vahset\/348416\/7\/Haber","images":[]}