{"Ad Soyad":"Birg\u00fcl \u00d6.","Tarih":"04\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Gundem\/2010\/10\/04\/sokak_ortasinda_korkunc_cinayet","images":[]}