{"Ad Soyad":"Ne\u015fide D\u0131rm\u0131k\u00e7\u0131","Tarih":"11\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1013035&amp;CategoryID=77","images":[]}