{"Ad Soyad":"Sinem Yurdanur ","Tarih":"26\/07\/ 2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"","http":"\/\/www.memurlar.net\/haber\/345853\/ ","images":["ii\/mart201317.jpg"]}