{"Ad Soyad":"Nevin \u00d6zt\u00fcrk","Tarih":"06\/08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.tepebasi.bel.tr\/mud\/cevre\/sag_alt.asp?id=33","images":[]}