{"Ad Soyad":"\u00d6zlem E.","Tarih":"09\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Gundem\/2010\/07\/09\/emekli_albay_ailesini_katletti","images":[]}