{"Ad Soyad":"Kardelen Ate\u015f","Tarih":"19\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"babas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/15348944_p.asp","images":[]}