{"Ad Soyad":"Ferda G\u00f6kedemir","Tarih":"20\/02\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/once-taciz-sonra-cinayet\/yasam\/haberdetay\/20.02.2010\/1201537\/default.htm","images":[]}