{"Ad Soyad":"Ay\u015fe I\u015f\u0131k","Tarih":"16\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Baba, O\u011ful","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/otoyoldaki-kanli-infazda-kahreden-gundem-2029080\/ ","images":["ii\/642015.jpg"]}