{"Ad Soyad":"Ceyda \u015eeker","Tarih":"12\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.zaman.com.tr\/gundem_polis-memuru-esini-ve-kizini-oldurdu_960999.html","images":[]}