{"Ad Soyad":"M\u00fczeyyen Ay\u0131k","Tarih":"13\/09\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.mynet.com\/esinden-ayrilan-ablaya-5-kursun-531854-yasam\/","images":[]}