{"Ad Soyad":"Esra Kaya","Tarih":"27\/04\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/torekurbanlari.com\/haber\/88-esra-kaya-da-tore-kurbani.html","images":[]}