{"Ad Soyad":"Sevilay Kaman","Tarih":"15\/10\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z karde\u015fini korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Karde\u015finin Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/15321154.asp","images":[]}