{"Ad Soyad":"\u00c7i\u011fdem \u015e.","Tarih":"--\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/12\/04\/kadin\/kasim-ayinin-kara-tablosu\/","images":[]}