{"Ad Soyad":"\u00c7ilem Kolba\u015f\u0131","Tarih":"21\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/haber-turu\/turkiye\/galerihaber\/21.07.2010\/1265155\/default.htm?PAGE=3","images":[]}