{"Ad Soyad":"\u015eahide Aykutlu","Tarih":"25\/07\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/katil-ve-kurbanlari\/gundem\/gundemdetay\/12.04.2011\/1376533\/default.htm","images":[]}