{"Ad Soyad":"Reyhan Ar\u0131da\u011f","Tarih":"14\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7akla","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=14730228","images":[]}