{"Ad Soyad":"Meral Erg\u00fcl","Tarih":"12\/11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/turkiye\/HaberDetay\/Genc-kadin-evinde-olu-bulundu.htm?ArticleID=49995","images":[]}