{"Ad Soyad":"Elif \u015ei\u015fman","Tarih":"28\/01\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Gundem\/2010\/01\/28\/kocaelide_korkunc_cinayet","images":[]}