{"Ad Soyad":"Fatma \u00c7o\u015fkun","Tarih":"23\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/-boynuzlanmaya-hevesli-misin-dedi-gundem-2032887\/ ","images":["ii\/682015.jpg"]}