{"Ad Soyad":"Elif Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"30\/12\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Anla\u015fmazl\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/16647328.asp ","images":["ii\/1992010.jpg"]}