{"Ad Soyad":"Derya Demiral","Tarih":"19\/05\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"","http":"\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/06\/02\/kadin\/kadinlar-mayista-da-oldu-olduruldu\/ ","images":["ii\/1892010.jpg"]}