{"Ad Soyad":"G\u00fcnay Eldemir","Tarih":"--08\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.yuksekovahaber.com\/haber\/agustosta-34-kadin-katledildi-36947.htm ","images":["ii\/1862010.jpg"]}