{"Ad Soyad":"Pakize A\u00e7\u0131kg\u00f6z","Tarih":"30\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/85-yasindaki-kore-gazisi-79-gundem-2036353\/ ","images":["ii\/702015.jpg"]}