{"Ad Soyad":"Elvan Y\u0131ld\u0131r\u0131m","Tarih":"--11\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.etha.com.tr\/Haber\/2010\/12\/04\/kadin\/kasim-ayinin-kara-tablosu\/ ","images":["ii\/1802010.jpg"]}