{"Ad Soyad":"Fatma D\u00fcz","Tarih":"01\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kazete.com.tr\/haber_Bosanmak-isteyen-kadin-ve-babasi-olduruldu_35340.aspx ","images":["ii\/1102015.jpg"]}