{"Ad Soyad":"Kardelen Kurto\u011flu","Tarih":"15\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/kucuk-kardelen-in-katili-tutuklandi-haberi\/ ","images":["ii\/1702010.jpg"]}