{"Ad Soyad":"Nahide A.","Tarih":"11\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bar\u0131\u015fmay\u0131 Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/kucuk-kardelen-in-katili-tutuklandi-haberi\/ ","images":["ii\/1722010.jpg"]}