{"Ad Soyad":"\u00d6zlem Talas","Tarih":"10\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Y\u00fcksek Yerden D\u00fc\u015fme","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/kucuk-kardelen-in-katili-tutuklandi-haberi\/ ","images":["ii\/1732010.jpg"]}