{"Ad Soyad":"Burcu \u00c7a\u011flayan","Tarih":"14\/01\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"At\u0131lma","Kaynak":"","http":"\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/manken_burcu_caglayanin_olumunde_iki_muebbet_istendi-1170743 ","images":["ii\/burcucaglayan2010.jpg"]}