{"Ad Soyad":"Derya \u00c7ak\u0131r","Tarih":"05\/03\/2010","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah, Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/14012419.asp ","images":["ii\/2102010.jpg"]}