{"Ad Soyad":"Eda Y\u0131ld\u0131r\u0131m","Tarih":"09\/08\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/nefretcinayetleriniduyuruyoruz.wordpress.com\/tag\/trans-cinayet\/ ","images":["ii\/TransEda2009.jpg"]}