{"Ad Soyad":"Demet Eygi","Tarih":"07\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2009\/11\/07\/demet_ogretmene_10_bicak_darbesi ","images":["ii\/1052009.jpg"]}