{"Ad Soyad":"Fatma K\u00f6\u015fken","Tarih":"06\/04\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/sadece_istanbulda_16_karim_yanlis_yapti_oldurdum_cinayeti-972330 ","images":["ii\/1152009.jpg"]}