{"Ad Soyad":"Nesibe Demir","Tarih":"09\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"H\u0131rs\u0131zl\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/gundem\/2010\/11\/16\/firar_eden_seri_katil_yakalandi ","images":["ii\/1232009.jpg"]}