{"Ad Soyad":"Jeldeza Mustafavovi\u00e7","Tarih":"11\/02\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birileri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/ege\/10992164.asp ","images":["ii\/1252009.jpg"]}