{"Ad Soyad":"\u00d6zg\u00fcr Karaa\u011fa\u00e7","Tarih":"20\/01\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.internethaber.com\/genc-hemsireye-vahsi-intikam-175562h.htm ","images":["ii\/1212009.jpg"]}