{"Ad Soyad":"Ay\u015fenur Acar","Tarih":"19\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.besiktaspostasi.com\/fethiye-cinayet.htm","images":[]}