{"Ad Soyad":"Mine Alag\u00f6z","Tarih":"28\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Gundem\/2010\/11\/16\/firar_eden_seri_katil_yakalandi","images":[]}