{"Ad Soyad":"Zeynep Kamil G\u00fclaras","Tarih":"11\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/GaleriHaber.aspx?aType=GaleriHaber&amp;ArticleID=1170370&amp;PAGE=2&amp;Date=09.12.2009&amp;KategoriID=15","images":[]}