{"Ad Soyad":"Kader Sa\u011flam","Tarih":"04\/01\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Izmirde_aile_faciasi_216523_7\/216523\/7\/Haber","images":[]}