{"Ad Soyad":"S.\u015e.","Tarih":"16\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.haber3.com\/bayrampasada-cinayet-3316817h.htm ","images":["ii\/852015.jpg"]}