{"Ad Soyad":"Yeter Top\u00e7u","Tarih":"12\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.hport.com.tr\/yasam\/cihangir-topcu-nun-parcaladigi-esi-yeter-topcu-yu-ailesiyle-birlikte-aradigi-ortaya-cikti","images":[]}