{"Ad Soyad":"Berna Tekinalp","Tarih":"21\/05\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/11699249_p.asp","images":[]}