{"Ad Soyad":"Dilek Da\u015fdano\u011flu","Tarih":"20\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/Yasam\/SonDakika.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1119610","images":[]}