{"Ad Soyad":"\u015e\u00fckran Aydar","Tarih":"26\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.anayurtgazetesi.com\/default.asp?page=haber&amp;id=253788","https":"\/\/nefretcinayetleriniduyuruyoruz.wordpress.com\/tag\/kadin-cinayetleri\/","images":[]}