{"Ad Soyad":"Meral Y\u0131ld\u0131r\u0131m","Tarih":"21\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=12747562","images":[]}