{"Ad Soyad":"\u0130lknur I.","Tarih":"14\/09\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.ensonhaber.com\/3.sayfa\/228429\/evladinin-katilini-gormek-cok-zor-.html","images":[]}