{"Ad Soyad":"Necla \u00c7iltik","Tarih":"02\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/yasam.bugun.com.tr\/korkunc-cinayet-85482-haberi.aspx","images":[]}