{"Ad Soyad":"Emine Karada\u011f","Tarih":"11\/06\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2009\/06\/11\/velayet_cinayeti_3_olu","images":[]}