{"Ad Soyad":"Z\u00fcbeyde Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"02\/08\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=947831&amp;CategoryID=77","images":[]}