{"Ad Soyad":"Ay\u015fe Sefero\u011flu","Tarih":"26\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.etkihaber.com\/baskentte-sokak-ortasinda-infaz-15238h.htm","images":[]}