{"Ad Soyad":"Ay\u015feg\u00fcl G\u00fcrp\u0131nar","Tarih":"30\/09\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"As\u0131lma","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2009\/09\/30\/tarkanin_sirketinde_olum","images":[]}