{"Ad Soyad":"Fatma Can Kurt","Tarih":"01\/10\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/Yasam\/SonDakika.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1145324","images":[]}