{"Ad Soyad":"Ay\u015fe \u00c7al","Tarih":"06\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/nefretcinayetleriniduyuruyoruz.wordpress.com\/2009\/11\/06\/","images":[]}