{"Ad Soyad":"G\u00fcls\u00fcm Semin","Tarih":"08\/09\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi - Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/torekurbanlari.com\/haber\/9-tore-kurbani-gulsum-semin.html","images":[]}