{"Ad Soyad":"Filiz Tinta\u015f","Tarih":"23\/04\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/vahsetin-zanlisi-anlatti\/gundem\/gundemdetay\/23.04.2009\/1086666\/default.htm","images":[]}