{"Ad Soyad":"Ay\u015fe Aydemir","Tarih":"02\/06\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Annemin_ustunu_soymus_uzerine_oturmustu_\/241308\/7\/Haber","images":[]}