{"Ad Soyad":"\u00d6zlem Kukuk","Tarih":"22\/12\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/13271032_p.asp","images":[]}