{"Ad Soyad":"Esra \u00c7elepkulu","Tarih":"22\/02\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Facebookta_buldu_asansorde_oldurdu\/224329\/1\/Haber","images":[]}