{"Ad Soyad":"\u00d6zlem I\u015f\u0131k","Tarih":"19\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet, Ezme","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/-canavarca-cinayete-24-yil-gundem-2015495\/","images":[]}