{"Ad Soyad":"Dilan Pirin\u00e7","Tarih":"11\/03\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Ger\u00e7ekle\u015fmemi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.kaosgl.com\/sayfa.php?id=2597","images":[]}