{"Ad Soyad":"Esra Aky\u00fcz","Tarih":"01\/06\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcze u\u011fray\u0131p katledildi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/GaleriHaber.aspx?aType=GaleriHaber&amp;KategoriID=15&amp;ArticleID=1101598","images":[]}