{"Ad Soyad":"Didar Hayta","Tarih":"06\/07\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=943875&amp;CategoryID=77","images":[]}