{"Ad Soyad":"Havva Erdo\u011fan","Tarih":"29\/04\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"As\u0131lma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/tecavuz-edilip-oldurulen-havva-nin-azmettiricisine-beraat-\/gundem\/gundemdetay\/07.12.2012\/1638637\/default.htm ","images":["ii\/1062009.jpg"]}