{"Ad Soyad":"U\u011fur Turgut","Tarih":"01\/05\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/kan-donduran-cinayet\/gundem\/detay\/1801908\/default.htm ","images":["ii\/2009ugurturgut.jpg"]}