{"Ad Soyad":"Fatma Topg\u00f6den","Tarih":"26\/11\/2009","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/Yasam\/SonDakika.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1166802","images":[]}