{"Ad Soyad":"Kad\u0131n Kalem","Tarih":"18\/07\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=13297219","images":[]}