{"Ad Soyad":"Serpil Aydo\u011fdu","Tarih":"31\/01\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/arsiv.sabah.com.tr\/2008\/01\/31\/haber,E25182052F854AFB8717D4993208EE92.html","images":[]}