{"Ad Soyad":"Fadime Durmu\u015f","Tarih":"19\/12\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/Yasam\/SonDakika.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1030031","images":[]}