{"Ad Soyad":"Sevil Seyan","Tarih":"26\/03\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"At\u0131lma","Kaynak":"http\/\/arsiv.sabah.com.tr\/2008\/03\/26\/haber,87E0C298F5CE431E80A6901FD052D7EE.html","images":[]}