{"Ad Soyad":"Tu\u011f\u00e7e Ayata","Tarih":"27\/01\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n hayat\u0131na dair bir karar vermek istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/arsiv.sabah.com.tr\/2008\/01\/27\/pz\/haber,7C991F1BD05746B99CDE983F7E7BD327.html","images":[]}