{"Ad Soyad":"S\u0131d\u0131ka Karak\u0131\u015f","Tarih":"01\/02.\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u00dcvey o\u011flu","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Uvey_anneye_once_balta_sonra_satir_159903_7\/159903\/7\/Haber","images":[]}