{"Ad Soyad":"Elmas Y\u0131ld\u0131z","Tarih":"28\/03\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=8562784","images":[]}