{"Ad Soyad":"Emine Akay","Tarih":"03\/11\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erke\u011fin istedi\u011fi bir \u015feyin ger\u00e7ekle\u015fmemesi sebebiyle","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/default.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=1011227","images":[]}