{"Ad Soyad":"\u015eennur \u00d6zkan","Tarih":"23\/12\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak isteme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/Esini_banyoda_baltaladi_214812_7\/214812\/7\/Haber","images":[]}