{"Ad Soyad":"Fatma Akta\u015f","Tarih":"28\/12\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"H\u0131rs\u0131zl\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akrabas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/117729-paraya-ihtiyacim-vardi-oldurdum","images":[]}