{"Ad Soyad":"Dilek Bozk\u0131na","Tarih":"10\/07\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddet","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u0130ntihar","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"As\u0131larak","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/ShowNew.aspx?id=9401430","images":[]}