{"Ad Soyad":"P\u0131nar \u00d6zdemir","Tarih":"19\/07\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/arama.hurriyet.com.tr\/arsivnews.aspx?id=11936995","images":[]}