{"Ad Soyad":"Emine Bad\u0131ll\u0131","Tarih":"27\/07\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.siverekgenclik.com\/haber\/7aylik-karisini-makasla-100-yerinden-kesti-1959.html","images":[]}