{"Ad Soyad":"G\u00fclceren Karaka\u015f","Tarih":"10\/01\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/evinde-oldurulmus-olarak-bulunan-bayan-ogretmenin-haberi\/","images":[]}