{"Ad Soyad":"Ay\u015fe Yal\u00e7\u0131n","Tarih":"23\/09\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/printnews.aspx?DocID=12078550","images":[]}