{"Ad Soyad":"D\u00f6ne A\u015fut","Tarih":"27\/09\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/default.aspx?aType=SonDakika&amp;ArticleID=996613","images":[]}