{"Ad Soyad":"Alev Kara","Tarih":"01\/12\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.zaman.com.tr\/gundem_karisi-ve-iki-kucuk-kizini-oldurup-intihar-etti_765998.html","images":[]}