{"Ad Soyad":"T\u00fcrkan Balc\u0131","Tarih":"04\/09\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/9820820.asp 632008 ","images":["ii\/632008.jpg"]}