{"Ad Soyad":"P\u0131nar Y\u00fccel","Tarih":"27\/09\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Fuhu\u015fu Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/9757436.asp 642008\r\n\r\n","images":[]}