{"Ad Soyad":"Yeliz G\u00fcnel","Tarih":"19\/05\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/8976709.asp 652008\r\n\r\n","images":[]}