{"Ad Soyad":"Yuliya Bukreyeva","Tarih":"07\/05\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00fc\u015fme","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/8882179.asp 662008\r\n\r\n","images":[]}