{"Ad Soyad":"Fatma Ku\u015f","Tarih":"26\/04\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/8795027.asp 672008\r\n\r\n","images":[]}