{"Ad Soyad":"Dilek Avc\u0131","Tarih":"20\/11\/2008","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/5-yil-sonra-yakalandi_442558.html ","images":["ii\/DilekAvci2008.jpg"]}