{"Ad Soyad":"Ayfer G\u00f6kmen Demir","Tarih":"27\/05\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gunaydinmilas.com\/milas\/2917-son-dakika-kadin-cinayeti ","images":["ii\/1332015.jpg"]}