{"Ad Soyad":"Menek\u015fe Y.","Tarih":"01\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/izmirbaskisi.com\/tr-TR\/haberler\/1581\/muglada-kadin-cinayeti-uyksunda-katledildi ","images":["ii\/1342015.jpg"]}