{"Ad Soyad":"Rebiha B\u00fck\u00e7\u00fco\u011flu","Tarih":"10\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/komsusunun-evinde-oldurulmus-gundem-2072012\/ ","images":["ii\/1372015.jpg"]}