{"Ad Soyad":"Ay\u015fe B.","Tarih":"08\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/emekli-ciftin-katili-hemsire-gundem-2160323\/ ","images":["ii\/2862015.jpg"]}