{"Ad Soyad":"Ay\u015fe \u015eahin","Tarih":"26\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131\u00a0Korumak \u0130sterken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.anahaberim.com\/haber\/528\/karaman-ermenekte-kadin-cinayeti-olayi.html ","images":["ii\/1462015.jpg"]}