{"Ad Soyad":"Yasemin \u00d6rencik","Tarih":"06\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Uzakla\u015ft\u0131rma karar\u0131 var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/bilecik-te-dehset--gundem-2083915\/ ","images":["ii\/842015.jpg"]}