{"Ad Soyad":"L.K.","Tarih":"18\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberlervan.com\/haber\/vanda-kadin-cinayeti-\/6153\/ ","images":["ii\/1502015.jpg"]}