{"Ad Soyad":"E.Y.","Tarih":"20\/06\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.bursahakimiyet.com.tr\/haber\/asayis\/mitte-ask-cinayeti-85938.html ","images":["ii\/1542015.jpg"]}