{"Ad Soyad":"Filiz Yazg\u0131","Tarih":"14\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akrabas\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/29528204.asp ","images":["ii\/1642015.jpg"]}