{"Ad Soyad":"\u015e\u00fckran Aylar","Tarih":"27\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Yeti\u015ftirme Yurdundan Ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131\u00a0\u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.anahaberim.com\/haber\/709\/izmir-konakta-kadin-cinayeti.html ","images":["ii\/1692015.jpg"]}