{"Ad Soyad":"Leyla Damc\u0131","Tarih":"31\/07\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/19820 ","images":["ii\/1712015.jpg"]}