{"Ad Soyad":"Elif \u00c7am","Tarih":"13\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/29806498.asp ","images":["ii\/1762015.jpg"]}