{"Ad Soyad":"Sezer Acar","Tarih":"25\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kardes-cinayetinin-altindan-gundem-2107426\/ ","images":["ii\/1802015.jpg"]}