{"Ad Soyad":"Tesliime G.","Tarih":"19\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Yakma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esini-cocuklarinin-gozu-onunde-gundem-2119769\/ ","images":["ii\/2022015.jpg"]}