{"Ad Soyad":"Neziha Sa\u011flam","Tarih":"26\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/-geliyorum-diyen-aile-faciasi-gundem-2122700\/ ","images":["ii\/2052015.jpg"]}