{"Ad Soyad":"Dilay G\u00fcl","Tarih":"14\/10\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 BIrisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/-teklifimi-kabul-etmedi-bicakladim--gundem-2132659\/ ","images":["ii\/2062015.jpg"]}