{"Ad Soyad":"Ay\u015fe G\u00fclo\u011flu","Tarih":"16\/08\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kiraz-da-vahset-izmir-yerelhaber-928564\/ ","images":["ii\/2132015.jpg"]}