{"Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fah A.","Tarih":"03\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2015\/09\/03\/karisini-oldurdu-ardindan-intihar-etti ","images":["ii\/2162015.jpg"]}