{"Ad Soyad":"Derya E.","Tarih":"14\/09\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2015\/09\/14\/adanada-namus-cinayeti ","images":["ii\/2212015.jpg"]}