{"Ad Soyad":"Fatma Y\u0131lmaz","Tarih":"02\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/siyasihaber1.org\/yine-erkek-siddeti-yine-kadin-cinayeti ","images":["ii\/2312015.jpg"]}