{"Ad Soyad":"Serap \u00c7i\u00e7ek","Tarih":"03\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/serap-intihar-etmemis-oldurulmus-gundem-2142101\/ ","images":["ii\/2322015.jpg"]}