{"Ad Soyad":"G\u00fclten Fo\u00e7adan","Tarih":"08\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Miras Husumeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/15-yillik-miras-kavgasi-kanli-bitti-gundem-2144619\/ ","images":["ii\/2512015.jpg"]}