{"Ad Soyad":"Derya \u00dclker","Tarih":"12\/11\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Koca","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/sokak-ortasinda-dehset--gundem-2146961\/ ","images":["ii\/2532015.jpg"]}