{"Ad Soyad":"Halime Yavuz","Tarih":"06\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/otelde-baba-dehseti--gundem-2159176\/ ","images":["ii\/2632015.jpg"]}