{"Ad Soyad":"\u015eenay Akdemir","Tarih":"13\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/erzincan-da-kadin-cinayeti-erzincan-yerelhaber-1111273\/ ","images":["ii\/2682015.jpg"]}