{"Ad Soyad":"Semra Azg\u0131n","Tarih":"13\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Miras","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abileri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/agabeyler-miras-icin-oldurdu--gundem-2162902\/ ","images":["ii\/2702015.jpg"]}