{"Ad Soyad":"Elif K\u0131nac\u0131","Tarih":"13\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Miras","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abileri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/iki-kiz-kardese-agabey-kursunu-gundem-2162775\/ ","images":["ii\/2722015.jpg"]}