{"Ad Soyad":"Gizem \u015een","Tarih":"19\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/-koruma-kararina-ragmen-olduruldu-gundem-2166010\/ ","images":["ii\/2762015.jpg"]}