{"Ad Soyad":"G\u00f6n\u00fcl Yard\u0131m","Tarih":"20\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/psikolojik-rahatsizligi-olan-genc-gundem-1987365\/ ","images":["ii\/2192014.jpg"]}