{"Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fen S\u00fczen","Tarih":"11\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/3-aydir-aranan-kadinin-cesedi--gundem-2024154\/ ","images":["ii\/2892014.jpg"]}