{"Ad Soyad":"Merve \u0130nce","Tarih":"05\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kafa Travmas\u0131","Kaynak":"http\/\/www.son.tv\/haber-296985 ","images":["ii\/2882014.jpg"]}