{"Ad Soyad":"Meral Duran","Tarih":"28\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi, Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.ankarahaber.com\/haber\/Ankara-da-karakol-yan\u0131nda-kad\u0131n-cinayeti-\/173436 ","images":["ii\/982015.jpg"]}