{"Ad Soyad":"T.E.","Tarih":"08\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Belirtilmemi\u015f","Kaynak":"http\/\/www.rizedeyiz.com\/Haber\/Rizedeki-Kadin-Cinayeti-Aydinlandi-81345.html ","images":["ii\/2762014.jpg"]}