{"Ad Soyad":"Tu\u011fba Ar\u0131k","Tarih":"15\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27775063.asp ","images":["ii\/2642014.jpg"]}