{"Ad Soyad":"Fatma Ge\u00e7itli","Tarih":"19\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Dedikodu","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/anne-ile-kizi-olduren-cani-gundem-1986820\/ ","images":["ii\/2672014.jpg"]}