{"Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"29\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/antalya-da-dehset--gundem-1991381\/ ","images":["ii\/2742012.jpg"]}