{"Ad Soyad":"Meltem K.","Tarih":"31\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/alisveris-merkezinde-cinayet-gundem-1992515\/ ","images":["ii\/2752014.jpg"]}