{"Ad Soyad":"Pervil \u00c7etin","Tarih":"18\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/gundem.milliyet.com.tr\/esini-basindan-vurdu-\/gundem\/detay\/1821500\/default.htm ","images":["ii\/092014.jpg"]}