{"Ad Soyad":"Yadigar Ta\u015fdelen","Tarih":"27\/01\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"A\u015fk\u0131na Cevap Alamamas\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/25665647.asp ","images":["ii\/152014.jpg"]}