{"Ad Soyad":"\u00c7i\u00e7ek Mayal\u0131","Tarih":"11\/02\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/25781871.asp ","images":["ii\/232014.jpg"]}