{"Ad Soyad":"Fatma Kayaba\u015f","Tarih":"22\/02\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131\u00a0korumak istemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah, Yanma","Kaynak":"","http":"\/\/gundem.milliyet.com.tr\/-cirken-olsun-diye-yaktim-\/gundem\/detay\/1843089\/default.htm ","images":["ii\/262014.jpg"]}