{"Ad Soyad":"G\u00fclnaz Kurt","Tarih":"22\/02\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.khaber.com.tr\/haber\/3sayfa-cinayet\/70-yasinda-oldurdu-38514.html ","images":["ii\/272014.jpg"]}