{"Ad Soyad":"Hazel \u015eim\u015fek","Tarih":"26\/02\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/ozel-guvenlikci-dehseti\/gundem\/detay\/1842764\/default.htm ","images":["ii\/292014.jpg"]}