{"Ad Soyad":"Fatma \u00c7.","Tarih":"09\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp, Vurucu Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/11-cocuk-annesini-esi-cekicle\/gundem\/detay\/1864250\/default.htm ","images":["ii\/532014.jpg"]}