{"Ad Soyad":"\u015e.Y.","Tarih":"30\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Para","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/yasli-kadini-kolonya-dokup-diri-gundem-2036406\/ ","images":["ii\/712015.jpg"]}