{"Ad Soyad":"Emine Ebren","Tarih":"09\/04\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sondakikahaberleri.info.tr\/haber\/1175489-gonul-iliskisi-cinayetle-bitti ","images":["ii\/572014.jpg"]}