{"Ad Soyad":"Banu Kesler","Tarih":"05\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6vme, Vurma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/katil-nisanli-bu-ifadeyi-verdi\/gundem\/detay\/1877774\/default.htm ","images":["ii\/662014.jpg"]}