{"Ad Soyad":"Y\u0131ld\u0131z Nazl\u0131","Tarih":"28\/03\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yeniasir.com.tr\/ucuncusayfa\/2015\/03\/28\/aksam-yemegi-cinayeti ","images":["ii\/752015.jpg"]}