{"Ad Soyad":"Y\u0131ld\u0131z Etiket","Tarih":"31\/05\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Dedikodu","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/26521466.asp ","images":["ii\/912014.jpg"]}