{"Ad Soyad":"Tijen Demiralp","Tarih":"02\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esrarengiz-cinayetlere-iliskin-gundem-1891542\/ ","images":["ii\/922014.jpg"]}