{"Ad Soyad":"\u015eefika S\u00f6ylemez","Tarih":"08\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bar\u0131\u015fmak Istememesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/21-yasinda-koca-kurbani-gundem-1908938\/ ","images":["ii\/1172014.jpg"]}