{"Ad Soyad":"Fatma Balaban","Tarih":"17\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.zaman.com.tr\/gundem_tartistigi-esini-bicakla-oldurdu_2225071.html ","images":["ii\/1182014.jpg"]}