{"Ad Soyad":"H\u00fclya Tosun","Tarih":"30\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dengegazetesi.com.tr\/news_detail.php?id=97895 ","images":["ii\/1232014.jpg"]}