{"Ad Soyad":"\u00c7i\u011fdem \u00c7.","Tarih":"19\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/ShowNew.aspx?id=26843148 ","images":["ii\/1242014.jpg"]}