{"Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"29\/12\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet, Darp","Kaynak":"http\/\/www.tazehaber.com\/haber.php\/2010993\/adi-bile-belli-degil ","images":["ii\/1252014.jpg"]}