{"Ad Soyad":"\u015e\u00fckriye Y\u0131lmaz","Tarih":"07\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/avrupa\/26759384.asp ","images":["ii\/1272014.jpg"]}