{"Ad Soyad":"Nadia Aljendi","Tarih":"02\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ye\u011feni","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/26928635.asp ","images":["ii\/1342014.jpg"]}