{"Ad Soyad":"Fatma \u00dcnal","Tarih":"22\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.borsagundem.com\/haber\/adana_da-bosanma-cinayeti\/609272 ","images":["ii\/1392014.jpg"]}