{"Ad Soyad":"H\u00fclya \u0130brendi","Tarih":"23\/06\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.imctv.com.tr\/2014\/06\/23\/bagcilarda-kadin-cinayeti\/ ","images":["ii\/1462014.jpg"]}