{"Ad Soyad":"Derya \u00c7etin","Tarih":"08\/07\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/esini-vurduktan-sonra-intihar-etti-izmir-yerelhaber-281386\/ ","images":["ii\/1472014.jpg"]}