{"Ad Soyad":"Nalan Emine Sad\u0131k","Tarih":"02\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 BIrisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.nationalturk.com\/marmariste-cinayet-ve-intihar-kadini-oldurup-intihar-etti-168761.htm#.U-oHBCi629p ","images":["ii\/1492014.jpg"]}