{"Ad Soyad":"\u00d6zg\u00fcn Aslan","Tarih":"07\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.bloghaber.net\/kocaelide-cinayet-olayi.html ","images":["ii\/1602014.jpg"]}