{"Ad Soyad":"Son\u00e7i\u00e7ek Karacaa\u011fa","Tarih":"09\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/haber.star.com.tr\/guncel\/oldurulen-kadinin-katili-esi-cikti\/haber-1027734 ","images":["ii\/872015.jpg"]}