{"Ad Soyad":"Elif \u015e.","Tarih":"27\/08\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.gaziantepdogus.com\/yine-kadn-cinayeti-haber.html ","images":["ii\/1692014.jpg"]}