{"Ad Soyad":"G\u00fclay Hamarat","Tarih":"02\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27137567.asp ","images":["ii\/1732014.jpg"]}