{"Ad Soyad":"Nazmiye \u00c7am","Tarih":"10\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27174305.asp ","images":["ii\/1762014.jpg"]}