{"Ad Soyad":"Burcu \u00c7ift\u00e7i","Tarih":"11\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27188169.asp ","images":["ii\/1782014.jpg"]}