{"Ad Soyad":"Sinem \u015eahin","Tarih":"16\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/yasak-ask-viyadukte-son-buldu-gundem-2044843\/ ","images":["ii\/882015.jpg"]}