{"Ad Soyad":"Ay\u015fe Y.","Tarih":"13\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/annesini-satirla-olduren-zanli-gundem-1939797\/ ","images":["ii\/1792014.jpg"]}