{"Ad Soyad":"Hatice Ka\u00e7maz","Tarih":"15\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27231352.asp ","images":["ii\/1812014.jpg"]}