{"Ad Soyad":"Zahide Akg\u00fcl","Tarih":"18\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fularak","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27225386.asp ","images":["ii\/1822014.jpg"]}