{"Ad Soyad":"Jesica Nankabirwa","Tarih":"21\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Y\u00fcksek Bir Kattan D\u00fc\u015ferek","Kaynak":"http\/\/gundem.bugun.com.tr\/istanbulda-toplu-tecavuz-dehseti-haberi\/1267227 ","images":["ii\/1832014.jpg"]}