{"Ad Soyad":"Fatma Karaca","Tarih":"11\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.cnnturk.com\/haber\/turkiye\/esini-bogazini-keserek-oldurdu ","images":["ii\/1912014.jpg"]}