{"Ad Soyad":"B.T.","Tarih":"11\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27365536.asp?scenario_id=ilgiliHaber&amp;action=Click&amp;label=HaberDetay3&amp;widget_id=476695902179926 ","images":["ii\/1932014.jpg"]}