{"Ad Soyad":"Eda \u015eahin","Tarih":"13\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27376115.asp ","images":["ii\/1942014.jpg"]}