{"Ad Soyad":"Yank\u0131\u00a0Duygu Bayrak","Tarih":"08\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/diclenews.com\/tr\/news\/content\/view\/418801?from=3392673384 ","images":["ii\/1962014.jpg"]}