{"Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"20\/09\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.gundemelazig.com\/asayis\/suriyeli-kadin-evinde-olduruldu-h79546.html ","images":["ii\/2012014.jpg"]}