{"Ad Soyad":"Huriye Kara","Tarih":"19\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/27412194.asp ","images":["ii\/2072014.jpg"]}