{"Ad Soyad":"Song\u00fcl Aydemir","Tarih":"03\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.haber3.com\/mardinde-sir-cinayet-2519531h.htm ","images":["ii\/2112014.jpg"]}