{"Ad Soyad":"Aysel \u00dc.","Tarih":"17\/03\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yenisafak.com.tr\/gundem\/sakaryada-kadin-cinayeti-626703 ","images":["ii\/2132014.jpg"]}