{"Ad Soyad":"Emine Kuru","Tarih":"02\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fularak","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/cenazeye-katilmadi-ortaya-cikti--gundem-1963726\/ ","images":["ii\/2182014.jpg"]}