{"Ad Soyad":"Fatma Zaim","Tarih":"12\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/katilinden-kacmaya-calisti--gundem-1968535\/ ","images":["ii\/2222014.jpg"]}