{"Ad Soyad":"Ceylan Kahraman","Tarih":"04\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akrabas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/15-yasindaki-ceylan-kahraman-12-gundem-1964827\/ ","images":["ii\/2232014.jpg"]}