{"Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"02\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/kanaldan-kadin-cesedi-cikti-gundem-1963649\/ ","images":["ii\/2242014.jpg"]}