{"Ad Soyad":"Nilay Pi\u015fkin","Tarih":"26\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/villadaki-vahsette-sok-detaylar-gundem-1960352\/ ","images":["ii\/2252014.jpg"]}