{"Ad Soyad":"Ay\u015fe Polat","Tarih":"04\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Yanma","Kaynak":"http\/\/www.bloghaber.net\/konyada-kadin-cinayeti.html ","images":["ii\/1332014.jpg"]}