{"Ad Soyad":"Zehra \u00c7oban","Tarih":"10\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2014\/10\/10\/kadinin-kara-gunu ","images":["ii\/2322014.jpg"]}