{"Ad Soyad":"Saadet Hay\u0131rl\u0131","Tarih":"10\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2014\/10\/10\/kadinin-kara-gunu ","images":["ii\/2332014.jpg"]}