{"Ad Soyad":"H\u00fclya \u00c7ad\u0131rc\u0131","Tarih":"24\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.gazetevatan.com\/sokak-ortasinda-bicaklanarak-olduruldu-690302-gundem\/ ","images":["ii\/2362014.jpg"]}