{"Ad Soyad":"\u0130nci Avc\u0131","Tarih":"25\/10\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korumaya \u00c7al\u0131\u015f\u0131rken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/igdirdogusgazetesi.tr.gg\/kadin%20cinayeti%201%20olu%201%20yarali.htm ","images":["ii\/2392014.jpg"]}