{"Ad Soyad":"Serra Yaln\u0131z","Tarih":"20\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/1773\/corumda-kadin-cinayeti ","images":["ii\/2432014.jpg"]}