{"Ad Soyad":"Firdevs Vanl\u0131","Tarih":"06\/11\/2014","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.evrensel.net\/haber\/96544\/bosanmak-isteyen-esini-oldurdu-2 ","images":["ii\/2482014.jpg"]}