{"Ad Soyad":"Nazl\u0131 Mercan","Tarih":"02\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131 Tuttu\u011fu Azmettici","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/Nazli-bebek-de-oldu-.htm?ArticleID=165026 ","images":["ii\/2302013.jpg"]}