{"Ad Soyad":"Ay\u00e7a Tekin","Tarih":"22\/04\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp, Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/herkes-kalp-krizi-sandi-fakat--gundem-2049513\/ ","images":["ii\/962015.jpg"]}