{"Ad Soyad":"Faize K.","Tarih":"15\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/07\/15\/karisini-vurup-intihar-etti ","images":["ii\/2292013.jpg"]}