{"Ad Soyad":"Emine Karata\u015f","Tarih":"08\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/akhaber25.com\/Erzurum-linkstr(Emine%92nin%20katilinden%20kan%20donduran%20itiraflar)-4506.html ","images":["ii\/2202013.jpg"]}