{"Ad Soyad":"Asl\u0131 \u00c7.","Tarih":"26\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/12\/26\/evden-kacan-esini-ormanda-oldurdu ","images":["ii\/2242013.jpg"]}