{"Ad Soyad":"Evrim Aktu\u011f","Tarih":"29\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Evlilik Teklifini Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131\u00a0Birisi","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/12\/29\/cenazesini-kadinlar-omuzladi ","images":["ii\/2252013.jpg"]}