{"Ad Soyad":"\u015eeyma \u015eent\u00fcrk","Tarih":"15\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/kizgin-damat-vahseti-\/gundem\/detay\/1807906\/default.htm ","images":["ii\/2052013.jpg"]}