{"Ad Soyad":"Necla Aslan","Tarih":"16\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma\/K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/903954-silah-sesini-duyan-ogluna-bakin-ne-demis ","images":["ii\/2062013.jpg"]}