{"Ad Soyad":"Serpil Erf\u0131nd\u0131k","Tarih":"16\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/koruma-kararinin-kalktigi-gun-eski\/gundem\/detay\/1808305\/default.htm ","images":["ii\/2082013.jpg"]}