{"Ad Soyad":"Nebiye Kat\u0131rc\u0131","Tarih":"30\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u0130liskide Ge\u00e7imsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/cocuklarinin-gozleri-onunde-esini\/gundem\/detay\/1815128\/default.htm ","images":["ii\/2162013.jpg"]}