{"Ad Soyad":"Fatma Sezer","Tarih":"30\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/5_yasindaki_kizini_odaya_kilitledi_ve-1168505 ","images":["ii\/2172013.jpg"]}