{"Ad Soyad":"Ebru Erenler","Tarih":"31\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Arkada\u015f\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/905\/2014-de-kadin-cinayetiyle-basladi ","images":["ii\/2192013.jpg"]}