{"Ad Soyad":"Hatice Palta","Tarih":"17\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanm\u0131\u015f olmas\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski e\u015fi","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23743617.asp ","images":["ii\/1052013.jpg"]}