{"Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fah \u00d6zdemircio\u011flu","Tarih":"17\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski e\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23741636.asp ","images":["ii\/1062013.jpg"]}