{"Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"20\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma, D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23769477.asp ","images":["ii\/1102013.jpg"]}