{"Ad Soyad":"\u0130.L","Tarih":"22\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/4573 ","images":["ii\/1122013.jpg"]}