{"Ad Soyad":"Gaye","Tarih":"29\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/585\/trans-kadin-evinde-olduruldu ","images":["ii\/1132013.jpg"]}