{"Ad Soyad":"Makbule G\u00fcne\u015fler","Tarih":"25\/07\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"At\u0131lma","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/kulagima_sesler_geldi_annemi_balkondan_attim-1143325 ","images":["ii\/1202013.jpg"]}