{"Ad Soyad":"Fatma Dugar","Tarih":"05\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.igdirim76.com\/haber\/igdir-da-namus-cinayeti-3-olu\/610\/ ","images":["ii\/1222013.jpg"]}