{"Ad Soyad":"Seher \u00c7elik","Tarih":"07\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7alama","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=24470439&amp;tarih=2013-08-07 ","images":["ii\/1242013.jpg"]}