{"Ad Soyad":"Ayten \u00d6cel","Tarih":"14\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"BIlinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/868792-bosanacagiz-diye-goturdu-oldurdu ","images":["ii\/1292013.jpg"]}