{"Ad Soyad":"Elif \u00c7akmak","Tarih":"01\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.iha.com.tr\/asayis\/duzce-de-kadin-cinayeti\/279186 ","images":["ii\/972013.jpg"]}