{"Ad Soyad":"\u015eennur Yarar","Tarih":"10\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.aydin24haber.com\/kusadasinda-kadin-cinayeti-13631h.htm?interstitial=true ","images":["ii\/992013.jpg"]}