{"Ad Soyad":"\u015e\u00fckriye Karaku\u015f","Tarih":"16\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Evi Terketti\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.cihan.com.tr\/news\/Evi-terk-eden-karisini-bicaklayarak-oldurdu-CHMTA1OTQzMy8x ","images":["ii\/1002013.jpg"]}