{"Ad Soyad":"D\u00fcrdane Bozku\u015f","Tarih":"30\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kar\u015f\u0131l\u0131ks\u0131z A\u015fk","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.aksam.com.tr\/guncel\/yasli-adamin-karsiliksiz-ask-cinayeti\/haber-220835 ","images":["ii\/1022013.jpg"]}