{"Ad Soyad":"Nesrin Dayangen\u00e7sevim","Tarih":"28\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var (Uzakla\u015ft\u0131rma Karar\u0131)","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.iha.com.tr\/bosanmak-isteyen-esini-bicaklayarak-oldurdu-asayis-313861 ","images":["ii\/1962013.jpg"]}