{"Ad Soyad":"Ebru Temiz","Tarih":"15\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.takvim.com.tr\/Guncel\/2013\/11\/16\/cinnet-polisi ","images":["ii\/1982013.jpg"]}