{"Ad Soyad":"Emine \u0130nceyol","Tarih":"16\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberahval.com\/bosanmak-istedi-esi-tarafindan-olduruldu.html ","images":["ii\/1992013.jpg"]}