{"Ad Soyad":"Nimet \u00c7a\u011fan","Tarih":"05\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/gundem.milliyet.com.tr\/ciplak-bacak-cinayet-\/gundem\/detay\/1804244\/default.htm ","images":["ii\/2002013.jpg"]}