{"Ad Soyad":"Sevdiye Kurumu\u015f","Tarih":"26\/12\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/oldurdugu-esini-2-yil-saklayan-gundem-2169600\/ ","images":["ii\/2352013.jpg"]}