{"Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fah Sarcan","Tarih":"01\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/01\/02\/temde-esrarengiz-kadin-cesedi ","images":["ii\/022013.jpg"]}