{"Ad Soyad":"Nermin \u015een","Tarih":"05\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Korunma Alt\u0131nda","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22523114&amp;tarih=2013-02-05 ","images":["ii\/032013.jpg"]}