{"Ad Soyad":"Fatma Aykanl\u0131","Tarih":"05\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak istiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22523019&amp;tarih=2013-02-05 ","images":["ii\/062013.jpg"]}