{"Ad Soyad":"Mehtap Civelek","Tarih":"22\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var-\u00c7a\u011fr\u0131\u00ac\u0131\u00a0sistemle korunuyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22412130&amp;tarih=2013-01-22 ","images":["ii\/102013.jpg"]}