{"Ad Soyad":"Nurcan B\u0131y\u0131kl\u0131","Tarih":"13\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.zaman.com.tr\/gundem_mersinde-vahsi-cinayet_2270624.html ","images":["ii\/092015.jpg"]}