{"Ad Soyad":"Fatma Mercan","Tarih":"02\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131 Azmettirci","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/webcache.googleusercontent.com\/search?q=cachedd0q3LiQBMUJ ","images":["ii\/132013.jpg"]}