{"Ad Soyad":"Sarai Sierra ","Tarih":"19\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/22840568.asp ","images":["ii\/172013.jpg"]}