{"Ad Soyad":"G\u00fcl\u015fen Yavuz ","Tarih":"25\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Korunma talebi var. Kocan\u0131n hakk\u0131nda uzakla\u015ft\u0131rma karar\u0131 var.","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yarinhaber.net\/news\/2800 ","images":["ii\/142013.jpg"]}