{"Ad Soyad":"Nurcan D\u00f6nmez","Tarih":"27\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak istemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/22910059.asp ","images":["ii\/152013.jpg"]}