{"Ad Soyad":"Fatma Balc\u0131","Tarih":"28\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/22913913.asp ","images":["ii\/162013.jpg"]}