{"Ad Soyad":"M\u00fcnire Bal\u0131","Tarih":"02\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 damad\u0131ndan korumaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22944846&amp;tarih=2013-04-02 ","images":["ii\/182013.jpg"]}