{"Ad Soyad":"G\u00f6n\u00fcl Dilek\u00e7i","Tarih":"14\/01\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak istedi\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Korunma talebi var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/457\/gonul-dilekci-davasi-basladi ","images":["ii\/242013.jpg"]}