{"Ad Soyad":"Leyla \u00d6.","Tarih":"09\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/karnindaki-cocuguyla-beraber-olduruldu-\/gundem\/gundemdetay\/09.02.2013\/1666637\/default.htm ","images":["ii\/382013.jpg"]}