{"Ad Soyad":"Merve Da\u011fl\u0131","Tarih":"24\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/esini-bogarak-oldurdu\/gundem\/gundemdetay\/24.02.2013\/1672854\/default.htm ","images":["ii\/422013.jpg"]}