{"Ad Soyad":"Ay\u015fe Acar","Tarih":"25\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak istemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/kizinin-onunde-karisin-bogdu_432975.html ","images":["ii\/432013.jpg"]}