{"Ad Soyad":"Fatma \u0130so\u011flu","Tarih":"01\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/03\/01\/gaziantepte-damat-dehseti-2-olu-1-agir-yarali ","images":["ii\/442013.jpg"]}