{"Ad Soyad":"G\u00fclcan \u00c7elen","Tarih":"08\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2013\/03\/08\/manisada-akillara-durgunluk-veren-cinayet ","images":["ii\/452013.jpg"]}