{"Ad Soyad":"Elena Suru\u00e7","Tarih":"15\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp, B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=25443474&amp;tarih=2013-12-26 ","images":["ii\/472013.jpg"]}