{"Ad Soyad":"Sunay \u00d6zcan","Tarih":"17\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/istanbul-gongoren-de-dehset\/gundem\/gundemdetay\/17.03.2013\/1681528\/default.htm ","images":["ii\/492013.jpg"]}