{"Ad Soyad":"Dilek Duyu\u015f","Tarih":"25\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23128544.ahttp ","images":["ii\/552013.jpg"]}