{"Ad Soyad":"Hatice Sar\u0131kaya","Tarih":"27\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23149759.asp ","images":["ii\/572013.jpg"]}