{"Ad Soyad":"\u015eahide G\u00fcler","Tarih":"30\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23167438.asp ","images":["ii\/592013.jpg"]}