{"Ad Soyad":"G\u00fclcan Zengin","Tarih":"10\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kad\u0131n\u0131n Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Vermek \u0130stemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Abisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/834745-mardinde-kuma-cinayeti ","images":["ii\/622013.jpg"]}