{"Ad Soyad":"Selma Alas\u0131rt","Tarih":"10\/04\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.mazlumder.org\/tr\/main\/faaliyetler\/gunluk-ihlal-haberleri\/23-mart-2012-insan-haklari-ihlal-haberleri\/10-nisan-2013-insan-haklari-ihlal-haberleri\/9893 ","images":["ii\/642013.jpg"]}