{"Ad Soyad":"Sibel \u00d6zki\u015fi","Tarih":"20\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23327700.asp ","images":["ii\/732013.jpg"]}