{"Ad Soyad":"Figen \u00d6zaslan","Tarih":"22\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"\u015eikayet\u00e7i olmu\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23338296.asp ","images":["ii\/742013.jpg"]}