{"Ad Soyad":"Sevim Kahyao\u011flu","Tarih":"27\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23372825.asp ","images":["ii\/772013.jpg"]}