{"Ad Soyad":"\u015eeng\u00fcl Yarar","Tarih":"11\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Red etti\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/23476750.asp ","images":["ii\/822013.jpg"]}