{"Ad Soyad":"Emine Demirci","Tarih":"22\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yeniasir.com.tr\/UcuncuSayfa\/2013\/05\/23\/pompali-tufekle-karisini-oldurdu ","images":["ii\/852013.jpg"]}