{"Ad Soyad":"P\u0131nar \u015eahin","Tarih":"24\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.yarinhaber.net\/news\/3664 ","images":["ii\/872013.jpg"]}