{"Ad Soyad":"Zeynep \u00c7oban","Tarih":"30\/05\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.yarinhaber.net\/news\/3759 ","images":["ii\/882013.jpg"]}