{"Ad Soyad":"Dilan Do\u011fan","Tarih":"26\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/kocasi-oldurdu-ailesi-seyretti\/gundem\/detay\/1727987\/default.htm ","images":["ii\/912013.jpg"]}