{"Ad Soyad":"G\u00fcldane Ko\u00e7ak","Tarih":"26\/06\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"At\u0131lma","Kaynak":"http\/\/yasam.bugun.com.tr\/olmeden-once-katilini-soyledi-haberi\/696937 ","images":["ii\/922013.jpg"]}