{"Ad Soyad":"Kadriye Menke\u015f Bursa ","Tarih":"15\/03\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1125261&amp;CategoryID=77 ","images":["ii\/2342013.jpg"]}