{"Ad Soyad":"\u0130smi Bilinmiyor","Tarih":"25\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/ankara-da-korkunc-cinayetler--gundem-2003741\/ ","images":["ii\/182015.jpg"]}