{"Ad Soyad":"Song\u00fcl Polat","Tarih":"23\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/fatihdeki_cinayetlerin_katil_zanlisi_deniz_sahin_yakalandi-1147357 ","images":["ii\/1332013.jpg"]}