{"Ad Soyad":"Esra Yal\u00e7\u0131n","Tarih":"25\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ba\u015fka erkekle konu\u015ftu\u011fu i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.insanhaber.com\/guncel\/genc-kadin-erkekle-konustu-diye-olduruldu-h20560.html ","images":["ii\/1342013.jpg"]}