{"Ad Soyad":"Karin Sucu","Tarih":"01\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lmak istemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/sozcu.com.tr\/2013\/gunun-icinden\/istanbulda-sevgili-dehseti-364386\/ ","images":["ii\/1382013.jpg"]}