{"Ad Soyad":"T.\u015e","Tarih":"01\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.habermolasi.com\/haber\/cesmede-kadin-cinayeti\/240425\/;%E2%80%B9zmir;01.08.2013;T\u00fclin%20?eny%E2%80%BAld%E2%80%BAzo\u20aclu ","images":["ii\/1392013.jpg"]}