{"Ad Soyad":"Asl\u0131 Demir","Tarih":"07\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.kadincinayetlerinidurduracagiz.net\/haber\/599\/agrida-bogazindan-bicaklanarak-olduruldu ","images":["ii\/1402013.jpg"]}