{"Ad Soyad":"\u00d6zlem G\u00f6z\u00fckmez","Tarih":"23\/08\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015flik teklifini red etti\u011fi i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/turkiye\/ozlem_hemsire_hayata_tutunamadi-1147436 ","images":["ii\/1442013.jpg"]}