{"Ad Soyad":"Kader A.","Tarih":"27\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/aksaray-da-cinayet-4989540-haberi\/ ","images":["ii\/1472013.jpg"]}