{"Ad Soyad":"Caterina Anna Bury","Tarih":"09\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Jandarmaya \u015fikayet","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24674183.asp ","images":["ii\/1492013.jpg"]}