{"Ad Soyad":"Emine F\u0131rat","Tarih":"05\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/bdp-li-yonetici-kizini-9-kursunla\/gundem\/detay\/1768210\/default.htm ","images":["ii\/1582013.jpg"]}