{"Ad Soyad":"\u0130nci Beyaz","Tarih":"27\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Yanma","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/bagcilar-da-metruk-binada-genc-bir-kiza-ait-yanmis-5111965-haberi\/;%E2%80%B9stanbul;26.09.2013;%E2%80%B9nci%20Beyaz ","images":["ii\/1592013.jpg"]}