{"Ad Soyad":"Ayten S\u00f6nmez","Tarih":"28\/09\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/881548-ozel-harekat-polisi-dehset-sacti ","images":["ii\/1602013.jpg"]}