{"Ad Soyad":"Bedia Ate\u015fal","Tarih":"13\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24909519.asp ","images":["ii\/1642013.jpg"]}