{"Ad Soyad":"Ay\u015fe Acar","Tarih":"25\/02\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/5729 ","images":["ii\/1662013.jpg"]}