{"Ad Soyad":"Sevim G\u00fcndo\u011fdu","Tarih":"23\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/usak-ta-kadin-cinayeti-5209098-haberi\/ ","images":["ii\/1682013.jpg"]}