{"Ad Soyad":"Sinem \u00c7al\u0131\u015fkan","Tarih":"25\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmak \u0130stemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/24984040.asp ","images":["ii\/1692013.jpg"]}