{"Ad Soyad":"Sanem Kulan","Tarih":"22\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/yurthaber.mynet.com\/zonguldak-haberleri\/zonguldaktaki-cinayet-1112579 ","images":["ii\/1752013.jpg"]}