{"Ad Soyad":"Sevda Y\u0131lmaz","Tarih":"14\/10\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.yeniasir.com.tr\/UcuncuSayfa\/2013\/10\/14\/2-yillik-esini-bicaklayarak-oldurdu ","images":["ii\/1772013.jpg"]}