{"Ad Soyad":"Aliye C. Ankara","Tarih":"26\/01\/2016","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Babas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/ailesini-katleden-baba-canina-gundem-2184446\/ ","images":["ii\/092016.jpg"]}