{"Ad Soyad":"Zeynep Ta\u015f","Tarih":"06\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eni\u015ftesi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/25052693.asp ","images":["ii\/1822013.jpg"]}