{"Ad Soyad":"G\u00fcll\u00fccan \u00d6zbir","Tarih":"15\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/esini-ve-iki-kizini-olduren-baba\/gundem\/detay\/1792540\/default.htm ","images":["ii\/1842013.jpg"]}