{"Ad Soyad":"Ayfer Ad\u0131yeke","Tarih":"20\/11\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kay\u0131npederi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/yenisafak.com.tr\/gundem-haber\/silede-korkunc-cinayet-21.11.2013-584254 ","images":["ii\/1892013.jpg"]}