{"Ad Soyad":"Ebru Bilik","Tarih":"01\/12\/2013","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/korkuyla-yasadi-bicaklanarak-oldu\/gundem\/detay\/1800560\/default.htm?ref=OtherNews ","images":["ii\/1952013.jpg"]}