{"Ad Soyad":"Necla Yaprak","Tarih":"01\/09\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eni\u015ftesi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=23429622&amp;tarih=2013-06-04 ","images":["ii\/NeclaYaprak2012.jpg"]}