{"Ad Soyad":"Ne\u015fe Dil\u015feker","Tarih":"11\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.bianet.org\/bianet\/lgbtt\/139652-antalya-da-nefret-cinayeti ","images":["ii\/TransNese2011.jpg"]}