{"Ad Soyad":"Selda Akg\u00fcne\u015f","Tarih":"07\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"","http":"\/\/www.adanakent.com\/3-sayfa-haberleri\/selda-akgunes-intihar-etmemis-oldurulmus-h8829.html 1412012\r\n\r\n","images":[]}