{"Ad Soyad":"Sema Karaba\u011f Dany\u0131ld\u0131z","Tarih":"31\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aldatma \u015e\u00fcphesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yarinhaber.net\/news\/2195","images":[]}