{"Ad Soyad":"Emel Say\u0131n","Tarih":"14\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.aktifhaber.com\/4-cocuk-annesini-sevgilisi-oldurmus-703936h.htm ","images":["ii\/2012_128.jpg"]}