{"Ad Soyad":"Cennet \u00d6zkaya","Tarih":"16\/12\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddetli Ge\u00e7imsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=22162045&amp;tarih=2012-12-16 ","images":["ii\/2012_129.jpg"]}