{"Ad Soyad":"Necla Bayraktar","Tarih":"04\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var - Kad\u0131n S\u0131\u011f\u0131nma Evi","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.de\/etiket\/necla-bayraktar\/ ","images":["ii\/2012_2.jpg"]}