{"Ad Soyad":"Esin Tavasl\u0131","Tarih":"22\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/dovulerek-olduruldu\/459736\/7\/Haber ","images":["ii\/2012_3.jpg"]}