{"Ad Soyad":"Semanur Subay","Tarih":"04\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.sabah.de\/esini-seytan-saniyormus.html ","images":["ii\/2012_6.jpg"]}