{"Ad Soyad":"Z\u00fcbeyde A.","Tarih":"29\/01\/2015","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"O\u011flu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/sokakta-annemi-oldurdum-idam-gundem-2005579\/ ","images":["ii\/272015.jpg"]}