{"Ad Soyad":"B\u00fc\u015fra \u00d6zer","Tarih":"27\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/bursada-vahset_331691.html ","images":["ii\/2012_8.jpg"]}