{"Ad Soyad":"T\u00fcrkan Bar\u0131\u015f","Tarih":"14\/06\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/Yemek_yerken_basindan_vuruldu.htm?ArticleID=125391 ","images":["ii\/2012_10.jpg"]}