{"Ad Soyad":"Diyar Japarzade Mengitay\u00a0","Tarih":"08\/03\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba - Kocas\u0131n\u0131n","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/03\/13\/karakola-gittik-ilgilenmediler ","images":["ii\/2012_15.jpg"]}