{"Ad Soyad":"Fatma Gezen","Tarih":"27\/03\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/03\/27\/ruyasinda-aldatilinca-esini-bicakladi ","images":["ii\/2012_18.jpg"]}