{"Ad Soyad":"Arzu \u00c7apar","Tarih":"22\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/arzu-intihar-mi-etti-yoksa-olduruldu-mu-\/ege\/haberdetay\/31.05.2011\/1396659\/default.htm ","images":["ii\/2012_20.jpg"]}