{"Ad Soyad":"Damla \u015eenler","Tarih":"15\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ba\u015fka Bir Kad\u0131n\u0131 Korumak \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.adanakent.com\/3-sayfa-haberleri\/damla-senler-imam-nikahli-esi-tarafindan-vuruldu-h15690.html ","images":["ii\/2012_21.jpg"]}