{"Ad Soyad":"Dilber Y\u0131lmaz","Tarih":"21\/05\/012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var - Birden Fazla - Verilmi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklanma","Kaynak":"http\/\/www.medyakulubu.com\/2012\/05\/21\/konyada-kadin-cinayeti\/ ","images":["ii\/2012_23.jpg"]}