{"Ad Soyad":"Saliha Karakaya","Tarih":"27\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2011\/05\/27\/gurbetci-isci-karisini-oldurup-intihar-etti ","images":["ii\/2012_24.jpg"]}