{"Ad Soyad":"\u00d6zlem Padak","Tarih":"18\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.radikal.com.tr\/Radikal.aspx?aType=RadikalDetayV3&amp;ArticleID=1049719&amp;CategoryID=77 ","images":["ii\/2012_27.jpg"]}