{"Ad Soyad":"Ay\u015feg\u00fcl Bi\u00e7er","Tarih":"23\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklanma","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/korkunc-cinayet\/452650\/7\/Haber ","images":["ii\/2012_28.jpg"]}