{"Ad Soyad":"Kader Demiro\u011flu","Tarih":"14\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.ankaraport.net\/haberler\/45466\/zonguldakta-teneffuste-oldurulen-14-yasindaki-kader-demiroglunun-katil-zanlisi-kaldigi-cezaevinde-olu-bulundu.html ","images":["ii\/2012_31.jpg"]}