{"Ad Soyad":"P\u0131nar Altum","Tarih":"31\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi Karar\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yasam.bugun.com.tr\/yurek-daglayan-olum-156925-haberi.aspx ","images":["ii\/2012_34.jpg"]}