{"Ad Soyad":"Ay\u015fe \u0130nce","Tarih":"22\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var - Verilmi\u015f","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/yasam\/haber\/736994-kizimi-olduren-o-adami-serbest-birakan-savcidir ","images":["ii\/2012_39.jpg"]}