{"Ad Soyad":"Yasemin Bayram","Tarih":"02\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.enterhaber.com\/yasam\/bagcilarda-genc-kadini-oldurmustu-h2708.html ","images":["ii\/2012_42.jpg"]}