{"Ad Soyad":"\u00d6zlem \u00dcst\u00fcn","Tarih":"17\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.adanakent.com\/3-sayfa-haberleri\/ozlem-ustun-makasla-bogazi-kesilerek-olduruldu-h13932.html ","images":["ii\/2012_43.jpg"]}