{"Ad Soyad":"Elif Karanl\u0131kbulut","Tarih":"28\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/04\/28\/2-aylik-bebegine-bile-acimadi ","images":["ii\/2012_44.jpg"]}