{"Ad Soyad":"Emine Yergelen","Tarih":"03\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/yurthaber.mynet.com\/detay\/adana-haberleri\/ayrildigi-kadini-vurup-intihar-etti\/90546 ","images":["ii\/2012_46.jpg"]}