{"Ad Soyad":"T\u00fcrkan Sevin\u00e7","Tarih":"21\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/yurthaber.mynet.com\/detay\/canakkale-haberleri\/esi-ve-cocugunu-oldurup-intihar-etti\/97708 ","images":["ii\/2012_50.jpg"]}