{"Ad Soyad":"Arzu \u00d6zmen","Tarih":"16\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi Karar\u0131","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Var - Kad\u0131n S\u0131\u011f\u0131nma Evi","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/www.istanbulhaber.com.tr\/haber\/arzu-ozmen-cinayeti-yargilanmaya-basladi-156946.htm ","images":["ii\/2012_51.jpg"]}