{"Ad Soyad":"Sema \u00dcnl\u00fcbay","Tarih":"7\/01\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/Kadin-doktor-villasinda-olduruldu.htm?ArticleID=103942 ","images":["ii\/2012_53.jpg"]}