{"Ad Soyad":"Ay\u015feg\u00fcl Bal","Tarih":"13\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u00c7ocu\u011funun Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/son-nefesinde-katilini-soyledi\/gundem\/gundemdetay\/13.02.2012\/1501546\/default.htm ","images":["ii\/2012_58.jpg"]}