{"Ad Soyad":"Fatma \u00c7etin","Tarih":"24\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.posta.com.tr\/3Sayfa\/HaberDetay\/Esini-oldurdu--kayip-ilani-verdi.htm?ArticleID=110542 ","images":["ii\/2012_60.jpg"]}