{"Ad Soyad":"Serap G\u00f6rdebil","Tarih":"12\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kendi Hayat\u0131na Dair Karar Verdi\u011fi \u0130\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/serap-in-katili-liseli-cikti\/gundem\/gundemdetay\/13.02.2012\/1501587\/default.htm ","images":["ii\/2012_62.jpg"]}