{"Ad Soyad":"\u0130nci \u00d6nal","Tarih":"27\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/gundem.milliyet.com.tr\/yasak-ask-cinayeti\/gundem\/gundemdetay\/27.02.2012\/1508270\/default.htm ","images":["ii\/2012_64.jpg"]}