{"Ad Soyad":"Necla Tanr\u0131verdi","Tarih":"13\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/haber.gazetevatan.com\/esini-baltayla-dogradi\/430687\/1\/Haber ","images":["ii\/2012_66.jpg"]}