{"Ad Soyad":"Esin G\u00fcne\u015f","Tarih":"17\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00fc\u015fme","Kaynak":" ","images":["ii\/2012_71.jpg"]}