{"Ad Soyad":"Demet Filcan","Tarih":"28\/03\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":" ","images":["ii\/2012_74.jpg"]}