{"Ad Soyad":"\u00d6zlem Aslan \u00d6zo\u011flu","Tarih":"25\/04\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"T\u00f6re","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Aile Meclisi Karar\u0131","Korunma talebi":"","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bilinmiyor","Kaynak":"http\/\/www.sabah.com.tr\/Yasam\/2012\/04\/25\/ortadan-kayboldular-ceset-sahipsiz ","images":["ii\/2012_77.jpg"]}