{"Ad Soyad":"Fatma Tanr\u0131kulu","Tarih":"10\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.memurlar.net\/haber\/309392\/ Radikal\/11.05.2012 ","images":["ii\/2012_80.jpg"]}