{"Ad Soyad":"Elif G\u00fcle\u00e7","Tarih":"10\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"","http":"\/\/www.sabah.com.tr\/yasam\/2012\/05\/17\/aksarayda-vahsi-cinayet Radikal\/18.05.2012 ","images":["ii\/2012_81.jpg"]}