{"Ad Soyad":"Demet \u00dc\u00e7ler","Tarih":"23\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.dha.com.tr\/yine-kadin-cinayeti_316269.html Radikal\/25.05.2012 ","images":["ii\/2012_82.jpg"]}