{"Ad Soyad":"H\u00fclya Demirta\u015f","Tarih":"29\/09\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/yarinhaber.net\/news\/2188 Radial\/28.06.2012 ","images":["ii\/2012_83.jpg"]}