{"Ad Soyad":"Ne\u015fe S.","Tarih":"01\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanma Talebi, Ayr\u0131\u00a0Ya\u015fama","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/yarinhaber.net\/news\/51 Radikal\/01.07.2012 ","images":["ii\/2012_85.jpg"]}