{"Ad Soyad":"S\u00fcnd\u00fcs \u015een","Tarih":"02\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"","Kaynak":"","http":"\/\/www.cerkezkoyhaber.com.tr\/haber\/13048\/cinayet-zanlisi-koca-tutuklandi.html Radikal\/03.07.2012 ","images":["ii\/2012_86.jpg"]}