{"Ad Soyad":"Neriman A.","Tarih":"05\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lmay\u0131 Hazmedememe","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fma","Kaynak":"http\/\/www.yarinhaber.net\/news\/148 ","images":["ii\/2012_87.jpg"]}