{"Ad Soyad":"G\u00fclay \u00c7atuk","Tarih":"12\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/826596-vahsi-cinayete-muebbet ","images":["ii\/2012_88.jpg"]}