{"Ad Soyad":"Melike Demirel","Tarih":"20\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/21028179.asp Radikal\/21.07.2012 ","images":["ii\/2012_91.jpg"]}