{"Ad Soyad":"Melek Karaaslan","Tarih":"29\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Namus","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Akraba","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"\u0130\u015fkence","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21808767&amp;tarih=2012-10-30 ","images":["ii\/2012_93.jpg"]}