{"Ad Soyad":"Fatma Y\u0131lmaz","Tarih":"09\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/karisini-oldurup-yol-kenarina-atti\/gundem\/gundemdetay\/09.02.2012\/1499776\/default.htm Radikal\/25.07.2012 ","images":["ii\/2012_94.jpg"]}