{"Ad Soyad":"\u015eerife Yarar","Tarih":"30\/07\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"","http":"\/\/ar.firatnews.com\/kadin\/uzmir-de-kadyn-cinayeti Radikal\/31.07.2012 ","images":["ii\/2012_95.jpg"]}