{"Ad Soyad":"Kamer \u00dcnel","Tarih":"12\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Darp","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21211757&amp;tarih=2012-08-12 ","images":["ii\/2012_98.jpg"]}