{"Ad Soyad":"Arzu Korkmaz","Tarih":"15\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bo\u015fanmay\u0131 Hazmedememe","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21211762&amp;tarih=2012-08-12 ","images":["ii\/2012_99.jpg"]}