{"Ad Soyad":"Song\u00fcl Y\u0131lmaz","Tarih":"24\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Vurucu Alet","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/erkegin-adi-yok-\/ombudsman\/haberdetay\/27.08.2012\/1586816\/default.htm%20[b Radikal\/24.08.2012 ","images":["ii\/2012_100.jpg"]}