{"Ad Soyad":"Mediha Altan","Tarih":"22\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.yerel17.com\/haber\/361-bayramic-te-cinayet Radikal\/23.08.2012 ","images":["ii\/2012_101.jpg"]}