{"Ad Soyad":"H\u00fclya Gen\u00e7o\u011flu","Tarih":"05\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddedilme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/21152574.asp","Haberturk 06.08.2012 http":"\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/765392 ","images":["ii\/2012_102.jpg"]}