{"Ad Soyad":"Zuhal ib\u015fano\u011flu","Tarih":"23\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/erkegin-adi-yok-\/ombudsman\/haberdetay\/27.08.2012\/1586816\/default.htm%20[b Radikal\/24.08.2012 ","images":["ii\/2012_104.jpg"]}