{"Ad Soyad":"Emrah Dil","Tarih":"28\/08\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015flil Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.milliyet.com.tr\/oldurdum-ama-seviyordum\/gundem\/gundemdetay\/29.08.2012\/1587853\/default.htm","Radikal\/24-29\/08.2012 http":"\/\/gundem.milliyet.com.tr\/oldurdum-ama-seviyordum\/gundem\/gundemdetay\/29.08.2012\/1587853\/default.htm ","images":["ii\/2012_105.jpg"]}