{"Ad Soyad":"Hayriye \u00c7al","Tarih":"02\/09\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tart\u0131\u015fma","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/773099-beni-niye-aldatiyorsun Radikal\/03.09.2012 ","images":["ii\/2012_106.jpg"]}