{"Ad Soyad":"Nil\u00fcfer Ayg\u00fcler","Tarih":"04\/09\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 biri","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"","http":"\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21376295&amp;tarih=2012-09-04","Radikal\/04.09.2012 http":"\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21376295&amp;tarih=2012-09-04 ","images":["ii\/2012_107.jpg"]}