{"Ad Soyad":"Esra Adile Seyfi","Tarih":"14\/09\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bar\u0131\u015fma Talebini Reddetme","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Sevgilisi","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21460002&amp;tarih=2012-09-14 ","images":["ii\/2012_109.jpg"]}