{"Ad Soyad":"Fatma Bilgin","Tarih":"16\/092012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"D\u00f6v\u00fclme","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21476779&amp;tarih=2012-09-16 ","images":["ii\/2012_110.jpg"]}