{"Ad Soyad":"Z\u00fclf\u00fcye \u00d6zt\u00fcrk","Tarih":"16\/09\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21476779&amp;tarih=2012-09-16 ","images":["ii\/2012_111.jpg"]}