{"Ad Soyad":"Ebru K\u0131l\u0131\u00e7","Tarih":"11\/10\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Eski Kay\u0131npeder","Korunma talebi":"","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21671081&amp;tarih=2012-10-11 ","images":["ii\/2012_113.jpg"]}