{"Ad Soyad":"\u00dcmraniye Kaya","Tarih":"14\/10\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131z\u0131n\u0131 Korurken","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Damad\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21692557&amp;tarih=2012-10-14 ","images":["ii\/1142012.jpg"]}