{"Ad Soyad":"Fatma Nur \u00c7elik","Tarih":"15\/10\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Arkada\u015fl\u0131k teklifine red edince","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21696526&amp;tarih=2012-10-15 ","images":["ii\/2012_116.jpg"]}