{"Ad Soyad":"Ay\u015feg\u00fcl Y\u0131lmaz","Tarih":"28\/10\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Sevgilisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberexen.com\/corumda-cinayet-ve-intihar-145835h.htm ","images":["ii\/2012_118.jpg"]}