{"Ad Soyad":"Emine Yayla","Tarih":"13\/10\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ayr\u0131lma Talebi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/hurarsiv.hurriyet.com.tr\/goster\/haber.aspx?id=21910910&amp;tarih=2012-11-13 ","images":["ii\/2012_119.jpg"]}