{"Ad Soyad":"Hatice Karaca","Tarih":"04\/02\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"K\u0131skan\u00e7l\u0131k","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Kesici Alet","Kaynak":"http\/\/www.milliyet.com.tr\/o-koca-yine-hakim-karsinda-gundem-2026195\/ ","images":["ii\/1372012.jpg"]}