{"Ad Soyad":"Medya Oral","Tarih":"20\/11\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131ndan ayr\u0131lmak istemesi","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Ni\u015fanl\u0131s\u0131","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"http\/\/www.haberler.com\/nisanlisi-tarafindan-oldurulen-medya-oral-4104832-haberi\/ ","images":["ii\/MedyaOral2012.jpg"]}