{"Ad Soyad":"\u015eefika Etik","Tarih":"06\/10\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"\u015eiddet g\u00f6r\u00fcp evden ka\u00e7t\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kocas\u0131","Korunma talebi":"Var","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/742335-o-bicaga-agirlastirilmis-muebbet ","images":["ii\/2011SefikaEtik.jpg"]}