{"Ad Soyad":"Sevda Kaya","Tarih":"19\/11\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/yurthaber.mynet.com\/van-haberleri\/depremin-vurdugu-vanda-tore-cinayeti-72873 1212011 ","images":["ii\/1212011.jpg"]}