{"Ad Soyad":"Hayat Beyaz\u0131t","Tarih":"27\/05\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Bilinmiyor","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Ate\u015fli Silah","Kaynak":"","http":"\/\/www.hurriyet.com.tr\/gundem\/17895696.asp 1252011\r\n\r\n","images":[]}