{"Ad Soyad":"Fatma Demir","Tarih":"18\/05\/2012","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tecav\u00fcz","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kom\u015fusu","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"Bo\u011fulma","Kaynak":"http\/\/www.haberturk.com\/gundem\/haber\/810897-bogazimiz-dugumlendi ","images":["ii\/2012_36.jpg"]}