{"Ad Soyad":"\u0130rem Okan","Tarih":"07\/04\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Nefret Cinayeti","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 Birisi","Korunma talebi":"Yok","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.bianet.org\/bianet\/toplumsal-cinsiyet\/129129-nefret-cinayetine-28-yil-4-ay-hapis ","images":["ii\/TransIrem2011.jpg"]}