{"Ad Soyad":"P\u0131nar Dilek Demirci (29) Adana","Tarih":"16\/01\/2011","Neden \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Kriz ve \u0130\u015fsizlik","Kim taraf\u0131ndan \u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc":"Erkek Karde\u015fi","Korunma talebi":"Bilinmiyor","\u00d6ld\u00fcr\u00fclme \u015fekli":"B\u0131\u00e7aklama","Kaynak":"http\/\/www.dha.com.tr\/bu-guzellige-nasil-kiydiniz_136326.html","images":[]}